<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - rio-grande-do-sul</title>
 <link href="//tags/rio-grande-do-sul/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/rio-grande-do-sul.html"/>
 <updated>2021-04-19T15:13:25-03:00</updated>
 <id>/tag/rio-grande-do-sul.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Brazil Gets Unreal - Porto Alegre, Curitiba e Florianópolis</title>
   <link href="//2015/09/03/brazil-gets-unreal-porto-alegre-e-florianopolis"/>
   <updated>2015-09-03T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/09/03/brazil-gets-unreal-porto-alegre-e-florianopolis</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Depois de visitar Rio de Janeiro, São Paulo, Recife e Fortaleza, chegou a hora do evento Brazil Gets Unreal, da  Epic Games, acontecer no sul do país.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O Brazil Gets Unreal é uma série de palestras mostrando casos de uso da engine Unreal, onde você verá exatamente como construir um jogo de tiro twin-stick para dispositivos móveis – completamente do zero – utilizando o Blueprint visual scripting system da Unreal Engine 4. Como Blueprints são facilmente aproveitados por todas as disciplinas do desenvolvimento de jogos, todos os artistas, designers e programadores são bem-vindos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os tópicos cobertos são: configuração do projeto, configuração de controles, importando assets no engine, criando materiais, criando classes de personagens, criando AI, navegação, misturando animações, adicionando inimigos ao cenário e criação da interface gráfica (UI) do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abaixo os locais e as datas de realização das edições do evento:&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;brazil-gets-unreal---porto-alegre&quot;&gt;Brazil Gets Unreal - Porto Alegre&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Auditório Térreo do Prédio 32, Faculdade de Informática. PUC-RS - Av. Ipiranga, 6681. Porto Alegre-RS.
Segunda-feira, 28 de setembro de 2015, das 14:00 às 19:00&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais informações em: &lt;a href=&quot;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-porto-alegre-tickets-18340832925&quot;&gt;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-porto-alegre-tickets-18340832925&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;brazil-gets-unreal---curitiba&quot;&gt;Brazil Gets Unreal - Curitiba&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Sábado, 3 de outubro de 2015, das 14:00 às 19:00&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais informações em: &lt;a href=&quot;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-curitiba-tickets-18346260158&quot;&gt;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-curitiba-tickets-18346260158&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;brazil-gets-unreal---florianópolis&quot;&gt;Brazil Gets Unreal - Florianópolis&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segunda-feira, 5 de outubro de 2015, das 19:00 às 22:30&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais informações em: &lt;a href=&quot;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-florianopolis-tickets-18347481812&quot;&gt;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-florianopolis-tickets-18347481812&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>DASH GAMES</title>
   <link href="//2014/04/28/dash-games"/>
   <updated>2014-04-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/04/28/dash-games</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Associação de Desenvolvedores de Jogos Digitais do Rio Grande do Sul - &lt;strong&gt;ADJOGOSRS&lt;/strong&gt; apresenta, em cooperação com a &lt;strong&gt;BITS 2014&lt;/strong&gt;, o &lt;strong&gt;DASH GAMES&lt;/strong&gt;, evento que será realizado de 13 a 15 de maio de 2014, durante a feira de Tecnologia da Informação e da Comunicação, no Centro de Eventos &lt;strong&gt;FIERGS&lt;/strong&gt;, em Porto Alegre (RS). Será o primeiro evento internacional – com convidados dos Estados Unidos, Finlândia, Chile e Argentina - voltado exclusivamente para a indústria de jogos Latino-Americana, e propõe o compartilhamento de informações sobre produção e mercado, para ampliar o conhecimento técnico entre estudantes, profissionais e desenvolvedoras.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para Carlos Idiart, Presidente da ADJOGOSRS, o DASH GAMES criará novas oportunidades de negócios, incentivando o crescimento da indústria no RS. “Esse evento será um marco para o mercado do RS, pois a partir dele estaremos no mapa mundial de desenvolvedores de games. Já estamos sendo reconhecidos por varias empresas e investidores internacionais como possíveis parceiros e o DASH fortalecerá muito nosso ecossistema de produção”, afirma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&amp;gt; Mike Foster, Gerente da Sony, estará no evento para falar sobre o programa de incubação para desenvolvedores de games&lt;/strong&gt;
Desenvolvedores de games de todo o Brasil estão ajudando a criar novos jogos para o Playstation por meio do Programa de Desenvolvimento de Incubação, da Sony Computer Entertainment.  “Devido ao tamanho do país é onde temos mais sucesso em encontrar desenvolvedores interessados no programa. Atualmente, temos 35 colaboradores no Brasil e vários com os quais estou falando. Eles vêm de todas as regiões do país, incluindo Manaus, São Paulo, Rio e Porto Alegre, para citar alguns”, afirma Mike Foster, Gerente de Contas para América Latina da Sony Computer Entertainment America.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mike é um dos palestrantes do DASH GAMES, evento da Associação de Desenvolvedores de Jogos Digitais do Rio Grande do Sul - ADJOGOSRS, em cooperação com a BITS 2014, que será realizado de 13 a 15 de maio, durante a feira de Tecnologia da Informação e da Comunicação, no Centro de Eventos FIERGS, em Porto Alegre. Ele virá apresentar detalhes do programa e formas de participação, no dia 15 de maio, às 18h10.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O representante da Sony conta que muitos dos desenvolvedores cresceram jogando PlayStation e agora tem a oportunidade de ajudar na criação dos games. Dois jogos produzidos no Brasil já foram lançados no mercado “Freekscape : Escape from Hell”, um jogo de PSP Mini desenvolvedor Kidguru e o “Streetkix : Freestyle”, um jogo de PSP de desenvolvedor Ilusis, e novos jogos devem ser lançados esse ano. Mike destaca ainda algumas qualidades dos desenvolvedores brasileiros “Sua paixão e criatividade vão ajudar a colocar o Brasil no mapa do mundo como uma comunidade forte de desenvolvimento de games”, afirma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&amp;gt; Palestras&lt;/strong&gt;
&lt;strong&gt;13 de maio&lt;/strong&gt;
14h20 - Martina Santoro - Sócio-fundadora da OKAM Studio - Argentina
15h20 - Victor Hugo Queiroz - Modelador 3D - Brasil
15h55 - Edh Muller – Pré Lançamento Tormenta – Brasil
17h10 - Marco Galvão - Programador Joy Masher – Brasil
18h10 - Peter Vesterbacka - Vice-Presidente e Diretor de Marketing da Rovio Mobile. Criador do Angry Birds – Finlândia&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;14 de maio&lt;/strong&gt;
14h20 - Agustín Cordes - Fundador do Senscape – Argentina
15h20 - Tiago Hoisel – Ilustrador – Brasil
17h10 - Mario Wynands – Diretor PIK POK – Nova Zelândia
18h10 - Steven Escalante - Fundador e  Gerente Geral da Versus Evil – Estados Unidos&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;15 de maio&lt;/strong&gt;
14h20 - Sebastian Álvaro Gonzalez - Produtor – ACE Equipe Software – Chile
15h20 - Christopher Kastensmidt - Game Designer Ubisoft – Estados Unidos
16h10 - Palestra de Luiz Ojima Sakuda – Pesquisa da indústria de games no Brasil
17h10 – Team1CDD – Distorções: Um game brasileiro em 3D – Brasil
18h10 - Mike Foster - Gerente de Contas América Latina da Sony Computer Entertainment  America LLC – Estados Unidos&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&amp;gt; As inscrições para o evento custam R$ 100,00 para empresas associadas à ADJOGOSRS e R$ 150,00 para o público em geral.&lt;/strong&gt;
&lt;strong&gt;Inscrições: &lt;a href=&quot;http://www.bitsouthamerica.com.br/eventos.php&quot; target=&quot;_self&quot;&gt;www.bitsouthamerica.com.br/eventos.php&lt;/a&gt;
&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt;&amp;gt; (press-release)&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Southlogic, Scooby-Doo! Who&#39;s Watching Who?</title>
   <link href="//2006/10/17/southlogic-scooby-doo-whos-watching-who"/>
   <updated>2006-10-17T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/10/17/southlogic-scooby-doo-whos-watching-who</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Southlogic Studios anunciou o lançamento mundial do jogo Scooby-Doo! Who’s Watching Who? para a plataforma PSP (PlayStation Portable). O game, publicado pela THQ e licenciado pela gigante de entretenimento mundial Warner Bros Interactive Entertainment, está disponível para venda nos Estados Unidos. O desenvolvimento do game foi feito pela Savage Entertainment com participação da Southlogic Studios, empresa gaucha localizada em Porto Alegre/RS, na criação da arte.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Scooby-Doo! Who’s Watching Who? resgata o charme de um dos mais populares personagens dos desenhos animados, que já encantou várias gerações.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Mais uma vez Scooby e sua turma estão de volta, dessa vez para provar em um reality show quem é a melhor equipe de caça-fantasmas.&lt;br /&gt;Para competir com a equipe da Mystery S.A está a equipe Ghost Scene Investigators, que pretende provar que seus meios são os mais eficazes para concluir trabalhos sobrenaturais. Dessa forma quem tiver o melhor desempenho vence a competição. A bordo da Máquina dos Mistérios nossos personagens terão de viajar por diversos lugares diferentes em buscas de lendas e histórias sobre qualquer tipo de assombração e tentar desmascarar os trambiqueiros.&lt;br /&gt;A novidade fica por conta das vozes que serão dubladas pelos atores do desenho animado, para envolver ainda mais o jogador no clima dramático e irônico da série. O jogo promete ainda diversos enigmas e quebra-cabeças.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Winguel, novo jogo Nacional</title>
   <link href="//2005/11/30/winguel-novo-jogo-nacional"/>
   <updated>2005-11-30T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/30/winguel-novo-jogo-nacional</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A empresa gaúcha Espaço informática está apresentando um novo jogo que será lançado na Europa e Brasil no primeiro trimestre de 2006. O jogo chama-se Winguel na verdade é um centro de atividades com cinco jogos, além de materiais extra como impressões e papéis de parede.Na história do jogo, Winguel é um alien que encontra uma das sondas humanas que hoje estão explorando o planeta de Marte. Winguel resolve devolver o objeto para a Terra, mas quando se aproxima de nosso planeta é pego pelos radares da WUC (Controle Mundial de Ovinis), que resolvem atacá-lo. A nave de Winguel é acertada por um míssil da WUC e se parte em alguns pedaços. Você precisa ajudar Winguel a recuperar as peças da nave, e assim voltar para casa. Vencendo todos jogos você recupera todas as peças.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os cinco jogos que compõe o pacote têm estilos e jogabilidade diferentes, mas em comum tem a facilidade de jogo. Projetado para jogadores casuais de todas as idades acima de seis anos, o jogo não apresenta violência explícita. Entre os games encontramos algumas releituras de antigos jogos que foram sucesso, só que agora com uma roupagem nova, em um visual completamente 3D. Jogos de labirinto, onde você tem que evitar os agentes da WUC, recolher itens e chaves para completar as fases, além de bônus para aumentar sua pontuação. Completando o pacote na seção de extras, que são liberados com a conclusão dos jogos, o usuário encontra wallpapers, desenhos para colorir e modelos para recortar e colar, que irão aumentar ainda mais a diversão da garotada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apesar do jogo ter o lançamento previsto apenas para o início de 2006, já é possível obter gratuitamente a versão demo na página da empresa, assim como outras informações e imagens do jogo: &lt;a title=&quot;http://www.winguel.com/&quot; href=&quot;http://www.winguel.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.winguel.com&lt;/a&gt;
&lt;br title=&quot;http://www.winguel.com/&quot; /&gt;&lt;br title=&quot;http://www.winguel.com/&quot; /&gt;“Este é um jogo que produzimos inicialmente para um cliente americano, e é focado para jogadores casuais, e não para jogadores &lt;i&gt;hardcore&lt;/i&gt;. É o tipo de jogo divertido, fácil mas desafiador, e que pode ser jogado por toda a família.”, comenta Augusto Bülow, diretor de programação da empresa.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;jóquei-clube&quot;&gt;Jóquei Clube&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo Der Pferderennstall, produzido pela Espaço Informática e lançado em Novembro de 2004 na Europa, ainda não tem uma data prevista para seu lançamento no Brasil. O jogo já tem o nome definido em Jóquei Clube para o Brasil, e além da Alemanha, também foi lançado na Holanda como Mijn Renpaaden, e recentemente na França com o nome de Hippodrome Tycoon.
No Brasil, apesar de ter sido anunciado para o final de Setembro o jogo acabou não sendo publicado na data prevista. “Estamos definindo os últimos detalhes e &lt;b&gt;&lt;i&gt;Jóquei Clube&lt;/i&gt;&lt;/b&gt; será lançado em breve para o Brasil”, garante Gustavo Bülow, diretor de arte da empresa.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;futuro&quot;&gt;Futuro&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A Espaço não revela muito sobre os novos projetos que vem por ai, mas nos garante que terá novidades em breve. Com o sucesso de Pferderennstall na Europa, um novo jogo de cavalos de corrida é uma das possibilidades que estão sendo definidas. Outros projetos mais ousados também estão nas intenções da empresa. É esperar para ver.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;sobre-a-espaço-informática&quot;&gt;Sobre a Espaço Informática&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com sede em Porto Alegre, RS, a empresa atua com desenvolvimento de jogos desde 1999. &lt;b&gt;&lt;i&gt;Winguel&lt;/i&gt;&lt;/b&gt; é o quinto jogo produzido pela empresa, que tem seus títulos publicados em mais de quinze paises. Os jogos produzidos pela empresa são:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;[Hades2](/2005/09/19/hades2)
&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;[Christmas Magic](/2005/09/20/christmas-magic)
&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;[Matchball Tennis](/2005/09/20/matchball-tennis)
&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;[Der Pferderennstall](/2005/09/22/der-pferderennstall)
&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Winguel&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>