<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - mac</title>
 <link href="//tags/mac/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/mac.html"/>
 <updated>2018-12-11T06:34:45-02:00</updated>
 <id>/tag/mac.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Ballistic Overkill</title>
   <link href="//2018/12/11/ballistic-overkill"/>
   <updated>2018-12-11T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/11/ballistic-overkill</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quando falamos de &lt;a href=&quot;{ site.baseurl }/2012/11/14/ballistic-entra-em-fase-de-beta-teste-2&quot;&gt;Ballistic em 2012&lt;/a&gt; o game era um Free2Play para navegadores, ainda em fase beta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ballistic Overkill foi redesenhado visando uma nova experiência para rodar em Windows, Mac e Linux.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A guerra acabou de começar. Tudo começa quando uma nova forma de energia é descoberta. Limpa, segura e abundante, mudou o curso da civilização. A Multi Federation Alliance (MFA) reivindicou o monopólio sobre ela, regulando a distribuição, produção e pesquisa adicional. Outras partes privadas, principalmente da indústria petrolífera, não concordam com os termos deste monopólio. As coisas começam a ficar fora de controle quando misteriosos ataques de mercenários são lançados em várias instalações da MFA em todo o mundo. É 2036. Tudo o que sabemos é: os mercenários são altamente treinados. Existe uma entidade secreta por trás deles.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Entre em um rápido jogo de tiro PvP online, fácil de pegar e jogar. Com 7 classes únicas igualmente capazes de dominar uma partida. Não há classe de apoio fraco: em Overkill Ballistic todo mundo é um assassino!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Habilidades e armas são desbloqueadas à medida que você ganha experiência em batalhas, abrindo novas maneiras de jogar e diferentes táticas. Você pode configurar vários loadouts, criando diferentes builds para cada soldado que oferece uma variedade de estilos de gameplay.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/uq79CxIZmYs &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Maid de 80 arams, de pistolas, lançadores de granadas, SMGs, rifles de precisão, katanas, etc.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;7 classes. Cada um com suas forças e fraquezas particulares.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;10 mapas. Um museu, um parque corporativo, um shopping e até mesmo um hospital e uma fábrica abandonados. Eles vêm em todos os tamanhos, mas todos eles têm sua própria atmosfera, personalidade e um design que os torna únicos para jogar.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;4 modos de jogo. Todos os mapas têm vários modos de jogo disponíveis: Team Deathmatch, gratuito para todos, ponto de captura, King of the Hill.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível para Windows, Mac e Linux diretamente no Steam: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/296300/Ballistic_Overkill/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/296300/Ballistic_Overkill/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Möira</title>
   <link href="//2018/12/02/moira"/>
   <updated>2018-12-02T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/02/moira</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Möira da &lt;a href=&quot;/tags/onagro-studios&quot;&gt;Onagro Studios&lt;/a&gt; de Belo Horizonte, Minas Gerais, é um game de plataforma inspirado nos clássicos games de 8-bit, que lembra muito jogos do GameBoy, mas com uma abordagem mais moderna.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2018/12/02/moira/personagens.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O jogador estará na pele de Rubick, um jovem aprendiz de mágico que está a procura de seu mestre desaparecido. O herói terá que viajar através dos Reinos Mágicos imitando os poderes dos inimigos e aprendendo como combiná-los utilizando a varinha deixada por seu mestre. Entretanto, a aventura de Rubick não será fácil, pois ele lutará contra inimigos capazes de distorcer os limites e quebrar as regras da terra de Möira.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Arte no estilo pixel art de 8-bit&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Muitas paletas de cores retrô para serem escolhidas&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Várias combinações de magias&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma história épica&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Dialogos divertidos e inusitados&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma mistura de gameplay old-school com um toque conveniente de modernidade focada na diversão&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Fácil de jogar, difícil de dominar&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Trilha sonora inspirada em games retrô e modernos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Suporte a Gamepad&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gameplay similar a famosos games de plataforma, como: Kirby, Mega Man, Duck Tales e Wonder Boy.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer&quot;&gt;Trailer&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/iXGRVygXDBU &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Confira mais do jogo na sua &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/502250/Moira/&quot;&gt;página no Steam&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Alkimya acaba de ser Greenlit</title>
   <link href="//2016/01/22/alkimya-acaba-de-ser-greenlit"/>
   <updated>2016-01-22T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2016/01/22/alkimya-acaba-de-ser-greenlit</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Arrume o seu laboratório, separe seus ingredientes e prepare-se para a ação. O estúdio brasileiro Bad Minions foio Greenlit pela Steam e está anunciando um novo jogo baseado no universo da alquimia:&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Torne-se um mestre alquimista, criando suas próprias poções sem seguir receitas, resolvendo puzzles e lutando contra ameaçadoras criaturas. Molde a realidade usando os elementos principais (ar, água, fogo e terra) para criar novos (lava, eletricidade, gel, areia) e assim manipular o ambiente para ter vantagem. Mude os frascos para criar diferentes efeitos, transformando uma explosão numa barreira.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/L-mF_FJ_vbA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Alkimya acontece num mundo de fantasia, numa região que antes fora o berço da alquimia, mas agora está devastada por uma antiga guerra. A terra foi abandonada e cobaias de décadas de experimentos escaparam e fizeram do local o seu covil.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Seth acorda nesta perigosa área, confuso e sem memórias, mas com algum conhecimento alquímico. Ele começa então sua jornada para sobreviver e recuperar sua identidade, ajudado por um misterioso homúnculo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O título será lançado para PC/Mac/Linux e Consoles e deve chegar às lojas em 2017. Alkimya promete ser um jogo de aventura com elementos de RPG e ação. Um amigo também poderá participar da aventura com o modo multiplayer local, se juntando à história principal como um homúnculo voador.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;greenlight&quot;&gt;Greenlight&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Atualmente, o jogo está realizando a campanha do Greenlight da Steam e ocupa a 16ª colocação de mais de 1900 jogos após nove dias de campanha. Alkimya também foi finalista do BIG Starter em 2015.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Qasir al-Wasat chega para PC, Mac e Linux</title>
   <link href="//2015/12/10/qasir-al-wasat-chega-para-pc-mac-linux"/>
   <updated>2015-12-10T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2015/12/10/qasir-al-wasat-chega-para-pc-mac-linux</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Invisível, frágil e mortal você assume o papel de um demônio invocado à Síria medieval para uma misteriosa missão de assassinato.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://qasirgame.com&quot;&gt;Qasir al-Wasat&lt;/a&gt; jogo brasileiro do gênero stealth action-adventure, chega ao Steam, Humble Store e Nuuvem no dia 19 de Janeiro de 2016. O jogo, desenvolvido pelo time curitibano Aduge Studio e publicado pela Zueira Digital, foi aclamado por sua distinta visão criativa e caráter audacioso.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Repleto de mistérios, charadas e furtividade, é uma obra inteligente de ocultismo oriental, que recomendo fortemente conferir. — Adam Smith, Rock, Paper , Shotgun!&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;A Aduge criou aqui um excelente videojogo “polvilhado” de criatividade e brilhantismo, posso até afirmar com muitas certezas que não há e nunca houve nada semelhante a este jogo no mundo dos jogos.” — Paulo Figueiredo, Gaming Portugal&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Meu coração me diz estarmos diante de uma verdadeira jóia, capaz de misturar sutilmente gêneros vastamente diferentes.” — Marco Tassani, The Shelter&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Qasir é também […] o mais autêntico e valioso jogo produzido no Brasil nos últimos anos.” — Rique Sampaio, Arena IG.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Indicado — IndieCade 2012&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Jogue como uma criatura invisível e frágil, conjurada de outro mundo para completar uma missão de assassinato num palácio enigmático. Preste atenção onde pisa e escolha cuidadosamente como matar suas vítimas, pois sons altos e manchas de sangue denunciarão sua posição a inimigos. Investigue mensagens escondidas, escute furtivamente a conversas dos guardas da fortaleza e procure passagens secretas, já que nem tudo é o que parece e tesouros antigos esperam para serem descobertos.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/MAVjuOhDWkA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Qasir al-Wasat estará disponível para PC, Mac e Linux com suporte a gamepad e teclado.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Side Quest da Miris Mind no Greenlight</title>
   <link href="//2015/10/23/side-quest-da-miris-mind-no-greenlight"/>
   <updated>2015-10-23T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2015/10/23/side-quest-da-miris-mind-no-greenlight</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em tempos onde programas culinários como MasterChef fazem um grande sucesso, que tal um game onde o herói é o cozinheiro numa aventura épica? Essa é a proposta da paulistana &lt;a href=&quot;http://www.mirismind.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Miris Mind&lt;/a&gt;
 que está finalizando o desenvolvimento de seu novo game e iniciou sua campanha de &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=527592042&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Greenlight &lt;/a&gt;
no Steam.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;side-quest&quot;&gt;Side Quest&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segundo a Miris Mind, o game une elementos de combate beat ‘em up, com uma história divertida sobre um cozinheiro que acaba virando herói e se vê obrigado a cumprir uma missão que um mago muito suspeito lhe deu.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Enquanto isso um jovem e insistente aprendiz de vilão se esforça para impedir o herói de terminar essa inusitada jornada repleta de ação, hordas de inimigos e até um cavaleiro lendário. (comenta a equipe)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-side-quest&quot;&gt;Trailer de Side Quest&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/S1xVpfPhB08 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;greenlight&quot;&gt;Greenlight&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A gamedev iniciou recentemente sua campanha no Greenlight para ver seu game publicado na plataforma Steam, se você gostou do que viu, ajude com seu voto: &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=527592042&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=527592042&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo está programado para ser lançado no final de 2015, inicialmente para PC, MAC e Linux.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Game brasileiro Paper Cat ajuda ONGs</title>
   <link href="//2015/08/25/game-brasileiro-paper-cat-ajuda-ongs"/>
   <updated>2015-08-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/08/25/game-brasileiro-paper-cat-ajuda-ongs</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Para quem é fã de gatos, sabe bem o quanto os bichanos gostam de brincar, seja com uma simples borrachinha de dinheiro ou até mesmo com uma borboleta que resolveu dar os ares dentro da sua casa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É nessa ideia que o game &lt;a href=&quot;http://papercatgame.tumblr.com/&quot;&gt;Paper Cat&lt;/a&gt; da Ilusis Interactive apresenta o gato de papel Slick, o levado protagonista deste game de plataforma 2D que está em desenvolvimento pelo estúdio brasileiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante suas aventuras Slick precisa resolver puzzles enquanto evita acordar seu dono Frank.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;adoção-e-proteção&quot;&gt;Adoção e proteção&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Um fato muito interessante do projeto: parte do lucro das vendas do jogo será revertida para ONGs de adoção de gatos. Na fanpage do projeto existem mais informações sobre a iniciativa: &lt;a href=&quot;https://www.fb.com/papercatgame&quot;&gt;https://www.fb.com/papercatgame&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game já iniciou sua &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=499203717&quot;&gt;campanha de Greenlight&lt;/a&gt; e deve ser lançado em meados de 2016 para PC e MAC, sendo que ainda existe possibilidade de sair para PS4 e XBox One no futuro.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-paper-cat&quot;&gt;Vídeo de Paper Cat&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/pfdqk59ZxZ4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Game brasileiro Paper Cat ajuda ONGs</title>
   <link href="//2015/08/25/game-brasileiro-paper-cat-ajuda-ongs"/>
   <updated>2015-08-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/08/25/game-brasileiro-paper-cat-ajuda-ongs</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Para quem é fã de gatos, sabe bem o quanto os bichanos gostam de brincar, seja com uma simples borrachinha de dinheiro ou até mesmo com uma borboleta que resolveu dar os ares dentro da sua casa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É nessa ideia que o game &lt;a href=&quot;http://papercatgame.tumblr.com/&quot;&gt;Paper Cat&lt;/a&gt; da Ilusis Interactive apresenta o gato de papel Slick, o levado protagonista deste game de plataforma 2D que está em desenvolvimento pelo estúdio brasileiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante suas aventuras Slick precisa resolver puzzles enquanto evita acordar seu dono Frank.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;adoção-e-proteção&quot;&gt;Adoção e proteção&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Um fato muito interessante do projeto: parte do lucro das vendas do jogo será revertida para ONGs de adoção de gatos. Na fanpage do projeto existem mais informações sobre a iniciativa: &lt;a href=&quot;https://www.fb.com/papercatgame&quot;&gt;https://www.fb.com/papercatgame&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game já iniciou sua &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=499203717&quot;&gt;campanha de Greenlight&lt;/a&gt; e deve ser lançado em meados de 2016 para PC e MAC, sendo que ainda existe possibilidade de sair para PS4 e XBox One no futuro.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-paper-cat&quot;&gt;Vídeo de Paper Cat&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/pfdqk59ZxZ4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>RacketBoy da Double Dash Studios</title>
   <link href="//2015/08/20/racketboy-da-double-dash-studios"/>
   <updated>2015-08-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/08/20/racketboy-da-double-dash-studios</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Lembra de Breakout de 1972, clássico game que deu origem ao estilo de games de quebrar blocos, seguido por outros clássicos como Arkanoid de 1986?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O que talvez você não saiba é que o game de 72 para o Atari 2600 foi desenvolvido por Steve Wozniak com uma ajuda de Steve Jobs, isso mesmo, os fundadores da Apple.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;racketboy&quot;&gt;RacketBoy&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Agora imagine misturar o estilo do game criado por Woz e Jobs com o gênero shoot’em up e um garoto com uma raquete que pode rebater os tiros? Foi com essa salada de gêneros que a carioca &lt;a href=&quot;http://doubledashstudios.com/&quot;&gt;Double Dash Studios&lt;/a&gt; deu origem ao seu game &lt;a href=&quot;http://racketboygame.com&quot;&gt;RacketBoy&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;RacketBoy é um jogo sobre um garoto que tenta salvar a galáxia de criaturas com um poder destrutivo que só se equipara à sua fofura. Se esquivando das infinitas balas em seu caminho, RacketBoy voa com sua leal raquete e seu cachecol ao vento e rebate os tiros de volta aos inimigos. (comenta a equipe de desenvolvimento)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na &lt;a href=&quot;http://gamejolt.com/games/racketboy/80383&quot;&gt;demo&lt;/a&gt; é possível apreciar um pouco do gameplay do game e sua mistura de estilos que funciona muito bem trazendo novos elementos tanto para os breaking games como para os shoot’em up. O início é mais leve para o jogador se adaptar aos controles e aos mecanismos, mas não demora muito para o game virar um bullet hell pra tenista nenhum botar defeito!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;campanha-de-crowdfunding&quot;&gt;Campanha de crowdfunding&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A Double Dash é um studio indie, composto por 5 gamedevs, que recentemente iniciou uma campanha de crowdfunding no Indiegogo para ajudar no desenvolvimento do game: &lt;a href=&quot;https://www.indiegogo.com/projects/racketboy-shoot-em-up-block-breaking-madness&quot;&gt;https://www.indiegogo.com/projects/racketboy-shoot-em-up-block-breaking-madness&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre os objetivos da campanha que pretende arrecadar US$ 35.0000 estão a criação de 6 mundos para o game e 30 tipos de inimigos, além da geração procedural de ondas de inimigos o que permitirá ter um modo endless.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A equipe planeja lançar o game para Windows, Mac e Linux, com possibilidade de chegar também aos dispositivos mobile, dependendo do sucesso da campanha de crowdfunding.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo deve ser lançado pelos meados de 2016;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-racketboy&quot;&gt;Trailer de RacketBoy&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/dZ4nRLOoVI4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Crowdfunding de 99Vidas o jogo</title>
   <link href="//2015/07/31/crowdfunding-de-99vidas-o-jogo"/>
   <updated>2015-07-31T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/31/crowdfunding-de-99vidas-o-jogo</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O que Final Fight, Double Dragon e Streets of Rage tem em comum com o novo projeto da brasileira QUByte Interactive? Todos eles são games do estilo beat’em up, grandes clássicos e referências para qualquer game do gênero.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://99vidas.com.br/jogo&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;99Vidas o jogo&lt;/a&gt;
 é uma parceria entre a gamedev brasileira QUByte Interactive e o podcast 99Vidas visando a criação de um novo IP baseado no universo do programa.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O estilo clássico de beat’em up, pixel art com vozes masterizadas é algo que da QUByte sempre quis fazer e com esta parceria finalmente a empresa terá sua oportunidade de fazer algo neste estilo.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;A QUByte e a equipe do 99vidas montaram uma equipe que trabalhou os últimos 5 meses na produção da demo do jogo, assim os jogadores poderão ter uma boa ideia do game antes de ajudar no crownfunding.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na demo jogável, que está disponível para &lt;a href=&quot;https://www.catarse.me/pt/99vidas&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Mac e Windows&lt;/a&gt;
 podemos conferir uma fase inteira do jogo, podendo selecionar entres os personagens do Jurandir Filho e do Izzy Nobre. O game com seu estilo pixel art é um beat’em up em todo seu gameplay e está muito legal, com direito a soco, chutes e especiais de encher a tela. As frases e vozes dos membros do podcast 99Vidas estão ali e dão um toque bem original ao game, vide ao famoso “Go” dos jogos do gênero, que no 99Vidas o jogo virou “Bora”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;https://www.catarse.me/pt/99vidas&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha de financiamento&lt;/a&gt;
 coletivo iniciada hoje no Catarse tem como objetivo adicionar mais personagens, fases e elementos ao jogo e leva-lo ao PC e Mac. Ainda existem metas na campanha que, se atingidas, ajudarão a levar o game para PS4, Xbox One, Wii U e 3DS.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-99vidas-o-jogo&quot;&gt;Trailer de 99Vidas o jogo&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jLgl-KoZwmo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Gostou da demo? É fã de beat’em up? Então colabore na campanha &lt;a href=&quot;https://www.catarse.me/pt/99vidas&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://www.catarse.me/pt/99vidas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Relic Hunters Zero</title>
   <link href="//2015/07/30/previa-de-relic-hunters-zero"/>
   <updated>2015-07-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/30/previa-de-relic-hunters-zero</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.roguesnail.com/relic-hunters-zero/&quot;&gt;Relic Hunters Zero&lt;/a&gt; é o mais novo game da brasileira Rogue Snail. Pra quem não conhece, a Rogue Snail é a marca que o gamedev Mark Venturelli utiliza para seus games. No caso do RHZ, o artista foi Betu Souza, enquanto Venturelli trabalhava na programação e game design do projeto.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;relic-hunters-zero&quot;&gt;Relic Hunters Zero&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segundo a equipe de desenvolvimento, Relic Hunters Zero é um game de tiro, onde o jogador enfrentará patos espaciais, mas ao contrário da maioria dos jogos do estilo que privilegiam apenas o reflexo, RHZ valoriza a capacidade tática do jogodador, permitindo que o uso de cobertura e tipos de munição ampliem o gameplay clássico.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;a-relíquia-nascida-numa-jam&quot;&gt;A relíquia nascida numa jam&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Cada vez mais tem se tornado comum ver games brasileiros que nasceram em game jams chegarem ao mercado.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;eu e o Betu estávamos participando de uma Jam que deu errado. Eu fiquei doente no meio e tivemos que abandonar. Mas estávamos gostando tanto do jogo que decidimos terminar no outro final de semana. Mas aí veio mais um final de semana, e mais um… hahahah! (comenta Mark Venturelli)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Durante o último ano os dois gamedevs trabalharam em suas horas vagas, somando um total de 3 meses de trabalho. Horas vagas? Sim, pois tanto Mark, quanto Betu Souza fazem parte do time de desenvolvimento do famoso Chroma Squad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Recentemente o game foi o vencedor da categoria “Jogo de Entretenimento” do BIG Starter do BIG Festival.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da ação tática, o game também se destaca por sua arte, tendo um estilo visual extremamente colorido e criativo.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/SI5QTiWWGO4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;open-source&quot;&gt;Open source&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Outro fato muito legal sobre o game é que a Rogue Snail abriu o código fonte do Relic Hunters Zero,  que está disponível no GitHub: &lt;a href=&quot;https://github.com/mventurelli/relichunterszero&quot;&gt;https://github.com/mventurelli/relichunterszero&lt;/a&gt;. Se você tambem é &lt;a href=&quot;https://github.com/giacomelli&quot;&gt;programador&lt;/a&gt;, vai querer conferir o game “mais de perto” e talvez até contribuir com ele. Para quem se interessou, o Mark Venturelli postou um tutorial mostrando como &lt;a href=&quot;http://www.roguesnail.com/how-to-make-your-own-gun-in-relic-hunters-zero/&quot;&gt;adicionar uma nova arma ao game&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game tem previsão de lançamento para 18 de agosto no &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/382490/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;. A primeira plataforma a receber o game será o Windows, todavia Mac e Linux estão nos planos da Rogue Snail, mas ainda sem previsão.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Começa o early access de Better late than DEAD</title>
   <link href="//2015/07/23/comeca-o-early-access-de-better-late-than-dead"/>
   <updated>2015-07-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/23/comeca-o-early-access-de-better-late-than-dead</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O survival game Better late than DEAD que está sendo desenvolvido pela &lt;a href=&quot;http://odingamestudio.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Odin Game Studio&lt;/a&gt;
 desde o início do ano começou seu early access no Steam hoje: &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/352950&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://store.steampowered.com/app/352950&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Segundo a equipe de desenvolvimento o jogo terá atualizações semanais, na primeira semana serão praticamente diárias, até seu lançamento previsto para o final do ano.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O PC será a primeira plataforma a receber o jogo, mas existe planos de lançamento para Mac e PS4 em 2016.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;teaser-de-better-late-than-dead&quot;&gt;Teaser de Better late than DEAD&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/BKf-47acBPk &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Fófuuu da Beltri Studio</title>
   <link href="//2015/07/22/previa-de-fofuuu-da-beltri-studio"/>
   <updated>2015-07-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/22/previa-de-fofuuu-da-beltri-studio</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Alexander Graham Bell, famoso inventor do telefone, que na verdade comprou o protótipo da invenção do italiano Antonio Meucci, era um especialista em fala, influenciado pelo pai Alexander Melville Bell, que trabalhava com a correção da fala. Em 1872 fundou nos EUA uma escola que utilizava o método de pronuncia desenvolvido por seu pai em suas aulas. No ano seguinte começou a lecionar Fisiologia Vocal na universidade de Boston, nesse mesmo ano iniciou suas pesquisas para  utilizar a eletricidade na transmissão de sons e o resto é história.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Qual a razão de falar de Bell na introdução de um game? Boas invenções sempre nos ajudaram a superar grandes desafios, assim foi com o telefone e assim será com o&lt;a href=&quot;http://fofuuu.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt; game educativo Fófuuu&lt;/a&gt;
 que, com diversão, ajuda crianças a superarem problemas de fala.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fófuuu&quot;&gt;Fófuuu&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Fófuuu da brasileira Beltri Studio é um game educacional que utiliza exercícios fonoaudiológicos para auxiliar no tratamentos de problemas de fala. Atualmente o game está com uma campanha de crowdfunding no Startando para auxiliar na finalização do projeto: &lt;a href=&quot;https://www.startando.com.br/fofuuu&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://www.startando.com.br/fofuuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O estúdio composto pelo desenvolvedor Bruno Tachinardi e a artista Trícia Araujo utiliza a consultoria da fonoaudióloga Rejane Aparecida para desenvolver os minigames de Fófuuu.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fófuuu vai ser lançado com 4 minigames focados para o tratamento de problemas da Fenda Labiopalatal, mas que também podem ser usados para outras condições, mas queremos expandir este número para incluir diversos exercícios que auxiliem no tratamento de diversas outras condições. (comenta Tricia Araujo)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;jogando-falando-e-se-divertindo&quot;&gt;Jogando, falando e se divertindo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na história do game, os jogadores construirão sua própria vila de animais no meio da floresta. Eles poderão usar as moedas do jogo para construir novas casas e recrutar novos animais para sua vila. Para isso, precisarão completar seus exercícios diários em minigames que treinam diferentes habilidades exercitadas pela fonoaudiologia.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na sua versão de lançamento o game contará com minigames onde foco está na interação via microfone como controle no jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ilha do Tesouro&lt;/strong&gt;: crianças assoprarão constantemente para empurrar seu barquinho e chegar primeiro à ilha, é um jogo de resistência.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Arca de Noé&lt;/strong&gt;: o jogador também usará o sopro, mas desta vez a variação entre soprar forte e fraco é o que estará controlando a posição da arca, que está tentando resgatar animais do dilúvio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Recife de Corais&lt;/strong&gt;: vai usar as variações entre agudos e graves para guiar os animais até o seu coral durante um mergulho.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ataque Pirata&lt;/strong&gt;: os jogadores irão pronunciar fonemas e palavras para atirar em barcos piratas. Caso errem, os piratas atiram. Caso acertem, o jogador atira nos piratas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na primeira versão estará disponível para PC e tables/smartphones Android, mas a equipe de desenvolvimento tem planos para lançar para Linux, Mac e iOS.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A previsão de lançamento do game é para janeiro de 2016, sendo que os dois primeiros mingames já estão em closed-beta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A equipe também está procurando ONGs e instituições que tratem essas condições para que as crianças tenham acesso ao jogo desde cedo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt;
 no BIG Starter 2015 do BIG Festival e recebeu o prêmio de Melhor Jogo Educativo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-fófuuu&quot;&gt;Vídeo de Fófuuu&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/63cW6SbOL9I &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Massive Madness da Ninja Garage Studio</title>
   <link href="//2015/06/16/previa-de-massive-madness-da-ninja-garage-studio"/>
   <updated>2015-06-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/16/previa-de-massive-madness-da-ninja-garage-studio</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;ToeJam &amp;amp; Earl, game lançado em 1991 para o saudoso Mega-Drive, trazia dois personagens extraterrestres do planeta Funkotron, que colidem com a Terra e tem como missão buscar as partes de sua nave pelas 25 fases do game. Na época o jogo conquistou muitos fãs por sua originalidade, jogabilidade, estilo e trilha sonora funk composta por John Baker. A maior prova de seu sucesso é a recente &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/1578116861/toejam-and-earl-back-in-the-groove/description&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha no Kickstarte&lt;/a&gt;
r feita pelos seus criadores que conquistou mais de US$ 500.000 para a produção do novo game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;massive-madness&quot;&gt;Massive Madness&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Por que falar de um game de 1991 para apresentar um que está em desenvolvimento agora? Primeiro, porque qualquer game que tenha como inspiração clássicos como ToeJam &amp;amp; Earl merece atenção. Segundo que, assim como o game dos anos 90 foi desenvolvido por dois gamedevs, Greg Johnson e Mark Voorsanger, &lt;a href=&quot;http://ninjagarage.com/massivemadness&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Massive Madness &lt;/a&gt;
 também está sendo desenvolvido apenas por dois gamedevs, Dinart Filho e Rafaella do Ninja Garage Studio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Certa vez Isaac Newton teria dito “Se cheguei até aqui foi porque me apoiei no ombro dos gigantes”, essa é uma das razões que referências e inspirações são tão importantes na ciência e em tantas outras áreas, e não seria diferente no gamedev, pois, segundo a equipe de desenvolvimento outras inspirações do game vão desde o grotesco Two Crude Dudes, passando por Golden Axe e o primeiro Zelda do NES até chegar a The Binding of Isaac.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Um dos negócios dos nossos personagens é um salão de beleza e eles compraram uma incrível cadeira de salão de beleza com 1001 utilidades, super rara, que aparentemente nem está mais disponível (o país em que foi fabricada não existe mais). Alguém sabota a máquina e ela explode. Mandando pedaços para todos os lados da cidade (cada fase do jogo). Cada pedaço deu habilidades sobrenaturais a quem os possui (os bosses das fases). Os personagens descobrem quem sabotou a máquina e um produtor de TV decidiu fazer um reality show cobrindo a aventura (The Revenge Show). (comenta a equipe da Ninja Garage Studio)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Shooting com elementos de beat’em up e de roguelike fazem a mistura que compõem o gameplay do game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As fases, desde a montagem das salas quanto dos objetos, inimigos, itens e armadilhas são geradas aleatoriamente, ou seja, o jogador enfrenta um desafio totalmente novo a cada jogada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existe uma grande variedade de armas para enfrentar os inimigos, além delas também existem veículos e powerups que podem ser vestidos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo que está em desenvolvimento há apenas 7 meses tem previsão de lançamento para o primeiro semestre de 2016, saindo inicialmente para Windows e Mac, mas a equipe de desenvolvimento não descarta a possibilidade do game sair para consoles.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt;
 no BIG Starter 2015 do BIG Festival.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;teaser-de-massive-madness&quot;&gt;Teaser de Massive Madness&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/y8U9VdUcRns &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;p&gt;Boas lembranças de Zombies Ate My Neighbors para Mega-Drive e SNES ao ver o vídeo acima.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Lançada versão PC de Carcará - Asas da Justiça</title>
   <link href="//2015/06/13/lancada-versao-pc-de-carcara-asas-da-justica"/>
   <updated>2015-06-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/13/lancada-versao-pc-de-carcara-asas-da-justica</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No final de maio &lt;a href=&quot;/2015/05/28/carcara-asas-da-justica&quot;&gt;falamos do game Carcará - Asas da Justiça&lt;/a&gt;
 que, naquele momento, tinha versão apenas para Android.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A equipe da Supernova Indie Games entrou em contato conosco para informar a boa notícia: o game acaba de ganhar sua versão PC, disponível para &lt;a href=&quot;http://www.mediafire.com/download/0drde200ahdi5pl/carcara_mac_5_1.4.zip&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Mac&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.mediafire.com/download/kiux8kukj8zcbde/carcara_win_5_1.4.zip&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Windows&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;http://www.mediafire.com/download/silgcza4hka98zq/carcara_lin_5_1.4.zip&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Linux&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Com inspirações em Phoenix Wright e um roteiro e temática brasileiros, o jogo tem conquistado muitos fãs ao redor do país através do seu bom-humor, roteiro inteligente e gameplay interessante. (comenta a equipe de desenvolvimento)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-carcará---asas-da-justiça&quot;&gt;Trailer de Carcará - Asas da Justiça&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/yXiEJZxAKZA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Novo vídeo de gameplay de Gryphon Knight Epic</title>
   <link href="//2015/05/15/novo-video-de-gameplay-de-gryphon-knight-epic"/>
   <updated>2015-05-15T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/15/novo-video-de-gameplay-de-gryphon-knight-epic</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A equipe de desenvolvimento da &lt;a href=&quot;http://www.cyberrhinostudios.com&amp;quot; target=&amp;quot;_blank&quot;&gt;Cyber Rhino Studios&lt;/a&gt; liberou um novo vídeo de gameplay do seu shoot ‘em up Gryphon Knight Epic.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A GKE arrecadou mais de US$ 19.000 durante sua &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/868879546/gryphon-knight-epic-medieval-shmup/description&amp;quot; target=&amp;quot;_blank&quot;&gt;campanha no Kickstarter&lt;/a&gt; e deverá ser lançado para Windows, Mac e Linux.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No vídeo podemos conferir diversas fases do game além de alguns chefões de encher a tela, literalmente.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;veja-o-vídeo-de-gameplay-de-gryphon-knight-epic&quot;&gt;Veja o vídeo de gameplay de Gryphon Knight Epic&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/0Eor3OJwsgE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Além do vídeo acima, também já falamos do CKE em outros momentos:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/09/previa-de-gryphon-knight-epic&quot;&gt;Prévia de Gryphon Knight Epic&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/06/insert-coins-gryphon-knight-epic-gameplay-e-entrevista&quot;&gt;Insert Coins: Gryphon Knight Epic – Gameplay e Entrevista&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Lançada a demo de TurboLink</title>
   <link href="//2015/04/23/lancado-a-demo-de-turbolink"/>
   <updated>2015-04-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/23/lancado-a-demo-de-turbolink</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No início do mês fizemos uma &lt;a href=&quot;/2015/04/03/previa-de-turbolink&quot;&gt;prévia de TurboLink&lt;/a&gt;, hoje a Division Five liberou a &lt;a href=&quot;http://collective.square-enix.com/projects/106/turbolink/updates/92/turbolink-demo-download-here&quot;&gt;demo pública&lt;/a&gt; do game que está em votação no &lt;a href=&quot;/2015/04/14/turbolink-no-square-enix-collective&quot;&gt;Collective da Square Enix&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogadores poderão testar a demo com um torneio de 6 pistas, 4 carros, suporte ao controle do Xbox 360 e a implementação inicial da inteligência artificial do game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Está esperando o que? Corre lá, teste o jogo e dê seu feedback aos desenvolvedores da Division Five.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A demo está disponível para Windows, Mac OSX e Linux: &lt;a href=&quot;http://collective.square-enix.com/projects/106/turbolink/updates/92/turbolink-demo-download-here&quot;&gt;http://collective.square-enix.com/projects/106/turbolink/updates/92/turbolink-demo-download-here&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Claudio Lins</title>
   <link href="//2015/04/22/entrevista-claudio-lins"/>
   <updated>2015-04-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/22/entrevista-claudio-lins</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogosdaqui entrevistou o gamedev brasileiro Claudio Lins, desenvolvedor do game Doomed’n Damned e que agora está trabalhando no seu novo jogo, o Super Doomed’n Damned que será lançado Xbox One, Wii U e PC&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fale-um-pouco-da-tua-trajetória-como-chegaste-ao-gamedev&quot;&gt;Fale um pouco da tua trajetória, como chegaste ao gamedev?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Eu estou trabalhando com games já há alguns anos, desde 99. E durante esse tempo trabalhei em cerca de 30 jogos pra diferentes plataformas. Tive uma empresa no Brasil com 3 outros sócios de 2002 a 2009 chamada Preloud Studios e trabalhei em outras empresas no Brasil como a Musigames e a Playlore, como também em empresas na Europa.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Há um pouco mais de um ano abri a Arc-gen games aqui em Helsinki na Finlandia. Basicamente é uma empresa de um homem só. Ano passado terminei o Doomed’n Damned pra PC e Mac, feito na Construct 2, e esse ano estou fazendo o Super Doomed’n Damned para Steam, Wii U e Xbox One com uma empresa parceira de Barcelona chamada Dolores Entertainment.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Quando você aplica para consoles, eles olham o projeto e as pessoas envolvidas. O portfólio prévio dos membros é tao importante quanto o jogo proposto. Se eles aprovarem e gostarem do seu jogo, você está apto para desenvolver para o console. Tanto a Nintendo quanto a Microsoft tiveram processos bem parecidos e foi super tranquilo trabalhar com os dois.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/22/entrevista-claudio-lins/Preloud_RidingGround_1.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Riding Ground, game desenvolvido pela Preloud &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-surgiu-a-ideia-do-desenvolvimento-do-primeiro-doomedn-damned&quot;&gt;Como surgiu a ideia do desenvolvimento do primeiro Doomed’n Damned?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Durante todo o tempo que trabalhei com games, nunca tive a oportunidade de fazer alguma coisa como os jogos que jogava quando era criança. Sempre gostei muito de jogos de ação na época do Super Nintendo e Mega Drive, eu ia sempre a fliperamas e tal, mas o tempo passou e não fiz nada parecido com os jogos que curtia. Dai como dessa vez eu tinha total controle do desenvolvimento, tentei fazer algo nessa linha action platformer bem inspirado nos jogos que tanto jogava&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;sabemos-que-desenvolver-um-game-é-um-grande-desafio-principalmente-por-exigir-diversas-habilidades-diferentes-como-foi-a-experiência-de-desenvolver-o-game-totalmente-sozinho&quot;&gt;Sabemos que desenvolver um game é um grande desafio, principalmente por exigir diversas habilidades diferentes, como foi a experiência de desenvolver o game totalmente sozinho?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Foi desgastante, mas muito legal. Claro que p D’n D é um jogo pequeno com o escopo bem controlado. É um jogo nicho, bem focado e sem grandes pretensões. Acho que funcionou bem por causa disso. Era algo que eu sabia mais ou menos o que estava fazendo e o que não sabia não chegava a ser grave o suficiente para ser um impedimento. Nada que pesquisar um pouco não resolvesse&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/22/entrevista-claudio-lins/DoomednDamned.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Doomed'n Damned &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;quais-tecnologias-e-ferramentas-foram-utilizadas-no-desenvolvimento&quot;&gt;Quais tecnologias e ferramentas foram utilizadas no desenvolvimento?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: No D’n D eu usei Construct 2, uma engine baseada em HTML 5 que é muito boa para jogos pequenos e prototipagens para PC ou Mac. Toda a arte do jogo é originalmente em vetor e exportado para o jogo em png. As animações foram feitas no Spine. Todas ferramentas baratas e de fácil acesso. Já o S D’n D roda na Unity 3D, e por isso deu pra melhorar bastante o visual do jogo&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-foi-a-vendagem-do-jogo-atingiu-as-expectativas&quot;&gt;Como foi a vendagem do jogo? Atingiu as expectativas?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Eu não tinha nenhuma expectativa real de quanto o jogo poderia vender de verdade. É muito difícil ter uma ideia sólida de quanto se espera das vendas de um jogo indie, desconhecido, sem grana pra marketing e fora do Steam. No geral estou satisfeito com as vendas na Humble Store, Desura e dos bundles. Mais importante que a grana, que não foi lá essas coisas, foi alcance e a repercursão que o jogo gerou. Eu acredito que sem o jogo original seria bem mais complicado convencer a Microsoft ou a Nintendo de fazer as versões console. No geral os números de D’n D foram bem bons para um jogo com tão pouco recurso&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/IS8NycNSyts &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;agora-falando-do-super-doomedn-damned-qual-é-o-enredo-do-jogo&quot;&gt;Agora falando do Super Doomed’n Damned. Qual é o enredo do jogo?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Basicamente o mesmo do D’n D. O enredo também foi inspirado nas histórias super simples, e até meio bregas, dos jogos dessa época. Mas vamos lá! Uma criatura do mal voltou das trevas para dominar o reino. Para acabar com esse cara, você deve coletar as Ancient Stones, que são pedras mágicas, passar por dungeons, enfrentar hordas de inimigos, bosses gigantescos e tudo mais de bom que um action platformer 16 bit tem a oferecer&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;olhando-o-jogo-me-lembra-muito-dos-jogos-que-joguei-no-tempo-do-master-system-desde-mônica-no-castelo-do-dragão-até-ghoulsn-ghosts-quais-foram-as-tuas-inspirações-para-ele&quot;&gt;Olhando o jogo me lembra muito dos jogos que joguei no tempo do Master System, desde Mônica no Castelo do Dragão até Ghouls’n Ghosts. Quais foram as tuas inspirações para ele?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Muita coisa de 8 e 16 bit com certeza. Jogos de NES, Master, SNES, Mega, PC Engine e Arcade dessa época. A série Ghouls’n Ghost e os Castlevanias clássicos (CV 1 ao Dracula X do SNES e PCE) foram com certeza a inspiração principal, mas eu diria que tem também um bocado de outras coisas&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;nota-se-que-o-estilo-da-arte-do-jogo-é-bem-diferente-arrisco-me-a-dizer-até-que-é-único-conte-nos-mais-sobre-a-sua-carreira-como-artista-e-o-como-se-deu-o-desenvolvimento-desse-estilo-de-arte&quot;&gt;Nota-se que o estilo da arte do jogo é bem diferente, arrisco-me a dizer até que é único. Conte-nos mais sobre a sua carreira como artista e o como se deu o desenvolvimento desse estilo de arte.&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Uma coisa legal em trabalhar com jogos menores e mais focados em nicho, é que dá pra experimentar mais, tanto em game design como em visual. Normalmente quando se pensa em jogos indie e/ou retrô, a primeira coisa que vem em mente é pixel art. Eu adoro pixel art, mas eu não sou um bom artista pra trabalhar com pixel art. Outra coisa que pra mim é muito importante, é olhar para uma screenshot e identificar na hora que jogo é aquele. Alguns jogos tem um visual tão único, que simplesmente com uma imagem você consegue identificá-lo, e esse visual muitas vezes passa parte da ideia do jogo. Eu tentei fazer uma arte que fosse simples, facilmente identificável, que tivesse uma unidade visual legal, e que passasse a ideia retrô + cartoon moderno, mas que não necessariamente precisasse ser pixel art&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/22/entrevista-claudio-lins/ClaudioLins_SuperDoomednDammed_9.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Super Doomed'n Damned &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;quais-as-diferenças-no-desenvolvimento-com-o-jogo-anterior&quot;&gt;Quais as diferenças no desenvolvimento com o jogo anterior?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Hoje em dia estou trabalhando com um programador da Dolores. Daniel Navarro, é um cara com bastante experiência em desenvolvimento em consoles, PC e mobile, e isso tem ajudado muito na velocidade do desenvolvimento. No primeiro jogo muitas vezes eu fiquei preso em programação ou levei muito tempo para fazer alguma coisa que um programador de verdade levaria bem menos tempo. Sou formado em Design e sempre trabalhei como Designer ou Producer. Programação é algo que sempre foi meio “side quest” pra mim. Então, ter alguém para trabalhar mais no código me ajudou muito a focar no restante do conteúdo, coisa que no primeiro jogo eu tive que fazer tudo.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Se falando de tecnologia, a Unity abriu muitas portas. Hoje é possível fazer coisas que eu não teria como fazer no jogo anterior. E hoje o jogo tem que rodar em todas as plataformas, logo os testes levam mais tempo, coisa que eu não precisava me preocupar na primeira versão.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-jogo-será-publicado-para-xbox-one-wii-u-e-pc-alguma-probabilidade-de-sair-para-ps4&quot;&gt;O jogo será publicado para Xbox One, Wii U e PC. Alguma probabilidade de sair para PS4?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Eu estou tentando PS4 e PSVita, mas esses processos levam tempo. No momento eu não posso prometer, mas sim, eu gostaria bastante de lançar para plataformas Sony também&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/9opG9wQNLnQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-finalizarmos-pela-sua-experiência-o-que-você-acha-da-indústria-brasileira-de-desenvolvimento-de-jogos&quot;&gt;Para finalizarmos, pela sua experiência, o que você acha da indústria brasileira de desenvolvimento de jogos?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Eu comecei a trabalhar com games como modelador 3D e Animador de uma empresa encubada no ITEP/UFPE (Universidade Federal de Parnambuco) em 99, chamada ArtVooDoo. Naquela época acho que a ArtVooDoo era a única empresa de games do Brasil, ou uma das únicas. Mas de lá pra cá muita coisa mudou. Estamos vivendo uma época de mudanças e eu tenho visto muitos casos de sucesso no Brasil vindo do meio indie. Claro que vimos muitos estúdios grandes internacionais começarem no Brasil, como também vimos eles fecharem, mas teve muita empresa local que conseguiu um espaço bom.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Eu acredito muito que o meio indie nacional vai continuar mandando bem como tem feito. Foco, sem querer dominar o mundo, projetos pequenos/médios e por ai vai. Acho que quando a ideia é legal e o pessoal empolgado, grana não é mais um problema tao grande para fazer o jogo virar realidade. E a facilidade de publicar o jogo no mercado, assim como o acesso as ferramentas, é muito mais fácil que antigamente.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Não acho que os jogos nacionais devem tentar se espelhar nos Norte Americanos, nos AAA ou nos Japoneses. Mas sim continuar com essa identidade que eles estão criando de jogos indie com estilo e foco. Posso citar alguns amigos como o pessoal da Joymasher, Behold, entre outros estúdios que estão fazendo muita coisa legal. A ideia não é dominar o mundo com um mega titulo, a ideia é conquistar um espaço e um nicho fiel. É nisso que eu acredito.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Splitplay apresenta: Bernie Needs Love</title>
   <link href="//2014/06/05/splitplay-apresenta-bernie-needs-love"/>
   <updated>2014-06-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/06/05/splitplay-apresenta-bernie-needs-love</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogosdaqui convidou o Splitplay e as equipes brasileiras de desenvolvimento indie com jogos à venda na nova loja para que apresentem os próprios games aos leitores do blog e o resultado é a série “Splitplay apresenta”. Neste post, conheça &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/pt/games/bernie-needs-love-a8f7442d-9599-4c9e-9024-58c4d9141e15&quot;&gt;Bernie Needs Love&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nós, da &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/protomni&quot;&gt;Protomni Multimedia&lt;/a&gt;, somos cariocas, gostamos de sol e chopp, vivemos de chinelo e acreditamos que sim, videogames são arte. Crescemos juntando a mesada para comprar cartuchos e já achamos que 16 bits era coisa pra dedéu. Lembramos bem de como é ser transportado para outro mundo em uma TV de 14 polegadas, da sensação de empregar horas a fio no esforço de passar de fase e da satisfação enorme de genuinamente descobrir algo. A nossa meta é criar jogos que resgatem essas características sem, contudo, abrir mão de praticidades e recursos modernos para, assim, oferecermos experiências relevantes não apenas a quem viveu as décadas de 80 e 90.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em meados de 2012, tivemos a ideia de criar um jogo de plataforma que fosse simples, muito difícil e que retratasse cenários característicos da nossa cidade com a estética da era dos 4 e 8 bits. O objetivo de todas as fases é guiar Bernie até a namorada e evitar perigos que incluem pombos com disenteria, bueiros explosivos, áreas alagadas, foliões com incontinência urinária, assaltantes, tubulações d’água com vazamentos e assim por diante. Em dezembro desse mesmo ano, disponibilizamos o jogo por um preço promocional e, desde então, estamos acrescentando recursos e conteúdo com base não apenas no plano original, mas também no feedback dos jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No que se refere à compatibilidade, já oferecemos versões para Windows e Linux e, possivelmente, vamos nos manter focados nesses sistemas até chegarmos à versão 1.0. Uma vez concluída a fase beta, estudaremos a possibilidade de outras plataformas, mas já podemos adiantar que as mais prováveis são Android e Mac. Há também a possibilidade de versões para Ouya e Wii U, mas são apenas hipóteses por enquanto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da jogabilidade afiada e viciante (convidamos você a dar uma olhada no vídeo abaixo para ver que não estamos dizendo isso à toa), Bernie Needs Love conta com outro ponto muito forte: a estética verdadeiramente retrô, com gráficos cuidadosamente criados com base nas paletas do C64 e do Amstrad CPC e com uma trilha sonora original, no estilo chiptune, criada com emuladores fiéis dos chips de áudio de outrora.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/t4eDKQ6KHNQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Ah! &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=255366445&quot;&gt;Estamos no Greenlight&lt;/a&gt; e precisamos do seu voto! Se formos aprovados, todos os clientes do Splitplay que compraram o jogo receberão uma chave do jogo no Steam. Então passem lá, &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=255366445&quot;&gt;votem&lt;/a&gt; deixem seus comentários e divirtam-se! Será uma honra contar com o seu apoio!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gostou? Quer concorrer a chaves gratuitas do game?
&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/jogosdaqui&quot;&gt;Então siga o jogosdaqui no Twitter.&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Oniken: The Rescue</title>
   <link href="//2012/12/13/oniken-the-rescue-2"/>
   <updated>2012-12-13T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2012/12/13/oniken-the-rescue-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Amanhã, dia 14 de dezembro, o game &lt;a href=&quot;http://oniken.net/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Oniken&lt;/a&gt;
 da &lt;a href=&quot;http://joymasher.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;JoyMasher&lt;/a&gt;
 receberá uma nova missão: &lt;strong&gt;The Rescue&lt;/strong&gt; estará disponível para todos os jogadores que já possuem Oniken.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Nesta missão, a base rebelde é invadida pela Oniken e Jenny deve resgatar os prisioneiros. Jenny é, pela primeira vez, um personagem jogável e, diferentemente de Zaku, usa uma metralhadora e um lança granadas. Essa missão se passa entre as missões 1 e 2 do jogo original.
&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
E se você curtiu o game, então aproveite para ajudá-lo a entrar Steam&lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=92937904&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt; votando no GreenLight&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/1Gr77r8Ahg0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
Ainda não conhece Oniken? Então essa é mais uma chance, o game está a venda no &lt;a href=&quot;http://www.desura.com/games/oniken&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Desura&lt;/a&gt;
 por U$4,99, disponível para Windows, Linux e Mac, sendo que o jogador pode baixa-lo para qualquer uma das três plataformas e ainda ganha a trilha sonora oficial e a versão digital do manual.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Oniken recebe versão para Mac e Linux</title>
   <link href="//2012/11/21/oniken-recebe-versao-para-mac-e-linux"/>
   <updated>2012-11-21T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2012/11/21/oniken-recebe-versao-para-mac-e-linux</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O game brasileiro &lt;a href=&quot;http://oniken.net&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Oniken&lt;/a&gt;
, do grupo independente &lt;a href=&quot;http://joymasher.com &quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;JoyMasher&lt;/a&gt;
, que foi lançado em junho para Windows, recebe versões para Mac e Linux.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O jogo se passa em um futuro pós-apocalíptico em que uma guerra mundial praticamente destrói toda a raça humana. Os poucos sobreviventes são oprimidos por uma grande organização militar chamada Oniken. O jogador toma o papel de Zaku, um mercenário ninja que aceita tomar parte do movimento de resistência.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;A proposta do selo JoyMasher é proporcionar games com o estilo das gerações 8 e 16 bits. Oniken é exatamente isso, começando pela narrativa da tela de introdução que, provavelmente, levará jogadores mais “experientes” ao sentimento de nostalgia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Oniken lembra muito games de plataforma e de ação da época do NES e do Mega Drive, como Ninja Gaiden e Strider, tanto pelos gráficos, sons e a dificuldade, mesmo assim consegue ter seu estilo e originalidade. Um deleite pra quem curte games retrô ou pra quem viveu a década de 80.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo foi desenvolvido por Danilo Dias e Pedro Paiva e está à venda no site &lt;a href=&quot;http://www.desura.com/games/oniken&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Desura&lt;/a&gt;
, sendo que a versão Windows já está disponível e as versões para Linux e Mac serão lançadas amanhã, dia 22/11.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ixCI4JXUuUE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;p&gt;Além de tudo que existia num bom game de ação 8 bits, Oniken ainda possui features contemporâneas, como um leaderboard online, onde você pode comparar seu placar com jogadores do mundo inteiro. Achava difícil bater a pontuação dos seus amigos da rua há 20 anos? Imagina agora?&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;&lt;br /&gt;
 
&lt;/div&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Mahjong Max</title>
   <link href="//2012/02/06/mahjong-max"/>
   <updated>2012-02-06T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2012/02/06/mahjong-max</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A desenvolvedora brasileira &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br&quot;&gt;Icon Games&lt;/a&gt;, conhecida por jogos como &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/gude.htm&quot;&gt;Bola de Gude&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/fruzzle-pt.htm&quot;&gt;Fruzzle&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/detetive.htm&quot;&gt;Detetive Carioca&lt;/a&gt;, lançou em 2011 o game &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/mmax-pt.htm&quot;&gt;Mahjong Max&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mahjong Max é um puzzle, baseado num secular jogo de mesa chinês, onde o jogador encarna a personagem Valéria na tarefa de organizar uma exibição chinesa para o Museu Cultura Internacional. Durante o jogo, Valéria viajará pela China resolvendo diversos puzzles.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo possui 3 modos: aventura, arcade e blitz.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta com gráficos muito bem feitos e para os jogadores que curtem um bom puzzle é diversão garantida, ainda mais tendo diversos cenários, 5 estilos de jogo (Clássico, Paciência, Adição, Ouro e Procura), 14 achievements e mais de 100 enigmas únicos.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/AMZz3VWOMWs &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Mahjong Max está disponível para &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/eStore/catalog/product_info.php?products_id=52&amp;amp;language=pt&quot;&gt;Windows&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/eStore/catalog/product_info.php?products_id=51&amp;amp;language=pt&quot;&gt;Mac&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Joga Brasil</title>
   <link href="//2012/01/13/joga-brasil"/>
   <updated>2012-01-13T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2012/01/13/joga-brasil</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Como muito de vocês já devem saber nos dias 28 e 29 de janeiro acontecerá no Rio de Janeiro, nas dependências da Faculdade CCAA, o &lt;a href=&quot;http://www.jogabrasil.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Joga Brasil&lt;/a&gt;
, primeiro evento focado na divulgação de games produzidos por empresas nacionais. Como não poderia deixar de ser, o jogosdaqui apóia, e muito, esse tipo de iniciativa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para ajudar na divulgação e aproximar o público ao evento, o jogosdaqui convidou representantes das empresas brasileiras que estarão no evento para falar um pouco sobre suas empresas e suas expectativas quanto ao Joga Brasil, confira:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Braza Games por Leandro Ferroni&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.brazagames.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Braza Games&lt;/a&gt;
, desenvolvedora de games como &lt;a href=&quot;http://www.brazagames.com.br/games/paperama&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Paparama&lt;/a&gt;
, está localizada no Rio Grande do Sul. A empresa desenvolve jogos e soluções interativas para computadores, dispositivos móveis e web, oferecendo soluções de advergames, seriousgames e ARG.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Vamos ao Joga Brasil para entrar em contato com empresas locais e trocar idéias sobre o mercado brasileiro. Achamos importante um evento com foco nacional para dar ênfase ao nosso produto interno e consolidar ainda mais a nossa cultura.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Donsoft Entertainment por Guilherme Xavier&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.donsoft.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Donsoft Entertainment&lt;/a&gt;
 é uma desenvolvedora de jogos de renome internacional, reconhecida no Brasil e no exterior pelo seu principal jogo, Capoeira Legends: Path to Freedom. O primeiro capítulo, lançado em 2009 e premiado com 4 Prêmios Nave Oi Futuro, gerou grande repercussão na mídia, transformando a empresa em uma das referências do mercado de jogos na América Latina e no pioneirismo de especialização em jogos sobre a Cultura e Folclore brasileiros. Muito tem-se comentado sobre o crescente mercado nacional de jogos, mas até o momento, poucas foram as oportunidades de nós, produtores e desenvolvedores de jogos nacionais, apresentarmos nossos trabalhos. Feiras nacionais são raras e estreitas, e infelizmente, colocam uma competição desleal entre o local e o estrangeiro. Não, não falta-nos qualidade para competir… Mas ainda precisamos resolver pressões culturais e econômicas internas muito poderosas para que o público brasileiro perceba que nossa caminhada ainda não nos permite os saltos mortais dos americanos e japoneses. Mas chegaremos lá, especialmente contando com a união de talentos diversos que acataram o desafio de pensar e produzir jogos no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“A Donsoft Entertainment, não somente apoia incondicionalmente a aposta de sucesso da Joga Brasil como se expressa honrada pelo convite da organização do evento, representada na figura empreendedora de Slotman. Esperamos que o público conheça os desafiantes meandros e obstáculos do que é pensar e produzir jogos, especialmente em um país por vezes avesso à inovação e que historicamente não reconhece seus talentos. Esperamos que o evento, marco no mapa de referência em tecnologia e soluções para o entretenimento eletrônico, seja o primeiro de muitos.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Icon Games por José Lucio “SLotman”&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Icon Games&lt;/a&gt;
 é uma empresa situada no mercado desde 2003, e conta em seu &lt;a href=&quot;http://portfolio.icongames.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;portfólio&lt;/a&gt;
 com jogos como &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/pracer/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Penguin Racer&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/gude.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Bola de Gude&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/detetive.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Detetive Carioca&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/snailracers-pt.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Snail Racers&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/mmax-pt.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Mahjong Max&lt;/a&gt;
 entre muitos outros. A empresa desenvolve para múltiplas plataformas – Windows, Linux, Mac, Web, Mobile – utilizando das mais diversas tecnologias para que os projetos alcancem seu potencial máximo. Como expositor e organizador do evento, eu espero que o Joga Brasil seja o pontapé inicial que faça a indústria de jogos no Brasil decolar: no momento até existe um público consumidor de jogos, mas a maioria esmagadora somente de títulos estrangeiros - boa parte da população sequer sabe que se produz jogos no país, mas temos mais de 90 empresas trabalhando diretamente no setor. Posso inclusive traçar um paralelo de uma indústria semelhante, a de filmes. Até pouco tempo atrás, os filmes brasileiros eram relegados a um segundo plano em comparação aos estrangeiros. Depois de anos de festivais, e incentivos por parte do governo, essa realidade mudou, e os filmes nacionais agora disputam bilheteria com diversas produções internacionais.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Essa é minha expectativa junto ao Joga Brasil: divulgar a produção nacional, compartilhar conhecimento (com as palestras e mesas redondas) e estimular a produção nacional (através de reuniões de negócios) - tudo para que um dia tenhamos o mesmo reconhecimento por parte do público que o mercado de filmes possui.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Riachuelo Games por Antonio Marcelo&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.riachuelogames.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Riachuelo Games&lt;/a&gt;
 atua em diversas áreas ligadas aos jogos. Localizado no Rio de Janeiro, nosso estúdio conta com profissionais de mercado para atender as suas necessidades. Atuamos nas áreas de : Concept Art; Game Design e Produção de Jogos : eletrônicos, dispositivos móveis (Android e IOS), web, advergames, tabuleiro e empresarias. Iniciada em 1998 como uma empresa voltada para wargames de tabuleiro print and play, foi evoluindo com o tempo atuando a partir de 2006 em jogos empresariais e de treinamento, além dos jogos de tabuleiro propriamente ditos. Em 2010 inicia sua entrada no mercado de brinquedos como jogos de tabuleiro e de dispositivos móveis. A Riachuelo hoje conta com parcerias fortes permitindo oferecer a seus clientes serviços na área de ilustração, e-learnig e advergames. Atualmente o estúdio localiza-se no Rio de Janeiro, mas com uma representação em São Paulo com nossos parceiros Cooper Games e Vectoria Studios.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Temos uma expectativa muito grande com relação ao evento, já que o foco são as empresas nacionais, que estão lutando para crescer em nosso nascente mercado nacional. Para a Riachuelo é uma oportunidade única e estaremos apresentando dois lançamentos na Joga Brasil para dispositivos Android e queremos muito estar junto com o público para termos o feedback e conhecer mais as suas expectativas. No evento ainda teremos uma oportunidade de ministrar uma palestra sobre Game Design em dispositivos móveis para o pessoal que pretende entrar neste mercado.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;UniDev por Rogerio Alan&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://unidev.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;UniDev&lt;/a&gt;
 foi idealizada em meados do ano de 2002 por Gilmer Tavares e André Santee. A prioridade do site passou a ser o fornecimento de material voltado ao assunto à todos. Notícias, tutoriais, links, artigos, e toda a informação necessária para pessoas interessadas em começar a desenvolver jogos assim como centralizar a comunidade de programadores e entusiastas na área de jogos no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“E de um tempo para cá, a Unidev vem realizando alguns jogos, e esperamos que o Joga Brasil, seja um dos pontos iniciais para que possamos mostrar publicamente nossos projetos, e que possam conhecer um pouco mais sobre a Unidev.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Novidades sobre My Country, My Name</title>
   <link href="//2011/03/28/novidades-sobre-my-country-my-name"/>
   <updated>2011-03-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/03/28/novidades-sobre-my-country-my-name</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O produtor Alexandre Ribeiro de Sá, da empresa &lt;a href=&quot;http://vortexgamestudios.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Vortex Game Studios&lt;/a&gt;
, entrou em contato conosco trazendo duas novidades sobre o game em desenvolvimento My County, My Name.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A primeira novidade são fotos da apresentação pública da demo do game durante o evento UniAnime em São Paulo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A outra novidade é o novo trailer com o gameplay do game:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/20269821 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;My Country, My Name é um game de ação e estratégia para PC e MAC.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Totem Destroyer para plataformas móveis</title>
   <link href="//2011/01/26/totem-destroyer-para-plataformas-moveis"/>
   <updated>2011-01-26T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2011/01/26/totem-destroyer-para-plataformas-moveis</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A produtora brasileira &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Cats in the Sky&lt;/a&gt; anunciou que seu puzzle baseado em física, Totem Destroyer, será lançado para plataformas móveis, entre as já confirmadas estão: iPhone, iPad e celulares/tablets com o sistema operacional Android.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Totem Destroyer é uma franquia da Cats in the Sky, que atualmente conta com 3 jogos: Totem Destroyer I, Totem Destroyer II e Totem Destroyer Deluxe, nenhum deles para mobile.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No final do ano passado a Cats in The Sky lançou o &lt;a href=&quot;/2010/12/22/totem-destroyer-deluxe&quot;&gt;Totem Destroyer Deluxe&lt;/a&gt; para Mac e Windows.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você ficou curioso sobre as possibilidades de Totem Destroyer para plataformas móveis, confira a &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com/games/totem-destroyer-deluxe-demo&quot;&gt;demo online de Totem Destroyer Deluxe&lt;/a&gt;. Pelo estilo do jogo, as telas de toque dos dispositivos móveis devem aumentar ainda mais a diversão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É esperar para ver, ou melhor, esperar para jogar!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Totem Destroyer Deluxe</title>
   <link href="//2010/12/22/totem-destroyer-deluxe"/>
   <updated>2010-12-22T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2010/12/22/totem-destroyer-deluxe</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Depois de lançar a versão para Mac e Windows de Cargo Delivery a produtora brasileira Cats in the Sky lança o game Totem Destroyer Deluxe, terceiro game da franquia Totem Destroyer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Totem Destroyer Deluxe é um puzzle baseado em física onde o jogador deve destruir os blocos dos totens, mantendo o ídolo de ouro intacto, mesmo estilo dos antecesores &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com/games/totem-destroyer&quot;&gt;Totem Destroyer&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com/games/totem-destroyer-2&quot;&gt;Totem Destroyer II&lt;/a&gt;, porém com novos recursos e contando com 50 níveis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Totem Destroyer Deluxe (Mac e Windows) pode ser comprado diretamente no &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com/store/&quot;&gt;site da Cats in the Sky&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Trailer de lançamento de Cargo Delivery</title>
   <link href="//2010/12/06/trailer-de-lancamento-de-cargo-delivery"/>
   <updated>2010-12-06T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2010/12/06/trailer-de-lancamento-de-cargo-delivery</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O estúdio Cats in the Sky liberou o trailer de lançamento do game Cargo Delivery.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/2v52gvR2KB0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Cargo Delivery é um puzzle baseado em física onde o jogador, na pele de Rufus, deve enfrentar o mar e seus intempéries para levar sua embarcação, lotada de cargas, até o seu destino.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da jogabilidade divertida e bem formulada, o jogo também apresenta uma direção de arte primorosa, que ajuda a fortalecer o estilo próprio do jogo na mente do jogador.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As primeiras plataformas a receberem o game, no dia 14 de dezembro, devem ser Windows e Mac. O estúdio já mencionou que uma versão para os dispositivos portáteis da Apple também deve ser lançada&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ficou curioso sobre o jogo? Existe uma demo online disponível neste &lt;a href=&quot;http://goo.gl/liTd9&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;endereço: http://goo.gl/liTd9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Em desenvolvimento: Macaco Grande</title>
   <link href="//2010/11/23/em-desenvolvimento-macaco-grande-2"/>
   <updated>2010-11-23T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2010/11/23/em-desenvolvimento-macaco-grande-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um jogo no melhor estilo retro, trazendo de volta a jogabilidade simples e ágil dos primeiros jogos, com personagens, a conquistarem sucesso nos arcades&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É isso que promete o game “Macaco Grande”, que está sendo desenvolvido pela &lt;a href=&quot;http://arcaica-pfp.blogspot.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Arcaica&lt;/a&gt;
 e será publicado pela brasileira &lt;a href=&quot;http://myplaymobile.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;MyPlay Mobile&lt;/a&gt;
 para diversas plataformas: PC, Mac, Web, iPhone, iPod e iPad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os desenvolvedores devem liberar, em breve, um video demonstrando um pouco do jogo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Lançamento do beta de My Country, My Name</title>
   <link href="//2010/11/21/lancamento-do-beta-de-my-country-my-name"/>
   <updated>2010-11-21T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2010/11/21/lancamento-do-beta-de-my-country-my-name</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://vortexgamestudios.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Vortex Game Studios&lt;/a&gt;
 realizará nesta segunda-feira, dia 22/11, o lançamento do beta de seu novo game de ação e estratégia para PC e MAC: &lt;strong&gt;My Country, My Name&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O lançamento será realizado as 20:00, no Instituto de Artes - Unesp / SP.
Mais detalhes no &lt;a href=&quot;http://blogs.vortexgamestudios.com.br/mycountrymyname/br/2010/11/18/my-country-my-name-beta-launch-party/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;blog da Vortex.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Netherdeep</title>
   <link href="//2005/12/09/netherdeep"/>
   <updated>2005-12-09T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/12/09/netherdeep</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um MMORPG ambientado no continente antigo da América do Sul, onde o jogador poderá escolher qual profissão seguir e evoluir suas capacidades especiais. Guerras entre facções e reinos estarão no enredo do jogo, mas não se preocupe, você poderá contar com mais de 300 armas a sua escolha.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo estará disponível para plataforma Windows, Linux e Mac.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Netherdeep é a promessa da Criação Digital, empresa brasileira, que há 6 anos pesquisa e desenvolve o jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais detalhes em &lt;a href=&quot;http://www.netherdeep.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.netherdeep.com.br/&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>