<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - oniria-entertainment</title>
 <link href="//tags/oniria-entertainment/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/oniria-entertainment.html"/>
 <updated>2018-12-14T14:35:46-02:00</updated>
 <id>/tag/oniria-entertainment.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>OmniScire</title>
   <link href="//2006/09/05/omniscire"/>
   <updated>2006-09-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/09/05/omniscire</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Oniria Entertainment, de Impacto Alpha
 e Die Pferdebande
, está desenvolvendo um adventure mangá onde o jogador encontrará muitas características de RPG’s, entre eles, gerenciar personagens e combates estratégicos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Segundo a própria Oniria, OmniScire “extrapola os limites dos adventures convencionais para narrar um conto de descobertas, romance, conspirações e intriga sob o olhar onisciente de uma famosa e reclusa universidade”.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Com imagens de tirar o fôlego e uma história envolvente, OmniScire promete agradar em cheio os fãs do estilo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;É esperar e conferir.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Enquanto o jogo não chega, confira algumas imagens e o vídeo do jogo em desenvolvimento.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;http://www.oniriasoft.com.br/movies/omni.mov&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Vídeo (10 MB)&lt;/a&gt;
.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Quadro comemorativo "jogos daqui"</title>
   <link href="//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui"/>
   <updated>2006-05-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mais uma vez o jogosdaqui comemora uma nova marca, no dia 18 de maio de 2005 chegamos a 150 jogos nacionais cadastrados no site.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo o quadro comemorativo com os 150 jogos e aproveite para conhecer mais sobre os jogos nacionais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui/150-jogosdaqui.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Dois jogos brasileiros no TOP 20 da Alemanha</title>
   <link href="//2005/11/18/dois-jogos-brasileiros-no-top-20-da-alemanha"/>
   <updated>2005-11-18T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/18/dois-jogos-brasileiros-no-top-20-da-alemanha</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Seguindo a trajetória de outros jogos brasileiros lançados na Alemanha, Der Pferderennstall, da &lt;a href=&quot;http://www.espacoinf.com&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Espaço Informática&lt;/a&gt;
 e Die Pferdebande da&lt;a href=&quot;http://www.oniria.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt; Oniria Entertainment&lt;/a&gt;
, continuam no TOP 20 da Alemanha.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Pferderennstall há mais de 9 meses não sai do TOP 20 e agora se encontra no 15º lugar e Die Pferdebande, que já esteve no TOP 10, agora emplaca na 18ª posição. Die Pferdebande está no TOP 20 há 10 meses.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Ponyrancher, da Preloud e Jessy - Ein Zirkuspferd in Not da Bitcrafters são dois jogos brasileiros que já estiveram no TOP 20.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Impacto Alpha</title>
   <link href="//2005/10/01/impacto-alpha"/>
   <updated>2005-10-01T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/01/impacto-alpha</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Primeiro jogo desenvolvido pela Oniria Entertainment, em 2001.
Foi publicado no Brasil pela Cia do Software e na Alemanha, Áustria e Suíça pela BHV Software.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Impacto Alpha é um jogo de tiro espacial no estilo clássico dos anos 80, mas com uma produção condizente com os dias de hoje, voltado para o público casual.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No jogo o planeta Terra, em 2014, foi invadido por uma armada alienígena no evento que ficou conhecido como “Impacto Alpha”. Grande parte da humanidade foi exterminada, e os sobreviventes foram escravizados pelos invasores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No ano de 3693, um grupo humano de resistência à invasão alien consegue construir clandestinamente uma poderosa espaçonave capaz de viajar no tempo até a data da invasão, com o objetivo de salvar a Terra de seu terrível destino. No jogo você é o piloto desta nave. Em suas mãos, repousa todo o futuro da humanidade.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Die Pferdebande</title>
   <link href="//2005/09/22/die-pferdebande"/>
   <updated>2005-09-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/22/die-pferdebande</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Die Pferdebande, baseado na série de livros homónima de Karin Müller.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No jogo podemos acompanhar Chris, Karolin e Phillip na resolução de um mistério envolvendo uma amazona e sua égua branca, feridas por um misterioso malfeitor. Os principais supeitos são dois motoqueiros poluidores do meio ambiente, mas seriam eles os culpados? Sem ser baseado em nenhum livro específico, Die Pferdebande é uma aventura nova, mas com o mesmo estilo que faz da série um sucesso.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/XtfPujHtU3s &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>