<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - currant-cat</title>
 <link href="//tags/currant-cat/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/currant-cat.html"/>
 <updated>2018-12-25T18:43:29-02:00</updated>
 <id>/tag/currant-cat.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Prévia: Cannon Land</title>
   <link href="//2011/04/27/previa-cannon-land"/>
   <updated>2011-04-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/04/27/previa-cannon-land</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Cannon Land é um arquipélago conquistado por Sir Muzzle, um dos piratas mais malucos a navegar pelos oceanos. Um dia, ele decidiu parar de saquear navios e portos e começou a construir armadilhas incríveis, para proteger os seus tesouros. A lenda diz que ele enloqueceu e morreu Cannon Land, e suas armadilhas continuam funcionando até hoje. Muitos aventureiros tentaram passar pelas engenhocas de Muzzle, mas nenhum conseguiu, e a lenda foi ganhando força dia após dia…
Duzentos anos depois, um menino decide sair para uma aventura! Com sua espada de madeira, e uma roupa de pirata feita pela sua avó, Chunkie está confiante de que conquistar o tesouro de Sir Muzzle e se transformar em um herói!”
&lt;br /&gt;
É nesse mundo peculiar que o game de ação baseado em física, Cannon Land, primeiro projeto da produtora brasileira &lt;a href=&quot;http://www.currantcat.com&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Currant Cat&lt;/a&gt;
, ganha vida.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;No game que está em produção para iPhone e tem previsão de lançamento para meados de junho, o jogador estará na pele do menino Chunkie e deverá guiá-lo pelos canhões, enfretando as armadilhas do arquipélago em busca do tesouro de Sir Muzzle.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pelas screenshots disponibilizadas pela Currant Cat, podemos esperar um game de alta qualidade e com uma direção de arte muito criativa.&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;&lt;br /&gt;

&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
No vídeo abaixo é possível apreciar um pouco do gameplay do game:

&lt;br /&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/QHbaSIW8nlo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
 
Conheça mais do jogo no &lt;a href=&quot;http://www.currantcat.com/cannonland&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;site oficial&lt;/a&gt;
.
&lt;/div&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>