<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - big-festival</title>
 <link href="//tags/big-festival/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/big-festival.html"/>
 <updated>2025-10-30T08:04:25-03:00</updated>
 <id>/tag/big-festival.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Fófuuu da Beltri Studio</title>
   <link href="//2015/07/22/previa-de-fofuuu-da-beltri-studio"/>
   <updated>2015-07-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/22/previa-de-fofuuu-da-beltri-studio</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Alexander Graham Bell, famoso inventor do telefone, que na verdade comprou o protótipo da invenção do italiano Antonio Meucci, era um especialista em fala, influenciado pelo pai Alexander Melville Bell, que trabalhava com a correção da fala. Em 1872 fundou nos EUA uma escola que utilizava o método de pronuncia desenvolvido por seu pai em suas aulas. No ano seguinte começou a lecionar Fisiologia Vocal na universidade de Boston, nesse mesmo ano iniciou suas pesquisas para  utilizar a eletricidade na transmissão de sons e o resto é história.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Qual a razão de falar de Bell na introdução de um game? Boas invenções sempre nos ajudaram a superar grandes desafios, assim foi com o telefone e assim será com o&lt;a href=&quot;http://fofuuu.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt; game educativo Fófuuu&lt;/a&gt;
 que, com diversão, ajuda crianças a superarem problemas de fala.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fófuuu&quot;&gt;Fófuuu&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Fófuuu da brasileira Beltri Studio é um game educacional que utiliza exercícios fonoaudiológicos para auxiliar no tratamentos de problemas de fala. Atualmente o game está com uma campanha de crowdfunding no Startando para auxiliar na finalização do projeto: &lt;a href=&quot;https://www.startando.com.br/fofuuu&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://www.startando.com.br/fofuuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O estúdio composto pelo desenvolvedor Bruno Tachinardi e a artista Trícia Araujo utiliza a consultoria da fonoaudióloga Rejane Aparecida para desenvolver os minigames de Fófuuu.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fófuuu vai ser lançado com 4 minigames focados para o tratamento de problemas da Fenda Labiopalatal, mas que também podem ser usados para outras condições, mas queremos expandir este número para incluir diversos exercícios que auxiliem no tratamento de diversas outras condições. (comenta Tricia Araujo)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;jogando-falando-e-se-divertindo&quot;&gt;Jogando, falando e se divertindo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na história do game, os jogadores construirão sua própria vila de animais no meio da floresta. Eles poderão usar as moedas do jogo para construir novas casas e recrutar novos animais para sua vila. Para isso, precisarão completar seus exercícios diários em minigames que treinam diferentes habilidades exercitadas pela fonoaudiologia.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na sua versão de lançamento o game contará com minigames onde foco está na interação via microfone como controle no jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ilha do Tesouro&lt;/strong&gt;: crianças assoprarão constantemente para empurrar seu barquinho e chegar primeiro à ilha, é um jogo de resistência.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Arca de Noé&lt;/strong&gt;: o jogador também usará o sopro, mas desta vez a variação entre soprar forte e fraco é o que estará controlando a posição da arca, que está tentando resgatar animais do dilúvio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Recife de Corais&lt;/strong&gt;: vai usar as variações entre agudos e graves para guiar os animais até o seu coral durante um mergulho.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ataque Pirata&lt;/strong&gt;: os jogadores irão pronunciar fonemas e palavras para atirar em barcos piratas. Caso errem, os piratas atiram. Caso acertem, o jogador atira nos piratas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na primeira versão estará disponível para PC e tables/smartphones Android, mas a equipe de desenvolvimento tem planos para lançar para Linux, Mac e iOS.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A previsão de lançamento do game é para janeiro de 2016, sendo que os dois primeiros mingames já estão em closed-beta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A equipe também está procurando ONGs e instituições que tratem essas condições para que as crianças tenham acesso ao jogo desde cedo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt;
 no BIG Starter 2015 do BIG Festival e recebeu o prêmio de Melhor Jogo Educativo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-fófuuu&quot;&gt;Vídeo de Fófuuu&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/63cW6SbOL9I &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Dengue Over da Ilusis Interactive</title>
   <link href="//2015/07/01/previa-de-dengue-over-da-ilusis-interactive"/>
   <updated>2015-07-01T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/01/previa-de-dengue-over-da-ilusis-interactive</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Com um nome de origem egípcia, o famigerado mosquito transmissor da dengue, o Aedes aegypti, também é transmissor da febre amarela urbana e foi por transmitir essa segunda doença que o Brasil adotou rígidas medidas de controle por aproximadamente 3 anos e que culminaram em 1958 no país sendo considerado pela OMS um território livre do vetor, entretanto outras áreas do nosso continente não estavam livres da praga o que acabou levando ao ressurgimento do mosquito no país na década de 60.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;dengue-over&quot;&gt;Dengue Over&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Se há décadas conseguimos, com controle e conscientização, eliminar o vetor da dengue. Por que não conseguiríamos agora? É com a ideia de conscientização que o game educacional Dengue Over da &lt;a href=&quot;http://www.ilusis.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Ilusis Interactive&lt;/a&gt;
 acontece.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;No game o jogador assume o papel de um garoto ou garota que aprende sobre os riscos e prevenção da Dengue e tem o desafio de alertar toda a sua rua, aprendendo, arrumando, tirando dúvidas de vizinhos e convencendo alguns deles que ainda não percebem os riscos que toda comunidade está correndo. Junto com eles está a agente de saúde da comunidade que ajuda dando dicas durante a jornada.” author = “comenta Leonardo Arantes&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segundo a equipe de desenvolvimento de Dengue Over, durante a jornada contra a dengue o jogador passa por todas as casas da rua e cada uma é baseada em diferentes tipos de minigames. Alguns deles são estilo Seek &amp;amp; Find, Simulação, Bate papo com os vizinhos no formato de trivias, Quebra cabeças na montagem de cartazes, Match 3 sobre focos e sintomas da Dengue e até um jogo de plataforma onde você é o mosquito procurando focos de água parada para depositar seus ovos. Além de abordar todo conteúdo sobre a dengue, o mosquito e prevenção o jogo ainda vem com um conjunto de atividades externas e de sala de aula para que o aprendizado seja espalhado para os pais, vizinhos e comunidade.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game que será voltado para escolas ainda não tem uma data de lançamento e deve sair para para PCs e mobile.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt;
 no BIG Starter 2015 do BIG Festival.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Dog Duty da Zanardi & Liza</title>
   <link href="//2015/06/20/previa-de-dog-duty-da-zanardi-liza"/>
   <updated>2015-06-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/20/previa-de-dog-duty-da-zanardi-liza</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Seu propósito: defender a liberdade humana contra a Organização Cobra, um impiedoso grupo terrorista determinado a dominar o mundo&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Assim começava o desenho animado de um dos brinquedos mais famosos e populares do mundo, que já foram conhecidos aqui no Brasil como Falcon, depois Comandos em Ação e agora G.I. Joe, dependendo de qual é a sua geração você os conheceu de forma diferente, talvez não apenas na forma de bonecos, pois eles fizeram parte da cultura pop de várias décadas, de maneira mais vigorosa durante os anos 80/90, contando com revistas em quadrinhos, a divertida série animada que passou na TV aberta por quase uma década e mais recentemente com filmes.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;dog-duty&quot;&gt;Dog Duty&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/dogdutygame&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Dog Duty&lt;/a&gt;
 é um game da brasiliense &lt;a href=&quot;http://zanardiliza.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Zanardi &amp;amp; Liza&lt;/a&gt;
 que se inspira na clássica brincadeira de bonecos ou action-figures.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Inicialmente, a inspiração veio dos Comandos em Ação, mas, como fatalmente ocorriam nas brincadeiras, sempre entrava um He-man, uma Tartaruga Ninja no meio das brincadeiras, para engrossar os exércitos de plástico. Uma verdadeira ‘Toy Story’. (comenta Leonardo Zimbres)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O game começou a ser desenvolvido há apenas um ano pela equipe composta por Leonardo Zimbres, responsável pelo programação e game design, Txai Viegas, compositor da trilha sonora de 16 bits, Hugo Vaz, trabalhando na arte, no design de interfaces e nos modelos low polys e Leonardo Martins, atuando também na arte e na modelagem dos personagens.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dog Duty ocorre no futuro pós-apocalíptico, em uma ilha governada por um exército rude e brutal. O jogador reunirá um esquadrão de 4 membros, cada um com características peculiares, rumo a pontos estratégicos, cuja ordem de ataque definirá o futuro da ilha.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segundo a equipe de desenvolvimento, o jogo segue a perigosa fórmula de misturar tática com ação, onde o jogador não controla o personagem para desviar de balas como em games totalmente de ação como os da série Contra, mas também não tem o ritmo comum em jogos de tática baseados em turno.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No vídeo abaixo podemos ver porque os desenvolvedores estão usando o termo “arcade-squad-combat” para definir o estilo do game.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-dog-duty&quot;&gt;Vídeo de Dog Duty&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/zjlyo7KR6Ik &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;h2 id=&quot;personsagens&quot;&gt;Personsagens&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Durante a evolução o jogador terá acesso a vários personagens para compor seu esquadrão, onde cada fase vencida destravará um novo membro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na imagem abaixo podemos conhecer quatro deles: Madness, o especialista em explosivos, Doc Kilmer, o médico do esquadrão, Rebecca, a sniper e Romeo, o serviço pesado.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Dog Duty tem previsão de lançamento para o final de 2015, sendo o PS Vita a primeira plataforma a ser contemplada, mas a equipe de desenvolvimento ainda pretende lançar versões para PC e consoles.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt;
 no BIG Starter 2015 do BIG Festival.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Peronio Pop-Up Book da Ovni Studios</title>
   <link href="//2015/06/17/previa-de-peronio-pop-up-book-da-ovni-studios"/>
   <updated>2015-06-17T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/17/previa-de-peronio-pop-up-book-da-ovni-studios</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A primeira evidência histórica de livros pop-up remonta para o ano 1240 quando o monge beneditino Matthew Paris criou tal artefato para ajudar outros monges a calcular os dias santos. Nos séculos seguintes livros pop-up foram utilizados por adultos para ilustrar teorias, ensinar anatomia, fazer predições astronômicas e criar códigos secretos. Somente no século 18 surgiram os primeiros livros pop-up com sua finalidade mais famosa nos dias atuais: divertir e ensinar crianças.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Séculos depois graças as tecnologias atuais e as sempre infinitas capacidade e criatividade humana, os livros pop-up podem evoluir a um novo patamar e é nesse estágio que conhecemos Peronio Pop-up Book da Ovni Studios.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;peronio-pop-up-book&quot;&gt;Peronio Pop-Up Book&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.peronio.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Peronio Pop-Up Book&lt;/a&gt;
 é uma parceria entre Tiago Moraes da Ovni Studios e Renato Klieger Creative Productions.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Diferente de outros jogos ou livros de pop-up interativos, Peronio possui uma proposta muito criativa e inovadora de usabilidade. Oferece jogabilidade holográfica combinando tecnologias de realidade virtual e aumentada em uma única e imersiva experiência.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-você-quer-ser-quando-crescer&quot;&gt;O que você quer ser quando crescer?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A história do jogo é baseada na clássica pergunta que é feita a toda criança: “O que você quer ser quando crescer?”, onde o personagem Peronio pode responder, ser dentista, mas não apenas para cuidar dos dentes das pessoas, mas sim, para cuidar dos dentes do dragão, pois dragões possuem muitos dentes. Ser mecânico, não para consertar carros, mas sim para transformar o carro de seu pai em uma nave espacial.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;É esta magia que tornam as crianças tão especiais e nesse aspecto a tecnologia atual ajuda muito. (comenta a equipe de desenvolvimento)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game pode ser utilizado tanto com realidade aumentada quanto com realidade virtual, ou ainda, combinando as duas. Além disso ele funciona com qualquer óculos de realidade virtual de baixo custo como o Google Cardboard.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está atualmente em closed beta e será lançado para iOS e Android no final de junho. O jogo deve seguir o modelo gratuito onde será possível comprar novos capítulos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steam, PS4, Nintendo 3DS e Playstation Vita também são plataformas na mira dos desenvolvedores de Peronio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt;
 no BIG Starter 2015 do BIG Festival.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;teaser-de-peronio&quot;&gt;Teaser de Peronio&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/123133018 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Checkpoint #9</title>
   <link href="//2015/06/11/checkpoint-9"/>
   <updated>2015-06-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/11/checkpoint-9</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/30/a-cidade-dos-que-descem-pela-escada-terceiro-andar&quot;&gt;Falamos do livro-game A Cidade Dos Que Descem Pela Escada: Terceiro Andar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/AquirisGS/status/60576651912178892&quot;&gt;A Aquiris Game Studio dando sequência na sua apresentação de equipe, conheça o Analista de Qualidade Matheus @ttfreire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/odingamestudio/posts/90690340604019&quot;&gt;Pessoal da Odin Game Studio celebrando a seleção de dois de seus games entre os 20 selecionados para área BIG Booth do BIG Festival 2015&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/06/02/club-tilt-renato-degiovani-fala-sobre-a-abertura&quot;&gt;Entrevistamos Renato Degiovani sobre a abertura do club TILT&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/photo.php?fbid=86666335006650&quot;&gt;O game TEGRA da Contra Labs recebe o prêmio de melhor jogo pelo voto popular no XI Seminário SJEEC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://gizmodo.uol.com.br/angry-birds-realidade-virtual&quot;&gt;Matéria no Gizmodo Brasil sobre o Angry Birds VR produzido pela gaúcha IMGNATION Studios&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;7&quot;&gt;#7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/06/05/playthrough-chroma-squad-tactical-rpg-002&quot;&gt;O parceiro Insert Coins no segundo episódio do Playthrough Chroma Squad – Tactical RPG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;8&quot;&gt;#8&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/beholdstudios/status/60693170622291148&quot;&gt;Artigo na PC Guru sobre Chroma Squad da Behold Studios&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;9&quot;&gt;#9&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;Selecionados imagens e vídeos dos 8 games selecionados no BIG Starter 2015&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;10&quot;&gt;#10&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/AquirisGS/status/60795388221659136&quot;&gt;Conheça o game designer de Horizon Chase: Felipe Dal Molin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;11&quot;&gt;#11&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/mgaiastudio/status/60836996199262617&quot;&gt;A Mgaia Studio mostrando a página do game Tiny Empire lançado para Windows Phone e Android (iOS em breve)&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;12&quot;&gt;#12&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/06/10/previa-de-my-night-job-da-webcore-games&quot;&gt;Prévia de My Night Job da Webcore Games&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;13&quot;&gt;#13&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/TreekerGame/status/60899988728015667&quot;&gt;Site do game Treeker: Os Óculos Perdidos da Blubox Soft no ar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de My Night Job da Webcore Games</title>
   <link href="//2015/06/10/previa-de-my-night-job-da-webcore-games"/>
   <updated>2015-06-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/10/previa-de-my-night-job-da-webcore-games</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Sam Raimi diretor dos filmes do Homem-Aranha dos anos 2000, começou a fazer sua fama lá no início dos anos 80 com filmes de terror-comédia que se tonaram cult, estamos falando dos clássicos The Evil Dead, Evil Dead 2 e Army of Darkness.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se quando você viu esses filmes ficou com vontade de pegar a serra elétrica, sua boomstick (a arma de cano-serrado), entrar numa casa mal-assombrada, detonar os demônios e salvar o dia no melhor estilo insano do herói Ash Williams, então o game que a Webcore Games está desenvolvendo matará sua vontade.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;my-night-job&quot;&gt;My Night Job&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.mynightjobgame.com/&quot;&gt;My Night Job &lt;/a&gt;
é uma parceria entre a paulistana Webcore Games, o game designer Philip  Mangione e o artista Bruno Speranzoni.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O game é uma homenagem aos filmes clássicos de horror dos anos 80. Pessoas desesperadas, um ambiente fechado, uma ameaça aterrorizante, um herói que se sobressai e uma dose de humor. As referências são filmes como Phantasm, Evil Dead, A Hora do Pesadelo, A Coisa e Madrugada dos Mortos.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;My Night Job teve seu desenvolvimento iniciado após o edital de produção de jogos do SPCine de 2014, mas já era um projeto pensado por mais de 5 anos por seus criadores.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;part-time-hero&quot;&gt;Part-time hero&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na história do game, o jogador estará na pele do endividado Reggie que resolve fazer bico de Auxiliar de Resgate Noturno, isso mesmo, para pagar suas dívidas. Na primeira noite de trabalho, como é de praxe, os veteranos resolvem deixar todo o trabalho para o novato, deixando Reggie sozinho num casarão para dar conta do recado.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O gameplay de My Night Job é no melhor estilo beat ‘em up de arcades da década de 90, como The Simpsons Arcade Game e Teenage Mutant Ninja Turtles (ou o jogo das Tartarugas Ninjas, para quem viveu aquela época), mas claro, com todo aquele clima dos filmes citados. Também podemos perceber alguns elementos do divertidíssimo Metal Slug.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como é possível ver no vídeo abaixo que mostra a mansão onde o jogador foi abondado pelos veteranos, o jogador enfrentará hordas de monstros enquanto tenta guiar as pessoas até o helicóptero de resgate. Além dos punhos, o jogador poderá utilizar diversos objetos do cenário e armas para derrotar os monstrengos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-gameplay-de-my-night-job&quot;&gt;Vídeo de gameplay de My Night Job&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/It3pWgvrwn0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;arte&quot;&gt;Arte&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;É claro que o melhor estilo visual para um game que faz homenagem a filmes dos anos 80 seria o pixel art e o game traz animações quadro a quadro como nos arcades dos anos 90, sem escala ou rotação, e cada cômodo traz referências dos filmes que inspiraram o game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Deve ser lançado exclusivamente para o PS4 no primeiro trimestre de 2016 e com a possibilidade de Xbox One e Steam serem brindados com versões alternativas no futuro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt; no BIG Starter 2015 do BIG Festival.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Groovy!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Conheça os games selecionados no BIG Starter 2015</title>
   <link href="//2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter"/>
   <updated>2015-06-09T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O &lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br&quot;&gt;BIG Festival&lt;/a&gt;, evento que chega na sua 3º edição em 2015, acontecerá entre 27 de junho a 5 de julho de 2015 no Centro Cultural São Paulo. O festival é composto por diversas seções ou subeventos, entre eles está o BIG Starter, onde gamedevs nacionais poderão demonstrar seus games em desenvolvimento para especialistas e investidores da área. Dentre centenas de inscritos apenas 8 jogos foram selecionados como finalistas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entramos em contato com as equipes de desenvolvimento para sabermos mais sobre os projetos, neste post você poderá conferir alguns trailers e imagens dos selecionados e durante os próximos dias faremos prévias de cada um dos games que estarão no BIG Starter 2015.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O primeiro deles é o game Alkimya da Bad Minios que já fizemos uma prévia há alguns dias, confira: &lt;a href=&quot;/2015/05/26/previa-de-alkimya-da-bad-minions&quot;&gt;Prévia de Alkimya da Bad Minions&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;finalistas-na-categoria-entretenimento&quot;&gt;Finalistas na categoria entretenimento&lt;/h3&gt;

&lt;h2 id=&quot;alkimya-da-bad-minions&quot;&gt;Alkimya da Bad Minions&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/lWjMGFZAnD8 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;dog-duty-da-zanardiliza&quot;&gt;Dog Duty da Zanardi&amp;amp;Liza&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/zjlyo7KR6Ik &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;massive-madness-da-ninja-garage&quot;&gt;Massive Madness da Ninja Garage&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/cvp4NxzGnno &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;my-night-job-da-webcore-games&quot;&gt;My Night Job da WebCore Games&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/gnhnC9tCAWE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;relic-hunters-zero-da-rogue-snail-mark-venturelli&quot;&gt;Relic Hunters Zero da Rogue Snail (Mark Venturelli)&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/UcQtxb2tJ0I &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h3 id=&quot;finalistas-na-categoria-educativo&quot;&gt;Finalistas na categoria educativo&lt;/h3&gt;
&lt;h2 id=&quot;dengue-over-da-ilusis-interactive&quot;&gt;Dengue Over da Ilusis Interactive&lt;/h2&gt;

&lt;h2 id=&quot;peronio-hologram-da-ovni-studios&quot;&gt;Peronio Hologram da Ovni Studios&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/123133018 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;fófuu-de-bruno-tachinardi&quot;&gt;Fófuu de Bruno Tachinardi&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/63cW6SbOL9I &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Checkpoint #7</title>
   <link href="//2015/05/22/checkpoint-7"/>
   <updated>2015-05-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/22/checkpoint-7</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/14/demo-reel-da-odin-game-studio&quot;&gt;Confira o demo reel da Odin Game Studio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/ReizaStudios/status/59881149598891622&quot;&gt;A Reiza Studios mostra em vídeo a pista de Kansai do Japão que entrará na próxima atualização de seu game de corrida Stock Car Extreme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/protomni/status/60009745367793254&quot;&gt;Protomini Multimedia e a nova música Piña Colada para seu retrogame Bernie Needs Love&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/14/starlit-adventures-novo-lancamento-da-rockhead-games&quot;&gt;A gaúcha Rockhead Games lança Starlit Adventures, mobile game com jogabilidade e gráficos inspirados nos games da Nintendo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/15/novo-video-de-gameplay-de-gryphon-knight-epic&quot;&gt;Novo vídeo de gameplay do game Gryphon Knight Epic da Cyber Rhino Studios&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.sbt.com.br/jornalismo/noticias/52912/Mercado-de-videogame-dribla-a-crise-e-segue-em-alta.html#.VV--SFlVik&quot;&gt;Matéria no Jornal do SBT sobre o mercado de games mostra Chroma Squad da Behold Studios, com direito a entrevista com Betu Souza, diretor de arte do game&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;7&quot;&gt;#7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/16/xiii-seja-semana-de-entretenimento-jogos-e-animacao&quot;&gt;Iniciou na terça-feira o XIII SEJA (Semana de Entretenimento, Jogos e Animação) na PUC de Minas Gerais&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;8&quot;&gt;#8&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/16/crystal-catcher-ganha-versao-para-android&quot;&gt;Crystal Catcher da Crazy Mind Studios ganha versão para Android&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;9&quot;&gt;#9&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://distortions.co/producao/2015/05/13/we-are-still-alive&quot;&gt;Equipe do game Distorções faz um ótimo e sincero post sobre todas os desafios que já enfrentaram&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;10&quot;&gt;#10&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/20/sky-high-chickens&quot;&gt;Conheça o game Sky High Chickens da Little Leds&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;11&quot;&gt;#11&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/17/games-brasileiros-finalistas-no-big-festival-2015&quot;&gt;Treeker, Momodorra III, Odallus, Magenta Arcade e Toren são os 5 games brasileiros finalistas do BIG Festival&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;12&quot;&gt;#12&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/18/playthrough-chroma-squad-tactical-rpg-001&quot;&gt;Galera do Insert Coins relembra a infância jogando o Chroma Squad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;13&quot;&gt;#13&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/19/previa-de-cannibal-da-gametek&quot;&gt;Prévia do game Cannibal da indie brasileira GameTek&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;14&quot;&gt;#14&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker&quot;&gt;Entrevistamos Fernando Paulo, criador do game Treeker: Os Óculos Perdidos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;15&quot;&gt;#15&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/20/novidades-de-horizon-chase&quot;&gt;Novidades sobre o game Horizon Chase&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;16&quot;&gt;#16&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/raphaelbaldi/status/60036366150969753&quot;&gt;O gamedev Raphael Baldi da Aquiris Game Studio faz um post mostrando a evolução do FPS da empresa, desde seu protótipo com o nome Critical Mass até a atual versão em desenvolvimento Ballistic Overkill&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;17&quot;&gt;#17&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/21/porcunipine-lancado-no-steam&quot;&gt;O party game Porcunipine da Big Green Pillow é lançado no Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;18&quot;&gt;#18&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/21/simulador-vrum-da-think-box-com-realidade-virtual&quot;&gt;A ThinkBox Games testa realidade virtual com Ocullus Rift e Kinect&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;19&quot;&gt;#19&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/OdinGameStudio/status/600664689119375360&quot;&gt;O game Better Later than DEAD da Odin Game Studio ganha sua página de early access no Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;20&quot;&gt;#20&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/22/ballistic-overkill-desenvolvedores-falam-sobre-o-game&quot;&gt;A equipe de desenvolvimento de Ballistic Overkill fala sobre o game e tira dúvidas dos jogadores&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;21&quot;&gt;#21&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/ContraLabs/posts/859373260795515&quot;&gt;Galera da Contra Labs comentando sobre o evento Gamepólitan 2015&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;22&quot;&gt;#22&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/photo.php?fbid=661008807365295&quot;&gt;Renato Degiovani anuncia a versão de Amazônia preparada para os navegadores mobile&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;23&quot;&gt;#23&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/duaikdev/posts/822557824501578&quot;&gt;Duak Entertainment portando o game Aritana para o Xbox One&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Fernando Paulo, criador de Treeker</title>
   <link href="//2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker"/>
   <updated>2015-05-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O unico integrante da &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/bluboxsoft&quot;&gt;Blusoft Studios&lt;/a&gt;, o gamedev Fernando Paulo é a mente criativa por de trás do game &lt;a href=&quot;/2015/05/17/games-brasileiros-finalistas-no-big-festival-2015&quot;&gt;Treeker: Os Óculos Perdidos&lt;/a&gt;. Na entrevista abaixo Fernando fala um pouco sobre sua experiência de gamedev, como foi desenvolver Treeker, a repercussão do game e os próximos projetos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-contextualizar-o-leitor-conte-um-pouco-da-tua-história-no-gamedev&quot;&gt;Para contextualizar o leitor, conte um pouco da tua história no gamedev?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu me formei em Design de Jogos em 2012, e depois disso fiz alguns trabalhos freelance, principalmente com modelagem 3D. Treeker foi meu primeiro jogo comercial, então basicamente esse jogo foi meu primeiro passo como desenvolvedor de jogos comercialmente.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;e-a-ideia-do-enredo-e-gameplay-do-treeker-como-surgiu&quot;&gt;E a ideia do enredo e gameplay do Treeker, como surgiu?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: É difícil saber de onde exatamente surgiu o enredo. Primeiro eu pensei na mecânica principal do jogo (que seria o uso dos óculos pra poder ver objetos que não poderiam ser vistos de outra forma), e conforme eu desenvolvia, os detalhes do enredo foram surgindo. Eu quis fazer algo que inicialmente parecesse fantasia, mas que por trás disso tudo tivesse conceitos relacionados ao universo em geral.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker/BluboxSoft_Treeker_02.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Treeker: Os Óculos Perdidos, game criado por Fernando Paulo &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;que-engine-e-tecnologias-utilizaste-no-desenvolvimento-do-game&quot;&gt;Que engine e tecnologias utilizaste no desenvolvimento do game?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Usei a engine Unity 3D, Photoshop pras texturas e interface, Soundbooth pra editar os efeitos sonoros e Maya pra modelagem 3D (conceito). Devido às licenças do Maya, usei também Daz3D pra criar os modelos finais a serem exportados pro jogo&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-foi-lançado-para-pc-windows-existe-algum-plano-para-outras-plataformas&quot;&gt;O game foi lançado para PC (Windows), existe algum plano para outras plataformas?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu tenho interesse, principalmente no Wii U e PS4, porém depende da possibilidade de conseguir um devkit e as licenças. Estou entrando em contato com as fabricantes e vou aguardar algum tipo de resposta. Apesar do meu interesse, acredito que não será algo tão fácil de conseguir no momento, então espero pelo menos poder lançar o meu próximo jogo nos consoles também.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-esteve-em-campanha-no-steam-greenlight-e-foi-aprovado-pela-comunidade-a-campanha-no-greenlight-foi-como-você-esperava&quot;&gt;O game esteve em campanha no Steam Greenlight e foi aprovado pela comunidade. A campanha no Greenlight foi como você esperava?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu esperava que fosse demorar um pouco mais pra ser aprovado. Assim que o jogo apareceu no Greenlight a votação começou bastante forte, porque ele estava nas primeiras páginas. Depois dos primeiros dias novos jogos vão entrando e o jogo vai perdendo rapidamente visibilidade, fazendo com que a velocidade dos votos caia drasticamente. Eu continuei divulgando o jogo em vários grupos e enviando emails, porém foi quando o jogo participou do indieroyale que as votações dispararam novamente e o jogo recebeu o sinal verde&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;vamos-falar-um-pouco-mais-sobre-o-mundo-de-treeker-o-que-o-jogador-pode-esperar-durante-a-jornada&quot;&gt;Vamos falar um pouco mais sobre o mundo de Treeker, o que o jogador pode esperar durante a jornada?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Pode esperar um pouco de desafio e algumas mecânicas diferentes e que podem parecer até estranhas, como os elementos de plataforma em primeira pessoa. O enredo é mais misterioso, o jogador deve explorar o local em busca de detalhes e prestar bastante atenção, caso queira entender o que realmente está acontecendo em relação à história. No geral o jogo não força o jogador a seguir a história, e tem certa liberdade, sem ser algo totalmente linear.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker/BluboxSoft_Treeker_03.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Treeker e seu visual 3D estiloso &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-tem-um-visual-3d-bem-peculiar-e-estiloso-quais-foram-tuas-inspirações-durante-o-desenvolvimento-da-arte-do-game&quot;&gt;O game tem um visual 3D bem peculiar e estiloso. Quais foram tuas inspirações durante o desenvolvimento da arte do game?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu decidi usar esse visual em junho do ano passado, e naquela época não existiam muitos jogos ou artes nesse estilo. Acredito que o pouco que existia como referência me influenciou, que é um estilo com polígonos bem aparentes. Eu fiz uns modelos e gostei do resultado. Iria facilitar também o desenvolvimento, então segui nesse estilo. Nos últimos meses esse estilo se tornou bastante popular entre os desenvolvedores indie, mas não era algo que eu havia previsto na época&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;recentemente-treeker-tornou-se-o-primeiro-game-brasileiro-a-figurar-como-melhor-jogo-do-big-festival-além-de-também-aparecer-como-candidato-nas-categorias-melhor-arte-e-revelação-brasil-você-esperava-tamanho-sucesso&quot;&gt;Recentemente Treeker tornou-se o primeiro game brasileiro a figurar como “Melhor jogo” do BIG Festival, além de também aparecer como candidato nas categorias “Melhor arte” e “Revelação Brasil”. Você esperava tamanho sucesso?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu esperava que talvez o Treeker fosse finalista na categoria Melhor Arte, pois o visual foi algo que trabalhei em cima pra deixar agradável. Mesmo assim, devido à concorrência, eu tinha em mente que talvez o jogo não fosse finalista em nenhuma categoria. Um dia antes da divulgação pública dos finalistas recebi email sendo informado de que o jogo era finalista na categoria Melhor Jogo. Porém eu não tinha percebido que é o primeiro jogo brasileiro a participar desta categoria. Fui descobrir isso apenas no dia seguinte quando saíram as notícias, junto com outro email informando que o jogo é finalista também nas categorias Melhor Arte e Revelação Brasil, então fiquei bastante surpreso e feliz.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-finalizarmos-qual-será-o-próximo-projeto-da-blubox-soft&quot;&gt;Para finalizarmos, qual será o próximo projeto da Blubox Soft?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Bom, não posso dizer muitos detalhes no momento, pois ainda não foi anunciado, mas se tudo correr de acordo com o planejado, será um jogo de aventura em terceira pessoa com mais foco no enredo. Eu decidi também lançar um conteúdo adicional pro Treeker, gratuitamente pra quem já tem o jogo, e se chamará Treeker: Fragmento da Lente. Esse modo será como um capítulo adicional, usando algumas mecânicas do Treeker, e irá revelar mais detalhes da história. Também pretendo disponibilizar uma demo gratuita baseada nesse modo. Ainda não tenho data pra lançar esse conteúdo, mas provavelmente será nas próximas semanas. Além disso também continuo avaliando feedback dos jogadores do Treeker e fazendo melhorias ao jogo.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-treeker-os-óculos-perdidos&quot;&gt;Trailer de Treeker: Os Óculos Perdidos&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/FC1vKNFBQWI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O jogosdaqui agradece ao Fernando pela entrevista e deseja sucesso a ele. Esperamos que outros games tão criativos e bonitos como Treeker surjam da Blubox Soft.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Games brasileiros finalistas no BIG Festival 2015</title>
   <link href="//2015/05/17/games-brasileiros-finalistas-no-big-festival-2015"/>
   <updated>2015-05-17T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/17/games-brasileiros-finalistas-no-big-festival-2015</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A organização do &lt;a href=&quot;/2015/03/27/big-festival-2015&quot;&gt;BIG Festival&lt;/a&gt;, primeiro e único festival de jogos independentes da América Latina, revelou durante a semana os finalistas da edição de 2015.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apesar de ser um evento de âmbito continental, o festival, por ser realizado no Brasil, tem uma categoria chamada “Revelação Brasil”, que privilegia os games produzidos no país, onde podemos conferir vários jogos daqui bem conhecidos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;primeiro-game-nacional-finalista-na-categoria-melhor-jogo&quot;&gt;Primeiro game nacional finalista na categoria Melhor jogo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A grata supresa deste ano ficou com o game Treeker: Os Óculos Perdidos da Blubox Soft que se tornou o primeiro game brasileiro entre os cinco finalistas na categoria “Melhor jogo”, além disso também concorre nas categorias “Melhor arte” e “Revelação Brasil”. Outro fato interessante sobre Treeker: a Blubox Soft possui apenas um integrante, o gamedev Fernando Paulo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;games-brasileiros-finalistas&quot;&gt;Games brasileiros finalistas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Os finalistas brasileiros deste ano são: Momodora III, Treeker: Os Óculos Perdidos​, Odallus​​, Magenta Arcade​ e Toren.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira os vídeos abaixo mostrando um pouco de cada um dos games brasileiros finalistas.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;momodora-iii&quot;&gt;Momodora III​​&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;da Bombservice&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/pUbnXidUhY4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;treeker-os-óculos-perdidos&quot;&gt;​Treeker: Os Óculos Perdidos​&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;da Blubox Soft&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/R-TBq6AYmbs &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;odallus---the-dark-call&quot;&gt;Odallus​​ - The Dark Call&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;da JoyMasher&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/tiGoUvoLgkI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;magenta-arcade&quot;&gt;​Magenta Arcade​&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;da Long Hat House&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/zHUnJrvzS14 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;toren&quot;&gt;​Toren​&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;da Swordtales&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/JjSu--jB4Zs &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;lista-completa-dos-finalistas-do-big-festival-2015&quot;&gt;Lista completa dos finalistas do BIG Festival 2015&lt;/h2&gt;

&lt;h3 id=&quot;melhor-jogo&quot;&gt;Melhor jogo&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/841&quot;&gt;​Treeker: Os Óculos Perdidos​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/923&quot;&gt;​Mekazoo​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/958&quot;&gt;​Lumino City​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/966&quot;&gt;​This War of Mine​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/1169&quot;&gt;​Event[0]​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;revelação-brasil&quot;&gt;Revelação Brasil&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/755&quot;&gt;​Momodora III​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/841&quot;&gt;​Treeker: Os Óculos Perdidos​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/920&quot;&gt;​Odallus​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/1061&quot;&gt;​Magenta Arcade​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/1088&quot;&gt;​Toren​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;melhor-gameplay&quot;&gt;Melhor gameplay&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/747&quot;&gt;​A Good Snowman Is Hard To Build​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/848&quot;&gt;Klang&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/1066&quot;&gt;​Okhlos​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/1193&quot;&gt;​Big Action Mega Fight!​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/1274&quot;&gt;​Circa Infinity​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;inovação&quot;&gt;Inovação&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/794&quot;&gt;Nova-111​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/806&quot;&gt;​Find the Line​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/818&quot;&gt;​Plug &amp;amp; Play​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/1069&quot;&gt;​Tribal &amp;amp; Error​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/1169&quot;&gt;​Event[0]​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;melhor-som&quot;&gt;Melhor som&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/800&quot;&gt;​Apotheon​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/848&quot;&gt;Klang&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/873&quot;&gt;​Inside My Radio​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/923&quot;&gt;​Mekazoo​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/1086&quot;&gt;​Thumper​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;educação--aprendizado&quot;&gt;Educação &amp;amp; Aprendizado&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/811&quot;&gt;Synonymy&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/857&quot;&gt;Learn Japanese with Tako - Hiragana, Katakana, Kanji and Romaji​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/930&quot;&gt;​Niche - a genetics survival game​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/1035&quot;&gt;​Wyz&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/1107&quot;&gt;​OVERPAINT​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;melhor-narrativa&quot;&gt;Melhor narrativa&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/812&quot;&gt;​ULTRAWORLD​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/869&quot;&gt;​Three Fourths Home​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/884&quot;&gt;​Dead Synchronicity: Tomorrow Comes Today​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/966&quot;&gt;​This War of Mine​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/1169&quot;&gt;​Event[0]​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;melhor-arte&quot;&gt;Melhor arte&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/818&quot;&gt;Plug &amp;amp; Play​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/841&quot;&gt;​Treeker: Os Óculos Perdidos​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/958&quot;&gt;​Lumino City​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/966&quot;&gt;​This War of Mine​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/ver/1014&quot;&gt;​The Coral Cave​&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Checkpoint #6</title>
   <link href="//2015/05/14/checkpoint-6"/>
   <updated>2015-05-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/14/checkpoint-6</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/CurveDigital/status/59775538841977241&quot;&gt;A Curve Digital anunciou que publicará o game Porcunipine da Big Green Pillow ainda este mês&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/10/campanha-do-turbolink-no-collective-esta-chegando-ao-fim&quot;&gt;Chegou ao fim a campanha de TurboLink, game da Division Five, no Collective da Square Enix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/beholdstudios/status/59781487824669081&quot;&gt;Versão 1.051 de Chroma Squad é liberada no Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/12/entrevista-alessandro-martinello-diretor-criativo-de-toren&quot;&gt;O esperado Toren da Swordtales tem seu grande lançamento. O jogosdaqui entrevistou o diretor criativo do game&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/Garage_227/status/59817401758612275&quot;&gt;A Garage 227 anunciando que dia 15 de maio sai a versão beta de seu game Shiny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/13/space-lander&quot;&gt;Space Lander, game retrô espacial da Vortex Game Studios&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;7&quot;&gt;#7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/labindie/status/59851337697793229&quot;&gt;Nosso parceiro Labindie mostrando os games brasileiros finalistas do Big Festival&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;8&quot;&gt;#8&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/13/previa-de-horizon-chase-da-aquiris-game-studio&quot;&gt;Prévia do game Horizon Chase da Aquiris Game studio, com direito a trilha sonora do compositor de Top Gear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;9&quot;&gt;#9&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/fndodandrea/status/59863819272886681&quot;&gt;O gamedev Fernando D’Andrea, um dos fundadores da Rockhead Games, lembrando que os dois últimos anos foram dedicados ao desenvolvimento de Starlit Adventures que deve sair no dia 14 de maio (hoje)&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>BIG Festival 2015 </title>
   <link href="//2015/03/27/big-festival-2015"/>
   <updated>2015-03-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/03/27/big-festival-2015</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O BIG que chega na sua 3º edição em 2015 é o primeiro e único festival de jogos independentes da América Latina. A cada edição expõe os melhores jogos independentes daquele ano de desenvolvedores do mundo inteiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Todos os jogos finalistas estarão disponíveis para serem jogados durante o festival. Alguns deles também estarão disponíveis online.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira os finalistas das edições &lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/listar/1/finalistas/2012&quot;&gt;2012&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/jogos/listar/1/finalistas/2014&quot;&gt;2014&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;datas-e-local&quot;&gt;Datas e local:&lt;/h2&gt;
&lt;h3 id=&quot;para-os-desenvolvedores&quot;&gt;Para os desenvolvedores:&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Inscrições dos jogos: até o dia 24/04/15.
Inscrições para o BIG Starter: até 15/05/15.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;para-os-jogadores&quot;&gt;Para os jogadores:&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;O festival acontece entre 27 de junho a 5 de julho de 2015 no Centro Cultural São Paulo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais informações no site oficial do evento: &lt;a href=&quot;http://www.bigfestival.com.br/&quot;&gt;http://www.bigfestival.com.br&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Mr. Bree+ no Steam</title>
   <link href="//2014/05/02/mr-bree-no-steam"/>
   <updated>2014-05-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/05/02/mr-bree-no-steam</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A equipe da brasileira &lt;a href=&quot;http://tawstudio.com/&quot;&gt;Taw Studio&lt;/a&gt; está de parabéns, pois após muito trabalho e dedicação na campanha Greenlight, seu fantástico game &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/264220/&quot;&gt;Mr. Bree+&lt;/a&gt; foi finalmente lançado 
na &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/264220/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;, a maior plataforma de distribuição de jogos do mundo!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para quem ainda não conhece Mr. Bree+, leia um pouco do jogo descrito pela própria equipe de desenvolvimento:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Mr. Bree+ é um game de aventura e plataforma hardcore, totalmente desafiador, enriquecido com um incrível aspecto visual e musical.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;São 60 níveis de puro desafio, revelando ao longo do progresso, eventos passados obscuros que contam a história do nosso herói, um porco fazendeiro, pai de família, o Mr. Bree.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Uma boa comparação para exemplificar a mecânica do jogo são alguns dos jogos que nós amamos: Super Meat Boy, Megaman and Castlevania!”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/mzrQbqYW4KI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O game já foi premiado diversas vezes, como: Melhor jogo para PC (SBGames 2012), Melhor trilha sonora original (Game Music Brasil 2012), Melhor som (SBGames 2012), Melhor Arte (SBGames 2011) e Brasil Revelation (Big Festival 2012).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mr. Bree+ terá um desconto de 33% na Steam durante sua semana de lançamento, então aproveite, &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/264220/&quot;&gt;acesse sua conta Steam e divirta-se&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>