<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - indie</title>
 <link href="//tags/indie/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/indie.html"/>
 <updated>2025-11-08T04:57:17-03:00</updated>
 <id>/tag/indie.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Lost Astronaut</title>
   <link href="//2025/11/07/lost-astronaut"/>
   <updated>2025-11-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/11/07/lost-astronaut</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Lost Astronaut&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;arcade espacial de precisão&lt;/strong&gt; desenvolvido e publicado pela &lt;strong&gt;Minicactus Games&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
O jogador controla uma pequena nave que precisa pousar com segurança em plataformas azuis, equilibrando combustível, impulso e gravidade.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;domine-a-gravidade&quot;&gt;Domine a gravidade&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cada cenário apresenta novos desafios de controle e física.&lt;br /&gt;
Após cada pouso bem-sucedido, um novo ambiente é gerado, mantendo a experiência dinâmica e crescente.&lt;br /&gt;
Um erro de cálculo pode significar uma explosão, então paciência e precisão são essenciais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/-RsNqM6wPKE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Jogabilidade simples e viciante baseada em física realista.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Desafios de controle fino e gerenciamento de combustível.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Novos cenários a cada pouso bem-sucedido.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Visual minimalista com atmosfera retrofuturista.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;10 conquistas Steam e suporte a placares.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;recepção&quot;&gt;Recepção&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lançado em &lt;strong&gt;11 de dezembro de 2020&lt;/strong&gt;, &lt;em&gt;Lost Astronaut&lt;/em&gt; recebeu &lt;strong&gt;avaliações positivas&lt;/strong&gt; dos jogadores, elogiado por sua curva de aprendizado e desafio crescente.&lt;br /&gt;
Um título ideal para quem busca &lt;strong&gt;habilidade, paciência e precisão&lt;/strong&gt; em um ambiente espacial minimalista.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/1481140/Lost_Astronaut/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>TowerMancer</title>
   <link href="//2025/11/06/towermancer"/>
   <updated>2025-11-06T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/11/06/towermancer</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;TowerMancer&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;jogo de estratégia e construção de torres&lt;/strong&gt; desenvolvido e publicado pela &lt;strong&gt;Digital Synapsis&lt;/strong&gt;, que combina gerenciamento de recursos, desafios táticos e narrativa sobrenatural.&lt;br /&gt;
Misturando elementos de simulação e fantasia sombria, o jogo convida o jogador a erguer uma torre mágica, enfrentar ameaças constantes e conquistar seu lugar na poderosa &lt;strong&gt;família Lich&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;construa-sua-torre-no-submundo&quot;&gt;Construa sua torre no submundo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Como o mais jovem descendente da família Lich, você deve provar seu valor construindo uma torre que desafie os limites da magia e da morte.&lt;br /&gt;
Cada cômodo é uma decisão estratégica: gerar recursos, treinar servos, fortalecer defesas ou expandir sua influência.&lt;br /&gt;
Mas cuidado — o poder atrai inimigos, e as ameaças se tornam cada vez mais implacáveis.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;mecânicas-e-modos-de-jogo&quot;&gt;Mecânicas e modos de jogo&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;15 níveis de campanha&lt;/strong&gt;, narrando a ascensão do TowerMancer e seu destino como arquimago do submundo.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;18 desafios extras&lt;/strong&gt;, que colocam suas habilidades à prova em contratos paralelos e cenários imprevisíveis.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Dois modos de jogo&lt;/strong&gt; — &lt;strong&gt;Campanha&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;Modo Aleatório&lt;/strong&gt;, para quem prefere liberdade total ou uma progressão estruturada.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Desbloqueáveis e aprimoramentos&lt;/strong&gt; que fortalecem suas chances de sobrevivência e eficiência na torre.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/BOr3lnvAyVc &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-linhagem-de-necromantes&quot;&gt;Uma linhagem de necromantes&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Muito tempo atrás, &lt;strong&gt;The Lich&lt;/strong&gt;, o mago mais poderoso do submundo, encontrou o amor na fria presença da &lt;strong&gt;Lichmancer&lt;/strong&gt;, uma necromante capaz de comandar exércitos inteiros de mortos-vivos.&lt;br /&gt;
Dessa união nasceram os &lt;strong&gt;Lesser Lichs&lt;/strong&gt;, cada um com sua própria paixão e propósito.&lt;br /&gt;
Agora, você assume o papel do mais jovem deles — um aspirante movido pelo desejo de se tornar o lendário &lt;strong&gt;TowerMancer&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/1480440/TowerMancer/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Death Trap Nite</title>
   <link href="//2025/11/05/death-trap-nite"/>
   <updated>2025-11-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/11/05/death-trap-nite</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Death Trap Nite&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;arcade de ação e reflexos rápidos&lt;/strong&gt; desenvolvido pela &lt;strong&gt;Luski Game Studio&lt;/strong&gt; e publicado pela &lt;strong&gt;Magalu Games&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
O jogador assume o controle de &lt;strong&gt;Kevin&lt;/strong&gt;, um garoto assustado que, na noite de Halloween, acaba preso em uma mansão mal-assombrada.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-fuga-desesperada&quot;&gt;Uma fuga desesperada&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Para escapar, é preciso &lt;strong&gt;ativar armadilhas, derrotar monstros&lt;/strong&gt; e correr o máximo possível neste &lt;strong&gt;vertical scroller&lt;/strong&gt; cheio de ritmo e tensão.&lt;br /&gt;
Cada andar revela novos perigos e exige decisões rápidas para não ser capturado pelas criaturas que habitam o lugar.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trilha-sonora-e-estilo&quot;&gt;Trilha sonora e estilo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com trilha sonora original da &lt;strong&gt;banda Dongo Dongo&lt;/strong&gt; e direção artística inspirada em animações clássicas, &lt;em&gt;Death Trap Nite&lt;/em&gt; mistura &lt;strong&gt;terror e humor&lt;/strong&gt; em uma experiência leve e divertida.&lt;br /&gt;
O resultado é um jogo que prende pela simplicidade e pelo carisma de seus personagens.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/xO5BHfbXJkU &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Star Vikings Forever</title>
   <link href="//2025/11/04/star-vikings-forever"/>
   <updated>2025-11-04T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/11/04/star-vikings-forever</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Star Vikings Forever&lt;/em&gt; é um jogo de &lt;strong&gt;estratégia e quebra-cabeça com progressão de RPG&lt;/strong&gt;, desenvolvido pela &lt;strong&gt;Rogue Snail&lt;/strong&gt; e publicado pela &lt;strong&gt;Akupara Games&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
Com uma proposta criativa e bem-humorada, o jogo coloca vikings espaciais em uma jornada épica por planetas repletos de armadilhas, inimigos e desafios em cadeia.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-jornada-cósmica-e-caótica&quot;&gt;Uma jornada cósmica e caótica&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;No papel de um grupo de vikings intergalácticos, o jogador deve traçar estratégias para atravessar labirintos cheios de monstros, obstáculos e mecanismos que reagem em sequência.&lt;br /&gt;
Cada movimento desencadeia uma reação — e encontrar o caminho certo exige planejamento e um bom senso de humor.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;mecânicas-únicas-de-puzzle-e-rpg&quot;&gt;Mecânicas únicas de puzzle e RPG&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Diferente dos jogos de lógica tradicionais, &lt;em&gt;Star Vikings Forever&lt;/em&gt; combina o raciocínio tático com elementos de progressão típicos de RPGs.&lt;br /&gt;
Os personagens evoluem, adquirem novas habilidades e equipamentos, e podem ser reorganizados para criar combos cada vez mais complexos e eficientes.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/OX7wQi6kt34 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;humor-e-estratégia-em-perfeita-harmonia&quot;&gt;Humor e estratégia em perfeita harmonia&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Combinando criatividade, desafio e carisma, &lt;em&gt;Star Vikings Forever&lt;/em&gt; é uma experiência que foge dos padrões do gênero.&lt;br /&gt;
Entre risadas e explosões em cadeia, o jogo celebra o espírito de experimentação e a engenhosidade dos desenvolvedores brasileiros.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.roguesnail.starvikings&amp;amp;hl=pt_BR&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://apps.apple.com/br/app/star-vikings-forever/id1231323724&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/461250/*Star_Vikings_Forever*/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Adventure of Samsara</title>
   <link href="//2025/11/03/adventure-of-samsara"/>
   <updated>2025-11-03T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/11/03/adventure-of-samsara</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Adventure of Samsara&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;Metroidvania 2D&lt;/strong&gt; desenvolvido pela &lt;strong&gt;Ilex Games&lt;/strong&gt; e publicado pela &lt;strong&gt;Atari&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
Com belíssima pixel art e narrativa sobre morte, renascimento e memória, o jogo combina ação e exploração em um universo de fantasia sombria.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-ciclo-da-vida-e-da-morte&quot;&gt;O ciclo da vida e da morte&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogador assume o papel do &lt;strong&gt;Campeão Solar&lt;/strong&gt;, um herói renascido em um mundo fragmentado pelo caos.&lt;br /&gt;
Sua missão é restaurar o equilíbrio do multiverso, enfrentando criaturas ancestrais e revelando segredos enterrados nas ruínas do tempo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;estilo-e-ambientação&quot;&gt;Estilo e ambientação&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com visual 2D detalhado e atmosfera introspectiva, &lt;em&gt;Adventure of Samsara&lt;/em&gt; oferece combates intensos e exploração livre, onde cada região é interconectada.&lt;br /&gt;
O jogo mistura ritmo e precisão, exigindo domínio de movimentos e ataques em combates desafiadores.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Li3ea4u_TSE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Mundo interconectado e repleto de segredos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Combate técnico com foco em timing e esquiva.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Narrativa profunda sobre renascimento e memória.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Pixel art detalhada e trilha sonora atmosférica.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;23 conquistas no Steam e suporte a sete idiomas, incluindo português do Brasil.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-renascimento-em-pixel-art&quot;&gt;Um renascimento em pixel art&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Combinando tradição e inovação, &lt;em&gt;Adventure of Samsara&lt;/em&gt; captura a essência dos grandes jogos de exploração e ação 2D, enquanto constrói sua própria mitologia sobre vida, morte e eternidade.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/1292460/Adventure_of_Samsara/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Puzzlord</title>
   <link href="//2025/11/02/puzzlord"/>
   <updated>2025-11-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/11/02/puzzlord</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Puzzlord&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;jogo de palavras cruzadas&lt;/strong&gt; simples e divertido que desafia o jogador a encontrar palavras de diferentes categorias em um tempo limitado.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;encontre-as-palavras&quot;&gt;Encontre as palavras&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O objetivo é localizar todas as palavras relacionadas ao tema da rodada, o mais rápido possível.&lt;br /&gt;
As categorias vão desde &lt;strong&gt;animais&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;filmes&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;programação&lt;/strong&gt;, até &lt;strong&gt;astronomia&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;ciência&lt;/strong&gt; e muito mais.&lt;br /&gt;
Com três níveis de dificuldade, o jogo se adapta a diferentes perfis de jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;feito-por-um-único-desenvolvedor&quot;&gt;Feito por um único desenvolvedor&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Sendo um projeto solo, todo o game design, programação e implementação foram feitos por Diego Giacomelli em &lt;strong&gt;Unity (C#)&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Zx5tULYKT9A &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;12 categorias de desafios.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;3 níveis de dificuldade.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Jogabilidade rápida e intuitiva.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Visual limpo e acessível.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível gratuitamente para &lt;strong&gt;Android&lt;/strong&gt; na &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.diegogiacomelli.puzzlord&quot;&gt;Google Play Store&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>CODE Bunny</title>
   <link href="//2025/11/01/code-bunny"/>
   <updated>2025-11-01T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/11/01/code-bunny</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;CODE Bunny&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;jogo de ação e plataforma 2D&lt;/strong&gt; baseado em &lt;strong&gt;momentum&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;combate corpo a corpo&lt;/strong&gt;, desenvolvido pela &lt;strong&gt;Team Seventh Star&lt;/strong&gt; e publicado pela &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com ritmo acelerado e foco em fluidez, o jogo desafia o jogador a dominar dois personagens distintos, alternando entre seus estilos de luta para realizar combos ágeis e devastadores.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ação-ininterrupta&quot;&gt;Ação ininterrupta&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Em &lt;em&gt;CODE Bunny&lt;/em&gt;, cada movimento é uma oportunidade de continuar o ataque.&lt;br /&gt;
Os golpes se encadeiam naturalmente, criando uma sensação de fluidez constante enquanto os personagens rasgam e ricocheteiam pelos inimigos e cenários futuristas.&lt;br /&gt;
O domínio das habilidades de &lt;strong&gt;Axel&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;Hazel&lt;/strong&gt; é essencial para avançar e alcançar pontuações cada vez maiores.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;estilo-artístico&quot;&gt;Estilo artístico&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com uma estética inspirada em mundos futuristas e personagens carismáticos, o jogo mistura velocidade e estilo em um universo habitado por adoráveis pessoas-coelho.&lt;br /&gt;
Os visuais coloridos e a atmosfera energética reforçam o tom leve e vibrante da aventura.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/IabRa5WYi44 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Explore &lt;strong&gt;níveis futuristas e únicos&lt;/strong&gt;, com múltiplas rotas alternativas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Rejogue fases&lt;/strong&gt; para encontrar o caminho mais eficiente e conquistar pontuações mais altas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Enfrente chefes desafiadores&lt;/strong&gt; e teste o limite do seu arsenal.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Trilha sonora chiptune&lt;/strong&gt; composta no FamiTracker, com energia retrô.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O planeta &lt;strong&gt;Lumna&lt;/strong&gt; está sob ameaça de um grupo terrorista conhecido como &lt;strong&gt;Mad Bunny&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
Cabe a Axel e Hazel enfrentá-los em uma missão que revela segredos sobre o mundo e seu povo.&lt;br /&gt;
Entre ação frenética e momentos de descoberta, &lt;em&gt;CODE Bunny&lt;/em&gt; entrega uma jornada repleta de estilo, humor e adrenalina.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/3303780/CODE_Bunny/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Damned 2</title>
   <link href="//2025/10/31/damned-2"/>
   <updated>2025-10-31T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/31/damned-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Damned 2&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;terror multiplayer assimétrico&lt;/strong&gt; desenvolvido pela &lt;strong&gt;9heads Game Studios&lt;/strong&gt; e publicado pela &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
Até quatro sobreviventes precisam cooperar para escapar de um monstro implacável — controlado por outro jogador ou pelo próprio game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-terror-está-de-volta&quot;&gt;O terror está de volta&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Sequência do aclamado &lt;em&gt;Damned&lt;/em&gt;, o jogo mantém a essência do horror psicológico e imprevisível, com novas mecânicas, gráficos aprimorados e uma atmosfera ainda mais sufocante.&lt;br /&gt;
Cada partida é diferente, exigindo coordenação, nervos firmes e estratégia para sobreviver.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;sobreviva-ou-cace&quot;&gt;Sobreviva… ou cace&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Os sobreviventes devem explorar locais sombrios, resolver puzzles e reunir recursos enquanto evitam o monstro.&lt;br /&gt;
Já o jogador que assume a criatura usa habilidades únicas para caçar, confundir e eliminar suas presas — transformando o medo em arma.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Ue2VfShdQVY &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Multiplayer assimétrico com até 4 jogadores.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Mapas e eventos aleatórios a cada partida.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gráficos e sons realistas, com ambientação de horror psicológico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Suporte a conquistas e modo cooperativo online.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-novo-pesadelo-cooperativo&quot;&gt;Um novo pesadelo cooperativo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com &lt;em&gt;Damned 2&lt;/em&gt;, a 9heads Game Studios retorna às origens do terror assimétrico, elevando a tensão e o realismo da experiência.&lt;br /&gt;
Aqui, o medo é constante — e cada som pode ser o último aviso antes do caos.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/2221390/Damned_2/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Face It</title>
   <link href="//2025/10/30/face-it"/>
   <updated>2025-10-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/30/face-it</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Face It: A Game to Fight Inner Demons&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;plataforma 3D atmosférico e surreal&lt;/strong&gt; desenvolvido pela &lt;strong&gt;Tlön Studios&lt;/strong&gt; em parceria com a &lt;strong&gt;Ilex Games&lt;/strong&gt; e publicado pela &lt;strong&gt;Gamestorming&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo convida o jogador a enfrentar seus próprios demônios interiores através de desafios que transformam emoções em obstáculos e luz em poder.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-labirinto-de-sentimentos&quot;&gt;Um labirinto de sentimentos&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Cada fase é uma metáfora sobre a mente e o sofrimento.&lt;br /&gt;
Os sentimentos mais sombrios ganham forma como armadilhas e monstros, enquanto as emoções positivas se transformam em habilidades capazes de abrir caminhos.&lt;br /&gt;
A jornada é introspectiva, guiada por uma atmosfera sombria e simbólica.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;estilo-e-atmosfera&quot;&gt;Estilo e atmosfera&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com cenários minimalistas e trilha sonora melancólica, &lt;em&gt;Face It&lt;/em&gt; combina puzzles, plataforma e exploração.&lt;br /&gt;
A direção de arte aposta em contrastes visuais — entre luz e sombra, calma e desespero — para criar uma experiência emocional e sensorial.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/UK892YiVLko &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Plataforma 3D com ambientação surreal.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Puzzles desafiadores baseados em emoções e simbolismos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Trilha sonora imersiva e melancólica.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Estilo artístico minimalista e simbólico.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;encare-seus-próprios-demônios&quot;&gt;Encare seus próprios demônios&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;Face It&lt;/em&gt; não é apenas um jogo sobre vencer — é sobre compreender.&lt;br /&gt;
Uma jornada sobre o medo, a culpa e a superação, em que cada passo é uma tentativa de se reconciliar com a própria escuridão.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/364050/Face_It__A_game_to_fight_inner_demons/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Hellbrella</title>
   <link href="//2025/10/29/hellbrella"/>
   <updated>2025-10-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/29/hellbrella</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Hellbrella&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;roguelite aéreo e frenético&lt;/strong&gt; desenvolvido pela &lt;strong&gt;Icy Mountain Studios&lt;/strong&gt;.
Em um inferno tomado por demônios, você empunha um arsenal de guarda-chuvas insanos e parte para o caos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;caos-sob-a-chuva&quot;&gt;Caos sob a chuva&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo combina ação intensa e combate acrobático em um mundo 2D repleto de criaturas infernais.&lt;br /&gt;
Com cinco tipos de guarda-chuvas diferentes, cada um com habilidades únicas, o jogador precisa dominar o ritmo dos ataques e desviar em pleno ar para sobreviver às ondas demoníacas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com estética pixel art vibrante e animações fluidas, &lt;em&gt;Hellbrella&lt;/em&gt; mistura o humor e a brutalidade de um verdadeiro &lt;strong&gt;hack and slash aéreo&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/acHnLANti5g &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Combate aéreo dinâmico e frenético.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Cinco guarda-chuvas únicos com estilos de jogo diferentes.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Inúmeros inimigos e chefes infernais.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Trilha sonora enérgica e atmosfera infernal.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Suporte a conquistas e placares no Steam.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;abra-seu-guarda-chuva-e-mergulhe-no-inferno&quot;&gt;Abra seu guarda-chuva e mergulhe no inferno&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com ritmo acelerado, visuais retrô e jogabilidade viciante, &lt;em&gt;Hellbrella&lt;/em&gt; é um espetáculo de caos e estilo.&lt;br /&gt;
Um verdadeiro convite para testar reflexos e precisão em meio à chuva de balas e fogo demoníaco.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/3510060/Hellbrella/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Heart: Future Whispers</title>
   <link href="//2025/10/28/heart-future-whispers"/>
   <updated>2025-10-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/28/heart-future-whispers</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Heart: Future Whispers&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;shooter top-down&lt;/strong&gt; ambientado em um &lt;strong&gt;futuro distópico&lt;/strong&gt;, desenvolvido pela &lt;strong&gt;BaltaRed Studio&lt;/strong&gt; com publicação da &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo desafia o jogador a enfrentar hordas de inimigos, gerenciar recursos e desbloquear armas poderosas, enquanto desvenda os segredos sombrios que cercam o caos do mundo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-futuro-em-colapso&quot;&gt;Um futuro em colapso&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Entre em combate em uma experiência de ação intensa, onde reflexos e estratégia são essenciais para sobreviver.&lt;br /&gt;
A cada batalha, novas ameaças surgem, exigindo que o jogador equilibre ataque e defesa enquanto domina o ritmo frenético do campo de guerra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da campanha principal, &lt;em&gt;Heart: Future Whispers&lt;/em&gt; conta com um &lt;strong&gt;modo infinito&lt;/strong&gt;, em que a dificuldade cresce progressivamente, testando a habilidade e resistência dos jogadores em busca das maiores pontuações.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;estilo-e-atmosfera&quot;&gt;Estilo e atmosfera&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo apresenta &lt;strong&gt;arte 3D estilizada&lt;/strong&gt;, que mistura elementos &lt;strong&gt;mágicos e futuristas&lt;/strong&gt; em uma ilha dominada por um ser misterioso.&lt;br /&gt;
O visual vibrante e dinâmico intensifica a sensação de urgência e aventura, tornando cada confronto uma experiência visualmente épica e imersiva.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/QPsMEaT7zKA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Shooter top-down com combates intensos em um futuro distópico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gerenciamento de recursos e armas únicas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Modo infinito com aumento de dificuldade progressivo.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Visual 3D estilizado que combina magia e tecnologia.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Trilha sonora e ambientação imersivas.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Mystra, guardiã do &lt;strong&gt;Elo Eye&lt;/strong&gt;, prevê a destruição dos &lt;strong&gt;Elos&lt;/strong&gt; — os pilares do equilíbrio universal — em uma visão sombria.&lt;br /&gt;
Ela convoca &lt;strong&gt;Aegis&lt;/strong&gt;, um ciborgue imortal encarregado de proteger &lt;strong&gt;Amara&lt;/strong&gt;, uma pesquisadora ligada ao &lt;strong&gt;Elo Heart&lt;/strong&gt;, que concede imortalidade a outro ao custo da própria fragilidade.&lt;br /&gt;
Juntos, eles embarcam em uma missão desesperada para preservar a harmonia do cosmos contra forças obscuras que ameaçam consumir tudo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Heart: Future Whispers&lt;/em&gt; expande um universo rico e interconectado, convidando o jogador a mergulhar em uma jornada repleta de ação, mistério e sacrifício.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/3441350/Heart_Future_Whispers/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>No Captain Allowed!</title>
   <link href="//2025/10/27/no-captain-allowed"/>
   <updated>2025-10-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/27/no-captain-allowed</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;No Captain Allowed!&lt;/em&gt; é um jogo &lt;strong&gt;multiplayer&lt;/strong&gt; desenvolvido pela &lt;strong&gt;9heads Game Studios&lt;/strong&gt;, que transforma o caos em diversão.&lt;br /&gt;
Em vez de seguir ordens, os jogadores precisam cooperar — ou tentar — para manter uma nave espacial em pleno funcionamento.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;sem-capitão-sem-comando&quot;&gt;Sem capitão, sem comando&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O conceito é simples: a tripulação é formada por jogadores que precisam lidar com sistemas críticos da nave, consertar avarias e administrar energia em meio a batalhas espaciais.&lt;br /&gt;
Mas aqui, não há hierarquia: todos são responsáveis pelo sucesso (ou desastre) da missão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A comunicação e o improviso são a chave para sobreviver ao caos intergaláctico.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/kbTl-H4ZH1I &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Até quatro jogadores em modo local.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Jogabilidade cooperativa sem papéis fixos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambientes e desafios variados a cada partida.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Visual colorido e estilo cartunesco.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ideal para sessões curtas e partidas descontraídas.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-experiência-caótica-e-divertida&quot;&gt;Uma experiência caótica e divertida&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Combinando humor, design criativo e cooperação forçada, &lt;em&gt;No Captain Allowed!&lt;/em&gt; mostra o lado mais leve e imprevisível dos jogos multiplayer independentes.&lt;br /&gt;
Cada partida é um novo desastre esperando para acontecer — e é exatamente isso que o torna tão divertido.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/794350/No_Captain_Allowed/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Soul Gambler</title>
   <link href="//2025/10/26/soul-gambler"/>
   <updated>2025-10-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/26/soul-gambler</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Soul Gambler&lt;/em&gt; é uma &lt;strong&gt;visual novel interativa&lt;/strong&gt; inspirada no clássico conto de &lt;em&gt;Fausto&lt;/em&gt;, onde você vende sua alma — literalmente — em troca dos desejos mais profundos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;a-escolha-é-sua&quot;&gt;A escolha é sua&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Você é &lt;strong&gt;Faust&lt;/strong&gt;, um jovem comum que recebe uma proposta impossível de recusar: negociar partes de sua alma em troca de poder, amor, dinheiro ou conhecimento.&lt;br /&gt;
Cada decisão altera o rumo da história, levando a diferentes caminhos e múltiplos finais.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;estilo-e-atmosfera&quot;&gt;Estilo e atmosfera&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com arte no estilo &lt;strong&gt;história em quadrinhos&lt;/strong&gt;, &lt;em&gt;Soul Gambler&lt;/em&gt; combina visual marcante, narrativa moral e mecânicas simples de escolha.&lt;br /&gt;
É uma experiência curta, intensa e cheia de dilemas éticos.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/p0rkOij40qg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Visual único em forma de HQ.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Roteiro inspirado em &lt;em&gt;Fausto&lt;/em&gt;, de Goethe.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Várias escolhas e múltiplos finais.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Trilha sonora imersiva.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Suporte a português e inglês.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-clássico-indie-brasileiro&quot;&gt;Um clássico indie brasileiro&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lançado em &lt;strong&gt;2013&lt;/strong&gt; pela &lt;strong&gt;Ilex Games&lt;/strong&gt;, o jogo se tornou um dos primeiros exemplos de sucesso da cena indie nacional na Steam.&lt;br /&gt;
&lt;em&gt;Soul Gambler&lt;/em&gt; é uma experiência curta, mas memorável, que prova que boas histórias ainda são a alma dos jogos.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/313020/Soul_Gambler/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Damned</title>
   <link href="//2025/10/25/damned"/>
   <updated>2025-10-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/25/damned</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Damned&lt;/em&gt; é um jogo de terror online assimétrico desenvolvido pela &lt;strong&gt;9heads Game Studios&lt;/strong&gt;, onde quatro jogadores assumem o papel de sobreviventes presos em locais mal-assombrados, enquanto outro jogador encarna o próprio monstro.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-terror-está-nas-escolhas&quot;&gt;O terror está nas escolhas&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cada partida é diferente: os mapas, sustos e eventos são gerados de forma randômica.&lt;br /&gt;
Enquanto os sobreviventes precisam cooperar para encontrar chaves, resolver puzzles e escapar, o monstro caça implacavelmente — controlado por um jogador real, que usa armadilhas e sustos para manipular o medo dos outros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Essa mistura de tensão psicológica e estratégia torna &lt;em&gt;Damned&lt;/em&gt; uma experiência imprevisível e aterrorizante.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/p4DcF4I7Yak &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características-principais&quot;&gt;Características principais&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Multijogador assimétrico (4 sobreviventes x 1 monstro).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambientes variados: hotéis, hospitais e casas abandonadas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Jogabilidade randômica com eventos e sustos imprevisíveis.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Comunicação e cooperação são essenciais para sobreviver.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Produzido no Brasil pela 9heads Game Studios.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-experiência-única-de-horror-online&quot;&gt;Uma experiência única de horror online&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lançado em &lt;strong&gt;2014&lt;/strong&gt;, &lt;em&gt;Damned&lt;/em&gt; foi um dos primeiros jogos independentes brasileiros a explorar o gênero de &lt;strong&gt;terror assimétrico online&lt;/strong&gt;, antecipando tendências que só se tornariam populares anos depois.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mesmo após o tempo, o jogo segue como um marco da ousadia criativa da cena indie nacional.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/251170/Damned/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Who Kills Who?</title>
   <link href="//2025/10/24/who-kills-who"/>
   <updated>2025-10-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/24/who-kills-who</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Who Kills Who?&lt;/em&gt; é um jogo no estilo &lt;strong&gt;Atari 2600&lt;/strong&gt;, simples e direto, desenvolvido em apenas &lt;strong&gt;3 horas&lt;/strong&gt; durante a &lt;strong&gt;Trijam #154&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
A proposta é tão minimalista quanto viciante: três cores — &lt;strong&gt;vermelho, verde e azul&lt;/strong&gt; — coexistem em tela, e cada uma tem o poder de eliminar outra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas o jogador pode inverter as regras e decidir… quem mata quem.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-ciclo-de-cores-e-caos-controlado&quot;&gt;Um ciclo de cores e caos controlado&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;No início, a lógica é simples:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Vermelho mata Verde&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Verde mata Azul&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Azul mata Vermelho&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;O desafio começa quando o jogador altera essa ordem, criando um novo ciclo de caçadas.&lt;br /&gt;
O resultado é uma dança estratégica de cores, movimento e ritmo, onde cada decisão muda o equilíbrio da partida.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/dpIJgO2fWDc &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;simples-rápido-e-direto&quot;&gt;Simples, rápido e direto&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo mantém o visual retrô característico, com linhas e efeitos que lembram os clássicos do Atari, mas com uma pitada moderna no movimento e nas transições.&lt;br /&gt;
É o tipo de experiência que cabe em qualquer pausa do dia, mas que prende a atenção por mais tempo do que parece.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível gratuitamente para &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.diegogiacomelli.whokillswho&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Bees vs Zombees</title>
   <link href="//2025/10/22/bees-vs-zombees"/>
   <updated>2025-10-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/22/bees-vs-zombees</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Bees vs Zombees&lt;/em&gt; é um jogo de &lt;strong&gt;defesa de torre cheio de mel, humor e zumbis&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
Desenvolvido pela &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt;, o título coloca o enxame contra uma invasão de mortos-vivos famintos por… pólen.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-enxame-está-pronto-para-o-combate&quot;&gt;O enxame está pronto para o combate&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;No controle das abelhas, o jogador deve posicionar suas unidades para deter as ondas de inimigos.&lt;br /&gt;
Cada tipo de abelha possui uma habilidade especial — algumas atacam à distância, outras produzem mel para fortalecer o enxame.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O ritmo é rápido, com batalhas curtas e intensas que exigem estratégia e reflexos.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/f_hdiWROgno &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques-do-jogo&quot;&gt;Destaques do jogo&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Combate estratégico em tempo real&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Zumbis com comportamento imprevisível&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abelhas especializadas com poderes únicos&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Itens e upgrades para ampliar o enxame&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Trilha sonora divertida e leve&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Produção 100% brasileira&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-jogo-feito-com-bom-humor-e-muito-mel&quot;&gt;Um jogo feito com bom humor (e muito mel)&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com visual colorido e personalidade marcante, &lt;em&gt;Bees vs Zombees&lt;/em&gt; é o tipo de jogo que mistura o simples com o caótico.&lt;br /&gt;
Fácil de entender, difícil de dominar — e viciante do primeiro ao último zumbi.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/3040270/Bees_vs_Zombees/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Lux Ex – Legacy</title>
   <link href="//2025/10/21/lux-ex-legacy"/>
   <updated>2025-10-21T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/21/lux-ex-legacy</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Lux Ex – Legacy&lt;/em&gt; é um jogo que traz de volta a essência dos &lt;strong&gt;arcades clássicos&lt;/strong&gt;, com um toque moderno de &lt;strong&gt;caos e luz&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
Aqui, o jogador precisa destruir bugs e glitches dentro do próprio corpo astral para recuperar dados da fonte da luz da alma — sim, é tão filosófico quanto parece.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-tiro-vertical-para-o-autoconhecimento&quot;&gt;Um tiro vertical para o autoconhecimento&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo é um &lt;strong&gt;vertical shooter&lt;/strong&gt; sem fases salvas, em que cada tentativa é única.&lt;br /&gt;
As ondas de inimigos são &lt;strong&gt;geradas proceduralmente&lt;/strong&gt;, o que significa que não adianta decorar o caminho — você precisa realmente dominar os controles e reagir em tempo real.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/smPjEBosfNg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;mecânicas-e-estilo&quot;&gt;Mecânicas e estilo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Lux Ex – Legacy&lt;/em&gt; mistura o ritmo frenético de um &lt;em&gt;bullet hell&lt;/em&gt; com um visual que parece saído diretamente de um sonho digital.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Ondas geradas proceduralmente&lt;/strong&gt; — cada jogada é diferente.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Variedade de armas e poderes&lt;/strong&gt; — encontre o estilo que mais combina com você.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Dificuldade dinâmica&lt;/strong&gt; — o jogo se adapta à sua habilidade.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Temática filosófica&lt;/strong&gt; — bugs e luz se misturam numa metáfora sobre autodescoberta.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Inspirado em clássicos dos anos 80&lt;/strong&gt;, mas com estética cyberpunk e trilha eletrônica intensa.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-joia-indie-brasileira&quot;&gt;Uma joia indie brasileira&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Desenvolvido por &lt;strong&gt;Caio Ribeiro Chagas&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;Martelo Nero&lt;/strong&gt;, e publicado pela &lt;strong&gt;Ilex Games&lt;/strong&gt;, &lt;em&gt;Lux Ex – Legacy&lt;/em&gt; mostra como a cena indie brasileira continua surpreendendo.&lt;br /&gt;
Com pouco mais de um nível, ele entrega uma experiência arcade pura — intensa, rápida e cheia de identidade.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/776280/Lux_Ex__Legacy/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Vitrum</title>
   <link href="//2025/10/20/vitrum"/>
   <updated>2025-10-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/20/vitrum</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Vitrum&lt;/em&gt; é um puzzle-plataforma em primeira pessoa que mistura física, energia e um toque de ficção científica.&lt;br /&gt;
Desenvolvido pela &lt;strong&gt;9heads Game Studios&lt;/strong&gt;, o jogo coloca você no controle de um androide capaz de absorver energia de cristais coloridos para liberar poderes impressionantes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;cristais-poderes-e-gravidade-invertida&quot;&gt;Cristais, poderes e gravidade invertida&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cada cor de cristal representa um tipo de energia diferente.&lt;br /&gt;
Alguns concedem habilidades, outros podem ser fatais — e o segredo é aprender a usá-los da forma certa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre os poderes disponíveis estão &lt;strong&gt;super pulos&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;criação de plataformas&lt;/strong&gt; e o destaque: &lt;strong&gt;inversão de gravidade&lt;/strong&gt;. Isso mesmo — o jogador pode desafiar as leis da física e caminhar de cabeça pra baixo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-laboratório-cheio-de-desafios&quot;&gt;Um laboratório cheio de desafios&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo se passa em um laboratório no deserto, repleto de salas com puzzles baseados em física e lógica.&lt;br /&gt;
São &lt;strong&gt;mais de 45 fases&lt;/strong&gt;, além de um &lt;strong&gt;editor de níveis&lt;/strong&gt; que permite criar e compartilhar seus próprios estágios com a comunidade.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/lAiM2DsvLtI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Outros destaques incluem:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Combinação de poderes&lt;/strong&gt; para resolver puzzles complexos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Fases Insanas&lt;/strong&gt; desbloqueáveis ao coletar fragmentos de cristal.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Jogabilidade 3D fluida&lt;/strong&gt;, lembrando clássicos como &lt;em&gt;Portal&lt;/em&gt; e &lt;em&gt;QUBE&lt;/em&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-indie-brasileiro-no-steam&quot;&gt;Um indie brasileiro no Steam&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Apesar de lançado em 2012, &lt;em&gt;Vitrum&lt;/em&gt; ainda é um ótimo exemplo da criatividade dos estúdios brasileiros.&lt;br /&gt;
A proposta é simples, mas a execução impressiona — especialmente pelo sistema de física e pelos visuais limpos e atmosféricos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você curte jogos de puzzle com um toque de ação e física criativa, &lt;em&gt;Vitrum&lt;/em&gt; é uma joia escondida que merece ser revisitada.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/291270/Vitrum/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Fish Person Shooter</title>
   <link href="//2025/10/19/fish-person-shooter"/>
   <updated>2025-10-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/19/fish-person-shooter</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt; apresenta &lt;em&gt;Fish Person Shooter&lt;/em&gt;, um FPS surreal onde peixes andam sobre duas pernas, atiram de volta e fazem você repensar toda a lógica dos jogos de tiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sim, o nome é literal — e o resultado é um banho de criatividade, caos e risadas inesperadas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;tiro-confusão-e-escamas-por-todo-lado&quot;&gt;Tiro, confusão e escamas por todo lado&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Em &lt;em&gt;Fish Person Shooter&lt;/em&gt;, você encara um mundo onde os humanos não são mais o topo da cadeia alimentar. Com armas improvisadas e cenários psicodélicos, o jogo aposta no absurdo e no humor ácido como principal tempero.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A estética mistura &lt;strong&gt;FPS clássico dos anos 90&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;piscadela de ironia moderna&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;personagens bizarros&lt;/strong&gt; dignos de memes instantâneos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-esperar&quot;&gt;O que esperar&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Peixes com armas&lt;/strong&gt; — sim, literalmente.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Ação FPS retrô&lt;/strong&gt; com controles rápidos e tiroteios intensos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Visual psicodélico e humor nonsense&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Chefes e arenas insanas&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Trilha sonora pulsante&lt;/strong&gt; que acompanha o ritmo do caos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/l1S_LjFxF40 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;indie-caótico-e-brasileiro&quot;&gt;Indie, caótico e brasileiro&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Desenvolvido pela &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt;, o jogo mostra o lado mais ousado da cena indie brasileira — misturando piadas, referências e uma boa dose de insanidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais do que um simples FPS, &lt;em&gt;Fish Person Shooter&lt;/em&gt; é uma experiência experimental, feita pra quem gosta de rir enquanto tudo explode ao redor.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Se prepare: em &lt;em&gt;Fish Person Shooter&lt;/em&gt;, você não vai só pescar… vai ser pescado.
Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/1555590/Fish_Person_Shooter&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Magenta Arcade II</title>
   <link href="//2025/10/13/magenta-arcade-2"/>
   <updated>2025-10-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/13/magenta-arcade-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://longhathouse.com&quot;&gt;Long Hat House&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; está de volta depois de uma década para lançar &lt;em&gt;Magenta Arcade II&lt;/em&gt;, sequência do shoot’em up insano controlado… pelo seu dedo!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se no primeiro jogo a ideia já era divertida, agora eles voltam com mais experiência, equipe completa e tecnologia de ponta para liberar o caos em grande estilo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-dedo-contra-robôs&quot;&gt;Um dedo contra robôs&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;No papel de uma divindade mitológica traída por uma família de cientistas excêntricos, você enfrentará hordas de robôs e bugigangas malucas. O diferencial? Seu dedo é a própria arma — cada toque na tela dispara projéteis e afeta diretamente o universo do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A proposta mistura jogabilidade e narrativa de um jeito único: a tela vira a janela para esse mundo cheio de ação.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-vem-por-aí&quot;&gt;O que vem por aí&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Entre as novidades de &lt;em&gt;&lt;a href=&quot;https://longhathouse.com/games/magenta_arcade_2&quot;&gt;Magenta Arcade II&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;, estão:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Shoot’em up inovador&lt;/strong&gt;: dedo na tela como protagonista absoluto.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Power-ups e upgrades&lt;/strong&gt; para criar sua própria estratégia.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Visual 3D vibrante&lt;/strong&gt;, mais colorido e caótico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Chefes insanos&lt;/strong&gt; com batalhas intensas contra vilões carismáticos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Desafios de score&lt;/strong&gt; para quem gosta de combos e ranking.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Trilha sonora original de Thommaz Kauffmann&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Cenário bombástico em Belo Horizonte&lt;/strong&gt;, direto de Minas Gerais para o mundo.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ePIOLb2rlEo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;feito-no-brasil-para-o-mundo&quot;&gt;Feito no Brasil, para o mundo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Assim como no primeiro game, &lt;em&gt;Magenta Arcade II&lt;/em&gt; carrega o DNA indie brasileiro. O projeto foi financiado pela &lt;strong&gt;Lei Paulo Gustavo (LC 195/2022)&lt;/strong&gt; através do programa &lt;strong&gt;BH nas Telas – Edição Paulo Gustavo&lt;/strong&gt;, promovido pela Secretaria Municipal de Cultura de Belo Horizonte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo está sendo desenvolvido na &lt;strong&gt;Godot Engine&lt;/strong&gt;, totalmente pensado para dispositivos móveis com tela sensível ao toque. O lançamento está previsto para &lt;strong&gt;2025&lt;/strong&gt;, com suporte a inglês, português e espanhol.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;E aí, preparado para transformar seu dedo em arma divina contra uma legião de robôs?&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>