<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - indie</title>
 <link href="//tags/indie/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/indie.html"/>
 <updated>2025-10-27T15:54:20-03:00</updated>
 <id>/tag/indie.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>No Captain Allowed!</title>
   <link href="//2025/10/27/no-captain-allowed"/>
   <updated>2025-10-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/27/no-captain-allowed</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;No Captain Allowed!&lt;/em&gt; é um jogo &lt;strong&gt;multiplayer&lt;/strong&gt; desenvolvido pela &lt;strong&gt;9heads Game Studios&lt;/strong&gt;, que transforma o caos em diversão.&lt;br /&gt;
Em vez de seguir ordens, os jogadores precisam cooperar — ou tentar — para manter uma nave espacial em pleno funcionamento.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;sem-capitão-sem-comando&quot;&gt;Sem capitão, sem comando&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O conceito é simples: a tripulação é formada por jogadores que precisam lidar com sistemas críticos da nave, consertar avarias e administrar energia em meio a batalhas espaciais.&lt;br /&gt;
Mas aqui, não há hierarquia: todos são responsáveis pelo sucesso (ou desastre) da missão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A comunicação e o improviso são a chave para sobreviver ao caos intergaláctico.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/kbTl-H4ZH1I &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Até quatro jogadores em modo local.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Jogabilidade cooperativa sem papéis fixos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambientes e desafios variados a cada partida.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Visual colorido e estilo cartunesco.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ideal para sessões curtas e partidas descontraídas.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-experiência-caótica-e-divertida&quot;&gt;Uma experiência caótica e divertida&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Combinando humor, design criativo e cooperação forçada, &lt;em&gt;No Captain Allowed!&lt;/em&gt; mostra o lado mais leve e imprevisível dos jogos multiplayer independentes.&lt;br /&gt;
Cada partida é um novo desastre esperando para acontecer — e é exatamente isso que o torna tão divertido.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/794350/No_Captain_Allowed/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Soul Gambler</title>
   <link href="//2025/10/26/soul-gambler"/>
   <updated>2025-10-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/26/soul-gambler</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Soul Gambler&lt;/em&gt; é uma &lt;strong&gt;visual novel interativa&lt;/strong&gt; inspirada no clássico conto de &lt;em&gt;Fausto&lt;/em&gt;, onde você vende sua alma — literalmente — em troca dos desejos mais profundos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;a-escolha-é-sua&quot;&gt;A escolha é sua&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Você é &lt;strong&gt;Faust&lt;/strong&gt;, um jovem comum que recebe uma proposta impossível de recusar: negociar partes de sua alma em troca de poder, amor, dinheiro ou conhecimento.&lt;br /&gt;
Cada decisão altera o rumo da história, levando a diferentes caminhos e múltiplos finais.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;estilo-e-atmosfera&quot;&gt;Estilo e atmosfera&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com arte no estilo &lt;strong&gt;história em quadrinhos&lt;/strong&gt;, &lt;em&gt;Soul Gambler&lt;/em&gt; combina visual marcante, narrativa moral e mecânicas simples de escolha.&lt;br /&gt;
É uma experiência curta, intensa e cheia de dilemas éticos.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/p0rkOij40qg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Visual único em forma de HQ.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Roteiro inspirado em &lt;em&gt;Fausto&lt;/em&gt;, de Goethe.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Várias escolhas e múltiplos finais.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Trilha sonora imersiva.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Suporte a português e inglês.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-clássico-indie-brasileiro&quot;&gt;Um clássico indie brasileiro&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lançado em &lt;strong&gt;2013&lt;/strong&gt; pela &lt;strong&gt;Ilex Games&lt;/strong&gt;, o jogo se tornou um dos primeiros exemplos de sucesso da cena indie nacional na Steam.&lt;br /&gt;
&lt;em&gt;Soul Gambler&lt;/em&gt; é uma experiência curta, mas memorável, que prova que boas histórias ainda são a alma dos jogos.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/313020/Soul_Gambler/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Damned</title>
   <link href="//2025/10/25/damned"/>
   <updated>2025-10-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/25/damned</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Damned&lt;/em&gt; é um jogo de terror online assimétrico desenvolvido pela &lt;strong&gt;9heads Game Studios&lt;/strong&gt;, onde quatro jogadores assumem o papel de sobreviventes presos em locais mal-assombrados, enquanto outro jogador encarna o próprio monstro.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-terror-está-nas-escolhas&quot;&gt;O terror está nas escolhas&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cada partida é diferente: os mapas, sustos e eventos são gerados de forma randômica.&lt;br /&gt;
Enquanto os sobreviventes precisam cooperar para encontrar chaves, resolver puzzles e escapar, o monstro caça implacavelmente — controlado por um jogador real, que usa armadilhas e sustos para manipular o medo dos outros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Essa mistura de tensão psicológica e estratégia torna &lt;em&gt;Damned&lt;/em&gt; uma experiência imprevisível e aterrorizante.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/p4DcF4I7Yak &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características-principais&quot;&gt;Características principais&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Multijogador assimétrico (4 sobreviventes x 1 monstro).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambientes variados: hotéis, hospitais e casas abandonadas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Jogabilidade randômica com eventos e sustos imprevisíveis.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Comunicação e cooperação são essenciais para sobreviver.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Produzido no Brasil pela 9heads Game Studios.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-experiência-única-de-horror-online&quot;&gt;Uma experiência única de horror online&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lançado em &lt;strong&gt;2014&lt;/strong&gt;, &lt;em&gt;Damned&lt;/em&gt; foi um dos primeiros jogos independentes brasileiros a explorar o gênero de &lt;strong&gt;terror assimétrico online&lt;/strong&gt;, antecipando tendências que só se tornariam populares anos depois.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mesmo após o tempo, o jogo segue como um marco da ousadia criativa da cena indie nacional.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/251170/Damned/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Who Kills Who?</title>
   <link href="//2025/10/24/who-kills-who"/>
   <updated>2025-10-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/24/who-kills-who</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Who Kills Who?&lt;/em&gt; é um jogo no estilo &lt;strong&gt;Atari 2600&lt;/strong&gt;, simples e direto, desenvolvido em apenas &lt;strong&gt;3 horas&lt;/strong&gt; durante a &lt;strong&gt;Trijam #154&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
A proposta é tão minimalista quanto viciante: três cores — &lt;strong&gt;vermelho, verde e azul&lt;/strong&gt; — coexistem em tela, e cada uma tem o poder de eliminar outra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas o jogador pode inverter as regras e decidir… quem mata quem.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-ciclo-de-cores-e-caos-controlado&quot;&gt;Um ciclo de cores e caos controlado&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;No início, a lógica é simples:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Vermelho mata Verde&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Verde mata Azul&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Azul mata Vermelho&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;O desafio começa quando o jogador altera essa ordem, criando um novo ciclo de caçadas.&lt;br /&gt;
O resultado é uma dança estratégica de cores, movimento e ritmo, onde cada decisão muda o equilíbrio da partida.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/dpIJgO2fWDc &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;simples-rápido-e-direto&quot;&gt;Simples, rápido e direto&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo mantém o visual retrô característico, com linhas e efeitos que lembram os clássicos do Atari, mas com uma pitada moderna no movimento e nas transições.&lt;br /&gt;
É o tipo de experiência que cabe em qualquer pausa do dia, mas que prende a atenção por mais tempo do que parece.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível gratuitamente para &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.diegogiacomelli.whokillswho&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Bees vs Zombees</title>
   <link href="//2025/10/22/bees-vs-zombees"/>
   <updated>2025-10-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/22/bees-vs-zombees</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Bees vs Zombees&lt;/em&gt; é um jogo de &lt;strong&gt;defesa de torre cheio de mel, humor e zumbis&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
Desenvolvido pela &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt;, o título coloca o enxame contra uma invasão de mortos-vivos famintos por… pólen.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-enxame-está-pronto-para-o-combate&quot;&gt;O enxame está pronto para o combate&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;No controle das abelhas, o jogador deve posicionar suas unidades para deter as ondas de inimigos.&lt;br /&gt;
Cada tipo de abelha possui uma habilidade especial — algumas atacam à distância, outras produzem mel para fortalecer o enxame.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O ritmo é rápido, com batalhas curtas e intensas que exigem estratégia e reflexos.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/f_hdiWROgno &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques-do-jogo&quot;&gt;Destaques do jogo&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Combate estratégico em tempo real&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Zumbis com comportamento imprevisível&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abelhas especializadas com poderes únicos&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Itens e upgrades para ampliar o enxame&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Trilha sonora divertida e leve&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Produção 100% brasileira&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-jogo-feito-com-bom-humor-e-muito-mel&quot;&gt;Um jogo feito com bom humor (e muito mel)&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com visual colorido e personalidade marcante, &lt;em&gt;Bees vs Zombees&lt;/em&gt; é o tipo de jogo que mistura o simples com o caótico.&lt;br /&gt;
Fácil de entender, difícil de dominar — e viciante do primeiro ao último zumbi.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/3040270/Bees_vs_Zombees/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Lux Ex – Legacy</title>
   <link href="//2025/10/21/lux-ex-legacy"/>
   <updated>2025-10-21T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/21/lux-ex-legacy</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Lux Ex – Legacy&lt;/em&gt; é um jogo que traz de volta a essência dos &lt;strong&gt;arcades clássicos&lt;/strong&gt;, com um toque moderno de &lt;strong&gt;caos e luz&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
Aqui, o jogador precisa destruir bugs e glitches dentro do próprio corpo astral para recuperar dados da fonte da luz da alma — sim, é tão filosófico quanto parece.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-tiro-vertical-para-o-autoconhecimento&quot;&gt;Um tiro vertical para o autoconhecimento&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo é um &lt;strong&gt;vertical shooter&lt;/strong&gt; sem fases salvas, em que cada tentativa é única.&lt;br /&gt;
As ondas de inimigos são &lt;strong&gt;geradas proceduralmente&lt;/strong&gt;, o que significa que não adianta decorar o caminho — você precisa realmente dominar os controles e reagir em tempo real.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/smPjEBosfNg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;mecânicas-e-estilo&quot;&gt;Mecânicas e estilo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Lux Ex – Legacy&lt;/em&gt; mistura o ritmo frenético de um &lt;em&gt;bullet hell&lt;/em&gt; com um visual que parece saído diretamente de um sonho digital.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Ondas geradas proceduralmente&lt;/strong&gt; — cada jogada é diferente.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Variedade de armas e poderes&lt;/strong&gt; — encontre o estilo que mais combina com você.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Dificuldade dinâmica&lt;/strong&gt; — o jogo se adapta à sua habilidade.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Temática filosófica&lt;/strong&gt; — bugs e luz se misturam numa metáfora sobre autodescoberta.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Inspirado em clássicos dos anos 80&lt;/strong&gt;, mas com estética cyberpunk e trilha eletrônica intensa.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-joia-indie-brasileira&quot;&gt;Uma joia indie brasileira&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Desenvolvido por &lt;strong&gt;Caio Ribeiro Chagas&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;Martelo Nero&lt;/strong&gt;, e publicado pela &lt;strong&gt;Ilex Games&lt;/strong&gt;, &lt;em&gt;Lux Ex – Legacy&lt;/em&gt; mostra como a cena indie brasileira continua surpreendendo.&lt;br /&gt;
Com pouco mais de um nível, ele entrega uma experiência arcade pura — intensa, rápida e cheia de identidade.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/776280/Lux_Ex__Legacy/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Vitrum</title>
   <link href="//2025/10/20/vitrum"/>
   <updated>2025-10-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/20/vitrum</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Vitrum&lt;/em&gt; é um puzzle-plataforma em primeira pessoa que mistura física, energia e um toque de ficção científica.&lt;br /&gt;
Desenvolvido pela &lt;strong&gt;9heads Game Studios&lt;/strong&gt;, o jogo coloca você no controle de um androide capaz de absorver energia de cristais coloridos para liberar poderes impressionantes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;cristais-poderes-e-gravidade-invertida&quot;&gt;Cristais, poderes e gravidade invertida&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cada cor de cristal representa um tipo de energia diferente.&lt;br /&gt;
Alguns concedem habilidades, outros podem ser fatais — e o segredo é aprender a usá-los da forma certa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre os poderes disponíveis estão &lt;strong&gt;super pulos&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;criação de plataformas&lt;/strong&gt; e o destaque: &lt;strong&gt;inversão de gravidade&lt;/strong&gt;. Isso mesmo — o jogador pode desafiar as leis da física e caminhar de cabeça pra baixo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-laboratório-cheio-de-desafios&quot;&gt;Um laboratório cheio de desafios&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo se passa em um laboratório no deserto, repleto de salas com puzzles baseados em física e lógica.&lt;br /&gt;
São &lt;strong&gt;mais de 45 fases&lt;/strong&gt;, além de um &lt;strong&gt;editor de níveis&lt;/strong&gt; que permite criar e compartilhar seus próprios estágios com a comunidade.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/lAiM2DsvLtI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Outros destaques incluem:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Combinação de poderes&lt;/strong&gt; para resolver puzzles complexos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Fases Insanas&lt;/strong&gt; desbloqueáveis ao coletar fragmentos de cristal.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Jogabilidade 3D fluida&lt;/strong&gt;, lembrando clássicos como &lt;em&gt;Portal&lt;/em&gt; e &lt;em&gt;QUBE&lt;/em&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-indie-brasileiro-no-steam&quot;&gt;Um indie brasileiro no Steam&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Apesar de lançado em 2012, &lt;em&gt;Vitrum&lt;/em&gt; ainda é um ótimo exemplo da criatividade dos estúdios brasileiros.&lt;br /&gt;
A proposta é simples, mas a execução impressiona — especialmente pelo sistema de física e pelos visuais limpos e atmosféricos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você curte jogos de puzzle com um toque de ação e física criativa, &lt;em&gt;Vitrum&lt;/em&gt; é uma joia escondida que merece ser revisitada.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/291270/Vitrum/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Fish Person Shooter</title>
   <link href="//2025/10/19/fish-person-shooter"/>
   <updated>2025-10-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/19/fish-person-shooter</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt; apresenta &lt;em&gt;Fish Person Shooter&lt;/em&gt;, um FPS surreal onde peixes andam sobre duas pernas, atiram de volta e fazem você repensar toda a lógica dos jogos de tiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sim, o nome é literal — e o resultado é um banho de criatividade, caos e risadas inesperadas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;tiro-confusão-e-escamas-por-todo-lado&quot;&gt;Tiro, confusão e escamas por todo lado&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Em &lt;em&gt;Fish Person Shooter&lt;/em&gt;, você encara um mundo onde os humanos não são mais o topo da cadeia alimentar. Com armas improvisadas e cenários psicodélicos, o jogo aposta no absurdo e no humor ácido como principal tempero.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A estética mistura &lt;strong&gt;FPS clássico dos anos 90&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;piscadela de ironia moderna&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;personagens bizarros&lt;/strong&gt; dignos de memes instantâneos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-esperar&quot;&gt;O que esperar&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Peixes com armas&lt;/strong&gt; — sim, literalmente.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Ação FPS retrô&lt;/strong&gt; com controles rápidos e tiroteios intensos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Visual psicodélico e humor nonsense&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Chefes e arenas insanas&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Trilha sonora pulsante&lt;/strong&gt; que acompanha o ritmo do caos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/l1S_LjFxF40 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;indie-caótico-e-brasileiro&quot;&gt;Indie, caótico e brasileiro&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Desenvolvido pela &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt;, o jogo mostra o lado mais ousado da cena indie brasileira — misturando piadas, referências e uma boa dose de insanidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais do que um simples FPS, &lt;em&gt;Fish Person Shooter&lt;/em&gt; é uma experiência experimental, feita pra quem gosta de rir enquanto tudo explode ao redor.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Se prepare: em &lt;em&gt;Fish Person Shooter&lt;/em&gt;, você não vai só pescar… vai ser pescado.
Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/1555590/Fish_Person_Shooter&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Magenta Arcade II</title>
   <link href="//2025/10/13/magenta-arcade-2"/>
   <updated>2025-10-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/13/magenta-arcade-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://longhathouse.com&quot;&gt;Long Hat House&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; está de volta depois de uma década para lançar &lt;em&gt;Magenta Arcade II&lt;/em&gt;, sequência do shoot’em up insano controlado… pelo seu dedo!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se no primeiro jogo a ideia já era divertida, agora eles voltam com mais experiência, equipe completa e tecnologia de ponta para liberar o caos em grande estilo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-dedo-contra-robôs&quot;&gt;Um dedo contra robôs&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;No papel de uma divindade mitológica traída por uma família de cientistas excêntricos, você enfrentará hordas de robôs e bugigangas malucas. O diferencial? Seu dedo é a própria arma — cada toque na tela dispara projéteis e afeta diretamente o universo do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A proposta mistura jogabilidade e narrativa de um jeito único: a tela vira a janela para esse mundo cheio de ação.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-vem-por-aí&quot;&gt;O que vem por aí&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Entre as novidades de &lt;em&gt;&lt;a href=&quot;https://longhathouse.com/games/magenta_arcade_2&quot;&gt;Magenta Arcade II&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;, estão:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Shoot’em up inovador&lt;/strong&gt;: dedo na tela como protagonista absoluto.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Power-ups e upgrades&lt;/strong&gt; para criar sua própria estratégia.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Visual 3D vibrante&lt;/strong&gt;, mais colorido e caótico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Chefes insanos&lt;/strong&gt; com batalhas intensas contra vilões carismáticos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Desafios de score&lt;/strong&gt; para quem gosta de combos e ranking.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Trilha sonora original de Thommaz Kauffmann&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Cenário bombástico em Belo Horizonte&lt;/strong&gt;, direto de Minas Gerais para o mundo.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ePIOLb2rlEo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;feito-no-brasil-para-o-mundo&quot;&gt;Feito no Brasil, para o mundo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Assim como no primeiro game, &lt;em&gt;Magenta Arcade II&lt;/em&gt; carrega o DNA indie brasileiro. O projeto foi financiado pela &lt;strong&gt;Lei Paulo Gustavo (LC 195/2022)&lt;/strong&gt; através do programa &lt;strong&gt;BH nas Telas – Edição Paulo Gustavo&lt;/strong&gt;, promovido pela Secretaria Municipal de Cultura de Belo Horizonte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo está sendo desenvolvido na &lt;strong&gt;Godot Engine&lt;/strong&gt;, totalmente pensado para dispositivos móveis com tela sensível ao toque. O lançamento está previsto para &lt;strong&gt;2025&lt;/strong&gt;, com suporte a inglês, português e espanhol.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;E aí, preparado para transformar seu dedo em arma divina contra uma legião de robôs?&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>