<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>Your Title - gametrack</title>
 <link href="http://example.com/tags/gametrack/index.xml" rel="self"/>
 <link href="http://example.com/tag/gametrack.html"/>
 <updated>2018-11-14T12:30:23-02:00</updated>
 <id>http://example.com/tag/gametrack.html</id>
 <author>
   <name>Author Here</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Lançamento de War II no Gametrack</title>
   <link href="http://example.com/2006/12/01/lancamento-de-war-ii-no-gametrack"/>
   <updated>2006-12-01T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/12/01/lancamento-de-war-ii-no-gametrack</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;War II, a evolução do famoso jogo de estratégia, ganha versão para a internet&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Raciocínio, estratégia e diplomacia são a chave para o sucesso neste clássico dos jogos de tabuleiro. É a nova atração do portal &lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=search&amp;amp;query=gametrack&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;
.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Dezembro de 2006&lt;/span&gt; - Prepare seus exércitos para a batalha! O Gametrack (www.gametrack.com.br), único portal brasileiro especializado em jogos para usuários de banda larga, acaba de colocar no ar o jogo War II. Seqüência de sucesso do jogo de estratégia mais famoso do Brasil, WAR II acrescenta maior dinamismo e exige uma estratégia mais elaborada para conseguir derrotar seus adversários.            &lt;br /&gt;     &lt;br /&gt;A versão online desenvolvida pela &lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=19&amp;amp;idd=54&quot;&gt;Devworks&lt;/a&gt;
, responsável pelo portal Gametrack, reproduz as regras do jogo original. Cada partida pode ser jogada por 3 a 6 internautas, e vence quem conseguir completar o seu objetivo antes dos oponentes. A cada rodada, os jogadores, de acordo com os territórios dominados, recebem exércitos e aviões com os quais podem atacar os seus adversários. Os jogadores agora podem espionar seus adversários podendo até conhecer seus objetivos.&lt;br /&gt;    &lt;br /&gt;Qualquer um pode entrar para assistir uma partida em tempo real, mesmo entrando no meio da partida e os jogadores que porventura percam a conexão com a internet podem retornar à mesma partida. Entre as curiosidades, estão os dados 3D que, através de simulação física, permitem ao jogador lançar os dados como no jogo real de tabuleiro. A qualquer momento, os jogadores podem usar o chat para se comunicarem. Estas características, além de garantir a jogabilidade, permitem aos jogadores fazerem novas amizades. Isso já acontece com os fãs de War, um dos jogos da Grow disponível. “Nossos usuários já criaram inclusive um Campeonato de War no Gametrack. Foi uma iniciativa espontânea, nascida da amizade criada entre os jogadores e da confiança entre eles”, diz Fabiano Sousa, um dos fundadores da Devworks e do portal.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Campeonato de Rummikub no Gametrack</title>
   <link href="http://example.com/2006/08/02/campeonato-de-rummikub-no-gametrack"/>
   <updated>2006-08-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/08/02/campeonato-de-rummikub-no-gametrack</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Será realizado nos dias 26 e 27 de agosto de 2006, a Etapa Online do Circuito  Brasileiro  de  Rummikub®, um dos jogos de tabuleiro mais vendidos do mundo. Essa etapa do circuito acontecerá no Gametrack.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;/index.php?p=c&amp;amp;id=454&quot;&gt;Leia mais…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Campeonato de Rummikub no Gametrack</title>
   <link href="http://example.com/2006/08/01/campeonato-de-rummikub-no-gametrack"/>
   <updated>2006-08-01T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/08/01/campeonato-de-rummikub-no-gametrack</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Será realizado nos dias 26 e 27 de agosto de 2006, a Etapa Online do   Circuito  Brasileiro  de  Rummikub®, um dos jogos de tabuleiro mais vendidos do mundo. Essa etapa do circuito acontecerá no Gametrack (&lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;www.gametrack.com.br&lt;/a&gt;
).&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; A Inscrição no campeonato é gratuita. Para se inscrever, é preciso se cadastrar no Gametrack e seguir o processo de inscrição disponível no portal. As inscrições podem ser realizadas até o dia 20 de agosto. O vencedor da etapa online irá disputar a final presencial em São Paulo. Se vencer a final, poderá representar o Brasil no 6th World Rummikub Championship de 03 a 06 de Novembro de 2006 no Hotel Chateau St.Gerlach em Maastricht na Holanda, com todas as despesas paga pela Grow Jogos e Brinquedos, detentora dos direitos do Rummikub no Brasil.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; Além  do  torneio,  os  interessados  poderão  conhecer  e  praticar  o  jogo. Após o cadastro, é possível ganhar um brinde para experimentar todo o conteúdo do Gametrack por 5 dias. Quem quiser jogar fora do período do campeonato, pode optar pela assinatura com valor a partir de R$7,90/mês.    &lt;br /&gt; &lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt; História&lt;/span&gt; &lt;br /&gt; O  Rummikub®  é  um  jogo  israelense  de  tabuleiro  criado  na  década  de  30,  difundido  por  diversas  partes  do  mundo  a  partir  da  década  de  50.  Atualmente,  é  o  terceiro  jogo  mais  vendido  no  mundo,  comercializado  em  52  países  e  impresso  em  24  idiomas.  Em  2003,  ocorreu  o  primeiro  circuito  brasileiro  de  Rummikub®,  cujo  vencedor representou  o  Brasil  no  campeonato  mundial,  realizado  na  Suíça,  ficando  em  sétimo  lugar  na  classificação  geral.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Escolha o próximo jogo do Gametrack</title>
   <link href="http://example.com/2006/06/01/escolha-o-proximo-jogo-do-gametrack"/>
   <updated>2006-06-01T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/06/01/escolha-o-proximo-jogo-do-gametrack</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=19&amp;amp;idd=54&quot;&gt;Devworks&lt;/a&gt;
 colocou uma nova enquete no portal &lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=search&amp;amp;query=gametrack&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;
 para que os jogadores ajudem a escolher os próximos jogos multiplayer do portal.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A escolha pode ser de jogos 2D e 3D, sendo oito estilos de jogos para cada um.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Acesse o &lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot;&gt;link&lt;/a&gt;
 e faça a sua escolha.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pinogol 3D</title>
   <link href="http://example.com/2006/05/27/pinogol-3d"/>
   <updated>2006-05-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/05/27/pinogol-3d</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quem nunca jogou pinogol? O clássico jogo de mesa, onde um campo de futebol de madeira é palco para pinos fazerem grandes jogadas. Dois jogadores de cada lado do campo devem dar alguns  &quot;petelecos&quot; na bolinha para tentar marcar gols no adversário.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A Devworks, da mesma forma que fez com Pebolin 3D, trouxe mais um famoso jogo de mesa sobre futebol para o mundo online do portal Gametrack.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Em Pinogol 3D, o jogador disputa uma partida com outro jogador online. Cada jogador tem 11 atletas, ou melhor, pinos em seu lado do campo. Para fazer as jogadas, assim como era no jogo convencional, o jogador tem 2 jogadas por turno e deve &quot;bater&quot; na bolinha para tentar fazer o gol. O jogador pode jogar a bolinha contra seus pinos ou contra os pinos do adversário, vale tudo para tentar o gol.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O jogo conta com um ambiente totalmente 3D, quando o jogador entra numa sala de jogo é transportado para um quarto onde está a mesa do jogo. São 3 câmeras disponíveis: visão superior, visão lateral e uma visão em 3/4. No momento de cada jogada a câmera se posiciona atrás da bolinha e se movimenta conforme a direção na qual o jogador aponta.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Como todo jogo do portal Gametrack, Pinogol 3D conta com ranking online para você mostrar que também é fera no futebol de pinos.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Devworks lança Pinogol 3D</title>
   <link href="http://example.com/2006/05/27/devworks-lanca-pinogol-3d"/>
   <updated>2006-05-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/05/27/devworks-lanca-pinogol-3d</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Ano de copa também significa muitos jogos de futebol. A &lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=19&amp;amp;idd=54&quot;&gt;Devworks&lt;/a&gt;
 lança o multiplayer Pinogol 3D para o portal &lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=search&amp;amp;query=gametrack&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;
.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O jogo leva para o computador o clássico jogo de fubebol de pinos. Dois jogadores online disputam partidas em busca de um único objetivo: fazer muitos gols!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Nessa fase inicial, o jogo estará livre para todos os jogadores do Gametrack.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;/index.php?p=c&amp;amp;id=410&quot;&gt;Veja o jogo…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Imagem&Ação do Gametrack</title>
   <link href="http://example.com/2006/05/08/imagemacao-do-gametrack"/>
   <updated>2006-05-08T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/05/08/imagemacao-do-gametrack</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogo Imagem&amp;amp;Ação faz sucesso há duas décadas, sabendo disso a &lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=19&amp;amp;idd=54&quot;&gt;Devworks&lt;/a&gt;
 fez o porte de mais esse clássico jogo de tabuleiro para o seu portal de jogos online &lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=search&amp;amp;query=gametrack&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;
.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Imagem&amp;amp;Ação mantém todas as regras do jogo tradicional, o que garante muita diversão por horas afio.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;/index.php?p=c&amp;amp;id=376&quot;&gt;Veja o jogo …&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Imagem&Ação</title>
   <link href="http://example.com/2006/05/07/imagemacao"/>
   <updated>2006-05-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/05/07/imagemacao</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Imagem&amp;amp;Ação foi criado há 20 anos por um garçom de 24 anos de Seatle. O jogo sempre conquistou muitos fãs durante todos esses anos e foi trazido ao Brasil pela Grow. Imagem&amp;amp;Ação é considerado um dos mais populares jogos do mundo, com mais de 30 milhões de cópias vendidas. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O jogo online para Imagem&amp;amp;Ação do portal Gametrack segue a mesma fórmula do jogo de tabuleiro: duas equipes, entre 4 a 8 jogadores,  tentam chegar com o seu peão na última casa do tabuleiro, para  movimentar o peão pelo tabuleiro um membro de cada equipe tem que fazer desenhos para que os outros participantes da equipe tentem, através do chat, adivinhar a palavra sorteada. As palavras sorteadas variam em 6 categorias:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pessoa, lugar ou animal (incluindo suas partes e características)&lt;br /&gt;Objeto (coisas que podem ser vistas ou tocadas)&lt;br /&gt;Ação (verbos ou expressões que designam uma ação)&lt;br /&gt;Difícil (palavras ou expressões difíceis de todas as categorias)&lt;br /&gt;Lazer (nomes de filmes, livros, esportes etc.)&lt;br /&gt;Mix (palavras de qualquer categoria).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;As disputas podem ser feitas com as duas equipes tentando adivinhar a palavra ao mesmo tempo ou com cada equipe na sua vez.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Imagem&amp;amp;Ação do portal Gametrack conseguiu manter a diversão e alegria das partidas do jogo clássico. E não pense que você precisa ser desenhista para se dar bem em Imagem&amp;amp;Ação, basta usar a criatividade e se divertir a vontade.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Pinogol 3D</title>
   <link href="http://example.com/2006/04/26/previa-de-pinogol-3d"/>
   <updated>2006-04-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/04/26/previa-de-pinogol-3d</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogo de &lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=search&amp;amp;query=futebol&quot;&gt;futebol&lt;/a&gt;
 com pinos é uma das próximas atrações do portal &lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=search&amp;amp;query=gametrack&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;
.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A &lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=19&amp;amp;idd=54&quot;&gt;Devworks&lt;/a&gt;
 liberou as primeiras informações sobre o jogo. Pinogol 3D será mais um jogo multiplayer do portal.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;/index.php?p=c&amp;amp;id=360&quot;&gt;Veja a prévia…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pinogol 3D</title>
   <link href="http://example.com/2006/04/26/pinogol-3d"/>
   <updated>2006-04-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/04/26/pinogol-3d</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Lembra daquele jogo de futebol de pinos, onde se batia na bolinha com um palito de picolé?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A Devworks se lembra muito bem, tanto que Pinogol 3D, um dos próximos jogos multiplayer do portal Gametrack, recriará esse jogo num ambiente 3D online.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Dois jogadores estarão em campo com um único objetivo: fazer gols. Para isso, cada jogador terá o direito de dar 2 toques na bola em cada rodada, podendo definir o ângulo e força. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Será possível escolher entre vários tipos de câmeras diferentes.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Confira abaixo a única imagem liberada sobre Pinogol 3D:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Anunciado Pinogol 3D para o Gametrack</title>
   <link href="http://example.com/2006/04/13/anunciado-pinogol-3d-para-o-gametrack"/>
   <updated>2006-04-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/04/13/anunciado-pinogol-3d-para-o-gametrack</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=19&amp;amp;idd=54&quot;&gt;Devworks Game Technology&lt;/a&gt;
 liberou as primeiras informações do próximo jogo multiplayer do portal &lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=search&amp;amp;query=gametrack&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;
.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pinogol 3D é um jogo de &lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=19&amp;amp;idc=7&quot;&gt;futebol&lt;/a&gt;
 de pinos 3D, onde cada jogador controla seu time de pinos com o objetivo de marcar gols contra o adversário.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Em breve, no &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(255, 153, 0);&quot;&gt;jogosdaqui&lt;/span&gt;, mais informações sobre Pinogol 3D.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Rummikub entra em fase beta no Gametrack</title>
   <link href="http://example.com/2006/03/20/rummikub-entra-em-fase-beta-no-gametrack"/>
   <updated>2006-03-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/03/20/rummikub-entra-em-fase-beta-no-gametrack</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=19&amp;amp;idd=54&quot;&gt;Devworks&lt;/a&gt;
 colocou no ar o beta de Rummikub.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Rummikub é um dos mais famosos jogos de tabuleiro do mundo. A cada três anos é realizado o &quot;World Rummikub Champioship&quot; e há possibilidade da seletiva brasileira ser realizada no Gametrack.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot;&gt;Confira o jogo Rummikub no portal Gametrack…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Truco</title>
   <link href="http://example.com/2006/03/14/truco"/>
   <updated>2006-03-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/03/14/truco</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O Truco do portal Gametrack é um jogo singleplayer que segue todas as regras do truco real.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O jogo tem um charme especial por aliar um famoso jogo de carta com um estilo mais jovem. A trilha sonora, as imagens e animações seguem este estilo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;No jogo você disputa as partidas contra uma dupla de jogadores controlados pelo computador e tem um parceiro de dupla, também controlado pelo computador, para realizar as jogadas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Todos os lances do truco estão no jogo. O jogador pode pedir truco e até passar dicas de como está a sua &quot;mão&quot; para o parceiro da dupla.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Cada lance decisivo é acompanhado por uma animação dos jogadores da mesa..&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Truco, mais um jogo no Gametrack</title>
   <link href="http://example.com/2006/03/14/truco-mais-um-jogo-no-gametrack"/>
   <updated>2006-03-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/03/14/truco-mais-um-jogo-no-gametrack</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O portal Gametrack acaba de lançar mais um jogo para sua seção singleplayer. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Com este lançamento o portal já conta com 10 jogos singleplayer e 4 multiplayer.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;/index.php?p=c&amp;amp;id=305&quot;&gt;Leia mais…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Conecta 4 - Experience</title>
   <link href="http://example.com/2006/03/04/conecta-4-experience"/>
   <updated>2006-03-04T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/03/04/conecta-4-experience</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Conecta 4 - Experience é um jogo de quebra-cabeça, onde o nome já diz a regra: o jogador deve conectar quatro amebas (isso mesmo, amebas) em linha, coluna ou diagonal.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O grande desafio de Conecta 4 - Experience é que o jogador não joga sozinho como na maioria dos jogos de quebra-cabeça. As disputas são realizadas contra o computador, o jogador tenta conectar quatro amebas e evitar que o computador conecte as suas amebas, o computador faz o mesmo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A IA proporciona um bom desafio e faz aumentar o fator de diversão do jogo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Conecta 4 - Experience está disponível no portal &lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>2° Campeonato de War no Gametrack</title>
   <link href="http://example.com/2006/02/22/2-campeonato-de-war-no-gametrack"/>
   <updated>2006-02-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/02/22/2-campeonato-de-war-no-gametrack</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Pela segunda vez, a comunidade de jogadores de &lt;a href=&quot;/index.php?p=c&amp;amp;id=180&quot;&gt;War&lt;/a&gt;
 está organizando o &quot;Campeonato da Família War no Gametrack&quot;.&lt;br /&gt;O prazo final para inscrições será no dia 1° de março.&lt;br /&gt;O campeonato terá rodadas uma vez por semana, iniciando em 11 de março.&lt;br /&gt;Não perca este campeonato, pois este será a base para as divisões do próximo campeonato.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Mais detalhes no portal Gametrack.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>NewsAbragames - Fevereiro/2006</title>
   <link href="http://example.com/2006/02/08/newsabragames-fevereiro-2006"/>
   <updated>2006-02-08T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/02/08/newsabragames-fevereiro-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Está no ar mais uma edição da NewsAbragames.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A newsletter deste mês da Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos, traz uma review sobre o jogo &lt;a href=&quot;/index.php?p=c&amp;amp;id=51&quot;&gt;Die Pferbebande&lt;/a&gt;
 da empresa &lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=19&amp;amp;idd=19&quot;&gt;Oniria Entertainment&lt;/a&gt;
, os destaques na imprensa, informações sobre o &lt;a href=&quot;/index.php?p=c&amp;amp;id=212&quot;&gt;Concurso JogosBR&lt;/a&gt;
, o lançamento da versão beta do jogo&lt;a href=&quot;/index.php?p=c&amp;amp;id=248&quot;&gt; Imagem &amp;amp; Ação&lt;/a&gt;
 no portal &lt;a href=&quot;/index.php?p=c&amp;amp;id=67&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;
, uma enquete sobre o projeto de lei que proíbe a comercialização de jogos violentos e muitas outras informações.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;http://www.abragames.com.br/newsletter/arquivo/06/02/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Confira a edição de fevereiro …&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Novidades no Gametrack</title>
   <link href="http://example.com/2006/01/26/novidades-no-gametrack"/>
   <updated>2006-01-26T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/01/26/novidades-no-gametrack</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Dois novos jogos foram colocados no ar no portal &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;
. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Na parte de jogos multiplayer temos uma versão beta do famoso jogo de &lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=19&amp;amp;idc=15&quot;&gt;tabuleiro&lt;/a&gt;
 Imagem&amp;amp;Ação. Nos jogos singleplayer a novidade fica por conta do &lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=19&amp;amp;idc=12&quot;&gt;quebra-cabeça&lt;/a&gt;
 Sudoku.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;Em breve a &lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=19&amp;amp;idd=54&quot;&gt;Devworks Game Technology&lt;/a&gt;
 deve colocar no ar uma versão beta do jogo Rummikub, um dos mais populares jogos de tabuleiro em todo mundo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Vôlei de Praia</title>
   <link href="http://example.com/2005/12/26/volei-de-praia"/>
   <updated>2005-12-26T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/12/26/volei-de-praia</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Vôlei de praia é um dos esportes mais jogados no verão e não podia ser diferente no portal &lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;
. Vôlei de Praia faz o maior sucesso entre os jogadores do portal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo possui basicamente as mesmas regras do jogo real, exceto por pequenas diferenças: existe apenas um jogador de cada lado da rede e a bola pode quicar no lado adversário. A cada toque no solo, a barra de energia do jogador diminui, assim quanto mais “venenosa” for a sua jogada pior será para o seu adversário retornar a bola.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogadores podem dar saltos gigantescos, super cortadas e usar as paredes da tela para rebater a bola.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os gráficos possuem um ar de desenho animado e algumas telas mostram tribais que combinam muito bem com o clima do jogo. O som é suave e está no lugar certo: não distrai o jogador do principal, que é a jogabilidade e a diversão fácil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta com 6 fases com dificuldade crescente. Perdendo apenas uma partida, perde-se o jogo, e isto acaba tornando a tarefa de chegar ao fim, muito difícil.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Enquete no Gametrack</title>
   <link href="http://example.com/2005/12/19/enquete-no-gametrack"/>
   <updated>2005-12-19T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/12/19/enquete-no-gametrack</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;“Qual jogo 3D multiplayer você gostaria de ver no Gametrack?” está é a enquete no ar no portal &lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;
.
Você pode escolher uma entre quatro opções: ping pong, taco, boliche e jogo do canhão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conheça mais sobre o Gametrack na &lt;a href=&quot;/2005/11/14/entrevista-gametrack/&quot;&gt;entrevista&lt;/a&gt;
 feita pelo jogosdaqui.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>NewsAbragames - Dezembro/2005</title>
   <link href="http://example.com/2005/12/07/newsabragames-dezembro2005"/>
   <updated>2005-12-07T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/12/07/newsabragames-dezembro2005</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Abragames (Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos) acaba de divulgar a edição deste mês da sua newsletter.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nesta edição são tratados vários assuntos, como: O portal Gametrack e a EGS, além disso há também a enquete sobre publicidade e jogos, &lt;a href=&quot;http://www.abragames.org/newsletter/enquete/?enquete=12&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;acesse e vote você também&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para quem ainda não é cadastrado, a newsletter pode ser acessada diretamente pelo link &lt;a href=&quot;http://www.abragames.org/newsletter&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.abragames.org/newsletter&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>WAR</title>
   <link href="http://example.com/2005/11/28/war"/>
   <updated>2005-11-28T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/11/28/war</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;WAR, o famoso jogo de tabuleiro onde a estratégia decidia o rumo das jogadas, agora pode ser jogado online.
Até 6 jogadores podem disputar uma partida, distribuindo suas tropas, atacando e conquistando os territórios inimigos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Enquanto o jogador aguarda para entrar em um jogo, pode conversar com os outros jogadores no chat existente na tela de seleção da sala de jogo. Quando o jogo inicia, apenas os jogadores da sala podem conversar através do chat da sala, enquanto manipulam suas tropas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogadores podem disputar partidas simples ou até campeonatos. Existem campeonatos de WAR organizados pela própria comunidade de jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apenas você pode mudar o rumo desta guerra, mostre sua capacidade estratégica: defenda o seu território e conquiste todos os continentes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gametrack&quot;&gt;Gametrack&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;WAR é mais um jogo exclusivo do portal Gametrack - &lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;www.gametrack.com.br&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Gametrack ganha mais 2 jogos</title>
   <link href="http://example.com/2005/11/22/gametrack-ganha-mais-2-jogos"/>
   <updated>2005-11-22T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/11/22/gametrack-ganha-mais-2-jogos</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O portal &lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;
 acaba de ganhar mais dois novos jogos singleplayer: Dominó e Conecta 4.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogos estão disponíveis para os jogadores cadastrados no Gametrack e podem ser acessados diretamente pelo portal (&lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;www.gametrack.com.br&lt;/a&gt;
).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em breve, você poderá ler sobre os dois jogos no jogosdaqui.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pato Possante</title>
   <link href="http://example.com/2005/11/19/pato-possante"/>
   <updated>2005-11-19T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/11/19/pato-possante</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Pato Possante é um jogo de corrida diferente. Você percebe isso logo no início, pois o personagem do jogo é um pato no controle de um singelo kart.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Não há adversários na pista, o desafio está em fazer o melhor tempo e pegar as espigas de milho espalhadas pela pista, mas cuidado, nem toda espiga de milho é boa pra você, evite as espigas estragadas, pois elas fazem você perder pontos. Quanto mais espigas pegar, mais pontos você ganha.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tente figurar no rank dos maiores pontuadores do Pato Possante, uma corrida muito doida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pato Possante é mais um jogo exclusivo do portal &lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Gametrack</title>
   <link href="http://example.com/2005/11/14/entrevista-gametrack"/>
   <updated>2005-11-14T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/11/14/entrevista-gametrack</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em agosto deste ano foi lançado o 1° portal de jogos banda larga do Brasil: &lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O Gametrack é um portal produzido e mantido pela desenvolvedora brasileira Devworks Game Technology. Possui conteúdo exclusivo, como por exemplo a versão online do famoso WAR, jogo de tabuleiro da Grow que já fazia muito sucesso na sua forma convencional e que vem mantendo esse sucesso na forma online.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O portal também possui outros jogos, esses jogos só podem ser encontrados no portal e são desenvolvidos pela própria Devworks.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O site jogosdaqui entrevistou Marcelo Carvalho (um dos fundadores da Devworks) sobre o portal.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-surgiu-a-idéia-de-desenvolver-o-gametrack&quot;&gt;Como surgiu a idéia de desenvolver o Gametrack?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: Temos essa idéia há mais de 3 anos. Mas estávamos aguardando o momento certo para lançá-la. Os números de usuários de banda larga estão cada vez mais significativos e sentimos que era o momento certo. A idéia surgiu do seguinte fato. Os ‘core gamers’ tem várias opções online incluindo servidores de jogos famosos como Counter Strike ou Battlefield. Os jogadores casuais que acessam por internet discada também tem inúmeras opções de sites que oferecem grande quantidade de jogos simples. Mas os jogadores casuais que possuem banda larga, tem todos os recursos para jogar jogos melhores, mas acabavam não sendo atendidos adequadamente por nenhum dos 2 grupos anteriores. O Gametrack foi criado para esse público. Um público de mais de 5 milhões de pessoas. Normalmente composto por jogadores com idades que variam dos 20 aos 45 anos.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;quais-são-os-maiores-atrativos-do-gametrack-para-o-jogador-de-banda-larga&quot;&gt;Quais são os maiores atrativos do Gametrack para o jogador de banda larga?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: No Gametrack, esqueça os joguinhos de sempre que você encontra em qualquer site. Nosso foco é em conteúdo exclusivo, muitas vezes inédito. Também vamos procurar explorar cada vez mais os recursos disponíveis para os jogadores produzindo jogos 3D, jogos com mais recursos visuais/sonoros e jogos em tempo real (em contraste com os tradicionais jogos baseados em turnos)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;hoje-o-gametrack-possui-2-jogos-multiplayer-war-e-super-trunfo-ambos-versões-online-de-jogos-de-sucesso-da-grow-os-jogadores-podem-esperar-mais-jogos-convencionais-sendo-portados-para-o-gametrack&quot;&gt;Hoje o Gametrack possui 2 jogos multiplayer: WAR e Super Trunfo, ambos versões online de jogos de sucesso da Grow. Os jogadores podem esperar mais jogos convencionais sendo ‘portados’ para o Gametrack?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: Sem dúvida. Tem mais 2 jogos famosos na fila: Imagem&amp;amp;Ação e Rummikub (um dos jogos mais vendidos do mundo). O Imagem&amp;amp;Ação é um desses jogos que o jogador só vai conseguir jogar adequadamente se possuir banda larga, pois enquanto um está desenhando, os outros estão tentando adivinhar a resposta. Do Rummikub, ainda não posso dar muitos detalhes, mas no ano quem vem terá o &quot;World Rummikub Champioship&quot; na Holanda (Evento realizado a cada 3 anos) e as chances são grandes de a seletiva brasileira ser realizada no Gametrack.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;../../../../images/galleries/2005/11/14/entrevista-gametrack/superTrunfo.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Super Trunfo: mais um jogo famoso &quot;portado&quot; para o Gametrack &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;além-dos-jogos-multiplayer-o-portal-também-conta-com-6-jogos-singleplayer-vôlei-de-praia-pato-possante-pebolim-3d-xadrez-reversi-e-jogo-de-cintura-o-que-o-jogador-pode-esperar-de-cada-um-desses-jogos&quot;&gt;Além dos jogos multiplayer, o portal também conta com 6 jogos singleplayer: Vôlei de Praia, Pato Possante, Pebolim 3D, Xadrez, Reversi e Jogo de Cintura. O que o jogador pode esperar de cada um desses jogos?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: São jogos divertidos. E o pessoal tem jogado principalmente o Vôlei de praia e o Xadrez (que tem uma Inteligência Artificial bastante desafiadora). Pretendemos colocar mais 4 jogos single-player no ar até o final do ano, incluindo o jogo de Dominó. A tendência é produzir jogos mais complexos no futuro, mas o foco inicial dessa complexidade é nos jogos multiplayer.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;quais-os-jogos-de-maior-sucesso-entre-os-jogadores-do-gametrack&quot;&gt;Quais os jogos de maior sucesso entre os jogadores do Gametrack?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: Sem dúvida, é o jogo de WAR. Foram criadas até comunidades do Orkut para quem joga WAR no Gametrack. São mais de 7 que temos notícias. Uma delas, a &quot;Eu jogo war no Gametrack&quot;, tem mais de 150 membros.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;../../../../images/galleries/2005/11/14/entrevista-gametrack/war.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;WAR: o jogo de maior sucesso no Gametrack &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-campeonato-de-war-online-seria-bem-divertido-o-gametrack-promove-alguma-forma-de-campeonatos-entre-os-jogadores-do-portal&quot;&gt;Um campeonato de WAR online seria bem divertido, o Gametrack promove alguma forma de campeonatos entre os jogadores do portal?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: Ainda não estamos promovendo, mas pretendemos realizar campeonatos no futuro. Mesmo não sendo organizado por nós, já há um campeonato em vias de começar. Uma comunidade do Orkut está organizando um grande campeonato de WAR que vai começar no dia 19/11. É a comunidade &quot;Campeonato de WAR no Gametrack&quot; que tem limite de 128 participantes. Não estamos participando da organização, mas ficamos muito felizes que os jogadores estejam se organizando.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-o-jogador-tem-acesso-aos-jogos-do-gametrack-quais-são-as-formas-de-pagamento&quot;&gt;Como o jogador tem acesso aos jogos do Gametrack? Quais são as formas de pagamento?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: São basicamente 2 formas: o &quot;Entrada Livre&quot; e o &quot;Gametrack VIP&quot;. O primeiro é através do telefone. O jogador disca um número local e deixa o telefone fora do gancho enquanto joga, pagando apenas a ligação local. Para quem vai jogar mais de 5 horas por mês, o ideal é o &quot;Gametrack VIP&quot; que funciona com uma assinatura e tem planos de valores diferentes, mas o mais utilizado é a assinatura trimestral onde o jogador paga R$9,90/mês. Optamos por esses modelos, pois assim podemos oferecer um serviço muito superior a outros sites. E continuar produzindo jogos de qualidade, enquanto o jogador paga menos que uma entrada de cinema e se diverte por um muito mais tempo.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;a-devworks-está-desenvolvendo-novos-jogos-para-o-gametrack&quot;&gt;A Devworks está desenvolvendo novos jogos para o Gametrack?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: Sim, nos próximos 3 meses, colocaremos mais 4 jogos single-player no ar e mais 2 jogos multiplayer. No que vem, traremos MUITAS surpresas boas para os assinantes do portal.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Fique atento ao jogosdaqui para conferir em primeira mão os próximos lançamentos do portal Gametrack.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pebolim 3D</title>
   <link href="http://example.com/2005/11/13/pebolim-3d"/>
   <updated>2005-11-13T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/11/13/pebolim-3d</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Pebolim 3D traz toda a diversão do jogo real de pebolim e ainda mais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Graças aos gráficos 3D você pode selecionar a melhor câmera para as partidas: visão lateral (igual a visão do jogo real), visão superior e visão seguindo a bola.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para selecionar o taco utilize as teclas direcionais e com o mouse movimente os jogadores e execute os passes e chutes a gol.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador sempre joga como a seleção brasileira e pode escolher entre 6 seleções adversárias: Turquia, Bélgica, China, Inglaterra, Costa Rica e Alemanha.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pebolim 3D pode ser jogado a qualquer momento pelos usuários cadastrados no portal &lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo também conta com um ranking dos melhores jogadores, mais um motivo pra você curtir o Pebolim 3D.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>GameTrack - Portal de jogos online</title>
   <link href="http://example.com/2005/09/26/gametrack-portal-de-jogos-online"/>
   <updated>2005-09-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/09/26/gametrack-portal-de-jogos-online</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O &lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot;&gt;GameTrack&lt;/a&gt;
 é um portal de jogos voltado para os jogadores de banda larga. Além do diferencial no conceito, o objetivo do site é possuir conteúdo diferenciado como jogos de marca e jogos 3D multiplayer, sempre na linha do web casual.O site conta atualmente com 2 jogos multiplayer: o War e o Supertrunfo, ambos da Grow, e mais alguns jogos single-player. Os primeiros fazem parte do conteúdo premium que é de acesso restrito. Os outros, só precisa estar cadastrado para jogar.A novidade é forma de pagamento. Sem cadastro, sem boleto, sem cartão de crédito, sem compromisso, sem burocracia. Ao entrar no jogo, você visualiza um número de telefone e um código de ativação. Disca para o telefone, disca o código e pronto: pode começar a jogar! O custo é muito baixo, o usuário paga apenas o custo de uma ligação local, ou seja, joga várias partidas e gasta apenas alguns centavos. &lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot;&gt;www.gametrack.com.br&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
</feed>