<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - reality-show</title>
 <link href="//tags/reality-show/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/reality-show.html"/>
 <updated>2025-10-29T05:06:07-03:00</updated>
 <id>/tag/reality-show.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Quadro comemorativo "jogos daqui"</title>
   <link href="//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui"/>
   <updated>2006-05-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mais uma vez o jogosdaqui comemora uma nova marca, no dia 18 de maio de 2005 chegamos a 150 jogos nacionais cadastrados no site.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo o quadro comemorativo com os 150 jogos e aproveite para conhecer mais sobre os jogos nacionais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui/150-jogosdaqui.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Meu Big Brother</title>
   <link href="//2005/10/18/meu-big-brother"/>
   <updated>2005-10-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/18/meu-big-brother</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Meu Big Brother é um jogo baseado no reality show de maior audiência da televisão brasileira: Big Brother Brasil. O jogo interage em tempo real com o programa, podendo ser influenciado pelos eventos da casa. Os jogadores devem escolher um big brother para tomar conta, mantendo-o sempre limpo, bem-humorado, dando presentes ou punindo-o quando eles não estiverem se comportando.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se o personagem for deixado de lado, ele abandonará o jogador, que perderá pontos. Como o jogo usa um sistema cliente-servidor, o participante poderá ler notícias, responder quizzes, votar em dia de paredão e atualizar o status do seu personagem.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Casa dos Artistas</title>
   <link href="//2005/09/20/casa-dos-artistas"/>
   <updated>2005-09-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/20/casa-dos-artistas</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Viva as emoções do reality-show de maior sucesso da TV brasileira… Casa dos Artistas !&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Escolha seu personagem, defina suas características pessoais como caráter, resistência, ânimo, higiene, libido e carisma, e entre na competição ! Você deverá conquistar os participantes e o público, tentando se manter na Casa até a grande final. Para tanto, namore, paquere, brigue, converse, atue, cante, dance, faça de tudo para agradar a todos… use toda a sua imaginação para a conquista do grande prêmio final.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você poderá jogar contra o PC ou se preferir, jogar em rede contra adversários de verdade…. monte um campeonato no trabalho, na lan-house ou no seu condomínio e descubra quem será o campeão da Casa dos Artistas!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Big Brother Brasil</title>
   <link href="//2005/09/19/big-brother-brasil"/>
   <updated>2005-09-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/19/big-brother-brasil</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogo Big Brother Brasil foi baseado no programa de televisão de grande sucesso em vários países do mundo e que também teve um grande sucesso pelas ondas da Rede Globo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador pode entrar neste “virtual reality show” como um dos 12 personagens disponíveis, cada um com suas próprias características pessoais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo segue as mesmas regras do programa de TV, onde os participantes se relacionam dentro de uma casa, lutando para não serem eliminados pelo público.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Big Brother Brasil 3D On-Line</title>
   <link href="//2005/09/19/big-brother-brasil-3d-on-line"/>
   <updated>2005-09-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/19/big-brother-brasil-3d-on-line</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Bem vindo ao BBB OnLine, como no programa de grande audiência em todo Brasil, você vai interagir online, em tempo real, com outros participantes da casa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Agora as emoções são reais e ao vivo, você vai poder conhecer melhor os participantes da casa, namorar, fazer complôs, se divertir e participar das provas de escolha do líder da semana.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Escolha seu personagem e configure suas características pessoais, mude seu humor, companheirismo e carisma.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
</feed>