<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - estrategia</title>
 <link href="//tags/estrategia/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/estrategia.html"/>
 <updated>2018-12-21T09:58:36-02:00</updated>
 <id>/tag/estrategia.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Estratégia F1</title>
   <link href="//2006/03/05/estrategia-f1"/>
   <updated>2006-03-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/05/estrategia-f1</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em &lt;a href=&quot;http://estrategiaf1.com/&quot;&gt;Estratégia F1&lt;/a&gt;, o jogador administra uma equipe de fórmula 1 em todos os aspectos: desde o contrato de fornecedores até o ajuste do carro para a corrida, passando por treinamentos de boxes, pilotos, mecânicos, negociação com patrocinadores, desenvolvimento de chassis e até mesmo o relacionamento como outros pilotos reais (jogadores).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A variedade de opções para configurar a sua equipe é imensa. O jogador pode assinar contratos com engenheiros e fornecedores de pneu, motor, câmbio, suspensão e combustível. Pode escolher, entre dezenas de opções, o design do carro da equipe. Decide como desenvolver o chassi e aerodinâmica. Escolhe como serão feitos os treinamentos de piloto, equipe de box e mecânicos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem outra inúmeras opções, como: estratégia de corrida, análise de corrida, notícias, troca de mensagens entre os  donos de equipes, finanças, bolsa de valores e banco.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os donos das melhores equipes em cada temporada ganham prêmios reais. Aproveite e mostre que você sabe tudo sobre a melhor estratégia para Fórmula 1.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>WAR</title>
   <link href="//2005/11/28/war"/>
   <updated>2005-11-28T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/28/war</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;WAR, o famoso jogo de tabuleiro onde a estratégia decidia o rumo das jogadas, agora pode ser jogado online.
Até 6 jogadores podem disputar uma partida, distribuindo suas tropas, atacando e conquistando os territórios inimigos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Enquanto o jogador aguarda para entrar em um jogo, pode conversar com os outros jogadores no chat existente na tela de seleção da sala de jogo. Quando o jogo inicia, apenas os jogadores da sala podem conversar através do chat da sala, enquanto manipulam suas tropas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogadores podem disputar partidas simples ou até campeonatos. Existem campeonatos de WAR organizados pela própria comunidade de jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apenas você pode mudar o rumo desta guerra, mostre sua capacidade estratégica: defenda o seu território e conquiste todos os continentes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gametrack&quot;&gt;Gametrack&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;WAR é mais um jogo exclusivo do portal Gametrack - &lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot;&gt;www.gametrack.com.br&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
</feed>