<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - parana</title>
 <link href="//tags/parana/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/parana.html"/>
 <updated>2025-09-28T17:29:56-03:00</updated>
 <id>/tag/parana.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Brazil Gets Unreal - Porto Alegre, Curitiba e Florianópolis</title>
   <link href="//2015/09/03/brazil-gets-unreal-porto-alegre-e-florianopolis"/>
   <updated>2015-09-03T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/09/03/brazil-gets-unreal-porto-alegre-e-florianopolis</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Depois de visitar Rio de Janeiro, São Paulo, Recife e Fortaleza, chegou a hora do evento Brazil Gets Unreal, da  Epic Games, acontecer no sul do país.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O Brazil Gets Unreal é uma série de palestras mostrando casos de uso da engine Unreal, onde você verá exatamente como construir um jogo de tiro twin-stick para dispositivos móveis – completamente do zero – utilizando o Blueprint visual scripting system da Unreal Engine 4. Como Blueprints são facilmente aproveitados por todas as disciplinas do desenvolvimento de jogos, todos os artistas, designers e programadores são bem-vindos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os tópicos cobertos são: configuração do projeto, configuração de controles, importando assets no engine, criando materiais, criando classes de personagens, criando AI, navegação, misturando animações, adicionando inimigos ao cenário e criação da interface gráfica (UI) do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abaixo os locais e as datas de realização das edições do evento:&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;brazil-gets-unreal---porto-alegre&quot;&gt;Brazil Gets Unreal - Porto Alegre&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Auditório Térreo do Prédio 32, Faculdade de Informática. PUC-RS - Av. Ipiranga, 6681. Porto Alegre-RS.
Segunda-feira, 28 de setembro de 2015, das 14:00 às 19:00&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais informações em: &lt;a href=&quot;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-porto-alegre-tickets-18340832925&quot;&gt;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-porto-alegre-tickets-18340832925&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;brazil-gets-unreal---curitiba&quot;&gt;Brazil Gets Unreal - Curitiba&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Sábado, 3 de outubro de 2015, das 14:00 às 19:00&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais informações em: &lt;a href=&quot;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-curitiba-tickets-18346260158&quot;&gt;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-curitiba-tickets-18346260158&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;brazil-gets-unreal---florianópolis&quot;&gt;Brazil Gets Unreal - Florianópolis&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segunda-feira, 5 de outubro de 2015, das 19:00 às 22:30&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais informações em: &lt;a href=&quot;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-florianopolis-tickets-18347481812&quot;&gt;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-florianopolis-tickets-18347481812&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Global Game Jam 2011 começa amanhã</title>
   <link href="//2011/01/27/global-game-jam-2011-comeca-amanha"/>
   <updated>2011-01-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/01/27/global-game-jam-2011-comeca-amanha</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O Global Game Jam 2011, terceira edição da maratona de desenvolvimento de jogos independentes que ocorre em mais de 40 países, acontecerá este fim de semana (28/01 a 30/01).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No Brasil o evento ocorre em diversas localidades, entre elas está Curitiba, onde a PUCPR será a sede do evento na cidade. A estimativa é que cerca de 100 desenvolvedores (artistas, programadores, designers, músicos, professores e estudantes) dediquem o fim de semana ao desenvolvimento de jogos.
Um exemplo da magnitude do evento são os dados da edição de 2010, onde mais de 4000 desenvolvedores de jogos, espalhados por 140 localidades, criaram cerca de 900 jogos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O início do evento está previsto para às 17 horas de amanhã (28) logo após a palestra, via You Tube, de Keita Takahashi, mais conhecido por ser o game designer de Katamari Damacy. Ao fim da palestra o tema será divulgado e as equipes formadas. No final do evento será realizada a apresentação dos jogos criados, o que deve ocorrer por volta das 17 horas de domingo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Estaremos de olho, talvez alguns dos games criados durante o Global Game Jam apareçam por aqui!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Demos Jogáveis do JogosBR, projetos classificados</title>
   <link href="//2006/06/04/demos-jogaveis-do-jogosbr-projetos-classificados"/>
   <updated>2006-06-04T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/06/04/demos-jogaveis-do-jogosbr-projetos-classificados</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Após anunciar os 18 projetos classificados
 do Concurso de Jogos Completos de Baixo Orçamento, o JogosBR divulga a lista dos 36 projetos classificados para o Concurso de Demos Jogáveis.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A comissão julgadora selecionará os 8 melhores projetos e mais 4 projetos para a lista de espera.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Confira a lista dos 36 classificados:&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;1 - 1000 Gols: Um Craque Virtual&lt;br /&gt;Helio Galvão Ciffoni&lt;br /&gt;Malisoft Tecnologies&lt;br /&gt;Curitiba - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2 - Amazônia - O Feitiço das Águas&lt;br /&gt;Raphael Dias Duarte Fernandes&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3 - Anagramas do Professor Corujoão&lt;br /&gt;João Magalhães Vieira de Mello Neto&lt;br /&gt;Icorp&lt;br /&gt;Recife - PE&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;4 - Aruanda: Aprendendo com os Orixás&lt;br /&gt;Alfredo Goés Villas-Bôas&lt;br /&gt;Itabuna - BA&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;5 - AuZar, em Busca de Osíris&lt;br /&gt;João Ricardo Bittencourt&lt;br /&gt;Gravataí - RS&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;6 - BiXo&lt;br /&gt;Rafael Heffer Cavaletti&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;7 - Brasilia Tropicalis&lt;br /&gt;Thiago Salgado Aiache de Moraes&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;8 - Cofre das Trevas&lt;br /&gt;Eric Morata&lt;br /&gt;Estúdio Luminar&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;9 - Conspiração Dumont&lt;br /&gt;Guilherme Mattos Coutinho&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;10 - Cool (Colegial OnLine)&lt;br /&gt;Rogério de Leon Pereira&lt;br /&gt;FourX Development Ltda&lt;br /&gt;Maringá - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;11 - Dó Ré Mi Fábula&lt;br /&gt;Maximiliano Selmi Marques&lt;br /&gt;São Carlos - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;12 - Escovadaço&lt;br /&gt;Luiz Edmundo Lopes Mizutani&lt;br /&gt;Edworld - Serviço de Informática&lt;br /&gt;São José dos Campos - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;13 - Fábrica de Tudo&lt;br /&gt;Rodrigo Monteiro Pedrosa&lt;br /&gt;Recife - PE&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;14 - Flora&lt;br /&gt;Francisco Oliveira de Queiroz&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;15 - Fórmula Galaxy&lt;br /&gt;Aguardando confirmação dos dados&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;16 - Fuga de Anhatomirim&lt;br /&gt;Robson Jorge de Matos / Dennis Kerr Coelho&lt;br /&gt;PalmSoft Tecnologia e Desenvolvimentode Software LTDA&lt;br /&gt;Florianópolis - SC&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;17 - Futebol de Botão&lt;br /&gt;José Lucio Mattos da Gama&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;18 - Inferno&lt;br /&gt;Alexandre Vrubel&lt;br /&gt;Continuum Entertainment Ltda.&lt;br /&gt;Curitiba - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;19 - Kalua: Start-Up Tycoon&lt;br /&gt;Winston George A. Petty&lt;br /&gt;Insólita Studios&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;20 - Kuran&lt;br /&gt;Philip Sciangula Berick Mangione&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;21 - Léx&lt;br /&gt;Tiago Pinheiro Teixeira&lt;br /&gt;Interama Jogos Eletrônicos&lt;br /&gt;Vitória - ES&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;22 - Memo Yumi, um Aprendiz do Horóscopo Chinês&lt;br /&gt;Denise Adriana Bandeira&lt;br /&gt;Malisoft Tecnologies&lt;br /&gt;Curitiba - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;23 - MúsicoSIM!&lt;br /&gt;Francisco José Fontes Filho&lt;br /&gt;Itabuna - BA&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;24 - O Cara com a Pá&lt;br /&gt;Karen Zuliani Scaliaris / Silvia Regina Ferreira de Laurentiz&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;25 - Peixis! Uma Disputa Subaquática!&lt;br /&gt;Wallace Santos Lages&lt;br /&gt;Belo Horizonte-MG&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;26 - Piolhos - um Jogo com os Pés na Cabeça&lt;br /&gt;Marcia Misawa Marcondes&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;27 - Pipa3D&lt;br /&gt;Julio Cesar Pescuite Goncalves Batista&lt;br /&gt;Campinas - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;28 - Prego Futebol&lt;br /&gt;Tereza Genoveva Nascimento Torezani&lt;br /&gt;Itabuna - BA&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;29 - Projeto Fronteira&lt;br /&gt;Jorge Adriano Luna&lt;br /&gt;Londrina - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;30 - Roça em Pé de Guerra&lt;br /&gt;Márcio Rodrigo Viana Araújo&lt;br /&gt;Jaboatão dos Guararapes - PE&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;31 - Santos Dumont - A Conquista do Ar&lt;br /&gt;Marcos Cuzziol&lt;br /&gt;Perceptum Software LTDA&lt;br /&gt;Santo André-SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;32 - The Xtremers contra o Ciborgue DX&lt;br /&gt;Salus Feferman&lt;br /&gt;Tibet Filme&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;33 - Transeunte&lt;br /&gt;Vitor Gomes Rodrigues&lt;br /&gt;GreenLang Studios&lt;br /&gt;Guarujá - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;34 - Trem de Doido&lt;br /&gt;Marcos André Penna Coutinho&lt;br /&gt;Belo Horizonte - MG&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;35 - Três Dentro, Três Fora&lt;br /&gt;Leonardo Gesteira Costa&lt;br /&gt;Manifesto Game Estúdio&lt;br /&gt;Recife - PE&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;36 - Zumbi, o Rei dos Palmares&lt;br /&gt;Nicholas Lima de Souza&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Outlive</title>
   <link href="//2005/09/17/outlive"/>
   <updated>2005-09-17T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/17/outlive</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Outlive é um jogo de estratégia em tempo real, no qual o jogador deve gerenciar sua base e construir tropas para atacar seus adversários. O jogo possui uma avançada Inteligência Artificial, permitindo que uma pessoa possa disputar partidas contra até 7 exércitos controlados pelo computador. Em Outlive também é possível jogar contra outras pessoas, através de cabo serial, modem, rede local e internet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As partidas realizadas através da rede local e internet suportam até 16 pessoas num mesmo jogo. As partidas disputadas pela internet utilizam o Continuum Game Server (CGS), um serviço de jogos oferecido gratuitamente pela Continuum, onde é possível encontrar outras pessoas para conversar e jogar Outlive, através de uma interface totalmente integrada ao jogo.Outlive foi o primeiro jogo da empresa Continuum de Curitiba.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>