<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - web</title>
 <link href="//tags/web/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/web.html"/>
 <updated>2018-12-11T07:31:26-02:00</updated>
 <id>/tag/web.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Pixuleco - O Jogo</title>
   <link href="//2015/09/25/pixuleco-o-jogo"/>
   <updated>2015-09-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/09/25/pixuleco-o-jogo</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A palavra pixuleco não existe oficialmente no dicionário da língua portuguesa, mas como sabiamente diria um grande amigo meu, Bacharel em Letras: “A língua é feita pelo povo”. O termo ficou bem conhecido no país depois que ex-tesoureiro do PT (Partido dos Trabalhadores) João Vaccari Neto, utilizou a  palavra em um dos seu depoimentos, quando se referiu à propinas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;pixuleco-o-jogo&quot;&gt;Pixuleco, O jogo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com a onda de protestos que aconteceram e acontecem no país, com direito até a Lula Gigante, e não estou falando do cefalópode de mais de 10 metros encontrado no oceano, mas sim do grande boneco inflável que foi utilizado nos protestos e ficou conhecido como “Lula inflado”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br&quot;&gt;Icon Games&lt;/a&gt; juntou a palavra do momento com o Lula inflado e criou &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/pixuleco&quot;&gt;Pixuleco - O Jogo&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O jogador deve evitar que os ‘vermelhos’ furem o pixuleco, até o final da manifestação, e aproveitar para recuperar o dinheiro que ‘está voando por aí’. (comenta o gamedev José Lucio ‘SLotman’ da Icon Games)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataforma&quot;&gt;Plataforma&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Desenvolvido em HTML5, Pixuleco - O jogo  é gratuito, sem propagandas e roda no navegador: &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/pixuleco&quot;&gt;http://www.icongames.com.br/pixuleco&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Industrial Imperialism</title>
   <link href="//2011/04/20/industrial-imperialism"/>
   <updated>2011-04-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/04/20/industrial-imperialism</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogo Industrial Imperialism, da brasileira PalmSoft, foi considerado o primeiro MMO brasileiro gratuito baseado em web.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;industrial-imperialism&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://arena41.com/industrial&quot;&gt;Industrial Imperialism&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;é um jogo de estratégia militar, onde o jogador tem que gerenciar uma cidade e comandar exércitos em tempo real. O jogo se passa no período de pós-revolução industrial, nessa época as grandes metrópoles lutavam para desenvolver recursos básicos para gerar novas tecnologias e melhorar seus exércitos.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/AU2H0V3XD9I &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Para quem gosta de jogos de estratégia web vai se familiarizar com os controles, o jogador começa com alguns recursos básicos para poder desenvolver sua cidade e o seu exercito, tendo também que construir algumas estruturas para poder melhorar sua cidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cada estrutura que o jogador construir, como por exemplo: Centro de pesquisa, Quartel, Cia de alimentos, Mercado e mais, terá seu próprio nível de desenvolvimento, a cada nível os benefícios serão aumentados e isso é realizado em alguns segundos, o que diferencia o industrial dos outros jogos do gênero.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O dinheiro e recursos no jogo são gerados em tempo real, mesmo se o jogador estiver fora do jogo eles continuam a render.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-combate&quot;&gt;O combate&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Industrial trás um modo de batalha único em jogos do gênero que é poder movimentar seus generais e almirantes pelo mundo do jogo podendo atacar ou fugir em tempo real. E as batalhas acontecem em uma tela que simula um campo de batalha onde o jogador vê suas unidades e as comanda, para atacar seus inimigos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ficou interessado no jogo? Então conheça mais em &lt;a href=&quot;http://arena41.com/industrial&quot;&gt;http://arena41.com/industrial&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Grand Pri</title>
   <link href="//2006/07/25/grand-pri"/>
   <updated>2006-07-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/07/25/grand-pri</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Grand Prix trata-se de um jogo simples de corrida para celular baseado em tempo e voltas aonde se tem o tempo e número de voltas como fator determinante para se vencer, o mais dificil no jogo é controlar o carro nas curvas por causa da derrapagem e saber acelerar e brecar nos momentos certos para não se perder tempo, existe caixas de britas e peneus para amortecer os impactos das batidas, mas se perde muito tempo qdo isto acontece.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além de funcionar para celular, o jogo também possui uma versão gratuita para rodar direto do seu navegador WEB: &lt;a href=&quot;http://www.edward.art.br/grandpri.html&quot;&gt;http://www.edward.art.br/grandpri.html&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>