<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - meantime</title>
 <link href="//tags/meantime/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/meantime.html"/>
 <updated>2018-12-25T15:06:29-02:00</updated>
 <id>/tag/meantime.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Games brasileiros de corrida</title>
   <link href="//2018/11/25/games-brasileiros-de-corrida"/>
   <updated>2018-11-25T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/11/25/games-brasileiros-de-corrida</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Domingo, dia dos amantes de corrida acompanharem a F1.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E para quem gosta de corridas e de games, que tal conhecer um pouco da história dos games de corrida desenvolvidos no Brasil?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Listamos nesse post vários games de corrida brasileiros que ajudam a contar um pouco da história e da evolução da indústria gamedev do país:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2005/09/20/buggy-racers&quot;&gt;Buggy Racers&lt;/a&gt; - &lt;a href=&quot;/tags/locz-games&quot;&gt;Locz Games&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2005/09/20/penguin-racer&quot;&gt;Penguin Racer&lt;/a&gt; - &lt;a href=&quot;/tags/icon-games&quot;&gt;Icon Games&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2005/09/20/super-mini-racing&quot;&gt;Super Mini Racing&lt;/a&gt; - &lt;a href=&quot;/tags/perceptum&quot;&gt;Perceptum&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2005/10/21/jet-boarder&quot;&gt;Jet Boarder&lt;/a&gt; - &lt;a href=&quot;/tags/leandro-correia&quot;&gt;Leandro Correia&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2005/10/10/rc-racing&quot;&gt;R/C Racing&lt;/a&gt; - &lt;a href=&quot;/tags/mra&quot;&gt;MRA&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2006/01/23/palmsoft-drag-racer-2&quot;&gt;PalmSoft Drag Racer&lt;/a&gt; - &lt;a href=&quot;/tags/palmsoft-tecnologia&quot;&gt;PalmSoft Tecnologia&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2006/02/03/rally-dos-sertoes-2005&quot;&gt;Rally dos Sertões 2005&lt;/a&gt; - &lt;a href=&quot;/tags/mdev&quot;&gt;MDEV&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2006/03/05/estrategia-f1&quot;&gt;Estratégia F1&lt;/a&gt; - &lt;a href=&quot;/tags/initia-tecnologia&quot;&gt;Initia Tecnologia&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2006/03/31/senninha-racing&quot;&gt;Senninha Racing&lt;/a&gt; - &lt;a href=&quot;/tags/meantime&quot;&gt;Meantime&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2006/04/18/transit-brasil&quot;&gt;Transit Brasil&lt;/a&gt; - &lt;a href=&quot;/tags/lumen-technology&quot;&gt;Lúmen Technology&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2006/07/25/grand-pri&quot;&gt;Grand Pri&lt;/a&gt; - &lt;a href=&quot;/tags/edward-multimidia&quot;&gt;Edward Multimídia&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2006/04/22/ayrton-sennas-best-lap&quot;&gt;Ayrton Senna’s Best Lap&lt;/a&gt; - &lt;a href=&quot;/tags/meantime&quot;&gt;Meantime&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2006/08/22/crossfox-agil&quot;&gt;CrossFox Ágil&lt;/a&gt; - &lt;a href=&quot;/tags/microways&quot;&gt;Microways&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2013/04/11/heist-and-run&quot;&gt;Heist and Run&lt;/a&gt; - &lt;a href=&quot;/tags/odin-game-studio&quot;&gt;Odin Game Studio&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/03/previa-de-turbolink&quot;&gt;TurboLink&lt;/a&gt; - &lt;a href=&quot;/tags/division-five&quot;&gt;Division Five&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/13/previa-de-horizon-chase-da-aquiris-game-studio&quot;&gt;Horizon Chase&lt;/a&gt; - &lt;a href=&quot;/tags/aquiris-game-studio&quot;&gt;Aquiris Game Studio&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Conhece mais games brasileiros de corrida que não estão nessa lista? Liste-os nos comentários abaixo ou veja &lt;a href=&quot;/colabore&quot;&gt;como colaborar com novos contéudos&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Parceria: Meantime e Instituto Ayrton Senna</title>
   <link href="//2006/07/18/parceria-meantime-e-instituto-ayrton-senna"/>
   <updated>2006-07-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/07/18/parceria-meantime-e-instituto-ayrton-senna</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Ayrton Senna, um dos maiores ídolos do esporte mundial e o personagem Senninha estream nos celulares da Vivo. A Meantime Mobile Creations, empresa de entretenimento móvel, e o Instituto Ayrton Senna, fecharam uma parceria para a criação de conteúdos exclusivos para telefones móveis com a marca do piloto.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Jogos, ringtones e papéis de parede com os temas Ayrton Senna e Senninha serão distribuídos mundialmente para operadoras e fabricantes de celular. No Brasil, a Vivo inicia a oferta desses serviços para seus usuários. “A parceria com a Meantime une uma empresa de ponta à imagem de um dos maiores pilotos de todos os tempos, que aliava ao seu talento a mais alta tecnologia”, diz Celso Lemos, Diretor de Desenvolvimento e Negócios do Instituto Ayrton Senna.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-style: italic;&quot;&gt;“Para nós da Meantime é uma honra trabalhar neste projeto, pois, por um lado, temos a oportunidade de vincular nossos produtos às imagens do personagem Senninha e de  Ayrton Senna, que além de um grande campeão é um exemplo e uma referência para todos nós. Por outro lado, é uma forma de apoiar o trabalho do Instituto Ayrton Senna e de participar da corrida por um Brasil Campeão”&lt;/span&gt;, afirma Haim Mesel, CEO da Meantime, citando o slogan do instituto.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-style: italic;&quot;&gt;“A Vivo aposta no sucesso dos conteúdos em parceria com o Instituto Ayrton Senna, pois além de contribuir para o excelente trabalho do instituto, a Vivo está associando sua marca a um mito do esporte brasileiro, Ayrton Senna, e criando forte identificação com nosso público”&lt;/span&gt;, afirma Fábio Freitas, gerente de oferta premium da Vivo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O primeiro pacote de produtos já está disponível em todo o país pela Vivo. São cerca de 40 papéis de parede com imagens do piloto na pista, no pódio e nos boxes, além de cartoons do tema Senninha; e nove ringtones com temas exclusivos e sons que deixam o usuário mais próximo a uma corrida de alta velocidade. Previsto para os próximos meses estão os dois primeiros games: Ayrton Senna - Pole Position, que simula a luta pela primeira posição num grid de largada, e Senninha kart, que leva a turminha do personagem para uma corrida de kart.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O personagem Senninha foi lançado em fevereiro de 1994 e hoje sua marca está presente em dezenas de produtos, como alimentos, roupas e artigos de papelaria.  Os 100% dos royalties gerados com o download dos games serão revertidos para os projetos educacionais desenvolvidos pelo Instituto Ayrton Senna.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Jogo da Meantime faz sucesso no Reino Unido</title>
   <link href="//2006/06/16/jogo-da-meantime-faz-sucesso-no-reino-unido"/>
   <updated>2006-06-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/06/16/jogo-da-meantime-faz-sucesso-no-reino-unido</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Ronaldinho Total Control
, jogo para celular desenvolvido pela Meantime Mobile Creations
 em parceira com a Goal Mobile, está em segundo lugar geral entre os 10 mais vendidos do maior portal de jogos mobile do Reino Unido, The Mob (&lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.mobgames.tv&quot;&gt;www.mobgames.tv&lt;/a&gt;
). &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O game, que explora uma das mais marcantes características do atacante, o controle da bola, entrou em sexto lugar há duas semanas, e hoje está na frente de sucessos como Sonic, Space Invaders e Pac Man. Na categoria “Esportes”, o título está em primeiro lugar.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Meantime fecha parceria com Goal Mobile</title>
   <link href="//2006/06/03/meantime-fecha-parceria-com-goal-mobile"/>
   <updated>2006-06-03T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/06/03/meantime-fecha-parceria-com-goal-mobile</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Lançado há poucos dias, Ronaldinho Total Control
 da Meantime
 é o primeiro fruto da parceria entre a empresa brasileira e a Goal Mobile.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A Goal Mobile é uma empresa focada na gestão da imagem de atletas de nível internacional e clubes para mídias digitais, especialmente telefones móveis e internet.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Até o início da Copa do Mundo, cerca de 500 milhões de usuários de 29 países nos cinco continentes poderão baixar jogos e papéis-de-parede exclusivos para seus celulares com a imagem e nome do atacante. Além disto, os fãs terão acesso ao site de conteúdo mobile do Ronaldinho (&lt;a href=&quot;http://www.ronaldinhomobile.com&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;www.ronaldinhomobile.com&lt;/a&gt;
), uma comunidade que integra celular e WEB com ranking dos melhores jogadores e uma série de informações adicionais sobre o atleta e seus produtos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Existem planos para produção de outros jogos para celular
 envolvendo grandes nomes do futebol.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ronaldinho no celular</title>
   <link href="//2006/05/29/ronaldinho-no-celular"/>
   <updated>2006-05-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/29/ronaldinho-no-celular</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Os jogos de futebol não param, agora é Ronaldinho Gaúcho que entra na onda dos jogos no ano da copa. Ronaldinho Total Control, desenvolvido pela brasileira Meantime, coloca o jogador na pele de Ronaldinho.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Faça embaixadinhas de todas as maneiras, no estilo do melhor jogador do mundo, e dispute a melhor posição no ranking da Meantime Arena.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2006/05/26/ronaldinho-total-control&quot;&gt;Leia mais…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ronaldinho Total Control</title>
   <link href="//2006/05/26/ronaldinho-total-control"/>
   <updated>2006-05-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/26/ronaldinho-total-control</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Prove que é o melhor jogador de futebol do mundo! Calce as chuteiras de Ronaldinho, seja ágil e entre no ritmo perfeito para manter a bola sempre no ar. Faça sequências e combinações de embaixadinhas perfeitas para conseguir bônus, colecione itens para facilitar seu desempenho e conquiste a maior pontuação. Entre na Meantime Arena, coloque seu nome no hall da fama do ranking de Ronaldinho Controle Total e compita com jogadores do mundo inteiro!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Quadro comemorativo "jogos daqui"</title>
   <link href="//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui"/>
   <updated>2006-05-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mais uma vez o jogosdaqui comemora uma nova marca, no dia 18 de maio de 2005 chegamos a 150 jogos nacionais cadastrados no site.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo o quadro comemorativo com os 150 jogos e aproveite para conhecer mais sobre os jogos nacionais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui/150-jogosdaqui.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Penalty Cup</title>
   <link href="//2006/05/11/penalty-cup"/>
   <updated>2006-05-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/11/penalty-cup</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Boa noite, expectadores de todo o mundo, a maior disputa de pênaltis de todos os tempos está para começar!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Preparem-se para assistir ao espetáculo dos melhores batedores e goleiros em ação.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Penalty Cup é um jogo de turnos onde você desafia seus amigos na Meantime Arena para disputar cobranças de pênaltis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Descubra a melhor maneira de quebrar a defesa de seu oponente e agarrar seus chutes a gol. Colecione medalhas e suba no ranking numa competição mundial de tirar o fôlego!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Cobrança de pênaltis no celular</title>
   <link href="//2006/05/11/cobranca-de-penaltis-no-celular"/>
   <updated>2006-05-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/11/cobranca-de-penaltis-no-celular</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Penalty Cup ou Show de bola
, como era conhecido na época de seu desenvolvimento, é o jogo de cobrança de pênaltis da Meantime
.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O jogo permite disputas multiplayer através do Meantime Arena.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Veja o jogo…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>EGR (Ecossistema de games do Recife)</title>
   <link href="//2006/05/10/egr-ecossistema-de-games-do-recife"/>
   <updated>2006-05-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/10/egr-ecossistema-de-games-do-recife</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;big&gt;&lt;font size=&quot;1&quot; face=&quot;Arial&quot; color=&quot;#000000&quot;&gt;&lt;big&gt;Vai acontecer dia 20 de maio,  das 10 ás 14 horas a EGR (Ecossistema de games do Recife), o primeiro evento  relacionado a desenvolvimento de jogos no Recife. &lt;/big&gt;&lt;/font&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/font&gt;&lt;font size=&quot;1&quot; face=&quot;Arial&quot; color=&quot;#000000&quot; style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;&lt;big&gt;Como vai  funcionar? &lt;/big&gt;&lt;/font&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/font&gt;&lt;font size=&quot;1&quot; face=&quot;Arial&quot; color=&quot;#000000&quot;&gt;&lt;big&gt;O evento terá uma duração de 4h, onde algumas empresas  de Recife irão falar um pouco sobre seu dia a dia, sobre ferramentas,  tecnologias e etc. O evento também abrangerá um pouco sobre a historia das  empresas de desenvolvimento de em Recife e falar um pouco a respeito do  lançamento de um curso técnico sobre desenvolvimento de jogos, que em parceria  com o Ibratec estará comecando a partir de Agosto. &lt;/big&gt;&lt;/font&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/font&gt;&lt;font size=&quot;1&quot; face=&quot;Arial&quot; color=&quot;#000000&quot; style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;&lt;big&gt;Onde vai  ser? &lt;/big&gt;&lt;/font&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/font&gt;&lt;font size=&quot;1&quot; face=&quot;Arial&quot; color=&quot;#000000&quot;&gt;&lt;big&gt;Na Livraria Cultura, Bairro do Recife (Ao lado do Paço  Alfandega).&lt;br /&gt;20 de Maio, das 10 ás 14hs.&lt;br /&gt;&lt;/big&gt;&lt;/font&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/font&gt;&lt;font size=&quot;1&quot; face=&quot;Arial&quot; color=&quot;#000000&quot;&gt;&lt;big&gt;Estará  palestrando pessoas como: Geber Ramalho (CIn-UFPE), Claudio Lins (Preloud
),  Scylla Costa (Jynx
), Mauricio Carvalho (ICORP), Mabuse (CESAR), Pedro Henrique  (Meantime
), Gustavo Carvalho (Ludusware), Vicente Vieira (Manifesto), Kliff  Harley (Tilt Mobile) e etc. &lt;/big&gt;&lt;/font&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/font&gt;&lt;font size=&quot;1&quot; face=&quot;Arial&quot; color=&quot;#000000&quot;&gt;&lt;big&gt;Lembrando que o evento é  gratuito.&lt;/big&gt;&lt;/font&gt;&lt;/big&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pernambuco é destaque no Troféu Gameworld</title>
   <link href="//2006/04/28/pernambuco-e-destaque-no-trofeu-gameworld"/>
   <updated>2006-04-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/28/pernambuco-e-destaque-no-trofeu-gameworld</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Duas empresas do Porto Digital de Pernambuco, Meantime Mobile Creations
 e Jynx Playware
, foram premiadas no 2º Troféu Gameworld.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Leia mais…
&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>O melhor da Fórmula 1</title>
   <link href="//2006/04/22/o-melhor-da-formula-1"/>
   <updated>2006-04-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/22/o-melhor-da-formula-1</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Ayrton Senna foi o maior recordista de pole positions da sua época e para homenagear este grande campeão a Meantime
 criou o jogo Ayrton Senna’s Best Lap.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Neste jogo de corrida,
 o jogador poderá disputar as suas melhores marcas com a de outros jogadores, graças a conectividade com Mobile Arena da Meantime.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Confira o jogo …&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ayrton Senna&#39;s Best Lap</title>
   <link href="//2006/04/22/ayrton-sennas-best-lap"/>
   <updated>2006-04-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/22/ayrton-sennas-best-lap</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Ligue os motores e se prepare! A volta de classificação está prestes a começar, e você deve usar toda a sua experiência e precisão, e ter nervos de aço para alcançar a Pole Position.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ayrton Senna’s Best Lap mistura estilos de corrida e coordenação, proporcionando uma experiência de jogo única que vai acelerar seu celular! Às suas marcas, assuma o controle de um dos mais velozes carros de corrida do mundo, e pilote em vários circuitos tentando ganhar a Pole Position e quebrar todos os recordes! A conexão com a Mobile Arena torna a competição ainda mais acirrada, possibilitando a disputa por excelência com milhares de jogadores ao redor do mundo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Senninha Racing</title>
   <link href="//2006/03/31/senninha-racing"/>
   <updated>2006-03-31T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/31/senninha-racing</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Bem-vindo à mais divertida corrida de todos os tempos! Conheça Senninha, um jovem fã de Ayrton Senna, e seus amigos, numa competição de alta velocidade cheia de voltas, rodopios e colisões e mostre que é o melhor piloto do bairro!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seninha Racing é um jogo com traços de desenho animado que traz diversão e adrelina ao seu celular! Você é Senninha, o pequeno fã do tricampeão de Fórmula 1, e deverá pilotar seu carro em várias ruas do barro. Derrote seus amigos Johnny e Neco e seu principal adversário, Braço-Duro, nessa corrida maluca! Entre para a Meantime Arena e enfrente pilotos de todas as partes do mundo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Mobile Mixer e Meantime apresentam novidades na Telexpo 2006</title>
   <link href="//2006/02/23/mobile-mixer-e-meantime-apresentam-novidades-na-telexpo-2006"/>
   <updated>2006-02-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/02/23/mobile-mixer-e-meantime-apresentam-novidades-na-telexpo-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Empresas se associam para ampliar base de oferta de projetos para plataformas móveis e demonstram nova ferramenta de gerenciamento de conteúdo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Mobile Mixer entra em uma nova fase de operação com a entrada da Meantime Mobile Creations (integrante do Grupo C.E.S.A.R - Centro de Estudos e Sistemas Avançados do Recife) no quadro de sócios. A Meantime é focada em mobile infotainment e a líder no mercado nacional há mais de três anos. Com essa associação, a Mobile Mixer, parte integrante do grupo Mixer (Jodaf, RadarTV, Grifa, RDigital, Channels e Mixer International), ganha ainda mais força nos mercados de produção audiovisual para mídias móveis e mobile marketing. Os resultados dessa parceria serão conhecidos às 16h em uma entrevista coletiva no primeiro dia da Telexpo 2006, feira de Telecom que acontece entre os dias 7 e 10 de março, em São Paulo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além de apresentar a nova associação, a duas empresas irão demonstrar a última criação da Meantime: o Meantime Mobile Media Center (MMMC), uma ferramenta para publicação e gerenciamento de conteúdo em mídias e formatos diversos.  É a soma de know how complementar de duas empresas líderes em seus respectivos mercados. A Meantime trabalha com o desenvolvimento e comercialização de conteúdos para operadoras de telefonia celular tais como jogos, papéis de parede, screen savers, ringtones, truetones, ring backtones, serviços de informação, agregação, gestão e distribuição de conteúdo. Já a Mobile Mixer cria e produz conteúdo audiovisual para plataformas móveis como vídeos, publicidade e propaganda ações de mobile marketing, gerando oportunidades de negócios junto às agências de publicidade e anunciantes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A parceria atenderá a diferentes tipos de clientes e anunciantes, como agências, empresas interessadas na conversão do conteúdo audiovisual para mídias móveis ou em criar, produzir e gerar conteúdo para celular. Empresas que necessitam de ferramentas de gestão e distribuição de conteúdo móvel, ou fabricantes que desejam incrementar promoções com jogos e outros aplicativos para celular também podem fazer uso dos serviços das empresas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;meantime-mobile-media-center-mmmc&quot;&gt;MEANTIME MOBILE MEDIA CENTER (MMMC)&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Desenvolvido em três meses, o Meantime Mobile Media Center está tecnicamente apto para ser usado em qualquer operadora, com celulares high end. Resultados satisfatórios foram obtidos por meio de testes realizados em seis tipos de aparelhos móveis.
Ainda com tímida exploração comercial no Brasil, esse novo conceito tecnológico poderá gerar novas oportunidades em diversas áreas de atuação, da TV Digital à Mídia Convergente. As empresas parceiras também podem trabalhar para outros suportes, como painéis eletrônicos, tótens, laptops, palmtops e outros.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;a-meantime-mobile-creations&quot;&gt;A MEANTIME MOBILE CREATIONS&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A Meantime é uma empresa que atua no desenvolvimento de jogos e aplicativos para celulares. Em seus quase três anos de vida, já produziu mais de 60 jogos tanto de conteúdo próprio quanto para importantes clientes. Alguns dos jogos foram produzidos em parceria com o C.E.S.A.R (Centro de Estudos e Sistemas Avançados do Recife), onde a empresa está incubada. A empresa, atualmente com cerca de 70 colaboradores, se prepara para fazer seu spin-off até o final deste ano.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;a-mixer&quot;&gt;A MIXER&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A Mixer revolucionou o mercado audiovisual ao estabelecer um novo conceito de criação para todas as mídias. Ela reúne, num mesmo ambiente, empresas de diferentes origens e profissionais com expertises suplementares que trabalham em sinergia trocando experiências, organizando idéias, otimizando custos e gerando um surpreendente resultado final. Hoje a Mixer tem cinco diferentes bandeiras, além da Mobile Mixer:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;A JODAF Mixer é a produtora de publicidade e dramaturgia da Mixer e a mais premiada no Brasil no Festival de Publicidade de Cannes, com 47 Leões;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;A RADARTV Mixer produz para TV aberta e pay TV, assinando programas como GNT Fashion, Mesa para Dois, Rally dos Sertões e Ensaio Geral, entre outros;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;A GRIFA Mixer é a premiada produtora de documentários, responsável por longas como “Doutores da Alegria” e “500 almas” e séries para TV como “Animais do Brasil”;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;A RDIGITAL Mixer é a produtora de broadcast designer, onde cria vinhetas para programas de TV e canais, além de desenvolver produtos audiovisuais para internet e intranets;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;A CHANNELS Mixer customiza canais de TV por assinatura estrangeiros;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;A MIXER INTERNACIONAL é o braço de comercialização de todas as bandeiras do grupo no exterior.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Meantime fecha parceria com Mixer</title>
   <link href="//2006/02/23/meantime-fecha-parceria-com-mixer"/>
   <updated>2006-02-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/02/23/meantime-fecha-parceria-com-mixer</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Meantime Mobile Creations, desenvolvedora e distribuidora de jogos para celular, fechou parceria com a Mixer, empresa do mercado audiovisual.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A parceria visa a ampliação de projetos para plataformas móveis.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Leia mais…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Show de Bola</title>
   <link href="//2006/01/31/show-de-bola"/>
   <updated>2006-01-31T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/01/31/show-de-bola</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Meantime quer marcar um golaço com o seu novo jogo: Show de Bola.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Show de bola é um jogo de cobranças de pênaltis multiplayer onde o bom humor promete ser o ponto alto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com personagens caricatos, boas risadas e jogabilidade realista, Show de Bola tem todos os elementos para emplacar na tela do celular.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Show de Bola</title>
   <link href="//2006/01/31/previa-de-show-de-bola"/>
   <updated>2006-01-31T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/01/31/previa-de-show-de-bola</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Futebol é uma paixão nacional. A Meantime sabe muito bem disso e já está preparando o seu jogo de futebol.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Show de Bola está em desenvolvimento, mas já promete muita diversão e boas risadas na tela do celular.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2006/01/31/show-de-bola&quot;&gt;Confira a prévia …&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Casseta & Planeta - Quebra-Cabeça</title>
   <link href="//2005/11/07/casseta-planeta-quebra-cabeca"/>
   <updated>2005-11-07T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/07/casseta-planeta-quebra-cabeca</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Casseta &amp;amp; Planeta - Quebra-Cabeça é mais uma dos &lt;a href=&quot;http://www.casseta.com.br&quot;&gt;Cassetas&lt;/a&gt;! O tempo corre rápido e você tem que competir contra o relógio para ganhar mais e mais pontos usando as figuras carimbadas da TV para montar um quebra cabeças. Você pode formar a imagem usando um tempo progressivo ou optar por testar suas habilidades em um desafio! Nele encontra o nível mais difícil do jogo e terá um minuto para unir as peças embaralhadas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Escolha entre três níveis de jogos (Fácil, Médio e Difícil)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Teste suas habilidades com a opção DESAFIO em um tempo regressivo do game&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Escolha as imagens que quer montar&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Você tem cinco dicas para visualizar no meio do game a figura escolhida para montar.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Casseta & Planeta - Jogo da Memória</title>
   <link href="//2005/10/31/casseta-planeta-jogo-da-memoria"/>
   <updated>2005-10-31T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/10/31/casseta-planeta-jogo-da-memoria</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Como anda a sua memória? Fraca, cansada, precisando de uma forcinha? Apresentamos mais um revolucionário lançamento das organizações TABAJARA: o incrível MEMORY REFRESCATOR: Casseta &amp;amp; Planeta - Jogo da Memória, com os personagens do &lt;a href=&quot;http://www.casseta.com.br&quot;&gt;Casseta &amp;amp; Planeta&lt;/a&gt;. Aproveite essa nova sensação e desafie sua memória descobrindo os pares certos e tentando bater recordes próprios e dos amigos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;A dificuldade dos jogos cresce progressivamente. A partir do quarto nível são usadas quatro cartas para serem descobertos os pares;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Visualize as peças do jogo a cada início de partida;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Tabela de Recordes;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Contagem de tempo progressiva;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Show de Bola, novo jogo da Meantime</title>
   <link href="//2005/10/18/show-de-bola-novo-jogo-da-meantime"/>
   <updated>2005-10-18T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/10/18/show-de-bola-novo-jogo-da-meantime</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Meantime lançará em breve, para os fãs do mais popular esporte do mundo, o jogo Show de Bola.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Show de Bola será um jogo multiplayer para celulares. Os personagens são caricaturas de personagens característicos da realidade futebolística, como um veterano que já deveria ter se aposentado, um garoto que se destaca em campeonatos juvenis ou um astro de cabeça quente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com ações realistas como xingamentos, frangos e furadas de rede, o jogo promete levar o público ao delírio!&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Jogo da Meantime em voos internacionais</title>
   <link href="//2005/10/11/jogo-da-meantime-em-voos-internacionais"/>
   <updated>2005-10-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/11/jogo-da-meantime-em-voos-internacionais</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O game Adventures of Zaak aterrissa em três continentes este ano.A Meantime está levando um pequeno aprendiz de feiticeiro para um passeio ao redor do mundo.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Um dos games de maior sucesso da empresa está chegando aos Estados Unidos, Europa e Ásia em uma nova versão e com novo nome: Adventures of Zaak.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O título combina puzzles e plataformas para contar a história de um desajeitado aprendiz de feiticeiro que precisa salvar as fadas capturadas por um diabólico mago. Em seu caminho, Zaak atravessa penhascos, cruza obstáculos e escala montanhas, usando seus poderes mágicos para enfrentar monstros e evitar armadilhas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;lançamento&quot;&gt;Lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game foi lançado em setembro na China via Enorbus, a principal provedora de entretenimento wireless do país. Nos próximos meses chega também à Europa, Estados Unidos e outros países asiáticos, graças a um contrato firmado entre a Meantime e a Superscape, desenvolvedora e publisher britânica que trabalha com mais de 40 operadoras nos três continentes.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O que nos despertou o interesse em Zaak foi um conjunto de atributos: o carisma do personagem, a originalidade do jogo, e o capricho em gráficos muito bem acabados, jogabilidade e enredo (destaca Donald Wisniewski, Vice-presidente de marketing e publishing da Superscape)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;A Meantime se destaca no mercado de jogos, e Zaak é a prova de que a empresa tem potencial para desenvolver projetos promissores que podem resultar em parcerias bastante lucrativas”, conclui.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Para atingir tantos lugares ao mesmo tempo, o game precisou passar por um processo de padronização, já que antes existiam diferentes características e cenários de acordo com o modelo de celular usado. “Fizemos alguns ajustes e melhoramos a jogabilidade, além de adicionar novos features, como um tutorial antes do início da ação. O resultado é um jogo mais leve e fácil de aprender”, comenta Fabiano Alves, responsável pela área de Publishing da Meantime.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;distribuição&quot;&gt;Distribuição&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Adventures of Zaak já está disponível para os gamers brasileiros em todas as operadoras GSM. A Claro e a Telemig, que já ofereciam o jogo desde o início do ano, já têm a versão atualizada. Tim e Oi também já dispõem da última versão do pequeno feiticeiro em seus catálogos&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Adventures of Zaak - The Little Wiz</title>
   <link href="//2005/10/11/adventures-of-zaak-the-little-wiz"/>
   <updated>2005-10-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/11/adventures-of-zaak-the-little-wiz</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Uma mistura de puzzle e plataforma com Zaak, um desastrado aprendiz de feiticeiro, cuja missão é salvar as fadinhas capturadas pelo terrível Ás de Espadas. Zaak precisará lutar contra abóboras assassinas, escalar paredes, evitar armadilhas e usar sua magia com inteligência para passar por todos os níveis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É um jogo excitante, onde a esperteza e a precisão serão primordiais para vencer os desafios.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Adventures of Zaak em três continentes</title>
   <link href="//2005/10/10/adventures-of-zaak-em-tres-continentes"/>
   <updated>2005-10-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/10/adventures-of-zaak-em-tres-continentes</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Meantime está levando um pequeno aprendiz de feiticeiro para um passeio ao redor do mundo. Um dos games de maior sucesso da empresa está chegando aos Estados Unidos, Europa e Ásia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogadores brasileiros podem curtir Adventures of Zaak em todas as operadoras GSM do país.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Adventures of Zaak combina puzzles e plataformas para contar a história de um desajeitado aprendiz de feiticeiro que precisa salvar as fadas capturadas por um diabólico mago.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2005/10/11/adventures-of-zaak-the-little-wiz&quot;&gt;Confira mais sobre o lançamento do jogo nos três continentes aqui mesmo no jogosdaqui.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>