<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>Your Title - flux-game-studio</title>
 <link href="http://example.com/tags/flux-game-studio/index.xml" rel="self"/>
 <link href="http://example.com/tag/flux-game-studio.html"/>
 <updated>2018-11-14T07:16:42-02:00</updated>
 <id>http://example.com/tag/flux-game-studio.html</id>
 <author>
   <name>Author Here</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Escravo, nem pensar!</title>
   <link href="http://example.com/2014/05/13/escravo-nem-pensar"/>
   <updated>2014-05-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2014/05/13/escravo-nem-pensar</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.fluxgamestudio.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Flux Game Studio&lt;/a&gt;
 lança, nesta terça-feira, o primeiro jogo digital que aborda o trabalho escravo contemporâneo no Brasil em meio urbano e rural. 
A dinâmica do game permite que o jogador seja responsável por conduzir a trajetória de um trabalhador, que deixa sua cidade natal em busca de melhores condições de vida e acaba sendo explorado. Individualmente, o jogador deverá fazer escolhas para que consiga escapar dessa situação.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A diversão foi um objetivo no qual o projeto mirou ininterruptamente para evitar cair na armadilha de jogos educativos entediantes. “Jogo tem que ser uma experiência interessante, e foi o que visamos alcançar com o game ‘Escravo, Nem Pensar!’”, aponta Bruno de Paula, Produtor Executivo do projeto. “Apesar da temática extremamente séria e delicada, entendemos que o jogador deve curtir o momento em que está jogando, e confiamos que o resultado final do game atingiu esse objetivo”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game é um point-and-click de solução de quebra-cabecas e conversação.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/JtcLt9ZnRS4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;No desenrolar da narrativa, o jogador deve fazer escolhas que influenciarão diretamente o desfecho da trama.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo pode ser acessado gratuitamente pelo &lt;a href=&quot;http://www.escravonempensar.org.br/jogo/jogo.zip&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;site do programa Escravo, nem pensar!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;div&gt;&lt;br /&gt;
&lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt;&amp;gt; (press-release)&lt;/span&gt;
&lt;/div&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>V de Vinagre</title>
   <link href="http://example.com/2013/06/17/v-de-vinagre"/>
   <updated>2013-06-17T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2013/06/17/v-de-vinagre</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Flux Game Studio, vencedora no final de 2012 do concurso de Criação de Game de Educação Financeira da SBGames e Banco do Brasil, está antenada com que acontece no país, pois acaba de lançar o game &lt;a href=&quot;https://apps.facebook.com/vdevinagre/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;V de Vinagre&lt;/a&gt;
 que ironiza a violência ocorrida nos últimos manifestos no RJ e SP.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Um roteiro no qual o manifestante precisa fugir da polícia por portar potes de vinagre em sua mochila poderia muito bem ser de um game 100% de ficção&quot;, afirma Paulo Luis Santos, Diretor de Criação da Flux e um dos desenvolvedores do projeto.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;No game o jogador controla um manifestante mascarado, que deve fugir da polícia disposta a prendê-lo por porte de vinagre. Quanto mais vinagre ele recolhe, mais policiais se juntam para tentar alcançá-lo. A jogabilidade é simples - são apenas duas teclas para jogar.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/6IYUbNcFSnw &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O game foi desenvolvido no formato Game Jam, uma mini-maratona de 18 horas de trabalho.&amp;gt;  “Optamos por fazer tudo muito rapidamente por dois motivos: primeiramente, nos propusemos este desafio de fazer um jogo em pouco tempo; e, depois, porque o assunto é urgente e não poderíamos investir muito tempo em polimentos - valia mais a pena lançar de uma vez do que perder o timing”, detalha Juliano Gomes, Programador Líder do game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jogue diretamente no Facebook: &lt;a href=&quot;https://apps.facebook.com/vdevinagre/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;V de Vinagre&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>