<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - tec-toy</title>
 <link href="//tags/tec-toy/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/tec-toy.html"/>
 <updated>2018-12-18T12:57:18-02:00</updated>
 <id>/tag/tec-toy.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Resultado da enquete "Quais games desenvolvidos no Brasil você já jogou?"</title>
   <link href="//2010/12/13/resultado-da-enquete-quais-games-desenvolvidos-no-brasil-voce-ja-jogou"/>
   <updated>2010-12-13T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2010/12/13/resultado-da-enquete-quais-games-desenvolvidos-no-brasil-voce-ja-jogou</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Nós, do jogosdaqui, conhecemos por volta de 200 games produzidos por empresas ou equipes indies brasileiras, mesmo conhecendo tantos games nacionais, sabíamos que existia muito mais por ai. O resultado da enquete ”Quais games desenvolvidos no Brasil você já jogou?” comprovou nosso pensamento, pois ao final da enquete, temos a citação de 53 games diferentes, sendo que alguns ainda eram desconhecidos para nós.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alguns games citados, apesar de serem desenvolvidos no Brasil e por brasileiros, não eram games produzidos por empresas de origem nacional. Esses games foram desconsiderados, por uma simples razão: por serem de empresas estrangeiras e famosas, seus games já ganham atenção suficiente na mídia especializada, tanto nos outros países quanto aqui. Vale salientar que consideramos extremamente válido a vinda de empresas estrangeiras de desenvolvimento de jogos para o Brasil, pois sabemos que a troca de experiência entre essas empresas e as empresas locais, além da troca com os meios acadêmicos, sempre criam uma sinergia que traz benefício ao mercado de games.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;dentre-os-games-mais-citados-estão&quot;&gt;Dentre os games mais citados, estão:&lt;/h3&gt;

&lt;h2 id=&quot;taikodom-da-hoplon-infotainment&quot;&gt;Taikodom da Hoplon Infotainment&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Provavelmente o maior game (em tempo de desenvolvimento e orçamento) já produzido no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;outlive-dacontinuum-entertainment&quot;&gt;Outlive da Continuum Entertainment&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A empresa não existe mais e o game já tem 10 anos, mesmo assim continua vivo na memória dos jogadores brasilieros.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;freekscape-escape-from-hell-da-kidguru-studios&quot;&gt;Freekscape: Escape from Hell da Kidguru Studios&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O primeiro game brasileiro lançado na PSN cativou os jogadores com seu herói carismático e level design inteligente. Se você tem um PSP ou um PS3 (mini) esse é um game obrigatório.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;erinia-da-ignis-games&quot;&gt;Erinia da Ignis Games&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O primeiro MMORPG brasileiro continua vivo graças a comunidade de jogadores que ainda mantém servidores do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;jules-unboxing-the-world-da-sulistas&quot;&gt;Jules: Unboxing the World da Sulistas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com um personagem tão original e extrema qualidade técnica, Jules faz bonito no iPad (deve ganhar uma versão para iPhone).&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;as-empresas-com-mais-jogos-citados-foram&quot;&gt;As empresas com mais jogos citados foram&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/pt/home/&quot;&gt;Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.insolitastudios.com/pt/default.asp&quot;&gt;Insolita Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.jynxplayware.com.br/&quot;&gt;Jynx Playware&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Southlogic&quot;&gt;Southlogic Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.greenlandstudios.com/&quot;&gt;Green Land Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/index-p.htm&quot;&gt;Invent4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.kidgurustudios.com/&quot;&gt;KidGuru Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.webcoregames.com.br/&quot;&gt;Webcore Games&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;abaixo-a-lista-completa-dos-jogos-citados-começando-pelos-mais-votados&quot;&gt;Abaixo a lista completa dos jogos citados, começando pelos mais votados:&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.taikodom.com.br/&quot;&gt;Taikodom da Hoplon Infotainment&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.continuum.com.br/&quot;&gt;Outilive da Continnum Entertainment&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.freekscape.com/&quot;&gt;Freekscape: Escape from Hell da KidGuru Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://erinia.com.br/&quot;&gt;Erinia da Ignis da Games&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.julesunboxingtheworld.com/&quot;&gt;Jules: Ungoxing the World da Sulistas&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.perceptum.com/indexp.htm&quot;&gt;Incidente em Varginha da Perceptum&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Guimo&quot;&gt;Guimo da Southlogic Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.atari.com/games/deer_hunter_tournament&quot;&gt;Deer Hunter Tournament da Southlogic Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.ovnistudios.com/pt/colorrace&quot;&gt;Fiat Uno Color Race da Ovni Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://dueltoys.com/&quot;&gt;Duel Toys 2 de Diefox&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://capoeiralegends.com.br/&quot;&gt;Capoeira Legends da Donsoft Entertainment&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.botzin.net&quot;&gt;Botzin da Green Land Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.cavedays.net/&quot;&gt;Cavedays da Insolita Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/razor2/index-p.htm&quot;&gt;Razor2: Hidden Skies da Invent4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/FutSim&quot;&gt;FutSim da Jynx Playware&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.mylumaki.com/&quot;&gt;Lumaki da KidGuru Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Deer_Hunter_2005&quot;&gt;Deer Hunter 2005 da Southlogic Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.baixaki.com.br/download/tensao-abaixo-de-zero.htm&quot;&gt;Tensão abaixo de zero de André César Medeiros e Glauber Kotaki Rodrigues&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.cartoonnetwork.com/games/generatorrex/abysusarena/&quot;&gt;Generator Rex - Abysus Arena da Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/pt/games/detalhes/index.php?id=36&quot;&gt;Desafio Pequim da Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/pt/games/detalhes/index.php?id=2&quot;&gt;Super Volei Brasil 1 da Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/pt/games/detalhes/index.php?id=1&quot;&gt;Super Volei Brasil 2 da Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.attackpinball.net/&quot;&gt;Undead Attac da Attack Pinball Team&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.brasfoot.com/&quot;&gt;Brasfoot da Brasfoot.com&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://bulletsofarevolver.blogspot.com/&quot;&gt;Balas de um revolver de Diefox&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.domino-box.com/br/&quot;&gt;Domino Box da Domino Box&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.espacoinf.com/hade.html&quot;&gt;Hades 2 da Espaço Informática&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.flickgol.com/&quot;&gt;FlickGol da FingerTips&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.graffitientertainment.com/index.php/games/hightechracing&quot;&gt;HTR : High Tech Racing da Graffiti Entertainment&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Vampiromania&quot;&gt;Vampiromania da Green Land Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/33680/&quot;&gt;Eversion de Guilherme S. Tows&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/fruzzle-pt.htm&quot;&gt;Fruzzle da Icon Games&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.ilhadoempreendedor.com.br/&quot;&gt;Ilha do Empreendedor da Insolita Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.ludopark.com.br/&quot;&gt;Ludo Park da Insolita Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ottomax da Insolita Studios&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/rats/&quot;&gt;Bad Rats - The Rat’s Revenge da Invent4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://maisdiversao.fanta.com.br/figurinhas/#/-jogo&quot;&gt;Fanta Crew da Jynx Playware&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.notdoppler.com/kokimi.php&quot;&gt;Kokimi da Jynx Playware&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Restaurant Manager da Jynx Playware&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.livetouch.com.br/Templates/portfolio_RiR.html&quot;&gt;Run in Rio da Livetouch&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://studiominiboss.blogspot.com/&quot;&gt;Talbot’s Odissey da MiniBoss&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.mothergaia.com.br/portugues/cityrain.php&quot;&gt;City Rain da Mother Gaia Studio&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.musigames.com/imusic-puzzle.html&quot;&gt;iMusic Puzzle da MusiGames&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://sites.google.com/site/nologygames/koko-arena&quot;&gt;Koko Arena da Nology&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.ovnistudios.com/pt/placarcup&quot;&gt;Copa Placar da Ovni Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Deer_Hunter_2004&quot;&gt;Deer Hunter 2004 da Southlogic Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Monica no castelo do Dragão da Tec Toy&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.thevelopers.webs.com/&quot;&gt;Freakin’ Color da The Velopers&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.indiepubgames.com/game/Painting_Rage&quot;&gt;Painting Rage de Vinícius Canaã Medeiros Ruela e Luca Mattos Möller&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.webcore.com.br/portfolio/detalhes.php/surfinia&quot;&gt;Surfini da Webcore&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://lasthopegame.wordpress.com/&quot;&gt;Last Hope da Yellow Jam&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.webcoregames.com.br/case/gamefutebol_redeglobo.html&quot;&gt;Game Futebol da Webcore&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Lemon World de Alonso, Edésio P. Souza e Levi&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Pretendemos realizar um post para a maioria dos jogos citados, de tempos em tempos você poderá conferí-los aqui, no jogosdaqui.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Abragames na GC 2006</title>
   <link href="//2006/08/20/abragames-na-gc-2006"/>
   <updated>2006-08-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/08/20/abragames-na-gc-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;De 23 a 26 deste mês, a Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos (Abragames) participa da Games Convention 2006 (GC) que acontece em Leipzig, Alemanha. Através do estande localizado no Business Center, espaço reservado para a realização de negócios, o consultor Bernardo Manfredini, indicará soluções para as demandas das companhias estrangeiras.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Falarei com publishers, apresentarei produtos prontos para serem distribuídos, e com desenvolvedores que necessitam terceirizar parte de sua produção, diz Manfredini.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Além de associações como a Abragames no Business Center, encontram-se estandes de publishers, produtoras, fabricantes de hardware, entre outras. Por isso, o principal objetivo do consultor é agendar reuniões com empresas como: Electronic Arts, Actvision, Nitendo, Microsoft, Sony, Ubsoft, Konami, THQ, Take 2, ATI, Blizzard, Macromedia, Vivendi entre outras.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Embora cada empresa esteja em um estágio diferente - algumas já têm relações comerciais com parceiros no exterior -, é uma oportunidade de marcar presença neste que é o segundo maior evento do setor no mundo, afirma Bernardo Manfredini, consultor que representará a Abragames na feira.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;No estande será apresentado material de divulgação impresso e eletrônico das empresas brasileiras interessadas em expandir seus negócios no exterior. São elas: Délirus, Devworks, Ene Solutions, Insolita Studios, Interama, Jynx, Locz, Oniria, Outline, O2games, Southlogic e Tec Toy Digital. Empresas que desenvolvem jogos para as plataformas PC, console, celular e web. Como os modelos e estratégias de negócio das desenvolvedoras brasileiras são diversos, outras oportunidades poderão surgir durante a feira. “É um passo importante para construir a imagem da produção nacional junto àqueles que fazem parte da indústria internacional. É uma oportunidade para mostrar como está a produção no Brasil e como tem sido o crescimento desse setor nos últimos anos”, afirma Manfredini.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mesmo com representante oficial na feira, alguns diretores das empresas associadas ainda optaram por participar pessoalmente do evento. Segundo, André Penha, diretor executivo da Délirus, esta ação pode render contatos mais diretos com empresas de outros países, que podem gerar negócios mais imediatos. Entre os dias 21 e 23 de agosto, Penha participa da GC Developers Conference, conferência que antecede a Games Convetion. Durante o evento, que é uma oportunidade para trocar experiências internacionais, são apresentadas palestras sobre desenvolvimento e negócios em games.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para Juliano Alves, da OniriaSoft, a empresa passa por várias mudanças, novas parcerias e oportunidades estão sendo criadas, tanto no Brasil como no exterior, por isso a necessidade da presença na feira. Já a Outline acredita que com a participação na GC ganhará mais experiência no mercado internacional. As duas empresas distribuirão cópias de demos de seus jogos: Warbots, da Délirus e Ayri - Uma Lenda Amazônica, da Outline. Segundo Sylker Teles, CEO e Game Designer da Outline, a GC representa um excelente momento para se integrar com desenvolvedores do mundo e trocar experiências valiosas sobre o comportamento do mercado e os futuros caminhos da indústria de entretenimento digital.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Essa ação da Abragames tem o apoio da Agência de Promoção de Exportação e Investimentos (APEX-Brasil), organização não governamental encarregada de executar a política de exportação brasileira, e da Associação para Promoção da Excelência do Software Brasileiro (Softex), organização civil dedicada à promoção da excelência da indústria brasileira de software, que investiram em torno de 60 mil reais. Além do apoio financeiro, a Softex colaborou através do suporte operacional de sua equipe, especializada em eventos no Brasil e no exterior.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Estar presente em um evento desta magnitude, que terá mais de 360 expositores de todo o mundo e cerca de 130 mil visitantes, é uma oportunidade excepcional para as nossas empresas apresentarem a qualidade e a criatividade de seus produtos, analisa Charles Schramm, gerente de desenvolvimento de negócios internacionais da SOFTEX.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;A participação na GC é a primeira iniciativa do grupo de empresas de Games do PSI-SW (Projeto Setorial Integrado de Software), o maior plano de internacionalização de empresas brasileiras produtoras de software e prestadoras de serviços correlatos já implementado no país. Reunindo 103 empresas divididas em 10 verticais de atuação, ele é gerenciado pela SOFTEX com o apoio técnico e financeiro da APEX-Brasil. Em dezembro, está prevista a participação em mais um evento de Games, desta vez na França.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>NewsAbragames - Março/2006</title>
   <link href="//2006/03/10/newsabragames-marco-2006"/>
   <updated>2006-03-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/10/newsabragames-marco-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Lançada a edição Março/2006 da newsletter mensal da Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Nesta edição os destaques são: os eventos CDG-RIO (Conferência de Desenvolvedores de Games), I Festival Universitário de Games e TGS - Top Game Show
. Alguns cursos sobre desenvolvimento de jogos estão na seção cursos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A prorrogação do prazo de inscrição para o JogosBR também ganha destaque e “Um impulso aos Advergames”, uma coluna de opinião de Reinaldo Normand, Gerente-geral da divisão mobile Tec Toy.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;E na seção publicação o destaque do mês é o &lt;span style=&quot;color: rgb(255, 153, 0); font-weight: bold;&quot;&gt;jogosdaqui&lt;/span&gt;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.abragames.com.br/newsletter/&quot;&gt;Saiba mais sobre NewsAbragames…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
</feed>