<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.5">Jekyll</generator><link href="https://jogosdaqui.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://jogosdaqui.github.io/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2018-11-22T12:28:50-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/feed.xml</id><title type="html">jogosdaqui</title><subtitle>A maior fonte colaborativa sobre games desenvolvidos no Brasil</subtitle><entry><title type="html">Demo reel: JoyMasher - Games entre 2012 e 2019</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/11/22/demo-reel-joymasher-games-entre-2012-e-2019" rel="alternate" type="text/html" title="Demo reel: JoyMasher - Games entre 2012 e 2019" /><published>2018-11-22T00:00:00-02:00</published><updated>2018-11-22T00:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/11/22/demo-reel-joymasher-games-entre-2012-e-2019</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/11/22/demo-reel-joymasher-games-entre-2012-e-2019">&lt;p&gt;Recentemente a &lt;a href=&quot;/tags/joymasher&quot;&gt;JoyMasher&lt;/a&gt; anunciou que o seu tão aguardado game Blazing Chrome deverá &lt;a href=&quot;/2018/11/14/blazing-chrome-vai-desafiar-jogadores&quot;&gt;chegar no começo de 2019 para Nintendo Switch, PS4 e PC&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game de tiro, inspirado em clássicos da era 16 bits como Contra, tem deixado muita gente com grande expectativa para o seu lançamento. Até mesmo o Tony Stark da vida real, Elon Musk já comentou sobre o jogo:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2018/11/22/demo-reel-joymasher-games-entre-2012-e-2019/ellon-musk-tweet.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;demo-reel&quot;&gt;Demo reel&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Criamos o demo reel abaixo para celebrar a obra da JoyMasher desde 2012 até a sua atual produção: Blazing Chrome, confira!&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/hTUfBulRFj0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;</content><author><name>Diego Giacomelli</name></author><category term="demo-reel" /><category term="joymasher" /><summary type="html">Recentemente a JoyMasher anunciou que o seu tão aguardado game Blazing Chrome deverá chegar no começo de 2019 para Nintendo Switch, PS4 e PC.</summary></entry><entry><title type="html">jogosdaqui: open source e colaborativo</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/11/21/jogosdaqui-open-source-e-colaborativo" rel="alternate" type="text/html" title="jogosdaqui: open source e colaborativo" /><published>2018-11-21T00:00:00-02:00</published><updated>2018-11-21T00:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/11/21/jogosdaqui-open-source-e-colaborativo</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/11/21/jogosdaqui-open-source-e-colaborativo">&lt;h2 id=&quot;um-pouco-de-história&quot;&gt;Um pouco de história&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogosdaqui nasceu em 2005 e já foi um site próprio em PHP, um blog do UOL Jogos e um site WordPress, durante esses mais de 10 anos de história, com alguns hiatos, foram produzidas centenas de matérias, catalogados por volta de 200 jogos nacionais, além de várias prévias e entrevistas.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2018/11/21/jogosdaqui-open-source-e-colaborativo/150-jogosdaqui.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;open-source&quot;&gt;Open Source&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Para que esse material não fosse perdido, pois de alguma forma todo o conteúdo do site ajuda a contar a história do desenvolvimento de jogos brasileiros, tomei a decisão de tornar o jogosdaqui open source.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atualmente temos as seguintes estatísticas:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Notícias: 355&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Prévias: 66&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Jogos: 200&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Entrevistas: 9&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Eventos: 34&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Colunas: 26&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Todo esse conteúdo está disponível no &lt;a href=&quot;https://github.com/jogosdaqui/jogosdaqui.github.io-jekyll&quot;&gt;GitHub do jogosdaqui&lt;/a&gt;, permitindo que qualquer pessoa possa colaborar com melhoria nos conteúdos, formatação, definição de tags, etc.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;colaborativo&quot;&gt;Colaborativo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Tornando o jogosdaqui open source, o site poderá receber novos conteúdos de forma colaborativa através da comunidade de jogadores e desenvolvedores de games nacionais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem formas de desenvolvedores e não desenvolvedores colaborarem com o jogosdaqui, veja em mais detalhes na nossa página &lt;a href=&quot;/colabore&quot;&gt;Colabore&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;agradecimentos&quot;&gt;Agradecimentos&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Gostaria de agradecer a todos que colaboraram e incentivaram o projeto todos esses anos: muito obrigado!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fica meu agradecimento especial as pessoas que junto comigo em 2005 fundaram o jogosdaqui:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Edison Henrique Andreassy&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Giusepe Casagrande&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sulema Muñoz Andreassy&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Espero que gostem da iniciativa e que também venham em algum momento a colaborar.&lt;br /&gt;
Força sempre!&lt;br /&gt;
Diego Giacomelli&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;</content><author><name>Diego Giacomelli</name></author><category term="open-source" /><summary type="html">Um pouco de história O jogosdaqui nasceu em 2005 e já foi um site próprio em PHP, um blog do UOL Jogos e um site WordPress, durante esses mais de 10 anos de história, com alguns hiatos, foram produzidas centenas de matérias, catalogados por volta de 200 jogos nacionais, além de várias prévias e entrevistas.</summary></entry><entry><title type="html">Blazing Chrome vai desafiar jogadores no Nintendo Switch, PlayStation 4 e PC no começo de 2019</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/11/14/blazing-chrome-vai-desafiar-jogadores" rel="alternate" type="text/html" title="Blazing Chrome vai desafiar jogadores no Nintendo Switch, PlayStation 4 e PC no começo de 2019" /><published>2018-11-14T00:00:00-02:00</published><updated>2018-11-14T00:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/11/14/blazing-chrome-vai-desafiar-jogadores</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/11/14/blazing-chrome-vai-desafiar-jogadores">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Novo vídeo mostra imagens inéditas e repletas de experiências eletrizantes dos nossos heróis adentrando as bases inimigas&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O estúdio independente Joymasher e a publisher The Arcade Crew anunciam hoje que Blazing Chrome, o aguardado jogo estilo run’n’gun clássico em que máquinas controladas por uma inteligência artifical dizimaram a humanidade, trará para o começo de 2019 a sua luta pela espécie humana para novas plataformas: Nintendo Switch, PlayStation 4 e PC. A página do Steam também já está disponível.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O novo vídeo de gameplay lançado hoje mostra com exclusividade vislumbres dos ambientes destruídos e das bases inimigas, que o jogador deve enfrentar na última chance de sobrevivência da humanidade. Nossos heróis, Mavra e Doyle, terão de manter a mira firme enquanto atravessam essas áreas devastadas, contando com uma mãozinha extra de power-ups, mechas e um arsenal de armas futurísticas para se manterem vivos nesta zona de guerra.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/oh_Ur5OKhmQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Blazing Chrome é uma homenagem à era de ouro dos jogos de plataforma shooter side-scroller que leva em consideração o gameplay contemporâneo. O jogo busca dar a experiência mais próxima possível de um jogo dos anos 90, mas sem os problemas de gameplay que um jogador de hoje encontraria. Jogadores terão de enfretar seis diferentes levels cheios de robôs feitos para destruir humanos como Mavra, a guerrilheira solitária, ou Doyle, o robô rebelde que luta por liberdade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fãs de No More Heroes também podem mostrar seu amor por Blazing Chrome no jogo Travis Strikes Again: No More Heroes, para Nintendo Switch, usando a camiseta exclusiva. Você pode ver o design no &lt;a href=&quot;https://twitter.com/Grasshopper_JP/status/1060811401738899457&quot;&gt;twit original da Grasshopper&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2018/11/14/blazing-chrome-vai-desafiar-jogadores/camiseta.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Para se manter informado das últimas novidades sobre Blazing Chrome, entre no site da JoyMasher ou no Twitter ou Facebook. A página do Steam também está disponível em: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/609110/Blazing_Chrome/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/609110/Blazing_Chrome/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</content><author><name>Joymasher</name></author><category term="joymasher" /><category term="press-release" /><category term="switch" /><category term="ps4" /><category term="windows" /><summary type="html">Novo vídeo mostra imagens inéditas e repletas de experiências eletrizantes dos nossos heróis adentrando as bases inimigas</summary></entry><entry><title type="html">Death’s Life</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2016/03/16/deaths-life" rel="alternate" type="text/html" title="Death’s Life" /><published>2016-03-16T00:00:00-03:00</published><updated>2016-03-16T00:00:00-03:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2016/03/16/deaths-life</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2016/03/16/deaths-life">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Torne-se aprendiz da morte e sinta todo o seu poder na ponta do mouse.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;aprendiz-da-morte&quot;&gt;Aprendiz da morte&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Em Death’s Life você é o novo aprendiz da morte. E é o seu trabalho ajudar a coletar as almas de suas vítimas. Mas você deve fazer isso de uma forma natural, usando intricadas reações em cadeias para criar acidentes perigosos e divertidos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;estética&quot;&gt;Estética&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo possui uma estética estilizada e uma jogabilidade baseada no conceito de reações em cadeia. Para prosseguir no game, o jogador deve interagir com os objetos na cena de modo a resolver o puzzle, desencadeando uma sequência de eventos que resultem na morte de suas vítimas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;humor&quot;&gt;Humor&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Death’s Life está repleto de humor e de referências à cultura pop e apresenta ao jogador uma série de desafiantes puzzles, nas mais variadas situações do cotidiano. Uma vez que o jogador descubra a ordem correta dos objetos, uma complexa reação em cadeia se inicia, resultando ao final do puzzle em uma animação que apresenta de forma trágica e ao mesmo tempo cômica a morte “acidental” do alvo.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/XrW-EkiGhG0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;umbu-games&quot;&gt;Umbu Games&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game foi desenvolvido pela Umbu Games, uma pequena desenvolvedora independente formada por apenas duas pessoas (as quais você deve matar para concluir a última fase do game). A desenvolvedora brasileira está atualmente participando do programa de aceleração GameFounders, o maior programa de aceleração para desenvolvedoras de jogos do mundo, aonde a equipe desenvolveu grandes melhorias para o Death’s Life.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está atualmente disponível nas lojas &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/502100/Deaths_Life/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;https://www.humblebundle.com/store/deaths-life&quot;&gt;Humble Store&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;https://umbugames.itch.io/deaths-life&quot;&gt;Itch.io&lt;/a&gt;, em breve estará também a venda em outras lojas.&lt;/p&gt;</content><author><name>Umbu Games</name></author><category term="umbu-games" /><category term="press-release" /><category term="steam" /><category term="humble-store" /><category term="itchio" /><category term="windows" /><summary type="html">Torne-se aprendiz da morte e sinta todo o seu poder na ponta do mouse.</summary></entry><entry><title type="html">Alkimya acaba de ser Greenlit</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2016/01/22/alkimya-acaba-de-ser-greenlit" rel="alternate" type="text/html" title="Alkimya acaba de ser Greenlit" /><published>2016-01-22T00:00:00-02:00</published><updated>2016-01-22T00:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2016/01/22/alkimya-acaba-de-ser-greenlit</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2016/01/22/alkimya-acaba-de-ser-greenlit">&lt;p&gt;Arrume o seu laboratório, separe seus ingredientes e prepare-se para a ação. O estúdio brasileiro Bad Minions foio Greenlit pela Steam e está anunciando um novo jogo baseado no universo da alquimia:&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Torne-se um mestre alquimista, criando suas próprias poções sem seguir receitas, resolvendo puzzles e lutando contra ameaçadoras criaturas. Molde a realidade usando os elementos principais (ar, água, fogo e terra) para criar novos (lava, eletricidade, gel, areia) e assim manipular o ambiente para ter vantagem. Mude os frascos para criar diferentes efeitos, transformando uma explosão numa barreira.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/L-mF_FJ_vbA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Alkimya acontece num mundo de fantasia, numa região que antes fora o berço da alquimia, mas agora está devastada por uma antiga guerra. A terra foi abandonada e cobaias de décadas de experimentos escaparam e fizeram do local o seu covil.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Seth acorda nesta perigosa área, confuso e sem memórias, mas com algum conhecimento alquímico. Ele começa então sua jornada para sobreviver e recuperar sua identidade, ajudado por um misterioso homúnculo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O título será lançado para PC/Mac/Linux e Consoles e deve chegar às lojas em 2017. Alkimya promete ser um jogo de aventura com elementos de RPG e ação. Um amigo também poderá participar da aventura com o modo multiplayer local, se juntando à história principal como um homúnculo voador.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;greenlight&quot;&gt;Greenlight&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Atualmente, o jogo está realizando a campanha do Greenlight da Steam e ocupa a 16ª colocação de mais de 1900 jogos após nove dias de campanha. Alkimya também foi finalista do BIG Starter em 2015.&lt;/p&gt;</content><author><name>Bad Minions</name></author><category term="bad-minions" /><category term="press-release" /><category term="steam" /><category term="windows" /><category term="mac" /><category term="linux" /><summary type="html">Arrume o seu laboratório, separe seus ingredientes e prepare-se para a ação. O estúdio brasileiro Bad Minions foio Greenlit pela Steam e está anunciando um novo jogo baseado no universo da alquimia:</summary></entry><entry><title type="html">Sheep Master</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2015/12/29/sheep-master" rel="alternate" type="text/html" title="Sheep Master" /><published>2015-12-29T00:00:00-02:00</published><updated>2015-12-29T00:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2015/12/29/sheep-master</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2015/12/29/sheep-master">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.sunlandstudios.com/sheepmaster/&quot;&gt;Sheep Master&lt;/a&gt; é um jogo de estratégia, com um gráfico incrível e missões a serem cumpridas para evoluir. Voltado para o público cristão de diversas idades: desde crianças que já sabem ler até adultos que gostam de se distrair e aprender mais sobre o cristianismo. O jogo tem grande potencial de alcance nacional e internacional, já que está sendo lançado em inglês e português.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador é um pastor de ovelhas e deve administrar o rebanho para que ele se desenvolva em quantidade e qualidade. Para isso, é preciso arrecadar dinheiro com a produção de lã e leite, aumentar a infraestrutura da fazenda e cuidar da alimentação e proteção das ovelhas. O objetivo do jogo é o pastor tornar-se Sheep Master (Mestre das Ovelhas).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Várias missões são realizadas ao longo do game: recuperar ovelhas perdidas, proteger o rebanho de ataques de inimigos como ladrões e animais selvagens, entre tantas outras. Neste momento a parte cristã aparecerá no jogo: a cada conclusão de missão há uma sequência de aprendizados baseados em textos bíblicos e na moral cristã.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;teaser-de-sheep-master&quot;&gt;Teaser de Sheep Master&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Kfq8VVFgu-E &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;</content><author><name>Sunland Entertaiment Studios</name></author><category term="sunland-entertaiment-studios" /><category term="press-release" /><category term="ios" /><category term="android" /><summary type="html">Sheep Master é um jogo de estratégia, com um gráfico incrível e missões a serem cumpridas para evoluir. Voltado para o público cristão de diversas idades: desde crianças que já sabem ler até adultos que gostam de se distrair e aprender mais sobre o cristianismo. O jogo tem grande potencial de alcance nacional e internacional, já que está sendo lançado em inglês e português.</summary></entry><entry><title type="html">Qasir al-Wasat chega para PC, Mac e Linux</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2015/12/10/qasir-al-wasat-chega-para-pc-mac-linux" rel="alternate" type="text/html" title="Qasir al-Wasat chega para PC, Mac e Linux" /><published>2015-12-10T00:00:00-02:00</published><updated>2015-12-10T00:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2015/12/10/qasir-al-wasat-chega-para-pc-mac-linux</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2015/12/10/qasir-al-wasat-chega-para-pc-mac-linux">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Invisível, frágil e mortal você assume o papel de um demônio invocado à Síria medieval para uma misteriosa missão de assassinato.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://qasirgame.com&quot;&gt;Qasir al-Wasat&lt;/a&gt; jogo brasileiro do gênero stealth action-adventure, chega ao Steam, Humble Store e Nuuvem no dia 19 de Janeiro de 2016. O jogo, desenvolvido pelo time curitibano Aduge Studio e publicado pela Zueira Digital, foi aclamado por sua distinta visão criativa e caráter audacioso.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Repleto de mistérios, charadas e furtividade, é uma obra inteligente de ocultismo oriental, que recomendo fortemente conferir. — Adam Smith, Rock, Paper , Shotgun!&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;A Aduge criou aqui um excelente videojogo “polvilhado” de criatividade e brilhantismo, posso até afirmar com muitas certezas que não há e nunca houve nada semelhante a este jogo no mundo dos jogos.” — Paulo Figueiredo, Gaming Portugal&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Meu coração me diz estarmos diante de uma verdadeira jóia, capaz de misturar sutilmente gêneros vastamente diferentes.” — Marco Tassani, The Shelter&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Qasir é também […] o mais autêntico e valioso jogo produzido no Brasil nos últimos anos.” — Rique Sampaio, Arena IG.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Indicado — IndieCade 2012&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Jogue como uma criatura invisível e frágil, conjurada de outro mundo para completar uma missão de assassinato num palácio enigmático. Preste atenção onde pisa e escolha cuidadosamente como matar suas vítimas, pois sons altos e manchas de sangue denunciarão sua posição a inimigos. Investigue mensagens escondidas, escute furtivamente a conversas dos guardas da fortaleza e procure passagens secretas, já que nem tudo é o que parece e tesouros antigos esperam para serem descobertos.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/MAVjuOhDWkA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Qasir al-Wasat estará disponível para PC, Mac e Linux com suporte a gamepad e teclado.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="aduge-studio" /><category term="zueira-digital" /><category term="press-release" /><category term="windows" /><category term="mac" /><category term="linux" /><category term="steam" /><category term="humble-store" /><category term="nuuvem" /><summary type="html">Invisível, frágil e mortal você assume o papel de um demônio invocado à Síria medieval para uma misteriosa missão de assassinato.</summary></entry><entry><title type="html">Sheep Dreams Are Made of This</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2015/12/09/sheep-dreams-are-made-of-this" rel="alternate" type="text/html" title="Sheep Dreams Are Made of This" /><published>2015-12-09T00:00:00-02:00</published><updated>2015-12-09T00:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2015/12/09/sheep-dreams-are-made-of-this</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2015/12/09/sheep-dreams-are-made-of-this">&lt;p&gt;O jogo tem uma temática de pesadelos recorrentes, tanto no conceito quando em elementos de gameplay.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você controla um homem que tem o mesmo pesadelo toda noite há 17 anos, onde tudo que ele consegue fazer é correr, pular e coletar fragmentos de memórias há muito esquecidas.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/pvanIE3rJQE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O jogador tem 8 horas (tempo real, conta mesmo com o jogo fechado) para coletar todos os fragmentos de memória e descobrir a causa dos pesadelos antes que o personagem acorde.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível para:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/app/id1047300737&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.MiniChimera.SheepDreams&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.microsoft.com/pt-br/store/apps/sheep-dreams-are-made-of-this/9nblggh5x5cl&quot;&gt;Windows Phone&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name>MiniChimera Game Studio</name></author><category term="minichimera-game-studio" /><category term="press-release" /><category term="ios" /><category term="android" /><category term="windows-phone" /><summary type="html">O jogo tem uma temática de pesadelos recorrentes, tanto no conceito quando em elementos de gameplay.</summary></entry><entry><title type="html">Pesadelo - Regressão</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2015/12/02/pesadelo-regressao" rel="alternate" type="text/html" title="Pesadelo - Regressão" /><published>2015-12-02T00:00:00-02:00</published><updated>2015-12-02T00:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2015/12/02/pesadelo-regressao</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2015/12/02/pesadelo-regressao">&lt;p&gt;O jogo Pesadelo – Regressão é o segundo título da série. Já está aprovado na Greenlight e será vendido na Steam e em outras lojas. O jogo está sendo desenvolvido em Unreal.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;teaser-de-pesadelo---regressão&quot;&gt;Teaser de Pesadelo - Regressão&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jyq7-ECqP8A &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Além de aproveitar o sucesso do primeiro, que foi jogado por Zangado e Pew Die Pie, dentre outros youtubers famosos, Pesadelo Regressão tem uma história imersiva e cheia de possibilidades, colocando ainda elementos da cultura e do folclore brasileiro.&lt;/p&gt;</content><author><name>Skyjaz</name></author><category term="skyjaz" /><category term="press-release" /><category term="steam" /><category term="windows" /><category term="previa" /><summary type="html">O jogo Pesadelo – Regressão é o segundo título da série. Já está aprovado na Greenlight e será vendido na Steam e em outras lojas. O jogo está sendo desenvolvido em Unreal.</summary></entry><entry><title type="html">Jogos Vorazes ganha game no estilo Super Trunfo</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2015/11/19/jogos-vorazes-ganha-game-de-cartas" rel="alternate" type="text/html" title="Jogos Vorazes ganha game no estilo Super Trunfo" /><published>2015-11-19T00:00:00-02:00</published><updated>2015-11-19T00:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2015/11/19/jogos-vorazes-ganha-game-de-cartas</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2015/11/19/jogos-vorazes-ganha-game-de-cartas">&lt;p&gt;A saga Jogos Vorazes, um dos maiores fenômenos do cinema nas últimas décadas, está agora também nas telinhas dos smartphones e tablets. Na semana em que o quarto e último filme estreia nos cinemas, Katniss, Peeta, Alma Coin, Presidente Snow e companhia são também os protagonistas do Jogos Vorazes Card Game, que chega gratuitamente nas lojas de aplicativos para celulares.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-mecânica-familiar&quot;&gt;Uma mecânica familiar&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game de cartas usa mecânica semelhante à do tradicional Super Trunfo: cada carta tem cinco atributos: popularidade, força, inteligência, habilidade e sobrevivência. Quanto maior o número, mais forte o personagem é neste ponto. Nas disputas, os atributos entre as cartas dos jogadores são comparados, e quem tiver o maior número ganha a rodada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cada jogador começa a partida com nove cartas à disposição – quem fizer cinco pontos, vence. As partidas são online em tempo real: o desafio é sempre contra outros jogadores da comunidade. A cada rodada, um jogador escolhe um atributo da sua carta. Quem tiver o maior número no atributo escolhido, vence - empate dá o ponto ao jogador que não escolheu o atributo. Ao final da rodada, a vez troca, e o outro jogador escolherá o atributo da sua nova carta.
Terminada a partida, o jogador vencedor ganha uma nova carta aleatória do monte para reforçar seu deck: são 84 cartas no total, entre Comuns, Raras, Ultra-Raras e Especiais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/lKoXAxgceJI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;desenvolvimento-colaborativo&quot;&gt;Desenvolvimento colaborativo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Para balancear isso tudo e evitar cair em problemas de jogadores não aprovarem os atributos dos seus personagens preferidos, a Flux contou com uma ajuda especial: fãs de carteirinha da série participaram diretamente do desenvolvimento.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Ninguém conhece melhor os detalhes de uma produção quanto os seus maiores fãs. Não tivemos dúvidas: trouxemos dois deles para o time para ajudar a criar as cartas e deixar os atributos condizentes com as características de cada personagem do universo Jogos Vorazes, conta Paulo Luis Santos, CEO da Flux, que fez a direção executiva do projeto.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Somando o conhecimento da Victória e do Bruno sobre a série ao nosso know-how para criar jogos divertidos, chegamos a um resultado de alto nível e estamos muito orgulhosos do jogo”, completa.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Uma parceria entre Flux e Paris Filmes, distribuidora oficial dos filmes Jogos Vorazes no Brasil,  o jogo conta com análises altamente positivas da comunidade e já passa de cinco mil jogadores, crescendo diariamente com uma disputa acirrada pelo topo do ranking de vitórias. Gratuito e com microtransações, o game já está disponível no Google Play para dispositivos Android, e está em vias de chegar para iPhones e dispositivos iOS na Apple App Store, além de dispositivos Windows Phone.&lt;/p&gt;</content><author><name>Flux Game Studio</name></author><category term="flux-game-studio" /><category term="ios" /><category term="android" /><category term="windows-phone" /><category term="cartas" /><summary type="html">A saga Jogos Vorazes, um dos maiores fenômenos do cinema nas últimas décadas, está agora também nas telinhas dos smartphones e tablets. Na semana em que o quarto e último filme estreia nos cinemas, Katniss, Peeta, Alma Coin, Presidente Snow e companhia são também os protagonistas do Jogos Vorazes Card Game, que chega gratuitamente nas lojas de aplicativos para celulares.</summary></entry></feed>