<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.5">Jekyll</generator><link href="https://jogosdaqui.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://jogosdaqui.github.io/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2018-12-10T05:20:06-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/feed.xml</id><title type="html">jogosdaqui</title><subtitle>A maior fonte colaborativa sobre games desenvolvidos no Brasil</subtitle><entry><title type="html">Magenta Arcade</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/10/magenta-arcade" rel="alternate" type="text/html" title="Magenta Arcade" /><published>2018-12-10T00:00:00-02:00</published><updated>2018-12-10T00:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/12/10/magenta-arcade</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/10/magenta-arcade">&lt;p&gt;Magenta Arcade é um shooter de dedo, desenvolvido pela &lt;a href=&quot;/tags/long-hat-house&quot;&gt;Long Hat House&lt;/a&gt;, um estúdio indie de jogos situado em Belo Horizonte, Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Torne-se um deus! Seu dedo é uma arma, mas também a sua maior fraqueza! Saiba escolher entre tocar na tela e subir seu dedo pra se defender!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O Ciclo dos Desejos é um ritual sagrado para o povo! É onde você realiza os desejos das pessoas. Durante muitos ciclos, a paz reinou, mas tudo isso muda quando o irado Ivo Magenta realiza seu desejo vil. Agora, o desastre acontece, e você deverá dormir até o próximo ciclo. Ao acordar, tudo depende de você!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Use seu dedo pra destruir Ivo e seus lacaios robôs: a ordem do mundo está em suas mãos!&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/YpWugOACvsA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível para Android:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=air.com.longhathouse.MagentaArcadeFull&quot;&gt;Google Play&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.amazon.com/gp/product/B00X7WJWQ6&quot;&gt;Amazon&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name>Diego Giacomelli</name></author><category term="long-hat-house" /><category term="tiro" /><category term="android" /><category term="press-release" /><summary type="html">Magenta Arcade é um shooter de dedo, desenvolvido pela Long Hat House, um estúdio indie de jogos situado em Belo Horizonte, Brasil.</summary></entry><entry><title type="html">Astromonkey: Hitball Arena</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/09/astromonkey-hitball-arena" rel="alternate" type="text/html" title="Astromonkey: Hitball Arena" /><published>2018-12-09T00:00:00-02:00</published><updated>2018-12-09T00:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/12/09/astromonkey-hitball-arena</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/09/astromonkey-hitball-arena">&lt;p&gt;Astromonkey, um macaco astronauta foi enviado em uma missão de exploração espacial, mas acabou sendo sugado por um buraco negro e resgatado por alienígenas. Agora para voltar para casa, o nosso herói terá de vencer o torneio interestelar de Hitball Arena!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Venha explorar as criaturas e planetas da imensidão do espaço e ajude o nosso herói a voltar para casa!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conheça mais do jogo na no &lt;a href=&quot;https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=608504878&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/JpW7PFCJv1E &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;</content><author><name>Diego Giacomelli</name></author><category term="monsterbed-game-studio" /><category term="arcade" /><category term="party-game" /><category term="press-release" /><summary type="html">Astromonkey, um macaco astronauta foi enviado em uma missão de exploração espacial, mas acabou sendo sugado por um buraco negro e resgatado por alienígenas. Agora para voltar para casa, o nosso herói terá de vencer o torneio interestelar de Hitball Arena!</summary></entry><entry><title type="html">Uga Buga: Dino Rush</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/08/uga-buga-dino-rush" rel="alternate" type="text/html" title="Uga Buga: Dino Rush" /><published>2018-12-08T00:00:00-02:00</published><updated>2018-12-08T00:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/12/08/uga-buga-dino-rush</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/08/uga-buga-dino-rush">&lt;p&gt;O Sr. Uga e a Sra. Buga precisam correr para encarar os perigos da Era das Cavernas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com uma jogabilidade simples, gráficos 3D super coloridos e muitas surpresas para agradar jogadores de todas as idades. 
Quanto mais você joga, mais a chance de ganhar dinossauros para sua coleção!
Nesse runner, você precisa ser rápido e ter ótimos reflexos para coletar ouro enquanto foge de um dinossauro que está sempre na sua cola. 
Salte e desvie dos obstáculos pré-históricos como um verdadeiro cave man, ganhe moedas e obtenha poderes especiais que deixarão a fuga ainda mais emocionante!&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/HlYOOs8JXSw &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Encontre Dinossauros nos ovos e complete sua coleção!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Efeito “Bullet Time” e Super Velocidade!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sorteio de Power-Ups com roleta dentro do jogo!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vôo emocionante com um Pterodáctilo!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambientes variados, como Floresta Tropical, Canyon Desértico e Planícies!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gráficos em HD com suporte a Retina Display!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Obstáculos animados como Plantas Carnívoras, e Lagartos !&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Desvie dos Estegossauros que correm em sua direção!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Faça upgrade de powerups com moedas de jogo!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ajustes de qualidade para funcionar em celulares mais lentos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Uga Bug: Dino rush está disponível para:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.imaxgames.ugagames.dinorush&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/uga-buga-dino-rush/id716628340?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Um jogo 100% brasileiro que vai agradar toda a família com certeza!&lt;/p&gt;</content><author><name>Diego Giacomelli</name></author><category term="dead-mushroom" /><category term="android" /><category term="runner" /><category term="press-release" /><summary type="html">O Sr. Uga e a Sra. Buga precisam correr para encarar os perigos da Era das Cavernas.</summary></entry><entry><title type="html">Sword Legacy: Omen</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/07/sword-legacy-omen" rel="alternate" type="text/html" title="Sword Legacy: Omen" /><published>2018-12-07T00:00:00-02:00</published><updated>2018-12-07T00:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/12/07/sword-legacy-omen</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/07/sword-legacy-omen">&lt;p&gt;Embarque em uma reedição sangrenta e brutal dos mitos do Rei Arthur como Uther, um cavaleiro vingativo auxiliado por Merlin, um feiticeiro antigo, em busca da Excalibur há muito perdida. Sobreviva a intensos combates em turnos neste RPG tático enquanto viaja pela Broken Britannia, uma terra devastada pela intriga e pelo engano.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história-do-projeto&quot;&gt;História do Projeto&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A carioca &lt;a href=&quot;/tags/firecast-studio&quot;&gt;Firecast Studio&lt;/a&gt; começou o desenvolvimento do &lt;a href=&quot;https://www.swordlegacy.com/&quot;&gt;Sword Legacy: Omen&lt;/a&gt; em 2014. O pequeno estúdio, composto por apenas quatro pessoas, começou por prototipar novos mecanismos para um jogo tático baseado em turnos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Depois de desenvolver uma jogabilidade divertida e desafiadora, em 2015 uma parceria foi formada, com a também carioca, Fableware Narrative Design, outro estúdio independente focado em experiências baseadas em histórias. Desde então que o projeto evoluiu para uma propriedade intelectual transmídia, tendo o jogo como seu primeiro e principal produto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em 2016, Sword Legacy: Omen participou de vários eventos e ganhou prêmios de prestígio, entre eles o prêmio de Melhor Storytelling no Festival SBGames. Finalmente, em 2017, uma parceria de publicação foi estabelecida com a Team17 (desenvolvedora da famosa franquia Worms).&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história-e-jogabilidade&quot;&gt;História e jogabilidade&lt;/h2&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Antes da Era de Ouro de Artur, nosso reino estava perdido, despedaçado e decadente; reinos dilacerados&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O senhor da Mércia foi assassinado, seu amor raptado e sua casa não existe mais. Como Uther, você deve liderar seu bando de companheiros durante as missões cheias de desafios. Forje alianças desconfortáveis ​​para adquirir a mítica espada Excalibur e derrotar o sinistro duque obcecado pelo poder de Wessex.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Prove seu valor como um estrategista, explorando todos os cinco reinos e locais perigosos, como uma fortaleza congelada escondendo um segredo obscuro, uma antiga abadia transformada em uma câmara de tortura medonha e a ilha mística de Avalon. Sobreviva a emboscadas e resgate os necessitados, fazendo uso das habilidades de cada herói para resolver quebra-cabeças e derrotar seus inimigos. Cabe a você definir o destino da Britannia… Mas a que custo?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sword Legacy: Omen é sempre um desafio. Como estrategista, você precisará planejar seu curso de ação com quatro heróis por vez. No entanto, esteja pronto para se adaptar e improvisar, pois os resultados sempre mudam com base nas habilidades escolhidas e nas chances de um ataque.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jUAKvfDi_yc &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;principais-características&quot;&gt;Principais características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Combate Tático: Aprenda a importância do posicionamento estratégico e desencadeie combinações de habilidades poderosas com sua equipe.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Exploração Livre: Quando não estiver em combate, investigue o meio ambiente, encontre documentos, colete tesouros, resolva enigmas e descubra segredos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Personalização partidária: Adapte os heróis ao seu estilo de jogo, gerencie sua equipe e progrida com o desbloqueio de mais de 70 habilidades passivas ou ativas exclusivas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Hordas de Inimigos e Chefes Únicos: Lute contra uma variedade de monstros cruéis e enfrente monstros poderosos em batalhas extenuantes, como multidões de vítimas assoladas pela peste, cavaleiros distorcidos e um dragão faminto de carne.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sistema de Estresse: Use todas as suas forças para se tornar vitorioso, mas esvazie sua força de vontade e testemunhe seus heróis caindo em pânico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambiente Interativo: Estude seu ambiente e realize movimentos mortais inteligentes, explodindo barris explosivos e empurrando os inimigos para fora das bordas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Estilo de arte old-school com uma torção escura: Reviva a estética bonita de animações clássicas fundida com visuais sombrios inspirados por graphic novels.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma abordagem diferente sobre um mito clássico: experimente as lendas arturianas como nunca antes, à medida que personagens e locais famosos são renovados em um enredo maduro de vingança, honra, conspiração e alquimia.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;características-de-combate&quot;&gt;Características de combate&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Questões de Posicionamento: Golpeie de terreno alto, flanqueie seus oponentes e use overwatch para ter sempre a vantagem.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambiente Interativo: Estude seu entorno e faça movimentos mortais explodindo barris explosivos e empurrando os inimigos para fora das bordas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Seus heróis são especiais: o poder deles excede o das pessoas comuns, então use sua força de vontade para aumentar as estatísticas e obter Pontos de Ação extras!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ninguém está seguro: seja avisado, esvazie sua força de vontade e arrisque as consequências de ter seus heróis vítimas do pânico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Overkill: Lide com danos massivos e realize assassinatos terríveis para causar medo em seus inimigos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;prêmios&quot;&gt;Prêmios&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game já ganhou diversos prêmios e reconhecimentos, entre eles:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor na categoria “Melhor narrativa” - SBGames, setembro de 2016&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2º lugar no QuoVadis 2017 - Quo Vadis, maio de 2017&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista na categoria “Melhor game brasileiro de 2017” - BIG Festival, junho de 2017&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2º lugar na categoria “Melhor jogo” - Rio Indie Games, novembro de 2016&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista na categoria “Melhor game” - SBGames, setembro de 2016&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista na categoria “Melhor áudio” - SBGames, setembro de 2016&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo está disponível para Windows diretamente no Steam: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/690140/Sword_Legacy_Omen/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/690140/Sword_Legacy_Omen/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</content><author><name>Diego Giacomelli</name></author><category term="firecast-studio" /><category term="tatical-rpg" /><category term="rpg" /><category term="steam" /><category term="windows" /><category term="press-release" /><summary type="html">Embarque em uma reedição sangrenta e brutal dos mitos do Rei Arthur como Uther, um cavaleiro vingativo auxiliado por Merlin, um feiticeiro antigo, em busca da Excalibur há muito perdida. Sobreviva a intensos combates em turnos neste RPG tático enquanto viaja pela Broken Britannia, uma terra devastada pela intriga e pelo engano.</summary></entry><entry><title type="html">Isolados – a Fuga</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/06/isolados-a-fuga" rel="alternate" type="text/html" title="Isolados – a Fuga" /><published>2018-12-06T00:00:00-02:00</published><updated>2018-12-06T00:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/12/06/isolados-a-fuga</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/06/isolados-a-fuga">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.monsterbed.com.br/games/isolados-a-fuga/&quot;&gt;Isolados – a Fuga&lt;/a&gt; é um jogo produzido pela MonsterBed para a Media Bridge, uma das maiores produtoras multiplataforma do Brasil, com o objetivo de ajudar na divulgação do filme Isolados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O projeto trata-se de um jogo digital no melhor estilo runner no qual o jogador tem como objetivo percorrer a maior área possível sem esbarrar em obstáculos e morrer. O game pode ser jogado com os dois personagens principais do filme, Lauro e Renata.  &lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O cenário da aventura é a floresta e os obstáculos são pedras e árvores. A velocidade aumenta conforme o trecho percorrido, aumentando assim a dificuldade. Ao longo do trajeto são oferecidos power ups de ajuda como invencibilidade e relatórios. Além disso, durante o caminho são encontradas pilhas, que se não forem coletadas, deixam com que a lanterna dos jogadores se apague. Lauro e Renato precisam coletar os Relatórios do Dr. Lauro que, acumulados, possibilitam a troca dos mesmos por diversos power ups, aumentando assim a vantagem do jogador em sua próxima partida.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Isolados – a Fuga foi publicado para Facebook, Android e iOS. Atualmente o jogo pode ser jogado no Facebook em qualquer navegador menos no Google Chrome.&lt;/p&gt;</content><author><name>Diego Giacomelli</name></author><category term="monsterbed-game-studio" /><category term="facebook" /><category term="android" /><category term="ios" /><category term="runner" /><category term="press-release" /><summary type="html">Isolados – a Fuga é um jogo produzido pela MonsterBed para a Media Bridge, uma das maiores produtoras multiplataforma do Brasil, com o objetivo de ajudar na divulgação do filme Isolados.</summary></entry><entry><title type="html">Amazing Spider Attack</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/05/amazing-spider-attack" rel="alternate" type="text/html" title="Amazing Spider Attack" /><published>2018-12-05T00:00:00-02:00</published><updated>2018-12-05T00:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/12/05/amazing-spider-attack</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/05/amazing-spider-attack">&lt;p&gt;Em Amazing Spider o jogador deve proteger sua teia do ataque dos insetos!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sua aranha precisa de instintos rápidos para capturar os insetos malucos. Estrategicamente crie uma teia no espaço certo para comer todos os insetos, cada um com suas próprias habilidades que podem causar danos ou quebrar as teias com mais facilidade. Esteja alerta para tocar neles antes que eles se liberem ou o tempo acabe!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;30 níveis incluem quebra-cabeças bacanas, desafios de ação, temas e itens legais - rede dourada, recarga de rede, choque elétrico e muito mais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/YpK9pqH448E &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Amazing Spider Attack está disponível para:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.deadmushroom.amazingspiderattack&amp;amp;hl=pt-br&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/amazing-spider-attack-free-game/id546474843?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name>Diego Giacomelli</name></author><category term="dead-mushroom" /><category term="puzzle" /><category term="ios" /><category term="mobile" /><category term="press-release" /><summary type="html">Em Amazing Spider o jogador deve proteger sua teia do ataque dos insetos!</summary></entry><entry><title type="html">Conheça os jogos brasileiros indicados ao Brazil Game Awards 2018</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/05/conheca-os-jogos-brasileiros-indicados-ao-brazil-game-awards-2018" rel="alternate" type="text/html" title="Conheça os jogos brasileiros indicados ao Brazil Game Awards 2018" /><published>2018-12-05T00:00:00-02:00</published><updated>2018-12-05T00:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/12/05/conheca-os-jogos-brasileiros-indicados-ao-brazil-game-awards-2018</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/05/conheca-os-jogos-brasileiros-indicados-ao-brazil-game-awards-2018">&lt;p&gt;O Brazil Game Awards acabou de &lt;a href=&quot;https://brazilgameawards.com.br/conheca-os-jogos-indicados-ao-brazil-game-awards-2018/&quot;&gt;anunciar&lt;/a&gt; os games indicados para a categoria “Jogo Brasileiro do Ano” de 2018, são eles:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Dandara da &lt;a href=&quot;/tags/long-hat-house&quot;&gt;Long Hat House&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Distortions da &lt;a href=&quot;/tags/among-giants&quot;&gt;Among Giants&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Horizon Chase Turbo da &lt;a href=&quot;/tags/aquiris-game-studio&quot;&gt;Aquiris Game Studio&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;No Heroes Here da &lt;a href=&quot;/tags/mad-mimic-interactive&quot;&gt;Mad Mimic Interactive&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sword Legacy Omen da &lt;a href=&quot;/tags/firecast-studio&quot;&gt;Firecast Studio&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-é-o-brazil-game-awards&quot;&gt;O que é o Brazil Game Awards?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O Brazil Game Awards (BGA) nasceu em 2015 como um júri independente que reune veículos e críticos de videogame do país para eleger os melhores jogos da Brasil Game Show (BGS).
Em 2018, o Brazil Game Awards passou a eleger os melhores games do ano, não mais atrelado à Brasil Game Show.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;demo-reel&quot;&gt;Demo reel&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Montamos o demo reel abaixo que demonstra um pouco mais de cada um dos 5 games indicados:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/rRhUCAJUMUg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;</content><author><name>Diego Giacomelli</name></author><category term="brazil-game-awards" /><category term="long-hat-house" /><category term="among-giants" /><category term="aquiris-game-studio" /><category term="mad-mimic-interactive" /><category term="firecast-studio" /><category term="demo-reel" /><summary type="html">O Brazil Game Awards acabou de anunciar os games indicados para a categoria “Jogo Brasileiro do Ano” de 2018, são eles:</summary></entry><entry><title type="html">Kart Farm</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/04/kart-farm" rel="alternate" type="text/html" title="Kart Farm" /><published>2018-12-04T00:00:00-02:00</published><updated>2018-12-04T00:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/12/04/kart-farm</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/04/kart-farm">&lt;p&gt;Um jogo de corrida de karts na fazenda desenvolvido para a Jogalo.&lt;/p&gt;</content><author><name>Diego Giacomelli</name></author><category term="monsterbed-game-studio" /><category term="corrida" /><category term="press-release" /><summary type="html">Um jogo de corrida de karts na fazenda desenvolvido para a Jogalo.</summary></entry><entry><title type="html">Cowboy vs Aliens vs Ninjas</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/03/cowboy-vs-aliens-vs-ninjas" rel="alternate" type="text/html" title="Cowboy vs Aliens vs Ninjas" /><published>2018-12-03T00:00:00-02:00</published><updated>2018-12-03T00:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/12/03/cowboy-vs-aliens-vs-ninjas</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/03/cowboy-vs-aliens-vs-ninjas">&lt;p&gt;Segundo a &lt;a href=&quot;/tags/dead-mushroom&quot;&gt;Dead Mushroom&lt;/a&gt;, desenvolvedora de outros jogos que já foram artigos no jogosdaqui, como &lt;a href=&quot;/2013/04/29/dragon-raid&quot;&gt;Dragon Raid&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;/2012/12/05/crazy-bitsy-spider-2&quot;&gt;Crazy Bitsy Spider&lt;/a&gt;, &lt;strong&gt;Cowboy vs Aliens vs Ninjas&lt;/strong&gt; é:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;um game de ação intensa em que o jogador controla o destemido cowboy Chuck West e deve eliminar todos os aliens e ninjas que estão tomando o Velho Oeste. Não será uma tarefa fácil! Equipe-se com as armas mais poderosas do arsenal, que vai desde revolveres comuns às devastadoras armas alienígenas, coloque o seu melhor chapéu e pegue a montaria mais veloz para ir à batalha contra essa invasão. 
Contact&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/DSmKCYo0KGA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Modos survival e campanha&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Escolha entre mira automática e manual&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma variedade de explosões&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Consiga novos chapéus para estar na moda&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Descubra armas alienígenas especiais poderosas&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Use montarias diferentes para ser mais rápido e mais forte&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Mais de 15 armas atualizáveis&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ondas maciças de inimigos inteligentes&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Fase especial de bônus&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Três níveis de dificuldade&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Cowboy vs Aliens vs Ninjas está disponível para:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.deadmushroom.gpn.cowboy&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/cowboy-vs-aliens-vs-ninjas/id1032496560?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name>Diego Giacomelli</name></author><category term="dead-mushroom" /><category term="tiro" /><category term="android" /><category term="ios" /><category term="mobile" /><category term="press-release" /><summary type="html">Segundo a Dead Mushroom, desenvolvedora de outros jogos que já foram artigos no jogosdaqui, como Dragon Raid e Crazy Bitsy Spider, Cowboy vs Aliens vs Ninjas é:</summary></entry><entry><title type="html">Möira</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/02/moira" rel="alternate" type="text/html" title="Möira" /><published>2018-12-02T00:00:00-02:00</published><updated>2018-12-02T00:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/12/02/moira</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/02/moira">&lt;p&gt;Möira da &lt;a href=&quot;/tags/onagro-studios&quot;&gt;Onagro Studios&lt;/a&gt; de Belo Horizonte, Minas Gerais, é um game de plataforma inspirado nos clássicos games de 8-bit, que lembra muito jogos do GameBoy, mas com uma abordagem mais moderna.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2018/12/02/moira/personagens.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O jogador estará na pele de Rubick, um jovem aprendiz de mágico que está a procura de seu mestre desaparecido. O herói terá que viajar através dos Reinos Mágicos imitando os poderes dos inimigos e aprendendo como combiná-los utilizando a varinha deixada por seu mestre. Entretanto, a aventura de Rubick não será fácil, pois ele lutará contra inimigos capazes de distorcer os limites e quebrar as regras da terra de Möira.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Arte no estilo pixel art de 8-bit&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Muitas paletas de cores retrô para serem escolhidas&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Várias combinações de magias&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma história épica&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Dialogos divertidos e inusitados&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma mistura de gameplay old-school com um toque conveniente de modernidade focada na diversão&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Fácil de jogar, difícil de dominar&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Trilha sonora inspirada em games retrô e modernos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Suporte a Gamepad&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gameplay similar a famosos games de plataforma, como: Kirby, Mega Man, Duck Tales e Wonder Boy.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer&quot;&gt;Trailer&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/iXGRVygXDBU &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Confira mais do jogo na sua &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/502250/Moira/&quot;&gt;página no Steam&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</content><author><name>Diego Giacomelli</name></author><category term="onagro-studios" /><category term="plataforma" /><category term="steam" /><category term="windows" /><category term="mac" /><category term="linux" /><category term="steam" /><category term="press-release" /><summary type="html">Möira da Onagro Studios de Belo Horizonte, Minas Gerais, é um game de plataforma inspirado nos clássicos games de 8-bit, que lembra muito jogos do GameBoy, mas com uma abordagem mais moderna.</summary></entry></feed>