<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.5">Jekyll</generator><link href="https://jogosdaqui.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://jogosdaqui.github.io/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2018-12-21T13:39:24-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/feed.xml</id><title type="html">jogosdaqui</title><subtitle>A maior fonte colaborativa sobre games desenvolvidos no Brasil</subtitle><entry><title type="html">Distortions</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/21/distortions" rel="alternate" type="text/html" title="Distortions" /><published>2018-12-21T12:00:00-02:00</published><updated>2018-12-21T12:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/12/21/distortions</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/21/distortions">&lt;p&gt;Distortions, do estúdio brasileiro &lt;a href=&quot;/tags/among-giants&quot;&gt;Among Giants&lt;/a&gt;, é uma jornada musical através de um mundo imaginário desconhecido onde o jogador terá que juntar fragmentos de memórias passadas para descobrir sua identidade.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Uma garota acorda em um lugar estranho onde o tempo parece parado. Enquanto ela recupera sua identidade relembrando com a ajuda de um estranho homem mascarado, ela deve decidir o que deixar para trás para seguir em frente com sua vida e expectativas.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;A menina então decide explorar este lugar surreal e desconhecido, logo encontrando um diário com algumas anotações. Esses escritos levam a um violino. Com sua música, a garota consegue moldar o mundo, criando efeitos e mudanças extraordinários. Com cada nova música, surge uma nova ferramenta.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Usando um violino como uma arma, onde suas músicas podem alterar ambientes e ajudá-lo a fazer amizade com criaturas estranhas ao longo do caminho.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Uma aventura onde as músicas são suas armas e os contos de um diário, seu guia.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Controle a garota através dos mais diversos locais, como montanhas, florestas, cavernas, rios, lagos e até o mar, usando o poder de sua música para moldar o mundo ao seu redor. Crie pontes, explosões e barreiras. Torne-se invisível, mova pedras ao redor, aprenda a ouvir os sons do mundo e converse com ele através do seu violino.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Um game singleplayer baseado na superação de experiências e relacionamentos passados.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/us6fnD39TEI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Este lugar desconhecido e intrigante onde o passado da menina parece ter uma presença física. É um lugar imaginário onde tudo que você vê é feito de ecos de memórias distorcidas.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;O mundo do game é um lugar de beleza inigualável, onde você pode explorar montanhas, cavernas e rios.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Em Distorções, a progressão é dividida em três partes.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Uma linear onde o jogador aprenderá os controles e os aspectos básicos do jogo, sem a necessidade de um tutorial&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma de mundo aberto onde poderá decidir quais lugares deve ir primeiro.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Na terceira parte de Distorções, o jogador enfrentará uma mistura de aspectos de mundo aberto e linear.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Segundo os criadores, houve uma busca constante para que a progressão tivesse congruência e equilíbrio entre as linguagens usadas no cinema e no game:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Os elementos visuais e narrativos foram inspirados em filmes como “Eternal Sunshine of the Spotless Mind” e “The Fountain”, e jogos como “Shadow of Colossus” e “Silent Hill 2”.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;prêmios&quot;&gt;Prêmios&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Distortions conta com um primor técnico incrível, facilmente comprovado pelas imagens abaixo e não por acaso já ganhou diversos prêmios:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, “Best of BGS10” - GameSpot / Brazil Game Show.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, Best original idea - Spain international game festival (Azplay).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, “Best Brazilian Game” &amp;amp; “People’s Choice Award” - Brazilian International Game Festival (BIG).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, “Best Technology”; Indicado, “Best Music &amp;amp; Sound” - SBGames.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, “Best Game” - Spcine.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista / Indicado, “Best Narrative” - Casual Connect / Indie Prize (2017).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista, Casual Connect / Indie Prize (2018).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Indicado, “Best Independent Game” &amp;amp; “Best Brazilian Game” - Brazil Game Awards (BGA).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Indicado, “Best Concept” &amp;amp; “Best Music &amp;amp; Sound” - AzPlay.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Indicado, “Best developing game” no Big starter do Brazilian International Game Festival (BIG).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Disponível para Windows diretamente no &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/772500/Distortions/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</content><author><name>Diego Giacomelli</name></author><category term="among-giants" /><category term="adventure" /><category term="open-world" /><category term="steam" /><category term="windows" /><summary type="html">Distortions, do estúdio brasileiro Among Giants, é uma jornada musical através de um mundo imaginário desconhecido onde o jogador terá que juntar fragmentos de memórias passadas para descobrir sua identidade.</summary></entry><entry><title type="html">Global Game Jam 2019 na Unisinos</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/21/global-game-jam-2019-na-unisinos" rel="alternate" type="text/html" title="Global Game Jam 2019 na Unisinos" /><published>2018-12-21T10:00:00-02:00</published><updated>2018-12-21T10:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/12/21/global-game-jam-2019-na-unisinos</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/21/global-game-jam-2019-na-unisinos">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://globalgamejam.org&quot;&gt;Global Game Jam&lt;/a&gt; é um evento mundial no qual desenvolvedores de jogos e interessados reunem-se em locais ao redor do mundo, formam grupos e, cada grupo, colabora na criação de um jogo em 48 horas a partir de um tema comum.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esse ano a Unisinos será sede novamente do evento:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Quando:
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Entre 25 a 27 de janeiro de 2019&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Onde:
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;No novo campus Porto Alegre&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Mais informações em: &lt;a href=&quot;https://www.sympla.com.br/global-game-jam-unisinos-2019__413935&quot;&gt;https://www.sympla.com.br/global-game-jam-unisinos-2019__413935&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</content><author><name>Diego Giacomelli</name></author><category term="global-game-jam" /><category term="evento" /><summary type="html">A Global Game Jam é um evento mundial no qual desenvolvedores de jogos e interessados reunem-se em locais ao redor do mundo, formam grupos e, cada grupo, colabora na criação de um jogo em 48 horas a partir de um tema comum.</summary></entry><entry><title type="html">Quais games desenvolvidos no Brasil você jogou em 2018?</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/20/quais-games-desenvolvidos-no-brasil-voce-jogou-em-2018" rel="alternate" type="text/html" title="Quais games desenvolvidos no Brasil você jogou em 2018?" /><published>2018-12-20T17:00:00-02:00</published><updated>2018-12-20T17:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/12/20/quais-games-desenvolvidos-no-brasil-voce-jogou-em-2018-</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/20/quais-games-desenvolvidos-no-brasil-voce-jogou-em-2018">&lt;p&gt;Em 2018 os games desenvolvidos no Brasil ganharam um grande destaque tanto no nosso país quanto ao redor do mundo, com o lançamento de jogos que alcançaram tanto a notoriedade da mídia especializada, como o carinho dos gamers.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por isso o jogosdaqui quer saber “Quais jogos desenvolvidos no Brasil você jogou em 2018?”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No início de 2019 faremos um post especial sobre o resultado da enquete e dos jogos nela citados.&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;responda-a-enquete-neste-link-httpsgooglformszlmr7xdradzcwaw72&quot;&gt;Responda a enquete neste link: &lt;a href=&quot;https://goo.gl/forms/ZlMr7xDRADzCWaW72&quot;&gt;https://goo.gl/forms/ZlMr7xDRADzCWaW72&lt;/a&gt;&lt;/h4&gt;</content><author><name>Diego Giacomelli</name></author><category term="enquete" /><summary type="html">Em 2018 os games desenvolvidos no Brasil ganharam um grande destaque tanto no nosso país quanto ao redor do mundo, com o lançamento de jogos que alcançaram tanto a notoriedade da mídia especializada, como o carinho dos gamers.</summary></entry><entry><title type="html">Mick: Parasomnia</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/20/mick-parasomnia" rel="alternate" type="text/html" title="Mick: Parasomnia" /><published>2018-12-20T10:00:00-02:00</published><updated>2018-12-20T10:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/12/20/mick-parasomnia</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/20/mick-parasomnia">&lt;p&gt;Mick é um menino que foi arrastado para a terra assombrada dos Pesadelos por monstros que se escondiam no seu quarto durante a noite. Agora ele precisa de sua ajuda e você poderá por a prova os seus reflexos neste desafio para ajudar Mick a escapar deste mundo misterioso.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/76892867 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O game possui um total 30 labirintos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game foi lançado para Web, iOS e Android.&lt;/p&gt;</content><author><name>Diego Giacomelli</name></author><category term="monsterbed-game-studio" /><category term="puzzle" /><category term="ios" /><category term="android" /><category term="web" /><category term="press-release" /><summary type="html">Mick é um menino que foi arrastado para a terra assombrada dos Pesadelos por monstros que se escondiam no seu quarto durante a noite. Agora ele precisa de sua ajuda e você poderá por a prova os seus reflexos neste desafio para ajudar Mick a escapar deste mundo misterioso.</summary></entry><entry><title type="html">No Heroes Here</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/19/no-heroes-here" rel="alternate" type="text/html" title="No Heroes Here" /><published>2018-12-19T16:00:00-02:00</published><updated>2018-12-19T16:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/12/19/no-heroes-here</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/19/no-heroes-here">&lt;p&gt;No Heroes Here, da paulistana &lt;a href=&quot;/tags/mad-mimic-interactive&quot;&gt;Mad Mimic Interactive&lt;/a&gt;, é um co-op para um a quatro jogadores. 
Coordenação e cooperação são suas principais armas para o sucesso.
Os jogadores precisão trabalhar em equipe para tentar defender o castelo contra hordas de inimigos em uma jornada para recuperar os três amuletos de Noobland!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Quando o mal se aproxima e a devastação é certa … Quem terá o que é preciso para salvar o dia a fim de proteger os castelos e o Reino de uma desgraça iminente?&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Forças além de sua compreensão foram atingidas pelo terror e pelo caos. O exército quebrado e os heróis caídos do rei não podem protegê-lo. Cabe a você proteger o reino do mal e restaurar Noobland à glória!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Noobland já foi o maior e mais poderoso Reino do mundo - mas os dias de glória foram interrompidos por um ataque de forças malignas e misteriosas, que gerou infelicidade e calamidade.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/hPZqanU4O7U &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Desperte, o rei reuniu todos os heróis em seu reino para recuperar suas terras perdidas. Em todas as batalhas, ele levava seus três amuletos da sorte: um medalhão, um ursinho de pelúcia e sua coroa.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;O rei era triunfante - seu exército era inigualável e invicto. No entanto, os amuletos do rei perdiam-se no meio da batalha e, sem eles, sentia-se vulnerável e com medo. E com razão - para depois da perda de seus itens, veio fraqueza, derrota e dizimação.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;O rei, sem vontade de desistir, optou por fazer uma última resistência e enviou seu último campeão, o último herói de Noobland, em uma missão para recuperar seus amuletos da sorte: Você!&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;modos-cenários-e-personagens&quot;&gt;Modos, cenários e personagens&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Além do modo single-palyer, o game conta com modos co-op local e multiplayer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem dois níveis de dificuldade: normal e hardcore (uma única vida para enfrentar todo o jogo).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ainda têm três regiões diferentes para serem exploradas, cada uma com sua própria mecânica, inimigos e peculiaridades. Somando um total de 54 níveis e 9 desafios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador pode escolher entre 15 personagens jogáveis para enfrentar até 12 tipos de inimigos diferentes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível no Steam para Windows e Mac: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/696140/No_Heroes_Here/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/696140/No_Heroes_Here/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Também serão lançadas versões para PS4, Xbox e Nintendo Switch.&lt;/p&gt;</content><author><name>Diego Giacomelli</name></author><category term="mad-mimic-interactive" /><category term="strategy" /><category term="co-op" /><category term="local" /><category term="multiplayer" /><category term="tower-defense" /><category term="pixel-graphics" /><category term="steam" /><category term="osx" /><category term="windows" /><category term="ps4" /><category term="xbox" /><category term="switch" /><summary type="html">No Heroes Here, da paulistana Mad Mimic Interactive, é um co-op para um a quatro jogadores. Coordenação e cooperação são suas principais armas para o sucesso. Os jogadores precisão trabalhar em equipe para tentar defender o castelo contra hordas de inimigos em uma jornada para recuperar os três amuletos de Noobland! História Quando o mal se aproxima e a devastação é certa … Quem terá o que é preciso para salvar o dia a fim de proteger os castelos e o Reino de uma desgraça iminente? Forças além de sua compreensão foram atingidas pelo terror e pelo caos. O exército quebrado e os heróis caídos do rei não podem protegê-lo. Cabe a você proteger o reino do mal e restaurar Noobland à glória! Noobland já foi o maior e mais poderoso Reino do mundo - mas os dias de glória foram interrompidos por um ataque de forças malignas e misteriosas, que gerou infelicidade e calamidade.</summary></entry><entry><title type="html">Blazing Chrome - Dev Diary #2: Studio Lifestyle</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/19/blazing-chrome-dev-diary-2-studio-lifestyle" rel="alternate" type="text/html" title="Blazing Chrome - Dev Diary #2: Studio Lifestyle" /><published>2018-12-19T14:00:00-02:00</published><updated>2018-12-19T14:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/12/19/blazing-chrome--dev-diary-2-studio-lifestyle</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/19/blazing-chrome-dev-diary-2-studio-lifestyle">&lt;p&gt;Veja como Danilo “Kirk” Dias e Thais “Spock” Weiller desenvolvem seus games no dia-a-dia do estúdio &lt;a href=&quot;/tags/joymasher&quot;&gt;Joymasher&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;A dupla de desenvolvedores que compõe a JoyMasher, Danilo Dias, 31, e Thais Weiller, 31, são a prova que a parceria no casamento e no trabalho pode dar muito certo, já que eles vem criando jogos longe do mainstream e obtendo sucesso e reconhecimento internacional com isso.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Na atividade desde 2012, esse pequeno estúdio independente baseado em Curitiba- PR , veio ao longo dos últimos anos angariando seguidores tão devotos como se fossem um culto, com seus jogos de nicho bem definido: indie retro de extrema qualidade.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/u7Vcrh7JNdY &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;</content><author><name>Diego Giacomelli</name></author><category term="joymasher" /><category term="devlog" /><category term="video" /><summary type="html">Veja como Danilo “Kirk” Dias e Thais “Spock” Weiller desenvolvem seus games no dia-a-dia do estúdio Joymasher.</summary></entry><entry><title type="html">Abragames renova a parceria com Apex-Brasil</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/19/abragames-renova-a-parceria-com-apex-brasil" rel="alternate" type="text/html" title="Abragames renova a parceria com Apex-Brasil" /><published>2018-12-19T10:00:00-02:00</published><updated>2018-12-19T10:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/12/19/abragames-renova-a-parceria-com-apex-brasil</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/19/abragames-renova-a-parceria-com-apex-brasil">&lt;p&gt;Abragames (Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos) renovou a parceria com Apex-Brasil e as ações de promoção comercial dos games brasileiros estão garantidas até 2020.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As empresas brasileiras de games continuarão presentes nas principais feiras do setor por mais dois anos através da continuidade do Projeto Setorial de Exportação Brazilian Game Developers, mais conhecido como BGD.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;bgd&quot;&gt;BGD&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O BGD, Projeto Setorial de Exportação Brazilian Game Developers, é um programa sem fins lucrativos, criado pela ABRAGAMES em parceria com Apex-Brasil, com o objetivo de fortalecer a indústria brasileira de jogos digitais, capacitando e criando novas oportunidades de negócios para as empresas brasileiras no mercado internacional.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conforme afirma Christiano Braga, coordenador de Projetos Setoriais de Serviços e Economia Criativa da Apex-Brasil:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Trata-se de uma parceria que vem melhorando ano a ano como podem mostrar os resultados de presença de empresas no mercado externo e do conjunto de parceiros que o setor de games conseguiu articular em torno do projeto. Esse é um sinal de quão vibrante e promissor tem sido o segmento de desenvolvimento de games no Brasil e sua vocação global&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Para Sandro Manfredini, Presidente da Abragames:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;A parceria da Abragames com a Apex-Brasil vem, desde 2012, impulsionando sistematicamente a competitividade internacional dos jogos brasileiros. Num mercado que é global, essa parceria é fundamental. O apoio à indústria de games é um vetor fundamental para o fortalecimento de toda a economia criativa no Brasil e a Apex-Brasil é pioneira nesse reconhecimento.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;apoio-individualizado&quot;&gt;Apoio individualizado&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O Novo convênio prevê ainda apoio individualizado para até 8 empresas, contratação de assessoria e PR Internacional. As novidades serão divulgadas em breve pela associação.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ações-para-20192020&quot;&gt;Ações para 2019/2020&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Saiba mais sobre as ações previstas para 2019/2020:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Kidscreen Summit 2019/2020
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Onde: Miami, Florida, USA&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Quando: Fevereiro&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Game Connection America 2019/2020
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Onde: São Francisco, Califórnia, USA&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Quando: Março&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;GDC - Game Developers Conference 2019/2020
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Onde: São Francisco, Califórnia, USA&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Quando: Março&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;PAX East - Peny Expo Arcade East 2019/2020
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Onde: Boston, Massachusetts, USA&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Quando: Março&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;BIG Festival 2019/ 2020
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Onde: São Paulo&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Quando: Junho&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;China Joy - China Digital Entertainment Expo and Conference 2019/2020
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Onde: Xangai, China&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Quando: Agosto&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gamescom 2019/2020
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Onde: Gamescom, Colônia, Alemanha&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Quando: Agosto&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;XDS - External Development Summit 2019/2020
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Onde: Vancouver, Canadá&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Quando: Setembro&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name>Diego Giacomemlli</name></author><category term="abragames" /><category term="apex-brasil" /><category term="bgd" /><summary type="html">Abragames (Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos) renovou a parceria com Apex-Brasil e as ações de promoção comercial dos games brasileiros estão garantidas até 2020.</summary></entry><entry><title type="html">Prévia de Tetragon</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/18/previa-de-tetragon" rel="alternate" type="text/html" title="Prévia de Tetragon" /><published>2018-12-18T12:00:00-02:00</published><updated>2018-12-18T12:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/12/18/previa-de-tetragon</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/18/previa-de-tetragon">&lt;p&gt;Em 1687 Issac Newton definiu, em sua obra Philosophiae Naturalis Principia Mathematica, a lei da gravitação universal e suas três famosas “Leis de Newton”, mas em 2019 o lenhador Lucious do game Tetragon promete desafiar essas leis.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;tetragon&quot;&gt;Tetragon&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A brasileira Cafundó Estúdio começou o desenvolvimento de seu adventure puzzle em fevereiro 2018 e ainda tem alguns meses até seu lançamento, mas pelas imagens e vídeo que tivemos acesso, o game promete muito pela sua jogabilidade, qualidade visual e sonora.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Segundo a Cafundó:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Nasceu em 2014 como um pequeno projeto independente feito por amigos. Naquela época, nossa proposta era criar algo diferente dos jogos habituais de quebra-cabeças, embaralhar a jogabilidade e a narrativa para criar um produto muito imersivo. Após o primeiro protótipo, a equipe original não conseguiu continuar o desenvolvimento. O jogo ficou inerte até 2017, quando Alexandre Chaves fechou o negócio com o Cafundó Estúdio para continuar o desenvolvimento do jogo com foco nas plataformas móveis.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay-e-história&quot;&gt;Gameplay e história&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Em algum lugar em uma dimensão diferente, existe um mundo feito de planos. Estes planos orbitam uma jóia sagrada chamada Tetragem. Não havia mal dentro deste mundo, tudo estava crescendo bem até que uma estranha energia apareceu. Uma criatura escura nasceu dessa energia, destinada a destruir a Tretagem e trazer o caos ao Tetragon.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/RU7m6t9WcLo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O destino da criatura acabou sendo realizado e a jóia foi fragmentada em várias partes. Usando todo o seu poder, a Vontade do Tetragon aprisionou a criatura escura, mas era tarde demais para salvar a jóia. Agora o mundo precisa de um substituto adequado para a Tetragem. Enquanto isso, no mundo de Lucius, seu entediado filho o segue até a floresta. Horas se passaram antes que Lucius percebesse que seu filho tinha ido embora.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Um jogo de quebra-cabeça de aventura, onde o jogador pode manipular a gravidade para completar os desafios das fases e levar o lenhador Lucious ao encontro de seu filho desaparecido.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quando finalizado deverá ter 40 níveis, sendo que eles estarão dividos em 4 ambientes:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Fruitful Forest (free)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gnik Castle (premium)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Deep Woods (premium)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ancient Stones (premium)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;equipe&quot;&gt;Equipe&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Atualmente conta com nove profissionais em sua equipe:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Alexandre Chaves (diretor/criador do jogo)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gabriel Capeletti (programador)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gabriel Marafigo (artista/ilustrador/animador)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gustavo Marangon (programador)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Júlio Miotto (compositor/designer de som)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Leonardo Minozzo (produtor executivo)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Martin Fabichak (líder técnico)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Thalles Fiala (artista/ilustrador/animador)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vanessa Christoff (qualidade/testadora)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Tetragon é desenvolvido utilizando a engine Unity3D e conta com recursos financeiros captados através do primeiro edital de games da Ancine.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O plano da Cafundó Estudio é lançar o game simultaneamente para iOS e Android em abril de 2019.&lt;/p&gt;</content><author><name>Diego Giacomelli</name></author><category term="cafundo-estudio" /><category term="adventure" /><category term="puzzle" /><category term="unity3d" /><category term="ancine" /><category term="ios" /><category term="android" /><category term="previa" /><summary type="html">Em 1687 Issac Newton definiu, em sua obra Philosophiae Naturalis Principia Mathematica, a lei da gravitação universal e suas três famosas “Leis de Newton”, mas em 2019 o lenhador Lucious do game Tetragon promete desafiar essas leis.</summary></entry><entry><title type="html">Games da semana #2</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/17/games-da-semana-2" rel="alternate" type="text/html" title="Games da semana #2" /><published>2018-12-17T17:00:00-02:00</published><updated>2018-12-17T17:00:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/12/17/games-da-semana-2</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/17/games-da-semana-2">&lt;p&gt;Confira o vídeo abaixo com alguns games que foram destaque no jogosdaqui na semana de 10 a 16 de dezembro de 2018:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/67mgPowuErw &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;os-posts-da-última-semana&quot;&gt;Os posts da última semana&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/10/magenta-arcade&quot;&gt;Magenta Arcade&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/11/ballistic-overkill&quot;&gt;Ballistic Overkill&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/12/bad-rats-a-vinganca-dos-ratos&quot;&gt;Bad Rats: A Vingança dos Ratos&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/12/ballistic-overkill-ganha-atualizacao-com-modo-juggernaut-e-novas-skins&quot;&gt;Ballistic Overkill ganha atualização com modo &amp;#39;Juggernaut&amp;#39; e novas skins&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/13/bil-bolha&quot;&gt;Bil Bolha&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/13/games-brasileiros-vencedores-no-brazil-game-awards&quot;&gt;Games brasileiros vencedores no Brazil Game Awards&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/13/games-da-semana-1&quot;&gt;Games da semana #1&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/14/corre-chico&quot;&gt;Corre, Chico!&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/14/newsletter-abragames-27&quot;&gt;Newsletter Abragames #27&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/14/brasileiros-indicados-ao-unity-awards-2018&quot;&gt;Brasileiros indicados ao Unity Awards 2018&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/15/snail-racers&quot;&gt;Snail Racers&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</content><author><name>Diego Giacomelli</name></author><category term="games-da-semana" /><category term="long-hat-house" /><category term="aquiris-game-studio" /><category term="invent4-entertainment" /><category term="imax-games" /><category term="arvore-immersive-experiencies" /><category term="lucas-rizzotto" /><category term="icon-games" /><summary type="html">Confira o vídeo abaixo com alguns games que foram destaque no jogosdaqui na semana de 10 a 16 de dezembro de 2018:</summary></entry><entry><title type="html">Fórmula Truck 2013</title><link href="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/16/formula-truck-2013" rel="alternate" type="text/html" title="Fórmula Truck 2013" /><published>2018-12-16T13:15:00-02:00</published><updated>2018-12-16T13:15:00-02:00</updated><id>https://jogosdaqui.github.io/2018/12/16/formula-truck-2013</id><content type="html" xml:base="https://jogosdaqui.github.io/2018/12/16/formula-truck-2013">&lt;p&gt;Desenvolvido para oferecer o realismo máximo, o simulador Fórmula Truck 2013 da brasileira &lt;a href=&quot;/tags/reiza-studios&quot;&gt;Reiza Studios&lt;/a&gt; traz os caminhões que competiram na temporada de 2013, e os principais autódromos brasileiros. Sinta a experiência de correr à bordo dos super-caminhões de 5 toneladas e turbinados com 1200HP que competem na categoria!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Pela sofisticação técnica o jogador pode acertar o seu carro ajustando transmissão, suspensão, freios e pneus para obter melhor desempenho, seguindo os mesmo principios da realidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com seus vários modos de jogo, onde é possível correr sozinho, contra o computador ou contra outras pessoas pela internet, em treinos, corridas ou até um campeonato virtual completo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foca no máximo realismo, por isso foi desenvolvido com o apoio de equipes e pilotos profissionais para simular fielmente a realidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem vários níveis de dificuldade e ajudas de pilotagem, permitindo ao jogador novato se aclimatizar com o desafio de pilotar um caminhão de corrida.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/bVeiTyW_-8c &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Simula a temporada 2013 da Formula Truck&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;26 caminhões e pilotos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;14 pistas fielmente reproduzidas em 18 traçados diferentes&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Alta Tecnologia&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Une o melhor em gráficos, audio e jogabilidade para uma experiência totalmente imersiva.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível para Windows diretamente no Steam: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/273750/Formula_Truck_2013/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/273750/Formula_Truck_2013/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</content><author><name>Diego Giacomelli</name></author><category term="reiza-studios" /><category term="corrida" /><category term="simulacao" /><category term="esporte" /><category term="multiplayer" /><category term="steam" /><category term="windows" /><category term="press-release" /><summary type="html">Desenvolvido para oferecer o realismo máximo, o simulador Fórmula Truck 2013 da brasileira Reiza Studios traz os caminhões que competiram na temporada de 2013, e os principais autódromos brasileiros. Sinta a experiência de correr à bordo dos super-caminhões de 5 toneladas e turbinados com 1200HP que competem na categoria!</summary></entry></feed>