<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - previa</title>
 <link href="//tags/previa/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/previa.html"/>
 <updated>2018-11-25T14:45:20-02:00</updated>
 <id>/tag/previa.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Pesadelo - Regressão</title>
   <link href="//2015/12/02/pesadelo-regressao"/>
   <updated>2015-12-02T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2015/12/02/pesadelo-regressao</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogo Pesadelo – Regressão é o segundo título da série. Já está aprovado na Greenlight e será vendido na Steam e em outras lojas. O jogo está sendo desenvolvido em Unreal.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;teaser-de-pesadelo---regressão&quot;&gt;Teaser de Pesadelo - Regressão&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jyq7-ECqP8A &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Além de aproveitar o sucesso do primeiro, que foi jogado por Zangado e Pew Die Pie, dentre outros youtubers famosos, Pesadelo Regressão tem uma história imersiva e cheia de possibilidades, colocando ainda elementos da cultura e do folclore brasileiro.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Teaser de gameplay de Horizon Chase</title>
   <link href="//2015/07/31/teaser-de-gameplay-de-horizon-chase"/>
   <updated>2015-07-31T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/31/teaser-de-gameplay-de-horizon-chase</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em maio fizemos uma &lt;a href=&quot;/2015/05/13/previa-de-horizon-chase-da-aquiris-game-studio&quot;&gt;prévia do game de corrida Horizon Chase&lt;/a&gt;, agora saiu do forno o tão esperado vídeo mostrando um pouco do gameplay do jogo da gaúcha Aquiris Game Studio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo o vídeo do game que deve ser lançado para consoles, mobile e PC.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay-de-horizon-chase&quot;&gt;Gameplay de Horizon Chase&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/TDmruG3wtUc &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Relic Hunters Zero</title>
   <link href="//2015/07/30/previa-de-relic-hunters-zero"/>
   <updated>2015-07-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/30/previa-de-relic-hunters-zero</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.roguesnail.com/relic-hunters-zero/&quot;&gt;Relic Hunters Zero&lt;/a&gt; é o mais novo game da brasileira Rogue Snail. Pra quem não conhece, a Rogue Snail é a marca que o gamedev Mark Venturelli utiliza para seus games. No caso do RHZ, o artista foi Betu Souza, enquanto Venturelli trabalhava na programação e game design do projeto.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;relic-hunters-zero&quot;&gt;Relic Hunters Zero&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segundo a equipe de desenvolvimento, Relic Hunters Zero é um game de tiro, onde o jogador enfrentará patos espaciais, mas ao contrário da maioria dos jogos do estilo que privilegiam apenas o reflexo, RHZ valoriza a capacidade tática do jogodador, permitindo que o uso de cobertura e tipos de munição ampliem o gameplay clássico.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;a-relíquia-nascida-numa-jam&quot;&gt;A relíquia nascida numa jam&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Cada vez mais tem se tornado comum ver games brasileiros que nasceram em game jams chegarem ao mercado.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;eu e o Betu estávamos participando de uma Jam que deu errado. Eu fiquei doente no meio e tivemos que abandonar. Mas estávamos gostando tanto do jogo que decidimos terminar no outro final de semana. Mas aí veio mais um final de semana, e mais um… hahahah! (comenta Mark Venturelli)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Durante o último ano os dois gamedevs trabalharam em suas horas vagas, somando um total de 3 meses de trabalho. Horas vagas? Sim, pois tanto Mark, quanto Betu Souza fazem parte do time de desenvolvimento do famoso Chroma Squad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Recentemente o game foi o vencedor da categoria “Jogo de Entretenimento” do BIG Starter do BIG Festival.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da ação tática, o game também se destaca por sua arte, tendo um estilo visual extremamente colorido e criativo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;open-source&quot;&gt;Open source&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Outro fato muito legal sobre o game é que a Rogue Snail abriu o código fonte do Relic Hunters Zero,  que está disponível no GitHub: &lt;a href=&quot;https://github.com/mventurelli/relichunterszero&quot;&gt;https://github.com/mventurelli/relichunterszero&lt;/a&gt;. Se você tambem é &lt;a href=&quot;https://github.com/giacomelli&quot;&gt;programador&lt;/a&gt;, vai querer conferir o game “mais de perto” e talvez até contribuir com ele. Para quem se interessou, o Mark Venturelli postou um tutorial mostrando como &lt;a href=&quot;http://www.roguesnail.com/how-to-make-your-own-gun-in-relic-hunters-zero/&quot;&gt;adicionar uma nova arma ao game&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game tem previsão de lançamento para 18 de agosto no &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/382490/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;. A primeira plataforma a receber o game será o Windows, todavia Mac e Linux estão nos planos da Rogue Snail, mas ainda sem previsão.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-relic-hunters-zero&quot;&gt;Trailer de Relic Hunters Zero&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/SI5QTiWWGO4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Gryphon Knight Epic ganha data de lançamento</title>
   <link href="//2015/07/28/gryphon-knight-epic-ganha-data-de-lancamento"/>
   <updated>2015-07-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/28/gryphon-knight-epic-ganha-data-de-lancamento</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em abril fizemos uma &lt;a href=&quot;/2015/04/09/previa-de-gryphon-knight-epic&quot;&gt;prévia&lt;/a&gt;
 de &lt;a href=&quot;http://gryphonknightepic.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Cryphon Knight Epic&lt;/a&gt;
 da catarinense Cyber Rhino Studios, um mês depois a galera do Insert Coins fez um &lt;a href=&quot;/2015/05/15/novo-video-de-gameplay-de-gryphon-knight-epic/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;vídeo de gameplay do jogo&lt;/a&gt;
, agora chegou a hora de anunciarmos a tão esperada data de lançamento do medieval shmup no Steam: 20 de agosto de 2015.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para comemorar a boa notícia, a equipe de desenvolvimento publicou o trailer de lançamento do game, confira:&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-cryphon-knight-epic&quot;&gt;Trailer de Cryphon Knight Epic&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/wMm6Gg9oiK8 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Fófuuu da Beltri Studio</title>
   <link href="//2015/07/22/previa-de-fofuuu-da-beltri-studio"/>
   <updated>2015-07-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/22/previa-de-fofuuu-da-beltri-studio</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Alexander Graham Bell, famoso inventor do telefone, que na verdade comprou o protótipo da invenção do italiano Antonio Meucci, era um especialista em fala, influenciado pelo pai Alexander Melville Bell, que trabalhava com a correção da fala. Em 1872 fundou nos EUA uma escola que utilizava o método de pronuncia desenvolvido por seu pai em suas aulas. No ano seguinte começou a lecionar Fisiologia Vocal na universidade de Boston, nesse mesmo ano iniciou suas pesquisas para  utilizar a eletricidade na transmissão de sons e o resto é história.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Qual a razão de falar de Bell na introdução de um game? Boas invenções sempre nos ajudaram a superar grandes desafios, assim foi com o telefone e assim será com o&lt;a href=&quot;http://fofuuu.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt; game educativo Fófuuu&lt;/a&gt;
 que, com diversão, ajuda crianças a superarem problemas de fala.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fófuuu&quot;&gt;Fófuuu&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Fófuuu da brasileira Beltri Studio é um game educacional que utiliza exercícios fonoaudiológicos para auxiliar no tratamentos de problemas de fala. Atualmente o game está com uma campanha de crowdfunding no Startando para auxiliar na finalização do projeto: &lt;a href=&quot;https://www.startando.com.br/fofuuu&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://www.startando.com.br/fofuuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O estúdio composto pelo desenvolvedor Bruno Tachinardi e a artista Trícia Araujo utiliza a consultoria da fonoaudióloga Rejane Aparecida para desenvolver os minigames de Fófuuu.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fófuuu vai ser lançado com 4 minigames focados para o tratamento de problemas da Fenda Labiopalatal, mas que também podem ser usados para outras condições, mas queremos expandir este número para incluir diversos exercícios que auxiliem no tratamento de diversas outras condições. (comenta Tricia Araujo)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;jogando-falando-e-se-divertindo&quot;&gt;Jogando, falando e se divertindo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na história do game, os jogadores construirão sua própria vila de animais no meio da floresta. Eles poderão usar as moedas do jogo para construir novas casas e recrutar novos animais para sua vila. Para isso, precisarão completar seus exercícios diários em minigames que treinam diferentes habilidades exercitadas pela fonoaudiologia.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na sua versão de lançamento o game contará com minigames onde foco está na interação via microfone como controle no jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ilha do Tesouro&lt;/strong&gt;: crianças assoprarão constantemente para empurrar seu barquinho e chegar primeiro à ilha, é um jogo de resistência.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Arca de Noé&lt;/strong&gt;: o jogador também usará o sopro, mas desta vez a variação entre soprar forte e fraco é o que estará controlando a posição da arca, que está tentando resgatar animais do dilúvio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Recife de Corais&lt;/strong&gt;: vai usar as variações entre agudos e graves para guiar os animais até o seu coral durante um mergulho.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ataque Pirata&lt;/strong&gt;: os jogadores irão pronunciar fonemas e palavras para atirar em barcos piratas. Caso errem, os piratas atiram. Caso acertem, o jogador atira nos piratas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na primeira versão estará disponível para PC e tables/smartphones Android, mas a equipe de desenvolvimento tem planos para lançar para Linux, Mac e iOS.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A previsão de lançamento do game é para janeiro de 2016, sendo que os dois primeiros mingames já estão em closed-beta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A equipe também está procurando ONGs e instituições que tratem essas condições para que as crianças tenham acesso ao jogo desde cedo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt;
 no BIG Starter 2015 do BIG Festival e recebeu o prêmio de Melhor Jogo Educativo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-fófuuu&quot;&gt;Vídeo de Fófuuu&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/63cW6SbOL9I &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Unnamed Fiasco</title>
   <link href="//2015/07/07/previa-de-unnamed-fiasco"/>
   <updated>2015-07-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/07/previa-de-unnamed-fiasco</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No filme Edge of Tomorrow (No Limite do Amanhã) de 2014 baseado na série de light novels All You Need Is Kill de Hiroshi Sakurazaka, o personagem de Tom Cruise, além de correr quase todo o filme como já é de praxe dos personagens do ator, também entra em contato com o sangue dos aliens inimigos e ganha a capacidade de controlar o tempo, mas de uma forma bem peculiar, toda vez que morre, acaba revivendo o mesmo dia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Agora imagine que ao invés de reviver o mesmo dia, toda vez que você morresse um clone seu seria criado e mimetizaria seu comportamento anterior no campo de batalha? Essa é a premissa do gameplay do game em desenvolvimento &lt;a href=&quot;http://unnamedfiasco.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Unnamed Fiasco&lt;/a&gt;
 da Unnamed Fiasco Team de Niterói/RJ.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;unnamed-fiasco&quot;&gt;Unnamed Fiasco&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;É um jogo multiplayer local para até quatro jogadores onde a principal mecânica é a possibilidade de fazer coop consigo mesmo. Toda vez que um jogador morre, um clone seu é criado repetindo suas ações passadas e o ajudando conforme a partida avança. O que gera disputas caóticas com dezenas de personagens na tela ao mesmo tempo! (afirma Diego Barboza, desenvolvedor do game)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segundo a equipe de desenvolvimento o jogo utiliza o conceito de “auto cooperação” combinado com o Minute Madness, um modificador que ativa efeitos aleatórios para modificar a partida e assim cria um ambiente caótico e divertido de multiplayer local.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-do-anúncio-na-e3&quot;&gt;Trailer do anúncio na E3&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/c72_bKcPe1w &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O Unnamed Fiasco tem previsão de ser lançado até o fim do ano.
As plataformas que devem receber o game são o PC, através do &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=328101399&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;
 e outras lojas digitais, e o Xbox One através do programa ID@Xbox.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-unnamed-fiasco&quot;&gt;Trailer de Unnamed Fiasco&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/IyG5rGC_L4w &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Dengue Over da Ilusis Interactive</title>
   <link href="//2015/07/01/previa-de-dengue-over-da-ilusis-interactive"/>
   <updated>2015-07-01T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/01/previa-de-dengue-over-da-ilusis-interactive</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Com um nome de origem egípcia, o famigerado mosquito transmissor da dengue, o Aedes aegypti, também é transmissor da febre amarela urbana e foi por transmitir essa segunda doença que o Brasil adotou rígidas medidas de controle por aproximadamente 3 anos e que culminaram em 1958 no país sendo considerado pela OMS um território livre do vetor, entretanto outras áreas do nosso continente não estavam livres da praga o que acabou levando ao ressurgimento do mosquito no país na década de 60.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;dengue-over&quot;&gt;Dengue Over&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Se há décadas conseguimos, com controle e conscientização, eliminar o vetor da dengue. Por que não conseguiríamos agora? É com a ideia de conscientização que o game educacional Dengue Over da &lt;a href=&quot;http://www.ilusis.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Ilusis Interactive&lt;/a&gt;
 acontece.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;No game o jogador assume o papel de um garoto ou garota que aprende sobre os riscos e prevenção da Dengue e tem o desafio de alertar toda a sua rua, aprendendo, arrumando, tirando dúvidas de vizinhos e convencendo alguns deles que ainda não percebem os riscos que toda comunidade está correndo. Junto com eles está a agente de saúde da comunidade que ajuda dando dicas durante a jornada.” author = “comenta Leonardo Arantes&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segundo a equipe de desenvolvimento de Dengue Over, durante a jornada contra a dengue o jogador passa por todas as casas da rua e cada uma é baseada em diferentes tipos de minigames. Alguns deles são estilo Seek &amp;amp; Find, Simulação, Bate papo com os vizinhos no formato de trivias, Quebra cabeças na montagem de cartazes, Match 3 sobre focos e sintomas da Dengue e até um jogo de plataforma onde você é o mosquito procurando focos de água parada para depositar seus ovos. Além de abordar todo conteúdo sobre a dengue, o mosquito e prevenção o jogo ainda vem com um conjunto de atividades externas e de sala de aula para que o aprendizado seja espalhado para os pais, vizinhos e comunidade.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game que será voltado para escolas ainda não tem uma data de lançamento e deve sair para para PCs e mobile.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt;
 no BIG Starter 2015 do BIG Festival.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Dog Duty da Zanardi & Liza</title>
   <link href="//2015/06/20/previa-de-dog-duty-da-zanardi-liza"/>
   <updated>2015-06-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/20/previa-de-dog-duty-da-zanardi-liza</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Seu propósito: defender a liberdade humana contra a Organização Cobra, um impiedoso grupo terrorista determinado a dominar o mundo&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Assim começava o desenho animado de um dos brinquedos mais famosos e populares do mundo, que já foram conhecidos aqui no Brasil como Falcon, depois Comandos em Ação e agora G.I. Joe, dependendo de qual é a sua geração você os conheceu de forma diferente, talvez não apenas na forma de bonecos, pois eles fizeram parte da cultura pop de várias décadas, de maneira mais vigorosa durante os anos 80/90, contando com revistas em quadrinhos, a divertida série animada que passou na TV aberta por quase uma década e mais recentemente com filmes.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;dog-duty&quot;&gt;Dog Duty&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/dogdutygame&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Dog Duty&lt;/a&gt;
 é um game da brasiliense &lt;a href=&quot;http://zanardiliza.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Zanardi &amp;amp; Liza&lt;/a&gt;
 que se inspira na clássica brincadeira de bonecos ou action-figures.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Inicialmente, a inspiração veio dos Comandos em Ação, mas, como fatalmente ocorriam nas brincadeiras, sempre entrava um He-man, uma Tartaruga Ninja no meio das brincadeiras, para engrossar os exércitos de plástico. Uma verdadeira ‘Toy Story’. (comenta Leonardo Zimbres)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O game começou a ser desenvolvido há apenas um ano pela equipe composta por Leonardo Zimbres, responsável pelo programação e game design, Txai Viegas, compositor da trilha sonora de 16 bits, Hugo Vaz, trabalhando na arte, no design de interfaces e nos modelos low polys e Leonardo Martins, atuando também na arte e na modelagem dos personagens.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dog Duty ocorre no futuro pós-apocalíptico, em uma ilha governada por um exército rude e brutal. O jogador reunirá um esquadrão de 4 membros, cada um com características peculiares, rumo a pontos estratégicos, cuja ordem de ataque definirá o futuro da ilha.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segundo a equipe de desenvolvimento, o jogo segue a perigosa fórmula de misturar tática com ação, onde o jogador não controla o personagem para desviar de balas como em games totalmente de ação como os da série Contra, mas também não tem o ritmo comum em jogos de tática baseados em turno.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No vídeo abaixo podemos ver porque os desenvolvedores estão usando o termo “arcade-squad-combat” para definir o estilo do game.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-dog-duty&quot;&gt;Vídeo de Dog Duty&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/zjlyo7KR6Ik &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;h2 id=&quot;personsagens&quot;&gt;Personsagens&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Durante a evolução o jogador terá acesso a vários personagens para compor seu esquadrão, onde cada fase vencida destravará um novo membro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na imagem abaixo podemos conhecer quatro deles: Madness, o especialista em explosivos, Doc Kilmer, o médico do esquadrão, Rebecca, a sniper e Romeo, o serviço pesado.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Dog Duty tem previsão de lançamento para o final de 2015, sendo o PS Vita a primeira plataforma a ser contemplada, mas a equipe de desenvolvimento ainda pretende lançar versões para PC e consoles.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt;
 no BIG Starter 2015 do BIG Festival.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Peronio Pop-Up Book da Ovni Studios</title>
   <link href="//2015/06/17/previa-de-peronio-pop-up-book-da-ovni-studios"/>
   <updated>2015-06-17T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/17/previa-de-peronio-pop-up-book-da-ovni-studios</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A primeira evidência histórica de livros pop-up remonta para o ano 1240 quando o monge beneditino Matthew Paris criou tal artefato para ajudar outros monges a calcular os dias santos. Nos séculos seguintes livros pop-up foram utilizados por adultos para ilustrar teorias, ensinar anatomia, fazer predições astronômicas e criar códigos secretos. Somente no século 18 surgiram os primeiros livros pop-up com sua finalidade mais famosa nos dias atuais: divertir e ensinar crianças.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Séculos depois graças as tecnologias atuais e as sempre infinitas capacidade e criatividade humana, os livros pop-up podem evoluir a um novo patamar e é nesse estágio que conhecemos Peronio Pop-up Book da Ovni Studios.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;peronio-pop-up-book&quot;&gt;Peronio Pop-Up Book&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.peronio.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Peronio Pop-Up Book&lt;/a&gt;
 é uma parceria entre Tiago Moraes da Ovni Studios e Renato Klieger Creative Productions.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Diferente de outros jogos ou livros de pop-up interativos, Peronio possui uma proposta muito criativa e inovadora de usabilidade. Oferece jogabilidade holográfica combinando tecnologias de realidade virtual e aumentada em uma única e imersiva experiência.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-você-quer-ser-quando-crescer&quot;&gt;O que você quer ser quando crescer?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A história do jogo é baseada na clássica pergunta que é feita a toda criança: “O que você quer ser quando crescer?”, onde o personagem Peronio pode responder, ser dentista, mas não apenas para cuidar dos dentes das pessoas, mas sim, para cuidar dos dentes do dragão, pois dragões possuem muitos dentes. Ser mecânico, não para consertar carros, mas sim para transformar o carro de seu pai em uma nave espacial.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;É esta magia que tornam as crianças tão especiais e nesse aspecto a tecnologia atual ajuda muito. (comenta a equipe de desenvolvimento)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game pode ser utilizado tanto com realidade aumentada quanto com realidade virtual, ou ainda, combinando as duas. Além disso ele funciona com qualquer óculos de realidade virtual de baixo custo como o Google Cardboard.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está atualmente em closed beta e será lançado para iOS e Android no final de junho. O jogo deve seguir o modelo gratuito onde será possível comprar novos capítulos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steam, PS4, Nintendo 3DS e Playstation Vita também são plataformas na mira dos desenvolvedores de Peronio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt;
 no BIG Starter 2015 do BIG Festival.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;teaser-de-peronio&quot;&gt;Teaser de Peronio&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/123133018 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Massive Madness da Ninja Garage Studio</title>
   <link href="//2015/06/16/previa-de-massive-madness-da-ninja-garage-studio"/>
   <updated>2015-06-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/16/previa-de-massive-madness-da-ninja-garage-studio</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;ToeJam &amp;amp; Earl, game lançado em 1991 para o saudoso Mega-Drive, trazia dois personagens extraterrestres do planeta Funkotron, que colidem com a Terra e tem como missão buscar as partes de sua nave pelas 25 fases do game. Na época o jogo conquistou muitos fãs por sua originalidade, jogabilidade, estilo e trilha sonora funk composta por John Baker. A maior prova de seu sucesso é a recente &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/1578116861/toejam-and-earl-back-in-the-groove/description&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha no Kickstarte&lt;/a&gt;
r feita pelos seus criadores que conquistou mais de US$ 500.000 para a produção do novo game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;massive-madness&quot;&gt;Massive Madness&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Por que falar de um game de 1991 para apresentar um que está em desenvolvimento agora? Primeiro, porque qualquer game que tenha como inspiração clássicos como ToeJam &amp;amp; Earl merece atenção. Segundo que, assim como o game dos anos 90 foi desenvolvido por dois gamedevs, Greg Johnson e Mark Voorsanger, &lt;a href=&quot;http://ninjagarage.com/massivemadness&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Massive Madness &lt;/a&gt;
 também está sendo desenvolvido apenas por dois gamedevs, Dinart Filho e Rafaella do Ninja Garage Studio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Certa vez Isaac Newton teria dito “Se cheguei até aqui foi porque me apoiei no ombro dos gigantes”, essa é uma das razões que referências e inspirações são tão importantes na ciência e em tantas outras áreas, e não seria diferente no gamedev, pois, segundo a equipe de desenvolvimento outras inspirações do game vão desde o grotesco Two Crude Dudes, passando por Golden Axe e o primeiro Zelda do NES até chegar a The Binding of Isaac.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Um dos negócios dos nossos personagens é um salão de beleza e eles compraram uma incrível cadeira de salão de beleza com 1001 utilidades, super rara, que aparentemente nem está mais disponível (o país em que foi fabricada não existe mais). Alguém sabota a máquina e ela explode. Mandando pedaços para todos os lados da cidade (cada fase do jogo). Cada pedaço deu habilidades sobrenaturais a quem os possui (os bosses das fases). Os personagens descobrem quem sabotou a máquina e um produtor de TV decidiu fazer um reality show cobrindo a aventura (The Revenge Show). (comenta a equipe da Ninja Garage Studio)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Shooting com elementos de beat’em up e de roguelike fazem a mistura que compõem o gameplay do game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As fases, desde a montagem das salas quanto dos objetos, inimigos, itens e armadilhas são geradas aleatoriamente, ou seja, o jogador enfrenta um desafio totalmente novo a cada jogada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existe uma grande variedade de armas para enfrentar os inimigos, além delas também existem veículos e powerups que podem ser vestidos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo que está em desenvolvimento há apenas 7 meses tem previsão de lançamento para o primeiro semestre de 2016, saindo inicialmente para Windows e Mac, mas a equipe de desenvolvimento não descarta a possibilidade do game sair para consoles.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt;
 no BIG Starter 2015 do BIG Festival.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;teaser-de-massive-madness&quot;&gt;Teaser de Massive Madness&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/y8U9VdUcRns &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;p&gt;Boas lembranças de Zombies Ate My Neighbors para Mega-Drive e SNES ao ver o vídeo acima.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de My Night Job da Webcore Games</title>
   <link href="//2015/06/10/previa-de-my-night-job-da-webcore-games"/>
   <updated>2015-06-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/10/previa-de-my-night-job-da-webcore-games</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Sam Raimi diretor dos filmes do Homem-Aranha dos anos 2000, começou a fazer sua fama lá no início dos anos 80 com filmes de terror-comédia que se tonaram cult, estamos falando dos clássicos The Evil Dead, Evil Dead 2 e Army of Darkness.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se quando você viu esses filmes ficou com vontade de pegar a serra elétrica, sua boomstick (a arma de cano-serrado), entrar numa casa mal-assombrada, detonar os demônios e salvar o dia no melhor estilo insano do herói Ash Williams, então o game que a Webcore Games está desenvolvendo matará sua vontade.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;my-night-job&quot;&gt;My Night Job&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.mynightjobgame.com/&quot;&gt;My Night Job &lt;/a&gt;
é uma parceria entre a paulistana Webcore Games, o game designer Philip  Mangione e o artista Bruno Speranzoni.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O game é uma homenagem aos filmes clássicos de horror dos anos 80. Pessoas desesperadas, um ambiente fechado, uma ameaça aterrorizante, um herói que se sobressai e uma dose de humor. As referências são filmes como Phantasm, Evil Dead, A Hora do Pesadelo, A Coisa e Madrugada dos Mortos.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;My Night Job teve seu desenvolvimento iniciado após o edital de produção de jogos do SPCine de 2014, mas já era um projeto pensado por mais de 5 anos por seus criadores.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;part-time-hero&quot;&gt;Part-time hero&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na história do game, o jogador estará na pele do endividado Reggie que resolve fazer bico de Auxiliar de Resgate Noturno, isso mesmo, para pagar suas dívidas. Na primeira noite de trabalho, como é de praxe, os veteranos resolvem deixar todo o trabalho para o novato, deixando Reggie sozinho num casarão para dar conta do recado.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O gameplay de My Night Job é no melhor estilo beat ‘em up de arcades da década de 90, como The Simpsons Arcade Game e Teenage Mutant Ninja Turtles (ou o jogo das Tartarugas Ninjas, para quem viveu aquela época), mas claro, com todo aquele clima dos filmes citados. Também podemos perceber alguns elementos do divertidíssimo Metal Slug.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como é possível ver no vídeo abaixo que mostra a mansão onde o jogador foi abondado pelos veteranos, o jogador enfrentará hordas de monstros enquanto tenta guiar as pessoas até o helicóptero de resgate. Além dos punhos, o jogador poderá utilizar diversos objetos do cenário e armas para derrotar os monstrengos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-gameplay-de-my-night-job&quot;&gt;Vídeo de gameplay de My Night Job&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/It3pWgvrwn0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;arte&quot;&gt;Arte&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;É claro que o melhor estilo visual para um game que faz homenagem a filmes dos anos 80 seria o pixel art e o game traz animações quadro a quadro como nos arcades dos anos 90, sem escala ou rotação, e cada cômodo traz referências dos filmes que inspiraram o game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Deve ser lançado exclusivamente para o PS4 no primeiro trimestre de 2016 e com a possibilidade de Xbox One e Steam serem brindados com versões alternativas no futuro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt; no BIG Starter 2015 do BIG Festival.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Groovy!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Alkimya da Bad Minions</title>
   <link href="//2015/05/26/previa-de-alkimya-da-bad-minions"/>
   <updated>2015-05-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/26/previa-de-alkimya-da-bad-minions</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O físico e matemático Isaac Newton, um dos cientistas mais importantes da história, pensador que definiu as leis que fundamentaram o que chamamos de mecânica clássica e a lei da gravitação universal poderia ser um consultor do próximo jogo da Bad Minions: Alkimya. Por que? Porque, além de matemático e físico, Newton era um grande estudioso e praticante da alquimia, tendo escrito e lido muito sobre o assunto, fato comprovado pelos mais de 150 livros sobre o tema encontrados na biblioteca particular dele após sua morte.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;alquimia&quot;&gt;Alquimia&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Não somos alquimistas, mas sabemos ver quando um projeto em desenvolvimento tem tudo para se transmutar em um grande game e foi isso que percebemos ao ver o alpha trailer que a brasiliense &lt;a href=&quot;http://www.badminions.com/&quot;&gt;Bad Minions&lt;/a&gt; liberou, junto com algumas imagens, mostrando como está ficando o seu novo projeto, um jogo de aventura e RPG baseado em títulos como Legend of Zelda, Diablo, Goof Troop e The Witcher. Dentro de um universo em que a base de tudo se resume em mistura, e a &lt;strong&gt;alquimia&lt;/strong&gt; sendo o centro da constituição de todas as coisas, daí o nome do game e a consultoria de Newton.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;A história gira em torno de Seth, um rapaz que acorda no meio de um lugar cheio de mistério e perigos e não lembra ao certo do por que está ali. Dotado de poucas lembranças sobre conhecimento de alquimia, terá que sobreviver neste lugar e descobrir exatamente qual a sua função e por que se encontra neste ambiente inóspito. (Felipe Costa da Bad Minions)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segundo a Bad Minions,&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Alkimya é um jogo de exploração com quebra-cabeças e mecânicas de batalhas estratégicas com monstros que possuem comportamentos próprios. Todas as suas habilidades são baseadas no conhecimento em alquimia que serão adquiridas ao longo da progressão do jogo, utilizando tanto para enfrentar seus inimigos quanto para solucionar os problemas que estarão em seu caminho.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A empresa está negociando o lançamento de Alkimya para consoles, mas por enquanto a plataforma confirmada é o PC.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pelas imagens e o trailer, podemos perceber a Bad Minions está trabalhando muito na qualidade do projeto, por essa razão o game tem previsão de lançamento para o final de 2016, mas essa data pode ser estendida caso a equipe de desenvolvimento precise polir mais o jogo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;alpha-trailer-de-alkimya&quot;&gt;Alpha trailer de Alkimya&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/lWjMGFZAnD8 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Cannibal da GameTek</title>
   <link href="//2015/05/19/previa-de-cannibal-da-gametek"/>
   <updated>2015-05-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/19/previa-de-cannibal-da-gametek</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A indie brasileira &lt;a href=&quot;http://www.gametekbrasil.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;GameTek&lt;/a&gt;
 está há cerca de dois anos desenvolvendo seu primeiro game: Cannibal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cannibal é um game onde o conceito de sobrevivência é o ponto central e para sobreviver o jogador terá que enfrentar uma tribo de canibais bem inteligentes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta com um sistema globalizado de eventos, cada ação do jogador tem uma consequência. O jogador ainda pode contar com a ajuda de outros sobreviventes (NPCs) e assim formar alianças.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para sobreviver é preciso executar diversas ações, como encontrar água e comida em rios ou em casas abandonadas, caçar, fazer fogo, criar com o sistema de craft medicamentos para tratar feridas e doenças, criar armas, consertar veículos, entre outras.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Após alguns meses madurando a ideia, surgiram os primeiros esboços do que seria o Cannibal. Optamos por esse tipo, imaginando um cenário catastrófico, nossos canibais utilizam armas isso nos permitiria fugir do cenário de zumbis e mutantes. O Canibal é inteligente, mas não é o único adversário do jogador (Comenta Fábio Sales, um dos integrantes da GameTek)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;cannibal-no-steam-e-catarse&quot;&gt;Cannibal no Steam e Catarse&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game precisou de apenas cinco dias de &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=385316432&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha no Steam Greenlight&lt;/a&gt;
 para ser aprovado e deve ser liberado como acesso antecipado entre junho e julho 2015 e no final do ano deve receber sua versão online com multiplayer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A GameTek também iniciou uma &lt;a href=&quot;https://www.catarse.me/pt/cannibal&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha no Catarse&lt;/a&gt;
 na tentativa de arrecadar fundos para custear licença de softwares e melhorias no jogo. As recompensas para os apoiadores vão desde ter o nome no créditos do jogo até acesso antecipado ao jogo, camisetas e medalhas.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;desafios-durante-o-desenvolvimento&quot;&gt;Desafios durante o desenvolvimento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A equipe do game que, durante a fase de planejamento chegou a contar com cinco integrantes e acabou se formalizando em apenas dois membros, enfrentou grandes desafios até o momento.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O maior desafio foi e está sendo a falta de apoio e recursos financeiros. Mas, nada que abale o projeto. Sabemos das nossas limitações, mas trabalhamos sempre para surpreender as expectativas (Fábio Sales)&lt;/p&gt;
  &lt;h2 id=&quot;veja-o-vídeo-da-versão-alpha-de-cannibal&quot;&gt;Veja o vídeo da versão alpha de Cannibal&lt;/h2&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/kiJmNxKGzwA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Horizon Chase da Aquiris Game Studio</title>
   <link href="//2015/05/13/previa-de-horizon-chase-da-aquiris-game-studio"/>
   <updated>2015-05-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/13/previa-de-horizon-chase-da-aquiris-game-studio</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Antes de ler qualquer coisa sobre  &lt;a href=&quot;http://horizonchase.tumblr.com/&quot;&gt;Horizon Chase&lt;/a&gt;, ouça a trilha sonora abaixo:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
      &lt;iframe width=&quot;100%&quot; height=&quot;300&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;no&quot; allow=&quot;autoplay&quot; src=&quot;https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/tracks/204381241&amp;amp;color=%23ff5500&amp;amp;auto_play=true&amp;amp;hide_related=false&amp;amp;show_comments=true&amp;amp;show_user=true&amp;amp;show_reposts=false&amp;amp;show_teaser=true&amp;amp;visual=true&quot;&gt;
      &lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;top-gear-feelings-certo&quot;&gt;Top Gear feelings! Certo?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Quando no início do ano a  &lt;a href=&quot;http://aquiris.com.br&quot;&gt;Aquiris Game Studio&lt;/a&gt;
 anunciou que estaria trabalhando em um novo projeto para os amantes de games como Lotus Turbo Challenge, Outrun, Top Gear e Lamborghini American Challenge, deixou muito marmanjo com aquela nostalgia, mas não uma saudade triste e sim aquela saudade dos bons tempos da era 16 bits. Desde então a gamedev porto-alegrense tem se dedicado em manter os fãs atualizados e evoluir o game cada vez mais.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;barry-leitch&quot;&gt;Barry Leitch&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;E não foi apenas os fãs que gostaram do projeto da Aquiris, pois não demorou muito para que Barry Leitch, compositor de trilhas sonoras de games clássicos como Top Gear e Rush colaborasse com Horizon Chase. A música que você ouviu no início do post é uma das composições de Barry para o novo game.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;A Aquiris me pediu para criar uma música no espírito das composições para o Top Gear SNES, sem me preocupar em referenciar meus próprios trabalhos do passado, como Lotus Turbo Challenge 2 ou Rush 2049 (N64). ‘Faça essas músicas como há 24 anos atrás…. mas repensadas para o Século 21’, eles disseram. A Música-Tema foi a primeira que fiz. Eu voltei no tempo para ouvir minhas trilhas do Top Gear e comecei a criar, deixando a própria música se compor. (Barry Leitch)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Eu adicionei sons mais modernos e, dado que tocar a trilha original se tornou um ritual de passagem para guitarristas no Brasil, optei por uma guitarra mais pesada / sintetizador principal. Enquanto estava criando, eu literalmente fechava meus olhos e imaginava o Nino Megadriver tocando ao vivo num show… Foi fantástico voltar no tempo e re-imaginar as trilhas sem as limitações da época, mas ao mesmo tempo tirando vantagem do tema retrô, e criar novas lembranças como a Música-Tema. Foi o início da imersão musical que eu queria que as pessoas sentissem… (Barry Leitch)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;expectativas&quot;&gt;Expectativas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game ainda não possui uma data de lançamento oficial e nem foi divulgado para quais plataformas estará disponível, mas sabendo que a Aquiris é uma das principais desenvolvedoras do mundo utilizando a engine Unity 3D é de se esperar que o game saia para muitas plataformas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pelas imagens, vídeos e, claro, trilha sonora que tivemos acesso até o momento, Horizon Chase parece ser um Top Gear re-imaginado, mas provavelmente essa é uma visão simplista do que o game realmente se tornará, especulações a parte, o jogo promete.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;confira-o-teaser-de-horizon-chase&quot;&gt;Confira o teaser de Horizon Chase&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/j-8-W_NEXYA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>TurboLink aprovado no Steam Greenlight</title>
   <link href="//2015/05/05/turbolink-aprovado-no-steam-greenlight"/>
   <updated>2015-05-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/05/turbolink-aprovado-no-steam-greenlight</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Acabamos de receber uma grande notícia: TurboLink, game da brasileira Division Five, recebeu a luz verde na plataforma &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=429961096&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Greenlight&lt;/a&gt;
, ou seja, num futuro próximo devemos ter esse belo jogo de corrida high-tech no Steam.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A equipe de desenvolvimento do game ainda tem uma grande batalha pela frente, pois sua campanha no &lt;a href=&quot;/2015/04/14/turbolink-no-square-enix-collective/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Square Enix Collective&lt;/a&gt;
 está ativa e precisa dos jogadores para ser aprovada e assim o game poderá ser apoiado no Kickstarter pele Square Enix ou até financiado pela empresa.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;conheça-o-turbolink&quot;&gt;Conheça o TurboLink&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;[Prévia de TurboLink](/2015/04/03/previa-de-turbolink)
&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;[TurboLink no Square Enix Collective](/2015/04/14/turbolink-no-square-enix-collective)
&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;[Lançada a demo de TurboLink](/2015/04/23/lancado-a-demo-de-turbolink)
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;gostou-do-game&quot;&gt;Gostou do game?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Então entre na plataforma Collective e &lt;a href=&quot;http://collective.square-enix.com/projects/106/turbolink&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;dê seu voto&lt;/a&gt;
!&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/kAezcp3aBHs &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Starlit Adventures</title>
   <link href="//2015/04/27/previa-de-starlit-adventures"/>
   <updated>2015-04-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/27/previa-de-starlit-adventures</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No último evento PowerUp tivemos a grata surpresa de ver algumas imagens e vídeos do novo jogo da Rockhead Games, o &lt;a href=&quot;http://starlitadventures.com&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Startlit Adventures&lt;/a&gt;
, um game de aventura-plataforma para smartphones, tablets e PS Vita.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Starlit Adventures conta a aventura de Bo e Kikki tentando restabelecer a paz após Nuru ter roubado as estrelas do céu. Nele, os jogadores controlam a dupla através de 8 mundos, usando 9 trajes com habilidades únicas para solucionar puzzles, enfrentar inimigos e vencer chefões para recuperar as estrelas.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O game será lançado na América Latina no próximo dia 14 de maio na AppStore e Google Play.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo um belo vídeo do game e veja a razão de acreditarmos que o Starlit Adventures chegará alto nos rankings da Apple e do Google, pois a equipe de desenvolvimento do jogo parece ter alcançado um bom equilíbrio, trazendo um gameplay com maior profundidade, coisa rara para jogos mobile.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/r05v2Rfm2B0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Lançada a demo de TurboLink</title>
   <link href="//2015/04/23/lancado-a-demo-de-turbolink"/>
   <updated>2015-04-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/23/lancado-a-demo-de-turbolink</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No início do mês fizemos uma &lt;a href=&quot;/2015/04/03/previa-de-turbolink&quot;&gt;prévia de TurboLink&lt;/a&gt;, hoje a Division Five liberou a &lt;a href=&quot;http://collective.square-enix.com/projects/106/turbolink/updates/92/turbolink-demo-download-here&quot;&gt;demo pública&lt;/a&gt; do game que está em votação no &lt;a href=&quot;/2015/04/14/turbolink-no-square-enix-collective&quot;&gt;Collective da Square Enix&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogadores poderão testar a demo com um torneio de 6 pistas, 4 carros, suporte ao controle do Xbox 360 e a implementação inicial da inteligência artificial do game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Está esperando o que? Corre lá, teste o jogo e dê seu feedback aos desenvolvedores da Division Five.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A demo está disponível para Windows, Mac OSX e Linux: &lt;a href=&quot;http://collective.square-enix.com/projects/106/turbolink/updates/92/turbolink-demo-download-here&quot;&gt;http://collective.square-enix.com/projects/106/turbolink/updates/92/turbolink-demo-download-here&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>TurboLink no Square Enix Collective</title>
   <link href="//2015/04/14/turbolink-no-square-enix-collective"/>
   <updated>2015-04-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/14/turbolink-no-square-enix-collective</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No início de abril fizemos uma &lt;a href=&quot;/2015/04/03/previa-de-turbolink&quot;&gt;prévia de TurboLink&lt;/a&gt;
 jogo de corrida da brasileira Division Five, agora chegou a hora de apoiar o game numa nova fase, pois começou a campanha do TurboLink no Square Enix Collective.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Collective, mas o que é isso? É uma plataforma pré-Kickstarter, onde os desenvolvedores podem expor sua ideia de game antes de começar a campanha de crowdfunding financeiro, funciona assim:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;O jogo passa por uma votação, onde o público pode votar se apoiaria o jogo no Kickstarter.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Se o game receber uma boa quantidade de fotos, a Square Enix pode garantir seu apoio de mídia e exposição para a campanha do Kickstarter ou ainda aprovar uma linha de financiamento privado da própria empresa.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Se o game obtiver sucesso no Kickstarter e ainda for aprovado nos critérios da empresa, a Square Enix poderá se dispor a distribuí-lo.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Gostou do que viu na nossa &lt;a href=&quot;/2015/04/03/previa-de-turbolink&quot;&gt;prévia de TurboLink&lt;/a&gt;? 
Então cadastre-se no Collective e vote “Sim” no projeto para ajudar o game a receber o apoio da Square Enix:  &lt;a href=&quot;http://collective.square-enix.com/projects/106/turbolink&quot;&gt;http://collective.square-enix.com/projects/106/turbolink&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Gryphon Knight Epic</title>
   <link href="//2015/04/09/previa-de-gryphon-knight-epic"/>
   <updated>2015-04-09T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/09/previa-de-gryphon-knight-epic</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.cyberrhinostudios.com/&quot;&gt;Cyber Rhino Studios&lt;/a&gt;, de Florianópolis, lançou no ano passado uma campanha no &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/868879546/gryphon-knight-epic-medieval-shmup/&quot;&gt;Kickstarter&lt;/a&gt; para tornar o seu Gryphon Knight Epic, um medieval shmup, em realidade. Pouco tempo depois o game recebeu o Greenlight no Steam.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atualmente o game está em versão Alpha na plataforma da Valve e a previsão de lançamento é para junho/julho de 2015.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A estética do game lembra muito games da era 16bits: gráficos, jogabilidade, sons e paleta de cores dão aquela sensação de estar jogando um bom game de Mega-drive ou SNES.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aguardamos ansiosamente pela versão final do jogo e assim falaremos por completo dele, por enquanto mate a curiosidade com o vídeo abaixo:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/POOab7QKbsg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de TurboLink</title>
   <link href="//2015/04/03/previa-de-turbolink"/>
   <updated>2015-04-03T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/03/previa-de-turbolink</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A equipe de desenvolvimento da Division Five entrou em contato conosco via Twitter falando sobre o game que estão desenvolvendo: TurboLink.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conhecer TurboLink foi uma grata surpresa, pois, apesar de ainda não termos posto as mãos no game, o vídeo e as imagens que temos dele já mostram que é uma boa promessa para os amantes de games de corrida a lá Rock &amp;amp; Roll Racing.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A história acontece num futuro distópico onde a Terra foi abandonada e agora serve apenas como palco dos torneios de TurboLeague realizados em Sky Cities que pairam sobre a Terra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pode ser jogado singleplayer, o que já deve ser bem divertido, mas pelas imagens do vídeo, a grande diversão está no multiplayer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além de tentar pilotar o mais rápido possível, o jogador pode escolher entre diferentes tipos de itens para alterar a história da corrida, como erguer pontes, armas e teleporte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No dia dia 13 de abril o game estará na plataforma de votação da SquareEnix, a &lt;a href=&quot;http://collective.square-enix.com/projects&quot;&gt;Collective&lt;/a&gt;. Se o game conseguir votos suficientes, poderá ir para o Kickstarter com o selo de aprovação Collective.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;TurboLink tem previsão de lançamento para 4º Trimestre de 2015. Enquanto o lançamento não chega, confira o vídeo abaixo:&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/kAezcp3aBHs &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia: Cannon Land</title>
   <link href="//2011/04/27/previa-cannon-land"/>
   <updated>2011-04-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/04/27/previa-cannon-land</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Cannon Land é um arquipélago conquistado por Sir Muzzle, um dos piratas mais malucos a navegar pelos oceanos. Um dia, ele decidiu parar de saquear navios e portos e começou a construir armadilhas incríveis, para proteger os seus tesouros. A lenda diz que ele enloqueceu e morreu Cannon Land, e suas armadilhas continuam funcionando até hoje. Muitos aventureiros tentaram passar pelas engenhocas de Muzzle, mas nenhum conseguiu, e a lenda foi ganhando força dia após dia…
Duzentos anos depois, um menino decide sair para uma aventura! Com sua espada de madeira, e uma roupa de pirata feita pela sua avó, Chunkie está confiante de que conquistar o tesouro de Sir Muzzle e se transformar em um herói!”
&lt;br /&gt;
É nesse mundo peculiar que o game de ação baseado em física, Cannon Land, primeiro projeto da produtora brasileira &lt;a href=&quot;http://www.currantcat.com&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Currant Cat&lt;/a&gt;
, ganha vida.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;No game que está em produção para iPhone e tem previsão de lançamento para meados de junho, o jogador estará na pele do menino Chunkie e deverá guiá-lo pelos canhões, enfretando as armadilhas do arquipélago em busca do tesouro de Sir Muzzle.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pelas screenshots disponibilizadas pela Currant Cat, podemos esperar um game de alta qualidade e com uma direção de arte muito criativa.&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;&lt;br /&gt;

&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
No vídeo abaixo é possível apreciar um pouco do gameplay do game:

&lt;br /&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/QHbaSIW8nlo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
 
Conheça mais do jogo no &lt;a href=&quot;http://www.currantcat.com/cannonland&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;site oficial&lt;/a&gt;
.
&lt;/div&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia: The Fish Dies in the End</title>
   <link href="//2011/04/06/previa-the-fish-dies-in-the-end"/>
   <updated>2011-04-06T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/04/06/previa-the-fish-dies-in-the-end</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um pequeno peixe tentando sobreviver aos perigos do oceano, esse é o mote do game &lt;a href=&quot;http://www.thefishdies.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;The Fish Dies in the End&lt;/a&gt;
 do desenvolvedor independente &lt;span style=&quot;font-family: arial, sans-serif; font-size: 13px; border-collapse: collapse;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://twitter.com/gutenbergn&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Gutenberg Neto&lt;/a&gt;
.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-family: arial, sans-serif; font-size: 13px; border-collapse: collapse;&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;
Segundo Gutenberg o game terá uma jogabilidade simples, integração com o Game Center, inimigos e obstáculos gerados de forma aleatória, garantido um novo desafio a cada jogada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game para iPhone será lançado dia &lt;strong&gt;13 de abril na App Store&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;font face=&quot;arial, sans-serif&quot; size=&quot;3&quot;&gt;&lt;span style=&quot;border-collapse: collapse; font-size: 13px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif&quot; size=&quot;3&quot;&gt;&lt;span style=&quot;border-collapse: separate; font-size: 12px;&quot;&gt;Confira abaixo o trailer do jogo:&lt;/span&gt;&lt;/font&gt;&lt;/span&gt;&lt;/font&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/v11EZviqQbI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia: Legend Alive: rebirth of the angels</title>
   <link href="//2011/03/16/previa-legend-alive-rebirth-of-the-angels"/>
   <updated>2011-03-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/03/16/previa-legend-alive-rebirth-of-the-angels</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um mundo politeísta onde deuses estão em guerra e as batalhas são travadas por guerreiros reencarnados, esse é o plano de fundo do game &lt;a href=&quot;http://www.legend-alive.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Legend Alive: rebirth of the angels&lt;/a&gt;
 que está sendo desenvolvido pela empresa brasileira Dynamic Light de Brasília.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Segundo Aline Nagata, o game começou a ser desenvolvido há cerca de um ano e deverá ser lançado primeiramente para PC, com closed beta programado para agosto. Após o lançamento da versão PC, deverão ser lançadas versões para iPhone e iPad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador poderá escolher entre duas personagens para controlar, sendo uma delas a ninja Naomi. A equipe recebeu apoio de um sensei de ninjutsu para definir roupas e comportamentos da personagem.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atualmente a equipe do game está trabalhando na modelagem dos cenários e desafios que serão encontrados no closed beta para PC.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira o vídeo abaixo mostrando uma batalha entre Naomi e a personagem Golem:&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/_E1VbdnYEck &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Preview de Talbot&#39;s Odissey</title>
   <link href="//2011/02/18/preview-de-talbots-odissey"/>
   <updated>2011-02-18T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2011/02/18/preview-de-talbots-odissey</id>
   <content type="html">&lt;font size=&quot;2&quot;&gt;&amp;gt; &lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt;Por Luiz Damasceno (&lt;/span&gt;&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/lcdjr&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt;@lcdjr&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;
&amp;gt; &lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt;) em c&lt;/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt;olaboração para o jogosdaqui.&lt;/span&gt;&lt;/font&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt; &lt;span style=&quot;font-family: Times; font-style: normal; font-size: medium;&quot;&gt;Demo mostra visual afiado e preciosismo nos detalhes&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
&lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Times; font-style: normal; font-size: medium;&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
Se Kirby fosse redesenhado por Tim Burton, o resultado não ficaria distante do protagonista de Talbot’s Odissey. Carismático, medroso e redondo, o pequeno herói é a estrela da produção independente do estúdio paulistano &lt;a href=&quot;http://studiominiboss.blogspot.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Miniboss&lt;/a&gt;
, que disponibilizou uma versão beta de sua criatura para download no fim de janeiro.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Com visual surpreendente, cenários que convidam à exploração, humor despretensioso e trilha sonora autêntica e de qualidade, Talbot’s Odissey impressiona mais pelos méritos artísticos do que pela mecânica de jogo. Confiando apenas em seu desengonçado par de asas, o herói precisa desbravar ambientes macabros, driblar armadilhas e satisfazer os excêntricos desejos de seu amo Pakku, o Lorde do Mal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jogabilidade e animações afiadas merecem destaque, e a riqueza de detalhes fortalece a imersão nas desventuras de Talbot. Mas, a despeito da atmosfera intrigante, os cinco níveis disponíveis na demo são curtos e, em certa medida, repetitivos. Com armadilhas pouco variadas e puzzles restritos ao acionamento de botões, o desafio se resume a desviar de ameaças que, diga-se, não exigem grande destreza.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A baixa dificuldade é agravada por um detalhe; a morte do protagonista é um evento insignificante. Onde quer que esteja, o personagem renasce instantaneamente e, apesar dos save points espalhados pelas fases, o retorno se dá quase que no mesmo local do infortúnio. A facilidade pode até evitar maiores frustrações, mas leva o jogador a percorrer os cenários sem qualquer cuidado, desvalorizando a experiência.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt; 

&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt; 
Felizmente, a versão completa promete mais fases e armadilhas. Mas quem espera por uma progressão do herói no melhor estilo Metroid pode se decepcionar. Com previsão de pelo menos 12 estágios, o produto final não parece deixar espaço para grandes saltos na mecânica. E talvez nem precise. O universo dos jogos de plataforma é rico em exemplos de como conceitos simples, se explorados com inteligência, podem resultar em experiências elaboradas e recompensadoras.
 
Com mais de 1.000 downloads desde seu lançamento, a demo é uma amostra saborosa do que Talbot's Odissey pode vir a ser. Partindo de uma base técnica tão bem acabada, a pequena equipe da Miniboss (quatro integrantes) tem tudo para corrigir as imperfeições, dilatar a curva de aprendizado e entregar um game sem igual no cenário brasileiro e com boa probabilidade de sucesso comercial, aqui e lá fora.
&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Shotguns&#39;n Goblins</title>
   <link href="//2007/01/18/previa-de-shotgunsn-goblins"/>
   <updated>2007-01-18T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2007/01/18/previa-de-shotgunsn-goblins</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogo de celular Shotguns’n Goblins - The Shaman’ll Die está em desenvolvimento pela &lt;a href=&quot;http://www.ludensartis.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Ludens Artis&lt;/a&gt;
.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A empresa promete muita aventura em cenários de fantasia medieval e elementos de steampunk.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Confira a prévia…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Mais uma Prévia: Esquadrão Zumbi</title>
   <link href="//2006/09/06/mais-uma-previa-esquadrao-zumbi"/>
   <updated>2006-09-06T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/09/06/mais-uma-previa-esquadrao-zumbi</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quer ser um membro da polícia paulistana e ajudar a acabar com a onda de violência atual?&lt;br /&gt;Se você respondeu que sim, então precisa ler a prévia de Esquadrão Zumbi, jogo em desenvolvimento pela Edward Multmídia
 onde o jogador estará na pele de um membro da elite da polícia paulistana.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Leia mais…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de OmniScire</title>
   <link href="//2006/09/05/previa-de-omniscire"/>
   <updated>2006-09-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/09/05/previa-de-omniscire</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;OmniScire, jogo em desenvolvimento pela brasileira Oniria Entertainment
  será repleto de aspectos de um bom adventure mangá.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pela história, imagens e video atuais, o jogo promete muito.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Confira a prévia…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de A Zombie Nightmare</title>
   <link href="//2006/09/01/previa-de-a-zombie-nightmare"/>
   <updated>2006-09-01T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/09/01/previa-de-a-zombie-nightmare</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A PalmSoft
 está pronta para colocar muitos zumbis nos celulares
 com “A Zombie Nightmare”, jogo de ação
 no maior clima de filmes de terror.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Veja a prévia do jogo…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia da nova versão de Drag Racer</title>
   <link href="//2006/06/30/previa-da-nova-versao-de-drag-racer"/>
   <updated>2006-06-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/06/30/previa-da-nova-versao-de-drag-racer</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Drag Racer
, um dos maiores sucessos da Palmsoft
, ganhará uma nova versão. As várias novidades do jogo de corrida
 para celular
 estão entre novos pilotos, carros e cenários.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Veja a prévia…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Cat Fighters</title>
   <link href="//2006/05/31/previa-de-cat-fighters"/>
   <updated>2006-05-31T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/31/previa-de-cat-fighters</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um jogo de luta
, para celular, com cinco belas e sensuais lutadoras, é isso que promete a catarinense PalmSoft
 para Cat Fighters, um dos seus próximos lançamentos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Veja a prévia…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia: Incorporated, demo do JogosBR 2004/2005</title>
   <link href="//2006/05/10/previa-incorporated-demo-do-jogosbr-2004-2005"/>
   <updated>2006-05-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/10/previa-incorporated-demo-do-jogosbr-2004-2005</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Incorporated foi um dos projetos vencedores para a produção de uma demo jogável no JogosBR 2004/2005.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A empresa Interama, responsável pela demo, acaba de liberar informações e um vídeo sobre a demo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Leia mais…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Pinogol 3D</title>
   <link href="//2006/04/26/previa-de-pinogol-3d"/>
   <updated>2006-04-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/26/previa-de-pinogol-3d</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogo de futebol
 com pinos é uma das próximas atrações do portal Gametrack
.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A Devworks
 liberou as primeiras informações sobre o jogo. Pinogol 3D será mais um jogo multiplayer do portal.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Veja a prévia…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Fruzzle</title>
   <link href="//2006/03/07/previa-de-fruzzle"/>
   <updated>2006-03-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/07/previa-de-fruzzle</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um jogo de quebra-cabeça
 e muita estratégia, este é o próximo lançamento da ICON Games
.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Fruzzle é um sapo que deve pular por todos pontos flutuantes de um lago, mas jamais pode voltar, pois todos os pontos por onde passa afundam.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Veja a prévia…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Golden West - Bang! Bang!</title>
   <link href="//2006/02/24/previa-de-golden-west-bang-bang"/>
   <updated>2006-02-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/02/24/previa-de-golden-west-bang-bang</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um garimpeiro chinês em busca de um mapa do tesouro em pleno México, esse é Golden West - Bang! Bang!, jogo da PalmSoft Tecnologia
 que deve ser lançado em breve.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Leia mais …&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Confira a Prévia do WSG - Web Soccer Game</title>
   <link href="//2006/02/23/confira-a-previa-do-wsg-web-soccer-game"/>
   <updated>2006-02-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/02/23/confira-a-previa-do-wsg-web-soccer-game</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Knum3D, uma nova produtora de jogos nacionais está entrando em cena com a produção de alguns jogos, dentre eles está o WSG - Web Soccer Game, que é um jogo de futebol baseados em turnos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Confira a prévia aqui…&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Danger Mission</title>
   <link href="//2006/02/22/previa-de-danger-mission"/>
   <updated>2006-02-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/02/22/previa-de-danger-mission</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Você deve resgatar um famoso cientista sequestrado por terroristas para criar um perigoso vírus. Este é Danger Mission, jogo de tiro em 1aª pessoa em desenvolvimento pela WD Studio.&lt;br /&gt;A previsão de lançamento é para o segundo semestre.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Veja a prévia…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Show de Bola</title>
   <link href="//2006/01/31/previa-de-show-de-bola"/>
   <updated>2006-01-31T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/01/31/previa-de-show-de-bola</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Futebol é uma paixão nacional. A Meantime
 sabe muito bem disso e já está preparando o seu jogo de futebol.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Show de Bola está em desenvolvimento, mas já promete muita diversão e boas risadas na tela do celular.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Confira a prévia …&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Fighters of Caribbean da PalmSoft</title>
   <link href="//2006/01/20/previa-de-fighters-of-caribbean-da-palmsoft"/>
   <updated>2006-01-20T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/01/20/previa-de-fighters-of-caribbean-da-palmsoft</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Você já pensou em ir ao Caribe para lutar por tesouros?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É isso que os piratas de Fighters of Caribbean, jogo em desenvolvimento pela PalmSoft Tecnologia
, irão fazer na tela do seu celular.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tesouros, piratas, lutas e muito mais é o que podemos aguardar deste jogo de luta no Caribe do século XVII.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fique com algumas imagens do jogo em desenvolvimento:&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de War of Malquidious da PalmSoft</title>
   <link href="//2005/12/16/war-of-malquidious"/>
   <updated>2005-12-16T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/12/16/war-of-malquidious</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;War of Malquidious, o novo RPG tático para celular da PalmSoft Tecnologia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador controlará as tropas do reino de Feltrano na luta para restaurar a paz. Paz esta que foi quebrada pelo deus demônio conhecido como Malquidious.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dio Benetti será o seu nome, um tenente que comandará as tropas do reino em várias batalhas. Nove tipos de diferentes de guerreiros poderão ser escolhidos. A cada batalha vencida o jogador ganha mais dinheiro e reforços para enfrentar as batalhas, ainda piores, que virão pela frente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;War of Malquidious tem previsão de lançamento para janeiro de 2006.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;imagens-da-guerra-que-acontecerá-no-seu-celular&quot;&gt;Imagens da guerra que acontecerá no seu celular:&lt;/h2&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Winguel</title>
   <link href="//2005/12/07/previa-de-winguel"/>
   <updated>2005-12-07T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/12/07/previa-de-winguel</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Winguel é um simpático alienígena que, ao passear por Marte, encontra uma sonda terráquea e resolve devolvê-la aos humanos na terra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ao chegar em órbita terrestre, a nave de Winguel é atacada pela WUC (World UFO Control).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A missão do jogo é encontrar os pedaços da nave explodida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Winguel é divido em 5 tipos de jogos diferentes, cada um com várias fases.
Em cada um dos tipos de jogos você terá que localizar uma parte da sua nave.
Na demo que jogamos, apenas uma fase de cada tipo de jogo estava disponível.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;o-castelo&quot;&gt;O Castelo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Um labirinto com visão superior. Winguel pode utilizar seu jetpack para voar sobre alguns obstáculos e precisa evitar os raios e os guardas da WUC.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;a-pirâmide&quot;&gt;A Pirâmide&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Essa fase surpreende pela inusitada jogabilidade, apesar de ser um labirinto como no jogo “O Castelo”, o jogador não controla diretamente Winguel, mas a inclinação do tabuleiro do labirinto e assim Winguel movimenta-se conforme a inclinação.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;a-lagoa&quot;&gt;A Lagoa&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Winguel vai procurar mais uma parte de sua nave, agora embaixo d’água. Nade com cuidado, pois o barco dos agentes da WUC passa lançando minas e torpedos, mas não vá pra muito fundo na lagoa, pois lá estão as plantas carnivoras prontas para apreciar uma carne alienígena.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;o-cemitério&quot;&gt;O Cemitério&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Aqui a visão é lateral e Winguel tem novas habilidades, como: dar grandes pulos e golpes de karate. Destrua os agentes da WUC e utilize seu jetpack para ultrapassar os maiores obstáculos.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;extras&quot;&gt;Extras&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Wallpapers, Colorir, Recortar e Blocos. Apenas Blocos estava disponível no demo. Blocos é um puzzle no estilo Tetris, onde o jogador deve eliminar os blocos de mesma cor. As bombas podem ajudar, destruindo todos os blocos da mesma cor. Enquanto você se esforça no quebra-cabeça, Winguel faz altas piruetas e canta (ou fala) de forma engraçada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um jogo casual, com um personagem carismático e uma variedade de jogabilidades. Gráficos muito bem elaborados, no melhor estilo “cartoon”. Som que combina com o enredo. Com tudo isso, Winguel promete ser mais um sucesso da Espaço Informática.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Baixe o demo do jogo &lt;a href=&quot;http://www.hades2.com/winguel/windemo.zip&quot;&gt;aqui&lt;/a&gt;
 (65 MB).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Visite o site oficial: &lt;a href=&quot;http://www.winguel.com&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;www.winguel.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Fique com mais imagens de Winguel:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quer saber mais sobre Winguel? Acompanhe o jogosdaqui!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Bola de Gude</title>
   <link href="//2005/11/16/previa-de-bola-de-gude"/>
   <updated>2005-11-16T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/16/previa-de-bola-de-gude</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;SLotman, game designer, desenvolveu o jogo por quase 1 ano. Em breve será lançado oficialmente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para quem já está acostumado em jogar bola de gude (ou lembra dos jogos da infância), o jogo será diversão garantida com seus dois modos: “mata-mata” e “búlica”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Veja algumas características que poderemos curtir:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li style=&quot;text-align: left;&quot;&gt;Jogabilidade para até 4 jogadores, tanto localmente (todo mundo no mesmo computador, se revezando no mouse) quanto pela internet.&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;text-align: left;&quot;&gt;Mais de 30 bolas diferentes para o jogador escolher.&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;text-align: left;&quot;&gt;5 campos diferentes (caixa de areia em um parque, quintal de uma casa, dentro do quarto em um dia chuvoso, uma calçada, e no chão de terra em uma favela)&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;text-align: left;&quot;&gt;Possibilidade de se &quot;listar jogos online&quot; - assim não é necessário saber o endereço IP da outra máquina para conectar um jogador ao outro.&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;text-align: left;&quot;&gt;Gráficos totalmente em 3D, mas possível rodar mesmo em computadores mais antigos (um Duron 700 com TNT2 e 64Mb de RAM rodou o jogo, assim como um Pentium 2-400 com geforceMX).&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;text-align: left;&quot;&gt;Jogo tanto em português quanto em inglês&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Assim que o jogo for lançado oficialmente, você ficará sabendo pelo jogosdaqui.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Baixe o trailer neste &lt;a href=&quot;http://icongames.sites.uol.com.br/video.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;link&lt;/a&gt;
 (26MB).&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fique-com-9-belas-imagens-do-jogo&quot;&gt;Fique com 9 belas imagens do jogo:&lt;/h2&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Em primeira mão: Bola de Gude</title>
   <link href="//2005/11/16/em-primeira-mao-bola-de-gude"/>
   <updated>2005-11-16T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/16/em-primeira-mao-bola-de-gude</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Belos gráficos 3D e uma jogabilidade inovadora, é o que podemos esperar pela &lt;a href=&quot;/2005/11/16/previa-de-bola-de-gude&quot;&gt;prévia de Bola de Gude&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo está prestes a ser lançado no exterior e aqui no Brasil.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>