<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - concurso</title>
 <link href="//tags/concurso/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/concurso.html"/>
 <updated>2018-11-25T14:45:20-02:00</updated>
 <id>/tag/concurso.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Concurso Souking - Power UP</title>
   <link href="//2015/09/02/concurso-souking-power-up"/>
   <updated>2015-09-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/09/02/concurso-souking-power-up</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;3ª-power-up&quot;&gt;3ª Power UP&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;No dia 25 de agosto ocorreu a 3ª edição da Power UP, evento promovido pela Associação de Desenvolvedores de Jogos Digitais do Rio Grande do Sul (ADJOGOS-RS), que tem como objetivo o desenvolvimento dos portfólios dos estudantes de jogos digitais do Rio Grande do Sul através da avaliação de seus projetos pelas empresas associadas, incluindo jogos desenvolvidos tanto para a &amp;gt; Ludum Dare como também jogos próprios.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;concurso-souking&quot;&gt;Concurso Souking&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Para esta edição, a &lt;a href=&quot;http://www.souking.com.br&quot;&gt;Souking&lt;/a&gt;
 veio com a proposta de lançar o &lt;a href=&quot;http://www.souking.com.br/loja/index.php/power-up&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Concurso Souking&lt;/a&gt;
 com os jogos apresentados durante o evento e assim aprimorar o processo de avaliação dos projetos desenvolvidos pelos alunos por meio de uma votação online.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Souking, através desse concurso, busca incentivar o desenvolvimento dos jogos acadêmicos e dar oportunidade para que os alunos tenham uma primeira experiência de divulgação de seus jogos em uma plataforma. Isso não só agrega mais valor aos seus projetos, como também estimula a criatividade dos alunos para mostrarem seu potencial de criação e trabalho em equipe, tendo apenas pouco tempo para planejarem isso. Essa é a primeira de muitas iniciativas que a Souking pretende estabelecer conjuntamente com as faculdades de jogos digitais do país para dar mais visibilidade e reconhecimento no desenvolvimento nacional de jogos eletrônicos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ludum-dare-33---você-é-o-monstro&quot;&gt;Ludum Dare 33 - Você é o monstro&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Nesta Power Up, ofoco principal para a exposição dos jogos foi o evento &amp;gt; Ludum Dare 33, onde os estudantes tiverem 48h para produzir um jogo com o tema “You are the monster (Você é o monstro)”. A partir disso, surgiram vários jogos divertidos com interpretações diferenciadas, desde você sendo literalmente o monstro do lago Ness fugindo de turistas e suas câmeras, um samurai demoníaco em uma chacina sem fim, para até mesmo um brinquedo lutando através das ruas para impedir um ditador tirano.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E dentre estes, houveram várias outras interpretações dos estudantes de jogos, como &amp;gt; Monster Eggs, jogo onde você encarna um pequeno monstro aleatório recém saído de um ovo e que já está preparado para lutar contra ondas de heróis e magos utilizando diversos ataques. Além disso, jogos com cara de mobile, como Road to Hell, onde você assume o controle de um carro monstro e seu objetivo é correr infinitamente causando a maior destruição possível, onde nenhum carro pode pará-lo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E mesmo com este tema monstruoso, sobrou um cantinho para o amor, como em &amp;gt; Kaiju no Ai, onde você é um monstro terrível, destruindo casas e prédios com suas mordidas e bolas de fogo! Tudo para encontrar seu verdadeiro amor, provando que monstros também amam.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Voltando para as monstruosidades, tivemos&amp;gt;  Youkai, onde sangue no chão não é problema. Você se torna um samurai matador que com um simples golpe aniquila suas vítimas em um jogo rápido e divertido. Já em Ollie’s Journey, você não é o monstro, você se torna o monstro. Com uma ideia diferente e belos gráficos, você é Ollie e deve percorrer pela mata, liquidando com os terríveis coelhos, cervos e tartarugas que lá habitam. Baixe e finalize o jogo para entender a mensagem dos desenvolvedores. Nada de spoilers aqui!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Porém nem todos monstros são terríveis, em &amp;gt; Famous Nessie, você está na pele do “Monstro do Lago Ness”, ou melhor, a monstra. Neste jogo, tudo que Nessie queria era poder comer suas frutas em paz, tomar um solzinho e nadar relaxada, mas surgiram os terríveis turistas e você não pode permitir que alguma foto sua seja tirada, ou sua paz chegará ao fim.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dentre estes e outros jogos desenvolvidos para a &amp;gt; Ludum Dare 33, também houve espaço para aqueles estudantes que gostariam de trazer seus outros projetos para a exposição, como I Wanna Be the Bean, jogo divertidíssimo onde feijões lutam pela sobrevivência em uma arena multiplayer para até quatro jogadores, onde você deve empurrar seus inimigos para fora da plataforma até ser o último sobrevivente, tornando-se o grande feijão.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ajude-a-escolher-os-melhores-jogos&quot;&gt;Ajude a escolher os melhores jogos&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O concurso foi ao ar no dia 26 e todos os jogos que foram citados, além de outros, estão disponíveis no site da Souking na área Power UP até essa quarta-feira (02/09). Então, para aqueles que ainda não deram seu voto, há tempo de contribuir com a análise dos projetos, testando os jogos disponibilizados na página e fazendo sua avaliação com base nas categorias abertas para votação. Ao final deste processo, será anunciado no dia 3 de setembro os jogos destaque em cada categoria, assim como o jogo destaque no geral&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre na &lt;a href=&quot;http://www.souking.com.br/loja/index.php/power-up&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;página do concurso na Souking&lt;/a&gt;
 para conferir os jogos e participar do concurso!&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>1º Minas Games Festival</title>
   <link href="//2015/06/12/1o-minas-games-festival"/>
   <updated>2015-06-12T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/12/1o-minas-games-festival</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em junho, durante quatro dias acontecerá em Belo Horizonte o 1º Minas Games Festival, evento que contará com várias atrações, como palestras, game jam, exposição de indie games, concurso de cosplay e oficinas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O evento é totalmente gratuito e promete colocar Minas no mapa dos grandes eventos nacionais da área.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;as-palestras-do-1º-minas-games-festival&quot;&gt;As palestras do 1º Minas Games Festival&lt;/h2&gt;
&lt;h2 id=&quot;1806---quinta-feira&quot;&gt;18/06 - Quinta-feira&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;19h - Uma aventura indie com Alessandro Martinello diretor criativo da Swordtales
[caption id=&quot;attachment_2646&quot; align=&quot;aligncenter&quot; width=&quot;460&quot;]
 Toren, game da Swordtales[/caption]
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;1906---sexta-feira&quot;&gt;19/06 - Sexta-feira&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;13h - A proteção dos games como propriedade intelectual com Rafael Neumayr&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;14h - O fomento público à produção de games com Thiago Álvares Feital&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;15h - Técnicas não convencionais de abordagem ao CG 3D com Filipe Soares Dilly&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;16h - Pare De Não Fazer Jogos! com Marcos Venturelli, gamedev de games como Dungeonland, Chroma Squad e Relic Hunters Zero.
[caption id=&quot;attachment_2646&quot; align=&quot;aligncenter&quot; width=&quot;460&quot;]
 Chroma Squad, game da Behold Studios[/caption]
&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;18h - Achievement Unlocked! com Ronaldo Gazel Pereira fundador da Gaz Games e Meatballs.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;19h - Jogando o errado de forma certa: Explorações do glitch e do bug na jogabilidade com Luís Felipe Garrocho da Ilusis Interactive&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;20h - Krinkletástico! Trajetória do estúdio mineiro Ilusis e o desenvolvimento de games no Brasil com Leonardo Henrique Muniz Arantes da Ilusis Interactive
[caption id=&quot;attachment_2646&quot; align=&quot;aligncenter&quot; width=&quot;460&quot;]
 Krinkle Krusher, game da Ilusis Interactive[/caption]
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;as-oficinas-do-1º-minas-games-festival&quot;&gt;As oficinas do 1º Minas Games Festival&lt;/h2&gt;
&lt;h2 id=&quot;1906---quinta-feira&quot;&gt;19/06 - Quinta-feira&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;13h e 16h - Modelagem digital 3D básica com Daniel Pinheiro Lima e Tiago Gonçalves&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;2006---sexta-feira&quot;&gt;20/06 - Sexta-feira&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;13h e 16h - Realidade aumentada com Marcos Arrais e Helbert Gomes&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;2106---sábado&quot;&gt;21/06 - Sábado&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;13h - Construindo um personagem funcional com Edvaldo Reinaldo Vieira e Artur Pedroso da Costa&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;dados-do-evento&quot;&gt;Dados do evento&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nome&lt;/strong&gt;: 1º Minas Games Festival&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quando&lt;/strong&gt;: entre os dias 18 e 21 de junho&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Onde&lt;/strong&gt;: Belo Horizonte&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Público alvo&lt;/strong&gt;: público em geral, gamers e gamedevs&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Custo&lt;/strong&gt;: gratuito&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Mais detalhes&lt;/strong&gt;: &lt;a href=&quot;https://minasgamesfest.wordpress.com/&quot;&gt;https://minasgamesfest.wordpress.com/&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Carcará - Asas da Justiça</title>
   <link href="//2015/05/28/carcara-asas-da-justica"/>
   <updated>2015-05-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/28/carcara-asas-da-justica</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quem já assistiu os famosos filmes de tribunal, clássicos do cinema como O Cliente, Tempo de Matar e Julgamento em Nuremberg, provavelmente se imaginou sendo o advogado protagonista do filme, lutando com a lógica e a verdade num caso que, por quase todos os pontos de vista, parece perdido, mas que com audácia e inteligência incomum acaba sendo vencido.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay-da-justiça&quot;&gt;Gameplay da justiça&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;É nesse tema que o recém lançado &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.SupernovaIndieGames.Carcara&quot;&gt;game para Android&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://supernova-indiegames.com/games/carcara-br/&quot;&gt;Carcará - Asas da Justiça&lt;/a&gt; da Supernova Indie Games baseia seu gameplay. No game você estará na pele do advogado Fábio Carcará que terá que defender a causa de seus clientes em processos de direito do consumidor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pode parecer complexo, mas o game tem uma boa maneira de ensinar seu elementos diretamente pela conversa que o protagonista faz com os personagens.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O jogo conta a história de um advogado que tem que investigar casos repletos de mistério e provar os direitos de seus clientes em tribunal. (Se você pensou em Phoenix Wright, acertou em cheio! Ele foi a nossa maior inspiração para este jogo). (afirma Renan Rodrigues da Supernova Indie Games)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Senso de humor é um ponto marcante, tanto pelas conversas onde podemos ver os pensamentos do protagonista e todo o processo mental que ele faz ao se comunicar com outros personagens, quanto pelo nome dos envolvidos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;jogando-e-aprendendo&quot;&gt;Jogando e aprendendo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Carcará - Asas da Justiça tem toda uma pegada de educação cidadã, tanto é que você vai acabar aprendendo um pouco sobre o direito do consumidor ao jogá-lo. Dentro do game vem uma cartilha com o código do direito do consumidor resumido e que deve ser utilizado durante os casos que Carcará trabalha. Aprendemos muito sobre direito do consumidor durante a aventura, para quem está com um tipo de problema desses, jogar o game pode ser uma aula divertida e ainda ajudar a tirar algumas dúvidas e mitos da cabeça.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo foi um dos 25 selecionados na categoria jogos pelo Concurso INOVApps de 2014.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-carcará---asas-da-justiça&quot;&gt;Trailer de Carcará - Asas da Justiça&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/yXiEJZxAKZA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Um must-have para aspirantes a advogado e para qualquer cidadão que quer conhecer melhor seus direitos como consumidor de uma forma divertida.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Manifesto Games vence concurso nacional</title>
   <link href="//2015/03/30/manifesto-games-vence-concurso-nacional"/>
   <updated>2015-03-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/03/30/manifesto-games-vence-concurso-nacional</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A brasileira Manifesto Games, que possui escritórios em Recife e São Paulo, foi a grande vencedora do &lt;a href=&quot;http://www.jogosfinanceiros.sebrae.com.br/jogos_empreendedores/index.jsf&quot;&gt;Prêmio de Desenvolvimento de Jogos de Educação Financeira&lt;/a&gt;
 do SEBRAE.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um total de 223 jogos concorriam aos R$ 380 mil em prêmios que foram distribuídos para 5 selecionados sendo 3 do RS, 2 do GO e 1 do PE.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogos foram analisados e classificados por uma banca de especialistas, entre eles estavam Febraban, Bacen, BNDES e Abragames.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Manifesto ficou com o primeiro lugar com o game Mercadinho do Seu Biu, que você pode conferir no vídeo abaixo:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/NURCSv_xCoc &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Nhom</title>
   <link href="//2014/04/25/nhom"/>
   <updated>2014-04-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/04/25/nhom</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Nhom, da brasileira Sliding Lemon Story, é um jogo casual para a plataforma Android.
O jogo possui personagens fofinhos e engraçados, mas com um senso de humor um pouco diferente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nhom é um extraterrestre que está passeando pelo universo com seus pais, quando de repente, seus pais sofrem um ataque e Nhom acaba perdido em um planeta desconhecido.
Sozinho, o protagonista acaba encontrando alguns habitantes desse planeta, mas esses habitantes são diferentes, são feitos de comida! 
Para que Nhom possa crescer e encontrar seus pais, ele deve se alimentar dos habitantes deste planeta desconhecido.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No jogo, você deve ajudar Nhom a se alimentar, verificando na placa dos habitantes qual deles ele está com vontade de comer, e então tocar em cima do habitante. Mas tome cuidado, quando os habitantes começam a brilhar, diferentes coisas podem acontecer: os habitantes podem trocar de lugar, se transformar em power ups ou itens que podem atrapalhar!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quanto mais habitantes você tocar sem errar, maior combo e pontos receberá!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem 4 Estágios diferentes e em cada um deles Nhom estará em um estado mais evoluído, assim como os habitantes do planeta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pode ser jogado em modo história ou em arcade, possuindo um ranking para motivar a disputa entre você e seus amigos!&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/njgNjM8oqEc &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O jogo foi submetido ao concurso de games no Computer on The Beach de 2014, e recebeu o 3º lugar!
Gostou? Então baixe Nhom diretamente do &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.SlidingLemonStory.NhomFreeHD&quot;&gt;Google Play&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>JogosBR anuncia Lançamento das demos</title>
   <link href="//2006/12/01/jogosbr-anuncia-lancamento-das-demos"/>
   <updated>2006-12-01T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/12/01/jogosbr-anuncia-lancamento-das-demos</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Depois de alguns meses sem notícias, a coordenação do JogosBR
 anunciou, no site do concurso, que o evento de lançamento das demos jogáveis e dos jogos completos de baixo orçamento está previsto para o período entre final de janeiro e início de fevereiro de 2007.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Segundo a mesma nota, a Educine juntamente com o Ministério da Cultura estará buscando o recurso para a realização do mesmo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>SBGames</title>
   <link href="//2006/09/29/sbgames"/>
   <updated>2006-09-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/09/29/sbgames</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;
&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;
&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;SBGames em Recife&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;Está chegando a hora! Em sua quinta edição, o SBGames acontecerá, entre os dias 8 e 10 de novembro de 2006, em Recife, capital que hospeda hoje um dos maiores parques tecnológicos urbanos do Brasil, o Porto Digital (&lt;a href=&quot;http://www.portodigital.org&quot;&gt;www.portodigital.org&lt;/a&gt;
). O evento é voltado para o projeto e a implementação de Jogos Digitais e já se consolidou como o maior evento nacional destinado a pesquisadores, programadores e desenvolvedores da área no Brasil.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O evento será realizado em espaços diferentes pelo Bairro do Recife e dividido em 3 trilhas: computing, art &amp;amp; design e industry. Além disso, acontecerão tutoriais e dois festivais integrados ao evento: o Festival de Games Independentes, um concurso de jogos eletrônicos com premiação, e o Festival de Arte, com exibição de vídeos e animações. E, claro, uma festa incrível do SBGames com a Abragames para você curtir a cidade do Recife e se divertir!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Saiba mais sobre o SBGames em &lt;a href=&quot;http://www.sbgames.org.br&quot;&gt;www.sbgames.org.br&lt;/a&gt;
.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;O que vai rolar?&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;A programação preliminar do SBGames já está disponível no site do evento. Confira!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Inscrições&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;As inscrições para o SBGames já estão disponíveis no site do evento (&lt;a href=&quot;http://www.sbgames.org.br&quot;&gt;www.sbgames.org.br&lt;/a&gt;
) com valores diferenciados e bastante atrativos. Confira, garanta logo a sua vaga e se prepare para participar de um dos maiores eventos de games do Brasil. Você não vai querer ficar fora dessa!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Demos Jogáveis do JogosBR, projetos classificados</title>
   <link href="//2006/06/04/demos-jogaveis-do-jogosbr-projetos-classificados"/>
   <updated>2006-06-04T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/06/04/demos-jogaveis-do-jogosbr-projetos-classificados</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Após anunciar os 18 projetos classificados
 do Concurso de Jogos Completos de Baixo Orçamento, o JogosBR divulga a lista dos 36 projetos classificados para o Concurso de Demos Jogáveis.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A comissão julgadora selecionará os 8 melhores projetos e mais 4 projetos para a lista de espera.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Confira a lista dos 36 classificados:&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;1 - 1000 Gols: Um Craque Virtual&lt;br /&gt;Helio Galvão Ciffoni&lt;br /&gt;Malisoft Tecnologies&lt;br /&gt;Curitiba - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2 - Amazônia - O Feitiço das Águas&lt;br /&gt;Raphael Dias Duarte Fernandes&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3 - Anagramas do Professor Corujoão&lt;br /&gt;João Magalhães Vieira de Mello Neto&lt;br /&gt;Icorp&lt;br /&gt;Recife - PE&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;4 - Aruanda: Aprendendo com os Orixás&lt;br /&gt;Alfredo Goés Villas-Bôas&lt;br /&gt;Itabuna - BA&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;5 - AuZar, em Busca de Osíris&lt;br /&gt;João Ricardo Bittencourt&lt;br /&gt;Gravataí - RS&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;6 - BiXo&lt;br /&gt;Rafael Heffer Cavaletti&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;7 - Brasilia Tropicalis&lt;br /&gt;Thiago Salgado Aiache de Moraes&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;8 - Cofre das Trevas&lt;br /&gt;Eric Morata&lt;br /&gt;Estúdio Luminar&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;9 - Conspiração Dumont&lt;br /&gt;Guilherme Mattos Coutinho&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;10 - Cool (Colegial OnLine)&lt;br /&gt;Rogério de Leon Pereira&lt;br /&gt;FourX Development Ltda&lt;br /&gt;Maringá - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;11 - Dó Ré Mi Fábula&lt;br /&gt;Maximiliano Selmi Marques&lt;br /&gt;São Carlos - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;12 - Escovadaço&lt;br /&gt;Luiz Edmundo Lopes Mizutani&lt;br /&gt;Edworld - Serviço de Informática&lt;br /&gt;São José dos Campos - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;13 - Fábrica de Tudo&lt;br /&gt;Rodrigo Monteiro Pedrosa&lt;br /&gt;Recife - PE&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;14 - Flora&lt;br /&gt;Francisco Oliveira de Queiroz&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;15 - Fórmula Galaxy&lt;br /&gt;Aguardando confirmação dos dados&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;16 - Fuga de Anhatomirim&lt;br /&gt;Robson Jorge de Matos / Dennis Kerr Coelho&lt;br /&gt;PalmSoft Tecnologia e Desenvolvimentode Software LTDA&lt;br /&gt;Florianópolis - SC&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;17 - Futebol de Botão&lt;br /&gt;José Lucio Mattos da Gama&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;18 - Inferno&lt;br /&gt;Alexandre Vrubel&lt;br /&gt;Continuum Entertainment Ltda.&lt;br /&gt;Curitiba - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;19 - Kalua: Start-Up Tycoon&lt;br /&gt;Winston George A. Petty&lt;br /&gt;Insólita Studios&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;20 - Kuran&lt;br /&gt;Philip Sciangula Berick Mangione&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;21 - Léx&lt;br /&gt;Tiago Pinheiro Teixeira&lt;br /&gt;Interama Jogos Eletrônicos&lt;br /&gt;Vitória - ES&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;22 - Memo Yumi, um Aprendiz do Horóscopo Chinês&lt;br /&gt;Denise Adriana Bandeira&lt;br /&gt;Malisoft Tecnologies&lt;br /&gt;Curitiba - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;23 - MúsicoSIM!&lt;br /&gt;Francisco José Fontes Filho&lt;br /&gt;Itabuna - BA&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;24 - O Cara com a Pá&lt;br /&gt;Karen Zuliani Scaliaris / Silvia Regina Ferreira de Laurentiz&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;25 - Peixis! Uma Disputa Subaquática!&lt;br /&gt;Wallace Santos Lages&lt;br /&gt;Belo Horizonte-MG&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;26 - Piolhos - um Jogo com os Pés na Cabeça&lt;br /&gt;Marcia Misawa Marcondes&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;27 - Pipa3D&lt;br /&gt;Julio Cesar Pescuite Goncalves Batista&lt;br /&gt;Campinas - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;28 - Prego Futebol&lt;br /&gt;Tereza Genoveva Nascimento Torezani&lt;br /&gt;Itabuna - BA&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;29 - Projeto Fronteira&lt;br /&gt;Jorge Adriano Luna&lt;br /&gt;Londrina - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;30 - Roça em Pé de Guerra&lt;br /&gt;Márcio Rodrigo Viana Araújo&lt;br /&gt;Jaboatão dos Guararapes - PE&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;31 - Santos Dumont - A Conquista do Ar&lt;br /&gt;Marcos Cuzziol&lt;br /&gt;Perceptum Software LTDA&lt;br /&gt;Santo André-SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;32 - The Xtremers contra o Ciborgue DX&lt;br /&gt;Salus Feferman&lt;br /&gt;Tibet Filme&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;33 - Transeunte&lt;br /&gt;Vitor Gomes Rodrigues&lt;br /&gt;GreenLang Studios&lt;br /&gt;Guarujá - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;34 - Trem de Doido&lt;br /&gt;Marcos André Penna Coutinho&lt;br /&gt;Belo Horizonte - MG&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;35 - Três Dentro, Três Fora&lt;br /&gt;Leonardo Gesteira Costa&lt;br /&gt;Manifesto Game Estúdio&lt;br /&gt;Recife - PE&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;36 - Zumbi, o Rei dos Palmares&lt;br /&gt;Nicholas Lima de Souza&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>JogosBR, 18 projetos classificados</title>
   <link href="//2006/06/02/jogosbr-18-projetos-classificados"/>
   <updated>2006-06-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/06/02/jogosbr-18-projetos-classificados</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O JogosBR anunciou os 18 projetos classificados para o Concurso de Jogos Completos de Baixo Orçamento que atingiram as melhores médias.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Agora a comissão julgadora selecionará as três melhores propostas, duas receberão o apoio financeiro e uma para a lista reserva.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Veja a lista dos projetos classificados…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Jogos Completos de Baixo Orçamento, 18 projetos classificados</title>
   <link href="//2006/06/02/jogos-completos-de-baixo-orcamento-18-projetos-classificados"/>
   <updated>2006-06-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/06/02/jogos-completos-de-baixo-orcamento-18-projetos-classificados</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O JogosBR anunciou os 18 projetos classificados para o Concurso de Jogos Completos de Baixo Orçamento que atingiram as melhores médias.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Agora a comissão julgadora selecionará as três melhores propostas, duas receberão o apoio financeiro e uma para a lista reserva.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Confira a lista dos 18 projetos classificados em ordem alfabética:&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;1 - A Traça Teca - Reconstruindo a História do Brasil&lt;br /&gt;Maíra Valencise Gregolin&lt;br /&gt;Imax Games Entretenimento&lt;br /&gt;São Carlos - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2 - As Aventuras de Kito, o Mico&lt;br /&gt;Augusto César Vilarim Pires&lt;br /&gt;Jynx Playware Ltda&lt;br /&gt;Recife - PE&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3 - CaveDays&lt;br /&gt;Winston George A. Petty&lt;br /&gt;Insólita Studios&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;4 - Deuses do Tabuleiro - O Juízo Final&lt;br /&gt;Archias Alves de Almeida Filho&lt;br /&gt;Devworks Game Technology&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;5 - Direção Furiosa&lt;br /&gt;Davi da Silva Prata&lt;br /&gt;Sant Computação Gráfica&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;6 - Estradas Esburacadas - São Paulo&lt;br /&gt;Sanderson Sousa de Farias&lt;br /&gt;SR-Games&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;7 - La Capitale&lt;br /&gt;Leonardo Pessoa de Moura&lt;br /&gt;Fundação de Fomento à Tecnologia e à Ciência - Virtualize Jogos Eletrônicos (Incubada)&lt;br /&gt;Salvador - BA&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;8 - Lobo do Mar: Batalhas Navais para a Libertação da América do Sul&lt;br /&gt;Paulo Candido de Oliveira Filho&lt;br /&gt;Teiaoito Tecnologia Educacional Ltda&lt;br /&gt;São Paulo-SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;9 - Maggie&lt;br /&gt;Luiz Manoel Gerosa&lt;br /&gt;Interama Jogos Eletrônicos&lt;br /&gt;Vitória-ES&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;10 - O Detetive - O Caso Portinari&lt;br /&gt;Tiago Keller Ferreira&lt;br /&gt;Decadium Studios Ltda.&lt;br /&gt;Santa Maria - RS&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;11 - Peixis! A disputa Subaquatica!&lt;br /&gt;Wallace Santos Lages&lt;br /&gt;Virsat Sistemas Comerciais&lt;br /&gt;Belo Horizonte - MG&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;12 - Shotguns n Goblins - The Shaman will Dead&lt;br /&gt;João Ricardo Bittencourt&lt;br /&gt;Ludens Artis Serviços em Informática Ltda&lt;br /&gt;Gravataí - RS&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;13 - Turminha Querubim - Karangas Turbinadas&lt;br /&gt;Clóvis Shimabukuro&lt;br /&gt;Licch - Criação e Desenvolvimento de Materiais Artísticos&lt;br /&gt;Londrina - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;14 - Universim&lt;br /&gt;Marco Túlio Caraciolo Ferreira Albuquerque&lt;br /&gt;Manifesto Game Studio&lt;br /&gt;Recife - PE&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;15 - V.T.O.L. (Vertical Take Off Landing)&lt;br /&gt;Wagner Carvalho&lt;br /&gt;GreenLang Studios&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;16 - Villa Rica&lt;br /&gt;Alexandre Machado de Sá&lt;br /&gt;44 Bico Largo Multimídia&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;17 - Você é o Chefe (The Chief)&lt;br /&gt;Rogério de Leon Pereira&lt;br /&gt;FourX Development Ltda&lt;br /&gt;Maringá - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;18 - Warbots3D&lt;br /&gt;Sérgio Imperatriz&lt;br /&gt;Tempo Soluções em Informática LTDA&lt;br /&gt;Campinas - SP&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>JogosBR: demos jogáveis 2004/2005</title>
   <link href="//2006/04/28/jogosbr-demos-jogaveis-2004-2005"/>
   <updated>2006-04-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/28/jogosbr-demos-jogaveis-2004-2005</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O JogosBR anunciou em seu site, informações sobre as demos do primeiro concurso (2004/2005) de demos jogáveis.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Segundo a coordenação do JogosBR, as demos foram entregues pelas equipes e agora estão passando por um processo de análise. A empresa Knum 3D avaliará as demos e, caso necessário, as equipes terão um prazo para pequenas correções antes da liberação ao público.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(255, 153, 0);&quot;&gt;jogosdaqui&lt;/span&gt; estará acompanhando de perto qualquer novidade sobre as demos, fique ligado!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comunicado da Abragames</title>
   <link href="//2006/04/25/comunicado-da-abragames"/>
   <updated>2006-04-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/25/comunicado-da-abragames</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A ABRAGAMES publicou um comunicado se posicionando a respeito do concurso JogosBR 2006.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;http://www.abragames.com.br/docs/comunicado_jogosbr.html&quot;&gt;Leia o comunicado aqui…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Idéias vencedoras do JogosBR 2005/06</title>
   <link href="//2006/03/21/ideias-vencedoras-do-jogosbr-2005-06"/>
   <updated>2006-03-21T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/21/ideias-vencedoras-do-jogosbr-2005-06</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O JogosBR publicou as 36 idéias vencedoras do Concurso de Idéias Originais do JogosBR 2005/06.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Entre os títulos mais criativos e originais estão:&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Carnaval&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Guerra dos 100 Anos&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Pra Frente Brasil&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Zumbi o rei dos Palmares &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Indíos &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Para ler mais sobre as idéias vencedoras &lt;a href=&quot;http://www.jogosbr.org.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;visite o site do JogosBR&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prazos de inscrições no JogosBR</title>
   <link href="//2006/03/11/prazos-de-inscricoes-no-jogosbr"/>
   <updated>2006-03-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/11/prazos-de-inscricoes-no-jogosbr</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;As inscrições para os concursos de Desenvolvimento de Demos Jogáveis e de Jogos Completos podem ser feitas a partir de 16 de março até 3 de abril.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Encerra hoje o prazo para as inscrições no Concurso de Idéias Originais para Jogos Eletrônicos, se você tem uma grande idéia, é última chance.&lt;br /&gt;Leia mais sobre o JogosBR…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>JogosBR :: Inscrições e regras</title>
   <link href="//2006/03/11/jogosbr-inscricoes-e-regras"/>
   <updated>2006-03-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/11/jogosbr-inscricoes-e-regras</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O prazo final para inscrição no Concurso de Idéias Originais para Jogos Eletrônicos, inserido na edição 2005/06 do JogosBR, foi prorrogado para &lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;11 de março&lt;/span&gt;. Já as inscrições para os concursos de Desenvolvimento de Demos Jogáveis e de Jogos Completos podem ser feitas a partir de &lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;16 de março até 3 de abril&lt;/span&gt;. Para participar é preciso se cadastrar no site &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.jogosbr.org.br&quot;&gt;www.jogosbr.org.br&lt;/a&gt;
 e preencher formulários específicos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Esta edição do JogosBR está divida em três concursos: &lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
    &lt;li&gt;a) Concurso de Idéias Originais para Jogos Eletrônicos (sem prêmios em dinheiro, voltado para estudantes e interessados em ingressar na indústria de produção de jogos eletrônicos brasileira); &lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;b) Concurso de Desenvolvimento de Demos Jogáveis (com 8 prêmios de R$ 30.000 cada, voltados para pessoas físicas e empresas brasileiras que já atuam ou são iniciantes na área de produção de jogos); &lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;c) Concurso de Desenvolvimento de Jogos Completos de Baixo Orçamento (com 2 prêmios de R$ 80.000 cada, voltados para empresas brasileiras que já atuam na área de produção de jogos eletrônicos).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;O JogosBR é promovido pelo Ministério da Cultura (MinC - &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.cultura.gov.br&quot;&gt;http://www.cultura.gov.br&lt;/a&gt;
) e executado pela Associação Cultural de Educação e Cinema (Educine - &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.educine.org.br&quot;&gt;http://www.educine.org.br&lt;/a&gt;
). O objetivo do Concurso é estimular desenvolvimento de jogos eletrônicos no mercado nacional e, conseqüentemente, a implantação e crescimento de desenvolvedoras e distribuidoras brasileiras; além de despertar o interesse de grandes empresas internacionais pelos produtos brasileiros. &lt;span style=&quot;font-style: italic; font-weight: bold;&quot;&gt;“O JogosBR se propõe como uma chamada de atenção dirigida ao governo e a investidores privados para a importância cultural e econômica da indústria dos games”&lt;/span&gt;, diz Orlando Senna, secretário do Audiovisual do MinC.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;A Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos (Abragames - &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.abragames.org&quot;&gt;http://www.abragames.org&lt;/a&gt;
) colaborou fornecendo consultoria para a elaboração do regulamento e dos critérios de julgamento do Concurso. &lt;span style=&quot;font-style: italic; font-weight: bold;&quot;&gt;“Aperfeiçoamos bastante em relação ao anterior, inclusive abrindo espaço para uma nova categoria: o apoio ao desenvolvimento de jogos completos de baixo orçamento. De uma maneira geral o concurso foi aprimorado para atender tanto aos estudantes que queiram ingressar no mercado, quanto às empresas já atuantes”&lt;/span&gt;, ressalta Maurício Piacentini, representante da Abragames.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para o Concurso de Idéias Originais, alguns trabalhos já estão disponíveis on-line em: &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.jogosbr.org.br/original&quot;&gt;http://www.jogosbr.org.br/original&lt;/a&gt;
. Nesta página é possível ler e deixar comentários sobre as idéias. &lt;span style=&quot;font-style: italic;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;“Este ano elas estão bem fundamentadas, pois a nova formatação obriga o autor a detalhar mais o ponto central de sua idéia e explicar como a mesma se desenvolve na prática”&lt;/span&gt;,&lt;/span&gt; diz Piacentini. O objetivo deste Concurso é incentivar a criação de idéias através de descrição de roteiro, concepção visual, temas, cenários, situações e personagens. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para participar do Concurso de Demos Jogáveis a idéia pode ser a mesma indicada no Concurso de Idéias Originais ou algo inédito, outro diferencial em relação ao ano anterior. &lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Alguns dos Demos premiados ano passado já estão a caminho de se transformarem em jogos completos&lt;/span&gt;. Para compor o júri que definirá os ganhadores dos concursos deste ano, a Abragames junto com o MinC indicarão profissionais da área. O julgamento do Concurso de Idéias Originais será feito através de votação on-line, enquanto o dos outros concursos será realizado através de reunião da comissão julgadora, em local ainda a ser definido, na primeira quinzena de abril. &lt;span style=&quot;font-style: italic; font-weight: bold;&quot;&gt;“Quem começar a preparar os projetos a partir de já, provavelmente tem uma chance maior de levar os prêmios”&lt;/span&gt;, diz Piacentini.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para Senna, a importância dos jogos eletrônicos para a cultura está na mutação que estes ocasionam nas Artes Audiovisuais e na Educação.&lt;span style=&quot;font-style: italic;&quot;&gt; &lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;“Os games são a síntese revolucionária das novas tecnologias audiovisuais (as existentes e as que estão por vir) com a imaginação, que é o bem maior do ser humano. É um passo além do cinema e da televisão. Estamos falando de uma arte lúdica, eletrônica, interativa; uma avançada expressão humana no que se refere ao lazer, à educação, ao desenvolvimento do raciocínio e da percepção sensorial”&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;, afirma.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O game é indicado como o item mais promissor no conjunto de atividades que economistas americanos batizaram de movie power, complexo industrial-tecnológico-comercial da comunicação audiovisual, um dos poderes decisivos do século XXI. O Brasil vem despertando para a importância dos jogos eletrônicos e investindo nesta atividade promissora: nos últimos três anos, o crescimento do setor foi de 20% ao ano. &lt;span style=&quot;font-style: italic; font-weight: bold;&quot;&gt;“Como atividade incipiente e sem beneplácitos do Estado, a base desse crescimento era pequena, mas o resultado se traduz em um mercado que deve faturar, em 2006, entre 150 milhões e 200 milhões de dólares. Ou seja, um setor em movimento ascendente, que pode faturar pelo menos dez vezes mais se lhe forem destinados investimentos inteligentes do Estado e do capital privado”&lt;/span&gt;, diz Senna.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Concurso de Idéias do JogosBR</title>
   <link href="//2006/02/14/concurso-de-ideias-do-jogosbr"/>
   <updated>2006-02-14T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/02/14/concurso-de-ideias-do-jogosbr</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Se você além de gostar de jogar, também é criativo e gostaria de publicar uma idéia de algum jogo, então corra que &lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;amanhã&lt;/span&gt; (15/02) é último dia para inscrever ela na Segunda Edição do Concurso JogosBR - 2005/06. Agora se você, além disto, também gostaria de desenvolver um DEMO de jogo, então fique ligado que a inscrição para esta categoria irá iniciar no dia 2 de março (02/03).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;http://www.jogosbr.org.br/&quot;&gt;Acesse já o site do JogosBR cliquando aqui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>NewsAbragames - Fevereiro/2006</title>
   <link href="//2006/02/08/newsabragames-fevereiro-2006"/>
   <updated>2006-02-08T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/02/08/newsabragames-fevereiro-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Está no ar mais uma edição da NewsAbragames.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A newsletter deste mês da Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos, traz uma review sobre o jogo Die Pferbebande
 da empresa Oniria Entertainment
, os destaques na imprensa, informações sobre o Concurso JogosBR
, o lançamento da versão beta do jogo Imagem &amp;amp; Ação
 no portal Gametrack
, uma enquete sobre o projeto de lei que proíbe a comercialização de jogos violentos e muitas outras informações.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;http://www.abragames.com.br/newsletter/arquivo/06/02/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Confira a edição de fevereiro …&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>PalmSoft lança três jogos em janeiro</title>
   <link href="//2006/01/16/palmsoft-lanca-tres-jogos-em-janeiro"/>
   <updated>2006-01-16T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/01/16/palmsoft-lanca-tres-jogos-em-janeiro</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A PalmSoft Tecnologia, empresa catarinense que desenvolve jogos para celular, está com três novidades. A primeira delas &lt;a href=&quot;/2005/10/13/shadows-of-malquidious&quot;&gt;Shadows of Malquidious&lt;/a&gt;
, RPG que ficou entre os 20 melhores jogos em um concurso da Sony Ericsson, e que começa a ser comercializado no Brasil. Nele, o jogador é envolvido em um ambiente de guerra, onde enfrenta um exército de mortos-vivos que tomou sua cidade natal e raptou todos os habitantes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O segundo jogo é &lt;a href=&quot;/2005/12/16/war-of-malquidious&quot;&gt;War of Malquidious&lt;/a&gt;
, um RGP tático que desafia o jogador a restaurar a paz e a reconstruir um reino destruido por Malquidious, deus dos demônios, e seu exército. E, pra completar, &lt;a href=&quot;/2005/12/21/palmsoft-drag-racer&quot;&gt;PalmSoft Drag Racer&lt;/a&gt;
, um jogo de velocidade, que oferece oito modelos diferentes de carros, que podem ser turbinados, de acordo com o desempenho do jogador.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogos são publicados pela MDEV e começam a ser comercializados essa semana pela Claro e pela Brasil Telecom GSM, através dos sites das operadoras ou pelo celular. Mais informações e demos dos jogos podem ser conferidas em &lt;a href=&quot;http://www.palmsoft.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;www.palmsoft.com.br&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fique esperto, em breve War of Malquidious e PalmSoft Drag Racer serão listados no jogosdaqui.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Lançado o site da 2ª edição do concurso JogosBr</title>
   <link href="//2005/12/18/lancado-o-site-da-2a-edicao-do-concurso-jogosbr"/>
   <updated>2005-12-18T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/12/18/lancado-o-site-da-2a-edicao-do-concurso-jogosbr</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O Ministério da Cultura lançou oficialmente o site da segunda edição do concurso JogosBr.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Este ano o JogosBr estará dividido em 3 concursos:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Idéias Originais para Jogos Eletrônicos
Desenvolvimento de Demos Jogáveis
Desenvolvimento de Jogos Completos de Baixo Orçamento&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Veja maiores detalhes no site &lt;a href=&quot;http://www.jogosbr.org.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;www.jogosbr.org.br&lt;/a&gt;
 .&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Top Game Show 2006</title>
   <link href="//2005/12/02/top-game-show-2006"/>
   <updated>2005-12-02T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/12/02/top-game-show-2006</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;o-que-é&quot;&gt;O que é?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;A TGS 2006 - Top Game Show - marcará um diferencial no mundo dos negócios de jogos, ampliando o mercado de consumo, fortalecendo as marcas junto ao público-alvo, através de um evento diferenciado, interativo e gerador de negócios. O objetivo é promover a populariedade do mercado de jogos para o grande público do Rio de Janeiro, ativando uma praça potencial das mais promissoras do mercado, numa visionária relação entre tendências, grandes marcas e clientes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;concurso&quot;&gt;Concurso&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Você pode ajudar a escolher o personagem e slogan do evento. Para isso a TGS organizou o concurso “Personagem e Slogan TGS - Top Game Show”, onde as melhores idéias serão premiadas, veja mais detalhes em &lt;a href=&quot;http://www.topgameshow.com.br/concurso.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.topgameshow.com.br/concurso.htm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;dados-do-evento&quot;&gt;Dados do evento&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nome&lt;/strong&gt;: Feira Top Game Show - 1a Feira TGS do Rio&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quando&lt;/strong&gt;: 30 de junho a 2 de julho de 2006. 30/06 - sexta-feira: 10h - 21h, 01/07 - sábado: 10h - 22h, 02/07 - domingo: 10h - 20h&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Onde&lt;/strong&gt;: RIOCENTRO - Barra da Tijuca - RJ&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Público alvo&lt;/strong&gt;:  Pessoas antenadas com tecnologia e que curtem jogos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Custo&lt;/strong&gt;: .&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Mais detalhes&lt;/strong&gt;: &lt;a href=&quot;http://www.topgameshow.com.br&quot;&gt;http://www.topgameshow.com.br&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Segunda edição do concurso JogosBr</title>
   <link href="//2005/11/02/segunda-edicao-do-concurso-jogosbr"/>
   <updated>2005-11-02T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/02/segunda-edicao-do-concurso-jogosbr</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em novembro será lançado o “Segundo Concurso de Idéias Originais E Demos de Jogos Eletrônicos - JogosBr”. O Concurso tem como objetivo estimular o desenvolvimento de jogos eletrônicos (ou games) no mercado nacional.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Qualquer pessoa física residente no Brasil pode participar, sem limite de idade ou qualquer outro requisito.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em sua primeira edição, o Concurso foi um sucesso, contando com mais de 1.000 participações das mais variadas idéias e ao final o Minc premiou 8 projetos para serem desenvolvidos e transformados em Demos jogáveis das idéias vencedoras da primeira etapa do concurso. Posteriormente os demos estarão disponíveis para downloads no portal &lt;a href=&quot;http://www.jogosbr.org.br&quot;&gt;JogosBr&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Interama: empresa criada com recursos do JogosBR</title>
   <link href="//2005/10/21/interama-empresa-criada-com-recursos-do-jogosbr"/>
   <updated>2005-10-21T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/10/21/interama-empresa-criada-com-recursos-do-jogosbr</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Os jogadores brasileiros em breve poderão curtir os jogos de uma nova empresa brasileira, a &lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Interama&lt;/span&gt;, que pretende ser uma inovadora desenvolvedora de jogos 3D. Seu objetivo é lançar jogos diferentes, ousados, que vão além do comum. É explorar novos temas e novas fronteiras.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A empresa foi formada a partir do patrocínio do Ministério da Cultura, após vencer a etapa final do concurso JogosBR.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A partir desse incentivo, jovens empreendedores decidiram mudar sua vida e trabalhar com o que sempre sonharam. Com determinação e planejamento, a Interama pretende ser uma produtora de jogos únicos. &lt;a href=&quot;http://www.interama.net&quot;&gt;http://www.interama.net&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Come-Come</title>
   <link href="//2005/10/20/come-come"/>
   <updated>2005-10-20T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/10/20/come-come</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O Come-Come é simples, mas agradável. Lembra velhos bons jogos do tempo do DOS. O jogador comanda um urso que anda pelo tabuleiro comendo coisas que encontra. Quando devora tudo, progride para uma fase mais difícil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para isso, tem de enfrentar abelhas assassinas e outros perigos. O mais legal é que o jogo traz um editor de fases. Assim, cada um pode criar sua própria versão dele.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Come-come participou do Concurso INFO de Shareware em 2002 e ficou em 3º lugar, vale a pena conferir.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
</feed>