<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - beatemump</title>
 <link href="//tags/beatemump/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/beatemump.html"/>
 <updated>2018-12-25T15:21:57-02:00</updated>
 <id>/tag/beatemump.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Massive Madness da Ninja Garage Studio</title>
   <link href="//2015/06/16/previa-de-massive-madness-da-ninja-garage-studio"/>
   <updated>2015-06-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/16/previa-de-massive-madness-da-ninja-garage-studio</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;ToeJam &amp;amp; Earl, game lançado em 1991 para o saudoso Mega-Drive, trazia dois personagens extraterrestres do planeta Funkotron, que colidem com a Terra e tem como missão buscar as partes de sua nave pelas 25 fases do game. Na época o jogo conquistou muitos fãs por sua originalidade, jogabilidade, estilo e trilha sonora funk composta por John Baker. A maior prova de seu sucesso é a recente &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/1578116861/toejam-and-earl-back-in-the-groove/description&quot;&gt;campanha no Kickstarter&lt;/a&gt;
r feita pelos seus criadores que conquistou mais de US$ 500.000 para a produção do novo game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;massive-madness&quot;&gt;Massive Madness&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Por que falar de um game de 1991 para apresentar um que está em desenvolvimento agora? Primeiro, porque qualquer game que tenha como inspiração clássicos como ToeJam &amp;amp; Earl merece atenção. Segundo que, assim como o game dos anos 90 foi desenvolvido por dois gamedevs, Greg Johnson e Mark Voorsanger, &lt;a href=&quot;http://ninjagarage.com/massivemadness&quot;&gt;Massive Madness&lt;/a&gt; também está sendo desenvolvido apenas por dois gamedevs, Dinart Filho e Rafaella do &lt;a href=&quot;/tags/ninja-garage-studio&quot;&gt;Ninja Garage Studio&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Certa vez Isaac Newton teria dito “Se cheguei até aqui foi porque me apoiei no ombro dos gigantes”, essa é uma das razões que referências e inspirações são tão importantes na ciência e em tantas outras áreas, e não seria diferente no gamedev, pois, segundo a equipe de desenvolvimento outras inspirações do game vão desde o grotesco Two Crude Dudes, passando por Golden Axe e o primeiro Zelda do NES até chegar a The Binding of Isaac.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Um dos negócios dos nossos personagens é um salão de beleza e eles compraram uma incrível cadeira de salão de beleza com 1001 utilidades, super rara, que aparentemente nem está mais disponível (o país em que foi fabricada não existe mais). Alguém sabota a máquina e ela explode. Mandando pedaços para todos os lados da cidade (cada fase do jogo). Cada pedaço deu habilidades sobrenaturais a quem os possui (os bosses das fases). Os personagens descobrem quem sabotou a máquina e um produtor de TV decidiu fazer um reality show cobrindo a aventura (The Revenge Show). (comenta a equipe da Ninja Garage Studio)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Shooting com elementos de beat’em up e de roguelike fazem a mistura que compõem o gameplay do game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As fases, desde a montagem das salas quanto dos objetos, inimigos, itens e armadilhas são geradas aleatoriamente, ou seja, o jogador enfrenta um desafio totalmente novo a cada jogada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existe uma grande variedade de armas para enfrentar os inimigos, além delas também existem veículos e powerups que podem ser vestidos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo que está em desenvolvimento há apenas 7 meses tem previsão de lançamento para o primeiro semestre de 2016, saindo inicialmente para Windows e Mac, mas a equipe de desenvolvimento não descarta a possibilidade do game sair para consoles.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt; no BIG Starter 2015 do BIG Festival.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;teaser-de-massive-madness&quot;&gt;Teaser de Massive Madness&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/y8U9VdUcRns &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;p&gt;Boas lembranças de Zombies Ate My Neighbors para Mega-Drive e SNES ao ver o vídeo acima.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>