<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - c2flag</title>
 <link href="//tags/c2flag/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/c2flag.html"/>
 <updated>2020-11-01T10:53:31-03:00</updated>
 <id>/tag/c2flag.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Dino Jump</title>
   <link href="//2013/04/25/dino-jump"/>
   <updated>2013-04-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/04/25/dino-jump</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dino Jump é um jogo casual de aventura para iPhone, iPod e iPad no qual o jogador controla Dino, um dinossauro que acabou preso no fundo de um vulcão. Enquanto escapa da lava, Dino deve coletar o máximo de DNA para comprar evoluções que garantem melhorias ao personagem, como a habilidade de voar ou de usar chifres para se defender de inimigos. O jogo contém 6 diferentes regiões, cada uma com 10 níveis repletas de perigos e armadilhas, e os jogadores que chegarem ao fim do jogo são premiados com um modo infinito, no qual o objetivo é sobreviver a maior quantidade de tempo possível.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O game da&lt;span style=&quot;color: #222222; font-family: arial, sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;&quot;&gt; pernambucana&lt;/span&gt; &lt;a href=&quot;http://www.c2flag.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;C2Flag&lt;/a&gt;
 segue o estilo do famoso Doodle Jump, mas utilizando temática, visual e sons bem originais que, pelo seus mais de 1 milhão de downloads, tem agradado em cheio os gamers de dispositivos mobile.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além de Dino, também é possível controlar outro dinossauro e um tigre-dentes-de-sabre.
O game ainda conta&lt;span style=&quot;color: #222222; font-family: arial, sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;&quot;&gt; com um sistema de gravação de partidas onde é possível compartilhar um vídeo da sua jogada.&lt;/span&gt;
&lt;span style=&quot;color: #222222; font-family: arial, sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/AzmifJLCeFg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;O jogo é gratuito e está disponível na &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/id462902824&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;App Store&lt;/a&gt;
.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>