<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - press-release</title>
 <link href="//tags/press-release/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/press-release.html"/>
 <updated>2025-10-21T07:56:52-03:00</updated>
 <id>/tag/press-release.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Fish Person Shooter</title>
   <link href="//2025/10/19/fish-person-shooter"/>
   <updated>2025-10-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/19/fish-person-shooter</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt; apresenta &lt;em&gt;Fish Person Shooter&lt;/em&gt;, um FPS surreal onde peixes andam sobre duas pernas, atiram de volta e fazem você repensar toda a lógica dos jogos de tiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sim, o nome é literal — e o resultado é um banho de criatividade, caos e risadas inesperadas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;tiro-confusão-e-escamas-por-todo-lado&quot;&gt;Tiro, confusão e escamas por todo lado&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Em &lt;em&gt;Fish Person Shooter&lt;/em&gt;, você encara um mundo onde os humanos não são mais o topo da cadeia alimentar. Com armas improvisadas e cenários psicodélicos, o jogo aposta no absurdo e no humor ácido como principal tempero.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A estética mistura &lt;strong&gt;FPS clássico dos anos 90&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;piscadela de ironia moderna&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;personagens bizarros&lt;/strong&gt; dignos de memes instantâneos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/logo.jpg&quot; alt=&quot;Fish Person Shooter logo&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-esperar&quot;&gt;O que esperar&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;🐟 &lt;strong&gt;Peixes com armas&lt;/strong&gt; — sim, literalmente.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🔫 &lt;strong&gt;Ação FPS retrô&lt;/strong&gt; com controles rápidos e tiroteios intensos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🌈 &lt;strong&gt;Visual psicodélico e humor nonsense&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;💀 &lt;strong&gt;Chefes e arenas insanas&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🎶 &lt;strong&gt;Trilha sonora pulsante&lt;/strong&gt; que acompanha o ritmo do caos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/l1S_LjFxF40 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;indie-caótico-e-brasileiro&quot;&gt;Indie, caótico e brasileiro&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Desenvolvido pela &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt;, o jogo mostra o lado mais ousado da cena indie brasileira — misturando piadas, referências e uma boa dose de insanidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais do que um simples FPS, &lt;em&gt;Fish Person Shooter&lt;/em&gt; é uma experiência experimental, feita pra quem gosta de rir enquanto tudo explode ao redor.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;👉 Se prepare: em &lt;em&gt;Fish Person Shooter&lt;/em&gt;, você não vai só pescar… vai ser pescado.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Magenta Arcade II</title>
   <link href="//2025/10/13/magenta-arcade-2"/>
   <updated>2025-10-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/13/magenta-arcade-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://longhathouse.com&quot;&gt;Long Hat House&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; está de volta depois de uma década para lançar &lt;em&gt;Magenta Arcade II&lt;/em&gt;, sequência do shoot’em up insano controlado… pelo seu dedo!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se no primeiro jogo a ideia já era divertida, agora eles voltam com mais experiência, equipe completa e tecnologia de ponta para liberar o caos em grande estilo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-dedo-contra-robôs&quot;&gt;Um dedo contra robôs&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;No papel de uma divindade mitológica traída por uma família de cientistas excêntricos, você enfrentará hordas de robôs e bugigangas malucas. O diferencial? Seu dedo é a própria arma — cada toque na tela dispara projéteis e afeta diretamente o universo do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A proposta mistura jogabilidade e narrativa de um jeito único: a tela vira a janela para esse mundo cheio de ação.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-vem-por-aí&quot;&gt;O que vem por aí&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Entre as novidades de &lt;em&gt;&lt;a href=&quot;https://longhathouse.com/games/magenta_arcade_2&quot;&gt;Magenta Arcade II&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;, estão:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;🎮 &lt;strong&gt;Shoot’em up inovador&lt;/strong&gt;: dedo na tela como protagonista absoluto.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🔥 &lt;strong&gt;Power-ups e upgrades&lt;/strong&gt; para criar sua própria estratégia.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🎨 &lt;strong&gt;Visual 3D vibrante&lt;/strong&gt;, mais colorido e caótico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;👾 &lt;strong&gt;Chefes insanos&lt;/strong&gt; com batalhas intensas contra vilões carismáticos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🏆 &lt;strong&gt;Desafios de score&lt;/strong&gt; para quem gosta de combos e ranking.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🎶 &lt;strong&gt;Trilha sonora original de Thommaz Kauffmann&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🇧🇷 &lt;strong&gt;Cenário bombástico em Belo Horizonte&lt;/strong&gt;, direto de Minas Gerais para o mundo.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ePIOLb2rlEo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;feito-no-brasil-para-o-mundo&quot;&gt;Feito no Brasil, para o mundo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Assim como no primeiro game, &lt;em&gt;Magenta Arcade II&lt;/em&gt; carrega o DNA indie brasileiro. O projeto foi financiado pela &lt;strong&gt;Lei Paulo Gustavo (LC 195/2022)&lt;/strong&gt; através do programa &lt;strong&gt;BH nas Telas – Edição Paulo Gustavo&lt;/strong&gt;, promovido pela Secretaria Municipal de Cultura de Belo Horizonte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo está sendo desenvolvido na &lt;strong&gt;Godot Engine&lt;/strong&gt;, totalmente pensado para dispositivos móveis com tela sensível ao toque. O lançamento está previsto para &lt;strong&gt;2025&lt;/strong&gt;, com suporte a inglês, português e espanhol.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;👉 E aí, preparado para transformar seu dedo em arma divina contra uma legião de robôs?&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Fluffy Horde</title>
   <link href="//2021/04/23/fluffy-horde"/>
   <updated>2021-04-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2021/04/23/fluffy-horde</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Fluffy Horde é jogo 2D side-scrolling que mistura elementos de estratégia em tempo real e Tower Defense. A História do jogo gira em torno de uma horda mágica de coelhos criada por um Shaman. Depois de ter sido renegado dos três reinos, o Shaman está disposto a conquistar todos eles pela força. Você pode pará-lo?&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/lW-DLOvuK8k &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Uma experiência de estratégia única. Age of Empires e Warcraft não chegam nem perto ;)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Single player com 4 Mundos, mais de 100 levels, 400 insígnias para ganhar, muitos chefes para se lutar e muitas horas de diversão. Isso ficou meio tiozão, “MUITA DIVERSÃO”.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Online multiplayer (versus).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Impressionante voz que fará você fazer xixi na sua calça. Use roupas íntimas duplas para uma melhor experiência.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Coelhos. Temos 4.0309.894.859.483.495.809.348.530.834 deles e contando…&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Música feita por Deus. Nós temos Deus em nossa equipe, está certo! Quem você tem?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pixel Ripped 1989</title>
   <link href="//2021/04/19/pixel-ripped-1989"/>
   <updated>2021-04-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2021/04/19/pixel-ripped-1989</id>
   <content type="html">&lt;h1 id=&quot;homenagem-retro-à-história-dos-jogos&quot;&gt;Homenagem retro à história dos jogos&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Prepare-se para reviver os primeiros dias dos jogos em “Pixel Ripped 1989”, uma aventura maluca, retro e multidimensional de realidade virtual que leva você em uma jornada pela tela de um videogame de 8 bits e muito mais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/P2oVuz659Sk &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;p&gt;Ajude nossa heroína Dot e seus amigos pixelados a salvar o mundo enfrentando desafios de jogos clássicos dos anos 1980 pelas mãos habilidosas da estudante Nicola, do 2º ano, enquanto ela joga seu jogo favorito na sala de aula. Mas cuidado - as bordas da tela do console não irão parar o mal Senhor Cyblin!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um jogo dentro de um jogo, Pixel Ripped é original, divertido e cheio de surpresas que o farão adivinhar ao longo do caminho. Da sala de auna nos anos 1970, onde você jogará o primeiro jogo doméstico console, até a virada do milênio. Você será enfrentará os sprites 2D dos anos 70 aos gráficos 3D brilhantes e coloridos do
década de 90, Pixel Ripped é realmente uma viagem nostálgica e louca pelo caminho da sua memória gamer.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>World Crush Cup</title>
   <link href="//2021/04/16/world-crush-cup"/>
   <updated>2021-04-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2021/04/16/world-crush-cup</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Jogo para comemorar a copa no Brasil!
Jogue com sua seleção favorita e ganhe a copa do mundo ou desafie seus amigos nesse novo jogo da MonsterBed.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cada jogador tem 10 jogadas para fazer gol, o jogador que tiver mais gols quando acabarem suas jogadas ganha, se acabar em empate e você estiver ja no mata-mata é gol de ouro, o primeiro que fizer vence.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Wall Soccer</title>
   <link href="//2021/04/16/wall-soccer"/>
   <updated>2021-04-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2021/04/16/wall-soccer</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em Wall Soccer, a cobrança de pênaltis é garantida com muita diversão com 1 ou 2 jogadores em cobranças alternadas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É muito simples jogar: basta o jogador lançar as bolas e acertar os alvos na tentativa de fazer pontos. Ele verá que, ao encostar na parede, a bola se torna virtual e irá interagir com o jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogos trazem mecânicas diferentes e certamente irão agradar a todos os perfis de jogadores e idades que gostam de um jogo rápido e de fácil manuseio.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/D9xHnoTtmJw &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Numbers of Gold</title>
   <link href="//2021/04/16/numbers-of-gold"/>
   <updated>2021-04-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2021/04/16/numbers-of-gold</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Numbers of Gold combina matemática e quebra-cabeças para criar um jogo de quebra-cabeça super divertido.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;matemática&quot;&gt;Matemática?&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Não se preocupe, ao contrário da matemática na escola, Numbers of Gold é divertido e fácil de jogar. Combine os números para somá-los ao objetivo do nível e observe-os explodir. Quanto maior a sequência, melhor!&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;quebra-cabeça&quot;&gt;Quebra-cabeça!&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Use as sequências para explodir as centenas de quebra-cabeças que criamos em Numbers of Gold. Cada nível é um desafio diferente, cada desafio = mais divertido!&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;vença-as-corujas&quot;&gt;Vença as corujas&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;As corujas usam todo o seu poder cerebral para arruinar o seu jogo, esteja preparado. Faça longas sequências de números para vencer suas habilidades matemáticas!&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;div class=&quot;fb-video&quot; data-href=&quot;https://www.facebook.com/NumbersOfGoldGame/videos/1578651709111730 &quot; data-width=&quot;500&quot; data-show-text=&quot;false&quot;&gt;&lt;/div&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Puzzimals, jogo brasileiro em fase final de desenvolvimento abre inscrição para open beta</title>
   <link href="//2020/07/10/puzzimals-open-beta"/>
   <updated>2020-07-10T10:00:00-03:00</updated>
   <id>//2020/07/10/puzzimals-open-beta</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em desenvolvimento pelo gamedev independente &lt;a href=&quot;https://twitter.com/ogiacomelli&quot;&gt;Diego Giacomelli&lt;/a&gt; de Porto Alegre (RS), Puzzimals iniciou a fase de inscrição para open beta. Com lançamento planejado para breve, o jogo de puzzle será inicialmente lançado para Android, mas o dispositivo da Apple também está nos planos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fofinho-mas-desafiador&quot;&gt;Fofinho, mas desafiador!&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Não deixe o visual fofinho ou as animações super divertidas enganá-lo, Puzzimals conta com quebra-cabeças instigantes que desafiam os jogadores a cada nova fase.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Puzzimals trás de volta os que os amantes de puzzles e match 3 games adoram: quebra-cabeças criativos e combos quase infinitos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogadores podem se divertir por mais de 100 fases, podendo combinar diversos tipos de quadrados como gelo, coringas, bombas e muito mais.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;open-beta&quot;&gt;Open beta&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Se você possui um Android ou iPhone então se inscreva no open beta: &lt;a href=&quot;https://t.co/BcrgqyUgwz&quot;&gt;https://t.co/BcrgqyUgwz&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para receber as últimas notícias sobre o jogo acesse o &lt;a href=&quot;https://diegogiacomelli.com.br&quot;&gt;site do desenvolvedor&lt;/a&gt; ou siga-o no &lt;a href=&quot;https://twitter.com/ogiacomelli&quot;&gt;Twitter&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/wDFIxIDdQwE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Corrida da pesada</title>
   <link href="//2018/12/23/corrida-da-pesada"/>
   <updated>2018-12-23T11:40:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/23/corrida-da-pesada</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Os macacos tomaram conta do jogo, montaram em elefantes e estão apostando corrida. Entre na pista e tente vencer. É preciso manter o elefante animado para garantir velocidade. Pule na hora certa para não ficar pra trás!&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível para os consoles “Super Mega Drive 3” e “Master System” diretamente na memória dos novos aparelhos.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Mick: Parasomnia</title>
   <link href="//2018/12/20/mick-parasomnia"/>
   <updated>2018-12-20T10:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/20/mick-parasomnia</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mick é um menino que foi arrastado para a terra assombrada dos Pesadelos por monstros que se escondiam no seu quarto durante a noite. Agora ele precisa de sua ajuda e você poderá por a prova os seus reflexos neste desafio para ajudar Mick a escapar deste mundo misterioso.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/76892867 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O game possui um total 30 labirintos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game foi lançado para Web, iOS e Android.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Fórmula Truck 2013</title>
   <link href="//2018/12/16/formula-truck-2013"/>
   <updated>2018-12-16T13:15:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/16/formula-truck-2013</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Desenvolvido para oferecer o realismo máximo, o simulador Fórmula Truck 2013 da brasileira &lt;a href=&quot;/tags/reiza-studios&quot;&gt;Reiza Studios&lt;/a&gt; traz os caminhões que competiram na temporada de 2013, e os principais autódromos brasileiros. Sinta a experiência de correr à bordo dos super-caminhões de 5 toneladas e turbinados com 1200HP que competem na categoria!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Pela sofisticação técnica o jogador pode acertar o seu carro ajustando transmissão, suspensão, freios e pneus para obter melhor desempenho, seguindo os mesmo principios da realidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com seus vários modos de jogo, onde é possível correr sozinho, contra o computador ou contra outras pessoas pela internet, em treinos, corridas ou até um campeonato virtual completo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foca no máximo realismo, por isso foi desenvolvido com o apoio de equipes e pilotos profissionais para simular fielmente a realidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem vários níveis de dificuldade e ajudas de pilotagem, permitindo ao jogador novato se aclimatizar com o desafio de pilotar um caminhão de corrida.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/bVeiTyW_-8c &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Simula a temporada 2013 da Formula Truck&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;26 caminhões e pilotos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;14 pistas fielmente reproduzidas em 18 traçados diferentes&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Alta Tecnologia&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Une o melhor em gráficos, audio e jogabilidade para uma experiência totalmente imersiva.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível para Windows diretamente no Steam: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/273750/Formula_Truck_2013/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/273750/Formula_Truck_2013/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Snail Racers</title>
   <link href="//2018/12/15/snail-racers"/>
   <updated>2018-12-15T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/15/snail-racers</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Atenção lesmas! Venham participar da maior corrida do planeta! 12 circuitos diferentes para determinar qual é o caracol mais rápido do mundo!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mesmo que você não seja o mais rápido, ainda assim pode ganhar! Diversos itens estão espalhados pelas pistas e poderão auxiliar (ou atrapalhar) a sua conquista!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com itens como mísseis e até disco voadores, essa corrida fica tão alucinante que você vai querer se esconder em sua concha!&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/FIzEJZHKBg8 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Algumas características do Snail Racers (na versão completa):&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;12 pistas diferentes para correr.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2 jogadores simultâneos locais, com tela dividida horizontalmente.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;3 modos de jogo: por tempo, corrida simples e campeonato!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;5 corredores (2 liberados inicialmente) com características próprias.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;3 campeonatos, e ainda a possibilidade de criar o seu próprio!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Possibilidade de correr COM e SEM poderes nas pistas, mudando radicalmente a forma de se jogar!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Suporte a joysticks, incluindo joysticks de XBOX 360, com supporte a vibração.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Jogo completamente em português e inglês.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h1 id=&quot;plataforma&quot;&gt;Plataforma&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O jogo está disponível para Windows e pode ser comprado diretamente no &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/eStore/catalog/product_info.php?products_id=41&amp;amp;language=pt&quot;&gt;site da Icon Games&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Também existe uma &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/dcount/click.php?id=8&quot;&gt;demo&lt;/a&gt; para testar o game antes de comprar.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Corre, Chico!</title>
   <link href="//2018/12/14/corre-chico"/>
   <updated>2018-12-14T10:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/14/corre-chico</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Na roça ou na cidade, esse jogo vai fazer a cabeça da criançada! Chegou “&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.imaxgames.chicobento&quot;&gt;Corre, Chico!&lt;/a&gt;”, um jogo com a Turma do Chico Bento.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ganhar a corrida contra o Zé Lelé é importante, mas tem um monte de outras coisas que você também não pode vacilar: desviar dos perigos, pegar muitas goiabas, melhorar as habilidades dos animais que te ajudam, tudo isso sempre tomando cuidado com a onça e o Nhô Lau!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas todo esse esforço vale a pena, pois a Rosinha sempre tem um presente para dar ao Chico…Ah!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você também pode cultivar sua própria fazendinha de goiabas e deixar o Chico bastante feliz.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ktZTVnhOQdw &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Fácil de jogar: é só tocar na tela para desviar e pular.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;O jogo e as habilidades dos animais podem ser melhorados através de goiabas e estrelas coletadas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Plantações próprias podem ser cultivadas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Belos gráficos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Desafio e diversão garantida!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogos está dispnível para:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.imaxgames.chicobento&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/corre-chico/id1031978178?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Bil Bolha</title>
   <link href="//2018/12/13/bil-bolha"/>
   <updated>2018-12-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/13/bil-bolha</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O Bil Bolha e seus irmãos foram presos em uma máquina misteriosa. O seu objetivo é libertar todos eles.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O problema é que a máquina possui uma estranha regra. Ao soltar ou aprisionar um deles, aqueles que estão à sua esquerda, direita, acima e abaixo mudam o seu estado. Se estavam soltos, são aprisionados. Se estavam presos, são soltos. Existem várias configurações iniciais de máquina para serem resolvidas, inclusive a de “Sorteio” que é criada uma configuração aleatória.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível para os consoles “Super Mega Drive 3” e “Master System” diretamente na memória dos novos aparelhos.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Bad Rats: A Vingança dos Ratos</title>
   <link href="//2018/12/12/bad-rats-a-vinganca-dos-ratos"/>
   <updated>2018-12-12T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/12/bad-rats-a-vinganca-dos-ratos</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quando os ratos estão no controle, os gatos estão perdidos!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os Ratos querem sua vingança contra seus arqui-inimigos, os Gatos, e com sua ajuda, em Bad Rats isso vai acontecer. Neste jogo você precisa encontrar soluções para os quebra-cabeças, e ajudar os Ratos a executar seus planos de aniquilação.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Bad Rats é um jogo do gênero puzzle físico. O seu objetivo muda a cada mapa, mas é basicamente fazer um objeto (chave), atingir outro objeto (destino), utilizando princípios de física real, como o peso dos objetos, construindo alavancas, caminhos e outros modos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os temas dos mapas são bastante variados, mas resolvendo um mapa irá sempre resultar na aniquilação de um Gato, com alguma violência cartoon, além de sangue cartoon e peças de corpos voando pela tela.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem soluções incontáveis para cada mapa, o que torna o jogo fascinante. E você, que solução você inventa para vencer o jogo?&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/IAu4oJzzNDI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataforma&quot;&gt;Plataforma&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo está disponível para Windows e pode ser comprado:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/shop-p.htm&quot;&gt;No site da Invent4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/34900/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Você pode também pode conferir um pouco do jogo na demo disponível em &lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/rats/demo-p.htm&quot;&gt;http://www.invent4.com/rats/demo-p.htm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ballistic Overkill</title>
   <link href="//2018/12/11/ballistic-overkill"/>
   <updated>2018-12-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/11/ballistic-overkill</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quando falamos de &lt;a href=&quot;/2012/11/14/ballistic-entra-em-fase-de-beta-teste-2&quot;&gt;Ballistic em 2012&lt;/a&gt; o game era um Free2Play para navegadores, ainda em fase beta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ballistic Overkill foi redesenhado visando uma nova experiência para rodar em Windows, Mac e Linux.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A guerra acabou de começar. Tudo começa quando uma nova forma de energia é descoberta. Limpa, segura e abundante, mudou o curso da civilização. A Multi Federation Alliance (MFA) reivindicou o monopólio sobre ela, regulando a distribuição, produção e pesquisa adicional. Outras partes privadas, principalmente da indústria petrolífera, não concordam com os termos deste monopólio. As coisas começam a ficar fora de controle quando misteriosos ataques de mercenários são lançados em várias instalações da MFA em todo o mundo. É 2036. Tudo o que sabemos é: os mercenários são altamente treinados. Existe uma entidade secreta por trás deles.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Entre em um rápido jogo de tiro PvP online, fácil de pegar e jogar. Com 7 classes únicas igualmente capazes de dominar uma partida. Não há classe de apoio fraco: em Overkill Ballistic todo mundo é um assassino!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Habilidades e armas são desbloqueadas à medida que você ganha experiência em batalhas, abrindo novas maneiras de jogar e diferentes táticas. Você pode configurar vários loadouts, criando diferentes builds para cada soldado que oferece uma variedade de estilos de gameplay.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/uq79CxIZmYs &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Maid de 80 armas, pistolas, lançadores de granadas, SMGs, rifles de precisão, katanas, etc.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;7 classes. Cada um com suas forças e fraquezas particulares.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;10 mapas. Um museu, um parque corporativo, um shopping e até mesmo um hospital e uma fábrica abandonados. Eles vêm em todos os tamanhos, mas todos eles têm sua própria atmosfera, personalidade e um design que os torna únicos para jogar.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;4 modos de jogo. Todos os mapas têm vários modos de jogo disponíveis: Team Deathmatch, gratuito para todos, ponto de captura, King of the Hill.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível para Windows, Mac e Linux diretamente no Steam: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/296300/Ballistic_Overkill/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/296300/Ballistic_Overkill/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Magenta Arcade</title>
   <link href="//2018/12/10/magenta-arcade"/>
   <updated>2018-12-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/10/magenta-arcade</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Magenta Arcade é um shooter de dedo, desenvolvido pela &lt;a href=&quot;/tags/long-hat-house&quot;&gt;Long Hat House&lt;/a&gt;, um estúdio indie de jogos situado em Belo Horizonte, Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Torne-se um deus! Seu dedo é uma arma, mas também a sua maior fraqueza! Saiba escolher entre tocar na tela e subir seu dedo pra se defender!&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/zHUnJrvzS14 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O Ciclo dos Desejos é um ritual sagrado para o povo! É onde você realiza os desejos das pessoas. Durante muitos ciclos, a paz reinou, mas tudo isso muda quando o irado Ivo Magenta realiza seu desejo vil. Agora, o desastre acontece, e você deverá dormir até o próximo ciclo. Ao acordar, tudo depende de você!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Use seu dedo pra destruir Ivo e seus lacaios robôs: a ordem do mundo está em suas mãos!&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/YpWugOACvsA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível para Android:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=air.com.longhathouse.MagentaArcadeFull&quot;&gt;Google Play&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.amazon.com/gp/product/B00X7WJWQ6&quot;&gt;Amazon&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Astromonkey: Hitball Arena</title>
   <link href="//2018/12/09/astromonkey-hitball-arena"/>
   <updated>2018-12-09T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/09/astromonkey-hitball-arena</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Astromonkey, um macaco astronauta foi enviado em uma missão de exploração espacial, mas acabou sendo sugado por um buraco negro e resgatado por alienígenas. Agora para voltar para casa, o nosso herói terá de vencer o torneio interestelar de Hitball Arena!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Venha explorar as criaturas e planetas da imensidão do espaço e ajude o nosso herói a voltar para casa!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conheça mais do jogo na no &lt;a href=&quot;https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=608504878&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/JpW7PFCJv1E &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Uga Buga: Dino Rush</title>
   <link href="//2018/12/08/uga-buga-dino-rush"/>
   <updated>2018-12-08T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/08/uga-buga-dino-rush</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O Sr. Uga e a Sra. Buga precisam correr para encarar os perigos da Era das Cavernas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com uma jogabilidade simples, gráficos 3D super coloridos e muitas surpresas para agradar jogadores de todas as idades. 
Quanto mais você joga, mais a chance de ganhar dinossauros para sua coleção!
Nesse runner, você precisa ser rápido e ter ótimos reflexos para coletar ouro enquanto foge de um dinossauro que está sempre na sua cola. 
Salte e desvie dos obstáculos pré-históricos como um verdadeiro cave man, ganhe moedas e obtenha poderes especiais que deixarão a fuga ainda mais emocionante!&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/HlYOOs8JXSw &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Encontre Dinossauros nos ovos e complete sua coleção!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Efeito “Bullet Time” e Super Velocidade!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sorteio de Power-Ups com roleta dentro do jogo!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vôo emocionante com um Pterodáctilo!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambientes variados, como Floresta Tropical, Canyon Desértico e Planícies!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gráficos em HD com suporte a Retina Display!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Obstáculos animados como Plantas Carnívoras, e Lagartos !&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Desvie dos Estegossauros que correm em sua direção!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Faça upgrade de powerups com moedas de jogo!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ajustes de qualidade para funcionar em celulares mais lentos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Uga Bug: Dino rush está disponível para:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.imaxgames.ugagames.dinorush&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/uga-buga-dino-rush/id716628340?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Um jogo 100% brasileiro que vai agradar toda a família com certeza!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Sword Legacy: Omen</title>
   <link href="//2018/12/07/sword-legacy-omen"/>
   <updated>2018-12-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/07/sword-legacy-omen</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Embarque em uma reedição sangrenta e brutal dos mitos do Rei Arthur como Uther, um cavaleiro vingativo auxiliado por Merlin, um feiticeiro antigo, em busca da Excalibur há muito perdida. Sobreviva a intensos combates em turnos neste RPG tático enquanto viaja pela Broken Britannia, uma terra devastada pela intriga e pelo engano.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história-do-projeto&quot;&gt;História do Projeto&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A carioca &lt;a href=&quot;/tags/firecast-studio&quot;&gt;Firecast Studio&lt;/a&gt; começou o desenvolvimento do &lt;a href=&quot;https://www.swordlegacy.com/&quot;&gt;Sword Legacy: Omen&lt;/a&gt; em 2014. O pequeno estúdio, composto por apenas quatro pessoas, começou por prototipar novos mecanismos para um jogo tático baseado em turnos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Depois de desenvolver uma jogabilidade divertida e desafiadora, em 2015 uma parceria foi formada, com a também carioca, Fableware Narrative Design, outro estúdio independente focado em experiências baseadas em histórias. Desde então que o projeto evoluiu para uma propriedade intelectual transmídia, tendo o jogo como seu primeiro e principal produto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em 2016, Sword Legacy: Omen participou de vários eventos e ganhou prêmios de prestígio, entre eles o prêmio de Melhor Storytelling no Festival SBGames. Finalmente, em 2017, uma parceria de publicação foi estabelecida com a Team17 (desenvolvedora da famosa franquia Worms).&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história-e-jogabilidade&quot;&gt;História e jogabilidade&lt;/h2&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Antes da Era de Ouro de Artur, nosso reino estava perdido, despedaçado e decadente; reinos dilacerados&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O senhor da Mércia foi assassinado, seu amor raptado e sua casa não existe mais. Como Uther, você deve liderar seu bando de companheiros durante as missões cheias de desafios. Forje alianças desconfortáveis ​​para adquirir a mítica espada Excalibur e derrotar o sinistro duque obcecado pelo poder de Wessex.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Prove seu valor como um estrategista, explorando todos os cinco reinos e locais perigosos, como uma fortaleza congelada escondendo um segredo obscuro, uma antiga abadia transformada em uma câmara de tortura medonha e a ilha mística de Avalon. Sobreviva a emboscadas e resgate os necessitados, fazendo uso das habilidades de cada herói para resolver quebra-cabeças e derrotar seus inimigos. Cabe a você definir o destino da Britannia… Mas a que custo?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sword Legacy: Omen é sempre um desafio. Como estrategista, você precisará planejar seu curso de ação com quatro heróis por vez. No entanto, esteja pronto para se adaptar e improvisar, pois os resultados sempre mudam com base nas habilidades escolhidas e nas chances de um ataque.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jUAKvfDi_yc &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;principais-características&quot;&gt;Principais características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Combate Tático: Aprenda a importância do posicionamento estratégico e desencadeie combinações de habilidades poderosas com sua equipe.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Exploração Livre: Quando não estiver em combate, investigue o meio ambiente, encontre documentos, colete tesouros, resolva enigmas e descubra segredos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Personalização partidária: Adapte os heróis ao seu estilo de jogo, gerencie sua equipe e progrida com o desbloqueio de mais de 70 habilidades passivas ou ativas exclusivas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Hordas de Inimigos e Chefes Únicos: Lute contra uma variedade de monstros cruéis e enfrente monstros poderosos em batalhas extenuantes, como multidões de vítimas assoladas pela peste, cavaleiros distorcidos e um dragão faminto de carne.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sistema de Estresse: Use todas as suas forças para se tornar vitorioso, mas esvazie sua força de vontade e testemunhe seus heróis caindo em pânico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambiente Interativo: Estude seu ambiente e realize movimentos mortais inteligentes, explodindo barris explosivos e empurrando os inimigos para fora das bordas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Estilo de arte old-school com uma torção escura: Reviva a estética bonita de animações clássicas fundida com visuais sombrios inspirados por graphic novels.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma abordagem diferente sobre um mito clássico: experimente as lendas arturianas como nunca antes, à medida que personagens e locais famosos são renovados em um enredo maduro de vingança, honra, conspiração e alquimia.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;características-de-combate&quot;&gt;Características de combate&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Questões de Posicionamento: Golpeie de terreno alto, flanqueie seus oponentes e use overwatch para ter sempre a vantagem.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambiente Interativo: Estude seu entorno e faça movimentos mortais explodindo barris explosivos e empurrando os inimigos para fora das bordas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Seus heróis são especiais: o poder deles excede o das pessoas comuns, então use sua força de vontade para aumentar as estatísticas e obter Pontos de Ação extras!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ninguém está seguro: seja avisado, esvazie sua força de vontade e arrisque as consequências de ter seus heróis vítimas do pânico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Overkill: Lide com danos massivos e realize assassinatos terríveis para causar medo em seus inimigos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;prêmios&quot;&gt;Prêmios&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game já ganhou diversos prêmios e reconhecimentos, entre eles:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor na categoria “Melhor narrativa” - SBGames, setembro de 2016&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2º lugar no QuoVadis 2017 - Quo Vadis, maio de 2017&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista na categoria “Melhor game brasileiro de 2017” - BIG Festival, junho de 2017&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2º lugar na categoria “Melhor jogo” - Rio Indie Games, novembro de 2016&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista na categoria “Melhor game” - SBGames, setembro de 2016&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista na categoria “Melhor áudio” - SBGames, setembro de 2016&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo está disponível para Windows diretamente no Steam: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/690140/Sword_Legacy_Omen/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/690140/Sword_Legacy_Omen/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Isolados – a Fuga</title>
   <link href="//2018/12/06/isolados-a-fuga"/>
   <updated>2018-12-06T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/06/isolados-a-fuga</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.monsterbed.com.br/games/isolados-a-fuga/&quot;&gt;Isolados – a Fuga&lt;/a&gt; é um jogo produzido pela MonsterBed para a Media Bridge, uma das maiores produtoras multiplataforma do Brasil, com o objetivo de ajudar na divulgação do filme Isolados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O projeto trata-se de um jogo digital no melhor estilo runner no qual o jogador tem como objetivo percorrer a maior área possível sem esbarrar em obstáculos e morrer. O game pode ser jogado com os dois personagens principais do filme, Lauro e Renata.  &lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O cenário da aventura é a floresta e os obstáculos são pedras e árvores. A velocidade aumenta conforme o trecho percorrido, aumentando assim a dificuldade. Ao longo do trajeto são oferecidos power ups de ajuda como invencibilidade e relatórios. Além disso, durante o caminho são encontradas pilhas, que se não forem coletadas, deixam com que a lanterna dos jogadores se apague. Lauro e Renato precisam coletar os Relatórios do Dr. Lauro que, acumulados, possibilitam a troca dos mesmos por diversos power ups, aumentando assim a vantagem do jogador em sua próxima partida.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Isolados – a Fuga foi publicado para Facebook, Android e iOS. Atualmente o jogo pode ser jogado no Facebook em qualquer navegador menos no Google Chrome.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Amazing Spider Attack</title>
   <link href="//2018/12/05/amazing-spider-attack"/>
   <updated>2018-12-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/05/amazing-spider-attack</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em Amazing Spider o jogador deve proteger sua teia do ataque dos insetos!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sua aranha precisa de instintos rápidos para capturar os insetos malucos. Estrategicamente crie uma teia no espaço certo para comer todos os insetos, cada um com suas próprias habilidades que podem causar danos ou quebrar as teias com mais facilidade. Esteja alerta para tocar neles antes que eles se liberem ou o tempo acabe!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;30 níveis incluem quebra-cabeças bacanas, desafios de ação, temas e itens legais - rede dourada, recarga de rede, choque elétrico e muito mais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/YpK9pqH448E &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Amazing Spider Attack está disponível para:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.deadmushroom.amazingspiderattack&amp;amp;hl=pt-br&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/amazing-spider-attack-free-game/id546474843?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Kart Farm</title>
   <link href="//2018/12/04/kart-farm"/>
   <updated>2018-12-04T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/04/kart-farm</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um jogo de corrida de karts na fazenda desenvolvido para a Jogalo.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Cowboy vs Aliens vs Ninjas</title>
   <link href="//2018/12/03/cowboy-vs-aliens-vs-ninjas"/>
   <updated>2018-12-03T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/03/cowboy-vs-aliens-vs-ninjas</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Segundo a &lt;a href=&quot;/tags/dead-mushroom&quot;&gt;Dead Mushroom&lt;/a&gt;, desenvolvedora de outros jogos que já foram artigos no jogosdaqui, como &lt;a href=&quot;/2013/04/29/dragon-raid&quot;&gt;Dragon Raid&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;/2012/12/05/crazy-bitsy-spider-2&quot;&gt;Crazy Bitsy Spider&lt;/a&gt;, &lt;strong&gt;Cowboy vs Aliens vs Ninjas&lt;/strong&gt; é:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;um game de ação intensa em que o jogador controla o destemido cowboy Chuck West e deve eliminar todos os aliens e ninjas que estão tomando o Velho Oeste. Não será uma tarefa fácil! Equipe-se com as armas mais poderosas do arsenal, que vai desde revolveres comuns às devastadoras armas alienígenas, coloque o seu melhor chapéu e pegue a montaria mais veloz para ir à batalha contra essa invasão. 
Contact&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/DSmKCYo0KGA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Modos survival e campanha&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Escolha entre mira automática e manual&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma variedade de explosões&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Consiga novos chapéus para estar na moda&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Descubra armas alienígenas especiais poderosas&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Use montarias diferentes para ser mais rápido e mais forte&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Mais de 15 armas atualizáveis&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ondas maciças de inimigos inteligentes&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Fase especial de bônus&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Três níveis de dificuldade&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Cowboy vs Aliens vs Ninjas está disponível para:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.deadmushroom.gpn.cowboy&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/cowboy-vs-aliens-vs-ninjas/id1032496560?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Möira</title>
   <link href="//2018/12/02/moira"/>
   <updated>2018-12-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/02/moira</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Möira da &lt;a href=&quot;/tags/onagro-studios&quot;&gt;Onagro Studios&lt;/a&gt; de Belo Horizonte, Minas Gerais, é um game de plataforma inspirado nos clássicos games de 8-bit, que lembra muito jogos do GameBoy, mas com uma abordagem mais moderna.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2018/12/02/moira/personagens.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O jogador estará na pele de Rubick, um jovem aprendiz de mágico que está a procura de seu mestre desaparecido. O herói terá que viajar através dos Reinos Mágicos imitando os poderes dos inimigos e aprendendo como combiná-los utilizando a varinha deixada por seu mestre. Entretanto, a aventura de Rubick não será fácil, pois ele lutará contra inimigos capazes de distorcer os limites e quebrar as regras da terra de Möira.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Arte no estilo pixel art de 8-bit&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Muitas paletas de cores retrô para serem escolhidas&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Várias combinações de magias&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma história épica&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Dialogos divertidos e inusitados&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma mistura de gameplay old-school com um toque conveniente de modernidade focada na diversão&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Fácil de jogar, difícil de dominar&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Trilha sonora inspirada em games retrô e modernos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Suporte a Gamepad&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gameplay similar a famosos games de plataforma, como: Kirby, Mega Man, Duck Tales e Wonder Boy.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer&quot;&gt;Trailer&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/iXGRVygXDBU &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Confira mais do jogo na sua &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/502250/Moira/&quot;&gt;página no Steam&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Laço Macanudo Gaúcho</title>
   <link href="//2018/12/01/laco-macanudo-gaucho"/>
   <updated>2018-12-01T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/01/laco-macanudo-gaucho</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O &lt;a href=&quot;http://www.monsterbed.com.br/games/laco-macanudo-gaucho/&quot;&gt;Laço Macanudo Gaúcho&lt;/a&gt;, desenvolvido pela MonsterBed em parceria com Macanudo Gaúcho, retrata a vida do gaúcho campeiro no manejo do laço!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tente laçar as aspas do boi e seja o primeiro no ranking.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/84909758 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Jelly Dreams</title>
   <link href="//2018/11/30/jelly-dreams"/>
   <updated>2018-11-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/11/30/jelly-dreams</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O game &lt;a href=&quot;http://www.firecaststudio.com/press/sheet.php?p=Jelly%20Dreams&quot;&gt;Jelly Dreams&lt;/a&gt; apresenta uma viagem aos fantásticos sonhos do personagem Nino, um garoto apaixonado por gelatina.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Inspirado no gênero Sokoban, o jogo de puzzle no estilo cartoon contém cenários diferenciados e inúmeros enigmas que envolvem o jogador.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;No enredo, Nino sempre quer comer gelatina, sua sobremesa favorita, muito mais do que sua mãe considera saudável. Como não consegue toda a gelatina que deseja, ao dormir, o menino é transportado para um mundo dos sonhos, onde está livre para saborear sua guloseima preferida. Porém, para isso, precisa solucionar quebra-cabeças divertidos, juntando cubos de gelatina de cores iguais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/lJnhD2itMeY &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;desenvolvimento&quot;&gt;Desenvolvimento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Criado pela startup &lt;a href=&quot;/tags/firecast-studio&quot;&gt;Firecast Studio&lt;/a&gt;, Jelly Dreams foi desenvolvido na plataforma Unity 3D e possui:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;80 fases de quebra-cabeças&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;3 pacotes temáticos para jogar (Floresta Mágica, Ilha do Tesouro e Velho Oeste)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;7 fantasias para download (pijama, pirata, vaqueiro, astronauta, soldado, super herói e dinossauro)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Mais de 40 achievements.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;O game não é a única versão do Sokoban, mas se diferencia pelo visual atraente e pela riqueza temática.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Trilha Ecológica</title>
   <link href="//2018/11/29/trilha-ecologica"/>
   <updated>2018-11-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/11/29/trilha-ecologica</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.monsterbed.com.br/games/trilha-ecologica/&quot;&gt;Trilha Ecológica&lt;/a&gt; foi desenvolvido pela MonsterBed em parceria com a Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária (Embrapa), uma instituição pública de pesquisa vinculada ao Ministério da Agricultura.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;público-alvo&quot;&gt;Público alvo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo, que tem como público alvo crianças de 8 a 12 anos, visa ensinar a importância da preservação da natureza. Isso acontece através de uma trilha ecológica da Embrapa, onde o jogador deverá percorrê-la aprendendo a importância de mantê-la limpa e conhecendo as árvores nativas que a compõe.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;É um jogo plataforma 3D com temática educacional, onde o jogador irá escolher entre 2 personagens: Teo ou Neila. Depois, viverá uma grande aventura pela trilha, recolhendo o lixo encontrado e enfrentando inimigos. No fim, terá que enfrentar o temível vilão de lixo para salvar seu amigo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você pode conferir o jogo diretamente do navegador: &lt;a href=&quot;http://pandora.cpamt.embrapa.br/jogo/webgl/simpleIndex.html&quot;&gt;http://pandora.cpamt.embrapa.br/jogo/webgl/simpleIndex.html&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Blazing Chrome vai desafiar jogadores no Nintendo Switch, PlayStation 4 e PC no começo de 2019</title>
   <link href="//2018/11/14/blazing-chrome-vai-desafiar-jogadores"/>
   <updated>2018-11-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/11/14/blazing-chrome-vai-desafiar-jogadores</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Novo vídeo mostra imagens inéditas e repletas de experiências eletrizantes dos nossos heróis adentrando as bases inimigas&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O estúdio independente Joymasher e a publisher The Arcade Crew anunciam hoje que Blazing Chrome, o aguardado jogo estilo run’n’gun clássico em que máquinas controladas por uma inteligência artifical dizimaram a humanidade, trará para o começo de 2019 a sua luta pela espécie humana para novas plataformas: Nintendo Switch, PlayStation 4 e PC. A página do Steam também já está disponível.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O novo vídeo de gameplay lançado hoje mostra com exclusividade vislumbres dos ambientes destruídos e das bases inimigas, que o jogador deve enfrentar na última chance de sobrevivência da humanidade. Nossos heróis, Mavra e Doyle, terão de manter a mira firme enquanto atravessam essas áreas devastadas, contando com uma mãozinha extra de power-ups, mechas e um arsenal de armas futurísticas para se manterem vivos nesta zona de guerra.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/oh_Ur5OKhmQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Blazing Chrome é uma homenagem à era de ouro dos jogos de plataforma shooter side-scroller que leva em consideração o gameplay contemporâneo. O jogo busca dar a experiência mais próxima possível de um jogo dos anos 90, mas sem os problemas de gameplay que um jogador de hoje encontraria. Jogadores terão de enfretar seis diferentes levels cheios de robôs feitos para destruir humanos como Mavra, a guerrilheira solitária, ou Doyle, o robô rebelde que luta por liberdade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fãs de No More Heroes também podem mostrar seu amor por Blazing Chrome no jogo Travis Strikes Again: No More Heroes, para Nintendo Switch, usando a camiseta exclusiva. Você pode ver o design no &lt;a href=&quot;https://twitter.com/Grasshopper_JP/status/1060811401738899457&quot;&gt;twit original da Grasshopper&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2018/11/14/blazing-chrome-vai-desafiar-jogadores/camiseta.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Para se manter informado das últimas novidades sobre Blazing Chrome, entre no site da JoyMasher ou no Twitter ou Facebook. A página do Steam também está disponível em: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/609110/Blazing_Chrome/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/609110/Blazing_Chrome/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Death’s Life</title>
   <link href="//2016/03/16/deaths-life"/>
   <updated>2016-03-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2016/03/16/deaths-life</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Torne-se aprendiz da morte e sinta todo o seu poder na ponta do mouse.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;aprendiz-da-morte&quot;&gt;Aprendiz da morte&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Em Death’s Life você é o novo aprendiz da morte. E é o seu trabalho ajudar a coletar as almas de suas vítimas. Mas você deve fazer isso de uma forma natural, usando intricadas reações em cadeias para criar acidentes perigosos e divertidos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;estética&quot;&gt;Estética&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo possui uma estética estilizada e uma jogabilidade baseada no conceito de reações em cadeia. Para prosseguir no game, o jogador deve interagir com os objetos na cena de modo a resolver o puzzle, desencadeando uma sequência de eventos que resultem na morte de suas vítimas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;humor&quot;&gt;Humor&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Death’s Life está repleto de humor e de referências à cultura pop e apresenta ao jogador uma série de desafiantes puzzles, nas mais variadas situações do cotidiano. Uma vez que o jogador descubra a ordem correta dos objetos, uma complexa reação em cadeia se inicia, resultando ao final do puzzle em uma animação que apresenta de forma trágica e ao mesmo tempo cômica a morte “acidental” do alvo.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/XrW-EkiGhG0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;umbu-games&quot;&gt;Umbu Games&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game foi desenvolvido pela Umbu Games, uma pequena desenvolvedora independente formada por apenas duas pessoas (as quais você deve matar para concluir a última fase do game). A desenvolvedora brasileira está atualmente participando do programa de aceleração GameFounders, o maior programa de aceleração para desenvolvedoras de jogos do mundo, aonde a equipe desenvolveu grandes melhorias para o Death’s Life.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está atualmente disponível nas lojas &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/502100/Deaths_Life/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;https://www.humblebundle.com/store/deaths-life&quot;&gt;Humble Store&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;https://umbugames.itch.io/deaths-life&quot;&gt;Itch.io&lt;/a&gt;, em breve estará também a venda em outras lojas.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Alkimya acaba de ser Greenlit</title>
   <link href="//2016/01/22/alkimya-acaba-de-ser-greenlit"/>
   <updated>2016-01-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2016/01/22/alkimya-acaba-de-ser-greenlit</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Arrume o seu laboratório, separe seus ingredientes e prepare-se para a ação. O estúdio brasileiro Bad Minions foio Greenlit pela Steam e está anunciando um novo jogo baseado no universo da alquimia:&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Torne-se um mestre alquimista, criando suas próprias poções sem seguir receitas, resolvendo puzzles e lutando contra ameaçadoras criaturas. Molde a realidade usando os elementos principais (ar, água, fogo e terra) para criar novos (lava, eletricidade, gel, areia) e assim manipular o ambiente para ter vantagem. Mude os frascos para criar diferentes efeitos, transformando uma explosão numa barreira.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/L-mF_FJ_vbA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Alkimya acontece num mundo de fantasia, numa região que antes fora o berço da alquimia, mas agora está devastada por uma antiga guerra. A terra foi abandonada e cobaias de décadas de experimentos escaparam e fizeram do local o seu covil.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Seth acorda nesta perigosa área, confuso e sem memórias, mas com algum conhecimento alquímico. Ele começa então sua jornada para sobreviver e recuperar sua identidade, ajudado por um misterioso homúnculo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O título será lançado para PC/Mac/Linux e Consoles e deve chegar às lojas em 2017. Alkimya promete ser um jogo de aventura com elementos de RPG e ação. Um amigo também poderá participar da aventura com o modo multiplayer local, se juntando à história principal como um homúnculo voador.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;greenlight&quot;&gt;Greenlight&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Atualmente, o jogo está realizando a campanha do Greenlight da Steam e ocupa a 16ª colocação de mais de 1900 jogos após nove dias de campanha. Alkimya também foi finalista do BIG Starter em 2015.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Sheep Master</title>
   <link href="//2015/12/29/sheep-master"/>
   <updated>2015-12-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/12/29/sheep-master</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.sunlandstudios.com/sheepmaster/&quot;&gt;Sheep Master&lt;/a&gt; é um jogo de estratégia, com um gráfico incrível e missões a serem cumpridas para evoluir. Voltado para o público cristão de diversas idades: desde crianças que já sabem ler até adultos que gostam de se distrair e aprender mais sobre o cristianismo. O jogo tem grande potencial de alcance nacional e internacional, já que está sendo lançado em inglês e português.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador é um pastor de ovelhas e deve administrar o rebanho para que ele se desenvolva em quantidade e qualidade. Para isso, é preciso arrecadar dinheiro com a produção de lã e leite, aumentar a infraestrutura da fazenda e cuidar da alimentação e proteção das ovelhas. O objetivo do jogo é o pastor tornar-se Sheep Master (Mestre das Ovelhas).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Várias missões são realizadas ao longo do game: recuperar ovelhas perdidas, proteger o rebanho de ataques de inimigos como ladrões e animais selvagens, entre tantas outras. Neste momento a parte cristã aparecerá no jogo: a cada conclusão de missão há uma sequência de aprendizados baseados em textos bíblicos e na moral cristã.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;teaser-de-sheep-master&quot;&gt;Teaser de Sheep Master&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Kfq8VVFgu-E &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Sheep Master está disponível para:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.sunland.SheepMaster&amp;amp;hl=pt_BR&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/sheep-master-jogo-crist%C3%A3o/id1001220973?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Qasir al-Wasat chega para PC, Mac e Linux</title>
   <link href="//2015/12/10/qasir-al-wasat-chega-para-pc-mac-linux"/>
   <updated>2015-12-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/12/10/qasir-al-wasat-chega-para-pc-mac-linux</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Invisível, frágil e mortal você assume o papel de um demônio invocado à Síria medieval para uma misteriosa missão de assassinato.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://qasirgame.com&quot;&gt;Qasir al-Wasat&lt;/a&gt; jogo brasileiro do gênero stealth action-adventure, chega ao Steam, Humble Store e Nuuvem no dia 19 de Janeiro de 2016. O jogo, desenvolvido pelo time curitibano Aduge Studio e publicado pela Zueira Digital, foi aclamado por sua distinta visão criativa e caráter audacioso.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Repleto de mistérios, charadas e furtividade, é uma obra inteligente de ocultismo oriental, que recomendo fortemente conferir. — Adam Smith, Rock, Paper , Shotgun!&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;A Aduge criou aqui um excelente videojogo “polvilhado” de criatividade e brilhantismo, posso até afirmar com muitas certezas que não há e nunca houve nada semelhante a este jogo no mundo dos jogos.” — Paulo Figueiredo, Gaming Portugal&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Meu coração me diz estarmos diante de uma verdadeira jóia, capaz de misturar sutilmente gêneros vastamente diferentes.” — Marco Tassani, The Shelter&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Qasir é também […] o mais autêntico e valioso jogo produzido no Brasil nos últimos anos.” — Rique Sampaio, Arena IG.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Indicado — IndieCade 2012&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Jogue como uma criatura invisível e frágil, conjurada de outro mundo para completar uma missão de assassinato num palácio enigmático. Preste atenção onde pisa e escolha cuidadosamente como matar suas vítimas, pois sons altos e manchas de sangue denunciarão sua posição a inimigos. Investigue mensagens escondidas, escute furtivamente a conversas dos guardas da fortaleza e procure passagens secretas, já que nem tudo é o que parece e tesouros antigos esperam para serem descobertos.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/MAVjuOhDWkA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Qasir al-Wasat estará disponível para PC, Mac e Linux com suporte a gamepad e teclado.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Sheep Dreams Are Made of This</title>
   <link href="//2015/12/09/sheep-dreams-are-made-of-this"/>
   <updated>2015-12-09T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/12/09/sheep-dreams-are-made-of-this</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogo tem uma temática de pesadelos recorrentes, tanto no conceito quando em elementos de gameplay.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você controla um homem que tem o mesmo pesadelo toda noite há 17 anos, onde tudo que ele consegue fazer é correr, pular e coletar fragmentos de memórias há muito esquecidas.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/pvanIE3rJQE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O jogador tem 8 horas (tempo real, conta mesmo com o jogo fechado) para coletar todos os fragmentos de memória e descobrir a causa dos pesadelos antes que o personagem acorde.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível para:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/app/id1047300737&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.MiniChimera.SheepDreams&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.microsoft.com/pt-br/store/apps/sheep-dreams-are-made-of-this/9nblggh5x5cl&quot;&gt;Windows Phone&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pesadelo - Regressão</title>
   <link href="//2015/12/02/pesadelo-regressao"/>
   <updated>2015-12-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/12/02/pesadelo-regressao</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogo Pesadelo – Regressão é o segundo título da série. Já está aprovado na Greenlight e será vendido na Steam e em outras lojas. O jogo está sendo desenvolvido em Unreal.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;teaser-de-pesadelo---regressão&quot;&gt;Teaser de Pesadelo - Regressão&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jyq7-ECqP8A &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Além de aproveitar o sucesso do primeiro, que foi jogado por Zangado e Pew Die Pie, dentre outros youtubers famosos, Pesadelo Regressão tem uma história imersiva e cheia de possibilidades, colocando ainda elementos da cultura e do folclore brasileiro.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>A Ponte</title>
   <link href="//2006/03/08/a-ponte"/>
   <updated>2006-03-08T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/08/a-ponte</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Sua floresta está sendo invadida por pessoas que querem desfrutar das riquezas naturais extintas que você possui. Para isso, você é encarregado de controlar um canhão e derrubar essas pessoas num ponto estratégico de sua área: uma ponte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Contando apenas com seu canhão, você deverá derrubar todos os intrusos antes que eles ultrapassem para o outro lado. A persistência deles é grande, e mesmo depois de um tiro podem não se render e se segurar na ponte!&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível para os consoles “Super Mega Drive 3” e “Master System” diretamente na memória dos novos aparelhos.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>R/C Racing</title>
   <link href="//2005/10/10/rc-racing"/>
   <updated>2005-10-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/10/rc-racing</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;vruuuuumm&quot;&gt;VRUUUUUMM!!!&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Acelere fundo no comando deste carrinho irado, mas cuidado! Os concorrentes estão fazendo de tudo pra te segurar na pista.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Este desafio “R/C Racing” está pronto pra inserção de logomarcas de empresas e começar a divertir novos “pilotos virtuais”, em “Game Zones” montados em feiras do setor agropecuário e ser distribuído em CD’s ou por “download” da internet como brinde.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nossa linha de jogos 3D promocionais, já foi testada e “aproveitada” por milhares de visitantes, dos stands das diversas feiras que nossos clientes participaram.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-jogar&quot;&gt;Para jogar&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Selecione um nível de dificuldade no menu inicial.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;A largada é lançada, e você começa o desafio na última posição.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Negocie as ultrapassagens com cuidado, pois ao sentir sua aproximação, os concorrentes tentarão te segurar.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Observe a indicação da volta e da sua posição na corrida.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Veja ao final se seus esforços foram recompensados.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Para voltar ao menu use a tecla “Esc” e para sair “F1”.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;licença-para-anunciantes&quot;&gt;Licença para Anunciantes&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo custa R$ 1.250,00 para a inserção de logomarca e licença de uso e cópia por 01 ano.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Arena de Rodeio</title>
   <link href="//2005/10/06/arena-de-rodeio"/>
   <updated>2005-10-06T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/06/arena-de-rodeio</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;seguuuuuura-peão&quot;&gt;SEGUUUUUURA PEÃO!!!&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Chegou a oportunidade que você esperava, de mostrar pras “Marias Breteiras” da sua rua quanta injustiça nunca terem te convidado pra Festa de Barretos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Este desafio na “Arena de Rodeio” está pronto pra inserção de logomarcas de empresas e começar a divertir novos “vaqueiros virtuais”, em “Game Zones” montados em feiras do setor agropecuário e ser distribuído em CD’s ou por “download” da internet como brinde.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nossa linha de jogos 3D promocionais, já foi testada e “aproveitada” por milhares de visitantes, dos stands das diversas feiras que nossos clientes participaram.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/owPXAgBQ_SA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-jogar&quot;&gt;Para jogar&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Selecione um nível de dificuldade no menu inicial.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ao abrir a porteira tente manter o Peão sobre o Touro, até que o anel verde superior se complete.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Avalie, através do “Agarrômetro”, e corrija com as setas laterais do teclado o desequilíbrio do Peão sobre o Touro. Lembre-se que ao chegar as laterais da Arena, o Touro pula mais forte.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Se conseguir completar o tempo, ao final de três tentativas, o Peão é saudado pela torcida, caso contrário, o jogo se reinicia para outro jogador.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Veja ao final no contador de pontos embaixo à direita seus pontos pela exibição.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Para sair use a tecla “F1” e depois a tecla “S”.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;licença-para-anunciantes&quot;&gt;Licença para Anunciantes&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo custa R$ 1.250,00 para a inserção de logomarca e licença de uso e cópia por 01 ano.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>TILT online :: Game Console (playon) 1.2</title>
   <link href="//2005/09/24/tilt-online-game-console-playon-1-2"/>
   <updated>2005-09-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/24/tilt-online-game-console-playon-1-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A nova versão do &lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;playon (1.2)&lt;/span&gt; foi projetada para operar de forma mais simples e dinâmica do que as versões anteriores, porém mantendo a mesma eficiência e a mesma filosofia de uso: simplificar todas as operações que antecedem ao ato de jogar, tais como baixar o jogo, criar uma pasta exclusiva para ele, descompactar o pacote zip, acessar a página oficial, liberar acesso (quando o jogo exige uma licença de uso), etc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O playon busca trazer para os jogos casuais, jogos independentes, jogos pequenos e médios, a mesma dinâmica funcional dos webgames, ou seja, o usuário vê um jogo que lhe interessa, clica num link e está apto a jogá-lo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Para baixar o playon: &lt;/span&gt;&lt;a style=&quot;font-weight: bold;&quot; href=&quot;http://www.tilt.net/playon.zip&quot;&gt;http://www.tilt.net/playon.zip&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Página oficial: &lt;/span&gt;&lt;a style=&quot;font-weight: bold;&quot; href=&quot;http://www.tilt.net/playon&quot;&gt;http://www.tilt.net/playon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogos no playon passam agora a ser divididos em categorias especiais, a saber:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Jogos exclusivos playon: &lt;/span&gt;
São jogos criados especialmente para rodar sob o playon e não são executados fora dele.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Entretenimento TILT online:&lt;/span&gt;
São os jogos gratuitos, projetos abertos e todos os demais tipos de programas da TILT online, tais como bichos virtuais, brincadeiras, simuladores, etc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Gameshop TILT online:&lt;/span&gt;
São os jogos TILT que exigem o pagamento de uma licença para uso pleno. No playon, todos esses jogos estão disponíveis gratuitamente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Mais duas categorias estão sendo preparadas para integrar o playon em breve:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Adventures online: &lt;/span&gt;
São os adventures e webventures especiais da TILT, que são jogados pela internet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Jogos em parceria:&lt;/span&gt;
São jogos de desenvolvedores independentes que poderão ser acessados pelo playon.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O Game Console playon, para operar com todos os jogos TILT que exigem licença, precisa ser licenciado para uso pleno.
Essa licença tem um custo fixo único de R$ 25,00. Assinantes do club TILT não pagam nada pela licença do playon e tem acesso gratuito a todos os jogos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Autores independentes poderão ter seus jogos/demos distribuidos pelo sistema playon, que inclui todo o suporte web às páginas oficiais, bem como hospedagem para download.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Para maiores informações, basta contactar-nos &lt;/span&gt;&lt;a style=&quot;font-weight: bold;&quot; href=&quot;mailto:tilt@tilt.net&quot;&gt;tilt@tilt.net&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Matchball Tennis</title>
   <link href="//2005/09/20/matchball-tennis"/>
   <updated>2005-09-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/20/matchball-tennis</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Jogo de tênis desenvolvido pela empresa gaúcha Espaço Informática para o mercado brasileiro e europeu.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;jogabilidade-total&quot;&gt;Jogabilidade Total&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Matchball apresenta uma nova maneira de controle, onde guias, que auxiliam o seu jogo, são apresentadas de forma sem precedentes. Você observa guias que auxiliam sua mira, e outros indicadores que auxiliam no seu posicionamento em quadra. Você pode jogar pelo teclado, mouse, joystick e ainda pode configurar as teclas se preferir.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;modo-carreira&quot;&gt;Modo Carreira&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Em Matchball você faz sua carreira de super-estrela do Tênis. Jogue torneios pelo mundo, torne-se o número 1 no ranking mundial, ou pelo menos junte uma boa fortuna. Vencendo as competições você sobe no ranking, e ainda soma o dinheiro ganho com as generosas premiações. Mas do que adianta ganhar muito dinheiro se você não pode desfrutar? Em Matchball, você pode gastar cada centavo. Duas lojas completamente interativas lhe oferecem itens tecnológicos, que melhoram seu desempenho em jogo, e ainda mansões que só estão ao alcance de muitos em sonho. Desafios também podem ser propostos pelos jogadores, apostando tudo em uma partida no quintal de sua casa.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;variedade-de-jogo&quot;&gt;Variedade de Jogo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Matchball apresenta 16 jogadores com características e habilidades diferentes. São 7 torneios pelo mundo, em quadras de grama saibro e piso sintético. Além de casas, lojas, uniformes, itens, chuva, enfim, a garantia de uma grande variedade de jogo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;facilidade-de-jogo&quot;&gt;Facilidade de Jogo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Matchball apresenta um manual completo, descrevendo todos os procedimentos do jogo, e ainda lhe ensinando as regras básicas do esporte, se você não as conhece. Tutorial completo dentro do jogo, “ aprenda a jogar jogando”. Modo de treino de saques, rebatidas, e treino com alvos luminosos. Guias de ajuda para rebatidas, e destino, que podem ser ligadas ou desligadas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;desafio&quot;&gt;Desafio&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Três níveis de dificuldade balanceados, garantem um desafio em diferentes escalas. O computador tem a Inteligência artificial planejada para levar em conta as habilidades de cada jogador, e ao natural, variar suas jogadas de acordo com a situação. Partidas sempre diferentes, representando um desafio em níveis.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;multiplayer&quot;&gt;Multiplayer&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Modo multiplayer para dois jogadores, em rede local ou pela Internet. Baseado no protocolo TCP/IP, Matchball apresenta facilidade de conexão e jogo para duas pessoas, conectadas por uma rede.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;tecnologia-e-arte&quot;&gt;Tecnologia e Arte&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Matchball é desenvolvido com tecnologia no estado atual da arte. Gráficos completamente 3D, em milhões de cores, e alta resolução. Menus com design inovador, texturas de alta qualidade, e alto nível de finalização. A trilha sonora, construída especialmente para o jogo, também é uma atração a parte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jogue Matchball, e descubra como um jogo de esportes pode ser diferente, criativo e desafiante.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>