<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - frozen-logic-studios</title>
 <link href="//tags/frozen-logic-studios/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/frozen-logic-studios.html"/>
 <updated>2018-12-02T12:40:20-02:00</updated>
 <id>/tag/frozen-logic-studios.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Swamp Adventure</title>
   <link href="//2013/06/20/swamp-adventure"/>
   <updated>2013-06-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/06/20/swamp-adventure</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Procurando um game casual e divertido para jogar no seu iOS ou Android? &lt;a href=&quot;http://www.frozenlogicstudios.com/swampadventure.html&quot;&gt;Swamp Adventure&lt;/a&gt; da &lt;a href=&quot;http://www.frozenlogicstudios.com&quot;&gt;Frozen Logic Studios&lt;/a&gt; é uma boa pedida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No jogo você controla um sapo saltitante e deve tentar comer o máximo de moscas possível, enquanto foge das aves e outros animais que o ameaçam no pântano. Para ajudar na missão existem bônus que podem ser coletados e que permitem, entre outras coisas, ficar invencível e acionar a câmera lenta (ou Bullet Time).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O sapo pode ser controlado por dois tipos de controle: toque ou tilt. O tilt é o mais divertido e fluído deles.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem 3 níveis de dificuldade, sendo o nível “Normal” gratuíto e os demais desbloqueáveis através da loja do game. Nessa mesma loja ainda é possível comprar/melhorar outros itens, como: número de vidas, tamanho da língua do sapo e aumentar a probabilidade de certos bônus aparecerem.
O jogo ainda conta com mais de 20 achievements para conquistar e leadearboards.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Swamp Adventure é gratuíto e está disponível para &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/swamp-adventure/id524453458&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.frozenlogicstudios.swampadventure&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Soccer Free Kicks</title>
   <link href="//2013/06/10/soccer-free-kicks"/>
   <updated>2013-06-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/06/10/soccer-free-kicks</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Como a palavra do momento é futebol, apresento o game &lt;a href=&quot;http://www.frozenlogicstudios.com/soccerfreekicks.html&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Soccer Free Kicks&lt;/a&gt;
 da brasileria &lt;a href=&quot;http://www.frozenlogicstudios.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Frozen Logic Studios&lt;/a&gt;
, onde o jogador pode praticar lances livres e testar sua destreza futebolística.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No jogo você deve controlar o chute e tentar atingir o gol em 4 modos, sendo um deles gratuíto e os demais podem ser desbloqueados através da loja do game, onde também é possível melhorar o multiplicador de pontos, adquirir chutes e mais tempo extra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você está cansado de ver os jogadores do seu time errarem as cobranças livres, então Soccer Free Kicks é o game perfeito para provar que você não é mais um perna-de-pau… pelo menos virtualmente!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soccer Free Kicks está disponível gratuitamente para &lt;a href=&quot;http://bit.ly/soccerfreekicks-ios&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://play.google.com/store/apps/details?id=com.frozenlogicstudios.soccerfreekicks&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;http://clickjogos.uol.com.br/jogos/soccer-free-kicks/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Web&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>