<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - powerup</title>
 <link href="//tags/powerup/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/powerup.html"/>
 <updated>2020-11-01T10:53:31-03:00</updated>
 <id>/tag/powerup.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Starlit Adventures</title>
   <link href="//2015/04/27/previa-de-starlit-adventures"/>
   <updated>2015-04-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/27/previa-de-starlit-adventures</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No último evento PowerUp tivemos a grata surpresa de ver algumas imagens e vídeos do novo jogo da Rockhead Games, o &lt;a href=&quot;http://starlitadventures.com&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Startlit Adventures&lt;/a&gt;
, um game de aventura-plataforma para smartphones, tablets e PS Vita.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Starlit Adventures conta a aventura de Bo e Kikki tentando restabelecer a paz após Nuru ter roubado as estrelas do céu. Nele, os jogadores controlam a dupla através de 8 mundos, usando 9 trajes com habilidades únicas para solucionar puzzles, enfrentar inimigos e vencer chefões para recuperar as estrelas.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O game será lançado na América Latina no próximo dia 14 de maio na AppStore e Google Play.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo um belo vídeo do game e veja a razão de acreditarmos que o Starlit Adventures chegará alto nos rankings da Apple e do Google, pois a equipe de desenvolvimento do jogo parece ter alcançado um bom equilíbrio, trazendo um gameplay com maior profundidade, coisa rara para jogos mobile.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/r05v2Rfm2B0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Cobertura do evento PowerUp #2</title>
   <link href="//2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2"/>
   <updated>2015-04-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quarta-feira na universade Feevale aconteceu a segunda edição do evento  &lt;a href=&quot;/2015/04/17/powerup-2&quot;&gt;PowerUp&lt;/a&gt;, o jogosdaqui esteve lá para apreciar as palestras e alguns jogos que foram desenvolvidos durante a Ludum Dare.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O evento teve auditório lotado e foi dividido em dois momentos, o primeiro com duas palestras de desenvolvedores de jogos e o segundo momento onde jogos produzidos durante a última Ludum Dare receberam feedback de empresas associadas a ADjogosRS.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;palestras&quot;&gt;Palestras&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;A primeira palestra do Alessandro Martinello, sócio fundador e diretor artístico da Swordtales, mostrando um pouco da experiência adquirida durante o desenvolvimento do game Toren que tem previsão de lançamento para o próximo dia 12 de maio. Alessandro com seu jeito irreverente fez uma palestra muito divertida e enriquecedora.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2/PowerUp_1.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Palestra de Alessandro Martinello &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Christian Lykawka, co-fundador da Rockhead Games, trabalha na indústria de games desde 1996. No passado também fundou a empresa Southlogic Studios que foi vendida para a Ubisoft em 2009, apresentou a segunda palestra mostrando o making of do próximo game mobile da Rockhead, o Starlit Adventures. Os vídeos e o gameplay nos deixaram com uma grande expectativa e com aquela vontade de jogar o game. A espera não deve ser longa, já que o game tem lançamento previsto para 14 de maio.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2/PowerUp_2.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Making of do belo Starlit &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h3 id=&quot;jogos-da-ludum-dare&quot;&gt;Jogos da Ludum Dare&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Tivemos a oportunidade de experimentar alguns jogos produzidos por estudantes e gamedevs locais durante a Ludum Dare 32. Como sempre é impressionante ver a qualidade e criatividade alcançada nos games, ainda mais levando em conta o intervalo de tempo para a produção. Veja alguns deles que foram apresentados durante o evento:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2/PowerUp_3.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Space Boy &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2/PowerUp_4.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Pingeon Potente &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2/PowerUp_5.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Catch Pet &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O PowerUp é um evento que acontece na semana subsequente a Ludum Dare, sempre com o mesmo formato: palestras + avaliação dos jogos produzidos durante a jam. Então ainda teremos outros durante este ano. Quando ocorrerá o próximo? Você saberá pelo jogosdaqui.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Checkpoint #2</title>
   <link href="//2015/04/18/checkpoint-2"/>
   <updated>2015-04-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/18/checkpoint-2</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/17/axis-game-day&quot;&gt;O evento AXIS Game Day, que acontece hoje, com diversas palestras de gamedevs brasileiros&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/17/powerup-2&quot;&gt;Anunciado o evento PowerUp #2 da AdJogosRS&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/cupcake_se/status/58919325451778867&quot;&gt;A Cupcake anunciou que participará do evento eMerge Americas 2015 entre 1 e 5 de maio em Miami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/Invent4/status/58910524926202265&quot;&gt;A sequência do game Bad Rats da Invent4 está em desenvolvimento&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
</feed>