<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - adjogosrs</title>
 <link href="//tags/adjogosrs/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/adjogosrs.html"/>
 <updated>2025-10-31T08:59:11-03:00</updated>
 <id>/tag/adjogosrs.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Checkpoint #3</title>
   <link href="//2015/04/26/checkpoint-3"/>
   <updated>2015-04-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/26/checkpoint-3</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/21/museu-do-videogame-itinerante&quot;&gt;Evento do Museu do Videogame Itinerante, onde os jogadores podem conhecer e jogar clássicos das décadas de 70, 80, 90 e 2000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/320820&quot;&gt;A equipe da Swordtales lembrando que o game Toren já pode ser adicionado a lista de desejos no Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/22/entrevista-claudio-lin&quot;&gt;Entrevistamos Claudio Lins, gamedev brasileiro do game Super Doomed’n Damned que sairá para Xbox One, Wii U e PC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.criticalgamer.co.uk/2015/04/21/toren-hands-on&quot;&gt;Review do game brasileiro Toren pelo site Critical Gamer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/23/lancado-a-demo-de-turbolink&quot;&gt;Lançada a demo pública do game brasileiro TurboLink&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2&quot;&gt;O jogosdaqui esteve no PowerUp da ADJogosRS, veja o que rolou no evento&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;7&quot;&gt;#7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/24/trailer-de-lancamento-de-chroma-squad&quot;&gt;A Behold Studios libera um divertido trailer de lançamento do Chroma Squad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Cobertura do evento PowerUp #2</title>
   <link href="//2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2"/>
   <updated>2015-04-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quarta-feira na universade Feevale aconteceu a segunda edição do evento  &lt;a href=&quot;/2015/04/17/powerup-2&quot;&gt;PowerUp&lt;/a&gt;, o jogosdaqui esteve lá para apreciar as palestras e alguns jogos que foram desenvolvidos durante a Ludum Dare.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O evento teve auditório lotado e foi dividido em dois momentos, o primeiro com duas palestras de desenvolvedores de jogos e o segundo momento onde jogos produzidos durante a última Ludum Dare receberam feedback de empresas associadas a ADjogosRS.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;palestras&quot;&gt;Palestras&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;A primeira palestra do Alessandro Martinello, sócio fundador e diretor artístico da Swordtales, mostrando um pouco da experiência adquirida durante o desenvolvimento do game Toren que tem previsão de lançamento para o próximo dia 12 de maio. Alessandro com seu jeito irreverente fez uma palestra muito divertida e enriquecedora.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2/PowerUp_1.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Palestra de Alessandro Martinello &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Christian Lykawka, co-fundador da Rockhead Games, trabalha na indústria de games desde 1996. No passado também fundou a empresa Southlogic Studios que foi vendida para a Ubisoft em 2009, apresentou a segunda palestra mostrando o making of do próximo game mobile da Rockhead, o Starlit Adventures. Os vídeos e o gameplay nos deixaram com uma grande expectativa e com aquela vontade de jogar o game. A espera não deve ser longa, já que o game tem lançamento previsto para 14 de maio.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2/PowerUp_2.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Making of do belo Starlit &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h3 id=&quot;jogos-da-ludum-dare&quot;&gt;Jogos da Ludum Dare&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Tivemos a oportunidade de experimentar alguns jogos produzidos por estudantes e gamedevs locais durante a Ludum Dare 32. Como sempre é impressionante ver a qualidade e criatividade alcançada nos games, ainda mais levando em conta o intervalo de tempo para a produção. Veja alguns deles que foram apresentados durante o evento:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2/PowerUp_3.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Space Boy &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2/PowerUp_4.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Pingeon Potente &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2/PowerUp_5.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Catch Pet &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O PowerUp é um evento que acontece na semana subsequente a Ludum Dare, sempre com o mesmo formato: palestras + avaliação dos jogos produzidos durante a jam. Então ainda teremos outros durante este ano. Quando ocorrerá o próximo? Você saberá pelo jogosdaqui.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Checkpoint #2</title>
   <link href="//2015/04/18/checkpoint-2"/>
   <updated>2015-04-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/18/checkpoint-2</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/17/axis-game-day&quot;&gt;O evento AXIS Game Day, que acontece hoje, com diversas palestras de gamedevs brasileiros&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/17/powerup-2&quot;&gt;Anunciado o evento PowerUp #2 da AdJogosRS&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/cupcake_se/status/58919325451778867&quot;&gt;A Cupcake anunciou que participará do evento eMerge Americas 2015 entre 1 e 5 de maio em Miami&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/Invent4/status/58910524926202265&quot;&gt;A sequência do game Bad Rats da Invent4 está em desenvolvimento&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>PowerUp #2</title>
   <link href="//2015/04/17/powerup-2"/>
   <updated>2015-04-17T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/17/powerup-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;PowerUp é um evento organizado pela ADjogosRS (Associação do Desenvolvedores de Jogos Digitais do Rio Grande do Sul) para incentivar alunos e profissionais da área de gamedev a participarem da Ludum Dare, game jam que tem sua nova temporada começando hoje.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante o evento serão realizadas palestras com profissionais da área, além disso, quem participou da Ludum Dare poderá levar seus games para serem testados pelas empresas associadas.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Esse evento sempre acontece em uma das 5 universidades que possuem ensino superior em jogos Digitais no RS e é uma maneira de nos aproximarmos delas e principalmente dos alunos! Estamos dessa forma transmitindo a mensagem que nós consideramos ambos peças importantes para construção do mercado e que nós nos importamos de fato com eles!” informa Ivan Sendin Diretor Executivo da ADjogosRS.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O evento é gratuito e você pode confirmar sua presença em: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/events/983690271663585/&quot;&gt;https://www.facebook.com/events/983690271663585/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais informações em: 
&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/groups/PowerUPADjogosRS/&quot;&gt;https://www.facebook.com/groups/PowerUPADjogosRS/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quando&lt;/strong&gt;:  22/04/15 entre 19:00 e 22:40.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Onde&lt;/strong&gt;:  Auditório azul da Feevale, Novo Hamburgo/RS.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>DASH GAMES</title>
   <link href="//2014/04/28/dash-games"/>
   <updated>2014-04-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/04/28/dash-games</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Associação de Desenvolvedores de Jogos Digitais do Rio Grande do Sul - &lt;strong&gt;ADJOGOSRS&lt;/strong&gt; apresenta, em cooperação com a &lt;strong&gt;BITS 2014&lt;/strong&gt;, o &lt;strong&gt;DASH GAMES&lt;/strong&gt;, evento que será realizado de 13 a 15 de maio de 2014, durante a feira de Tecnologia da Informação e da Comunicação, no Centro de Eventos &lt;strong&gt;FIERGS&lt;/strong&gt;, em Porto Alegre (RS). Será o primeiro evento internacional – com convidados dos Estados Unidos, Finlândia, Chile e Argentina - voltado exclusivamente para a indústria de jogos Latino-Americana, e propõe o compartilhamento de informações sobre produção e mercado, para ampliar o conhecimento técnico entre estudantes, profissionais e desenvolvedoras.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para Carlos Idiart, Presidente da ADJOGOSRS, o DASH GAMES criará novas oportunidades de negócios, incentivando o crescimento da indústria no RS. “Esse evento será um marco para o mercado do RS, pois a partir dele estaremos no mapa mundial de desenvolvedores de games. Já estamos sendo reconhecidos por varias empresas e investidores internacionais como possíveis parceiros e o DASH fortalecerá muito nosso ecossistema de produção”, afirma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&amp;gt; Mike Foster, Gerente da Sony, estará no evento para falar sobre o programa de incubação para desenvolvedores de games&lt;/strong&gt;
Desenvolvedores de games de todo o Brasil estão ajudando a criar novos jogos para o Playstation por meio do Programa de Desenvolvimento de Incubação, da Sony Computer Entertainment.  “Devido ao tamanho do país é onde temos mais sucesso em encontrar desenvolvedores interessados no programa. Atualmente, temos 35 colaboradores no Brasil e vários com os quais estou falando. Eles vêm de todas as regiões do país, incluindo Manaus, São Paulo, Rio e Porto Alegre, para citar alguns”, afirma Mike Foster, Gerente de Contas para América Latina da Sony Computer Entertainment America.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mike é um dos palestrantes do DASH GAMES, evento da Associação de Desenvolvedores de Jogos Digitais do Rio Grande do Sul - ADJOGOSRS, em cooperação com a BITS 2014, que será realizado de 13 a 15 de maio, durante a feira de Tecnologia da Informação e da Comunicação, no Centro de Eventos FIERGS, em Porto Alegre. Ele virá apresentar detalhes do programa e formas de participação, no dia 15 de maio, às 18h10.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O representante da Sony conta que muitos dos desenvolvedores cresceram jogando PlayStation e agora tem a oportunidade de ajudar na criação dos games. Dois jogos produzidos no Brasil já foram lançados no mercado “Freekscape : Escape from Hell”, um jogo de PSP Mini desenvolvedor Kidguru e o “Streetkix : Freestyle”, um jogo de PSP de desenvolvedor Ilusis, e novos jogos devem ser lançados esse ano. Mike destaca ainda algumas qualidades dos desenvolvedores brasileiros “Sua paixão e criatividade vão ajudar a colocar o Brasil no mapa do mundo como uma comunidade forte de desenvolvimento de games”, afirma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&amp;gt; Palestras&lt;/strong&gt;
&lt;strong&gt;13 de maio&lt;/strong&gt;
14h20 - Martina Santoro - Sócio-fundadora da OKAM Studio - Argentina
15h20 - Victor Hugo Queiroz - Modelador 3D - Brasil
15h55 - Edh Muller – Pré Lançamento Tormenta – Brasil
17h10 - Marco Galvão - Programador Joy Masher – Brasil
18h10 - Peter Vesterbacka - Vice-Presidente e Diretor de Marketing da Rovio Mobile. Criador do Angry Birds – Finlândia&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;14 de maio&lt;/strong&gt;
14h20 - Agustín Cordes - Fundador do Senscape – Argentina
15h20 - Tiago Hoisel – Ilustrador – Brasil
17h10 - Mario Wynands – Diretor PIK POK – Nova Zelândia
18h10 - Steven Escalante - Fundador e  Gerente Geral da Versus Evil – Estados Unidos&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;15 de maio&lt;/strong&gt;
14h20 - Sebastian Álvaro Gonzalez - Produtor – ACE Equipe Software – Chile
15h20 - Christopher Kastensmidt - Game Designer Ubisoft – Estados Unidos
16h10 - Palestra de Luiz Ojima Sakuda – Pesquisa da indústria de games no Brasil
17h10 – Team1CDD – Distorções: Um game brasileiro em 3D – Brasil
18h10 - Mike Foster - Gerente de Contas América Latina da Sony Computer Entertainment  America LLC – Estados Unidos&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&amp;gt; As inscrições para o evento custam R$ 100,00 para empresas associadas à ADJOGOSRS e R$ 150,00 para o público em geral.&lt;/strong&gt;
&lt;strong&gt;Inscrições: &lt;a href=&quot;http://www.bitsouthamerica.com.br/eventos.php&quot; target=&quot;_self&quot;&gt;www.bitsouthamerica.com.br/eventos.php&lt;/a&gt;
&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt;&amp;gt; (press-release)&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>