<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - zeeppo-games</title>
 <link href="//tags/zeeppo-games/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/zeeppo-games.html"/>
 <updated>2018-11-30T19:41:29-02:00</updated>
 <id>/tag/zeeppo-games.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Rock Life</title>
   <link href="//2015/09/09/rock-life"/>
   <updated>2015-09-09T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/09/09/rock-life</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Desde do início dos anos 50 quando o Rock dava seus primeiros passos, a guitarra já começou a ser o destaque de qualquer banda. Como um instrumento que deriva de outros instrumentos musicais que existiam há 5 mil anos pode ter um magnetismo tão grande como a guitarra e seus solos impossíveis?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ser o guitarrista virtuoso de uma grande banda de rock já foi o sonho de muita gente.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;rock-life&quot;&gt;Rock Life&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;E com Rock Life da &lt;a href=&quot;http://zeeppo.com&quot;&gt;Zeeppo Games&lt;/a&gt;, o sonho pode se tornar realidade. O jogo da gamedev porto-alegrense traz o gameplay de games consagrados como Guitar Hero e Rock Band para as telas touch de celulares e tablets.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No game o jogador poderá criar sua própria banda e escolher a guitarra dentre as dezenas disponíveis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Uma das coisas mais legais do game é a possibilidade de jogar online e colocar sua banda contra outros jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com gráficos 3D caprichados e diversos avatares a disposição, como Bob Marley, Axl Rose, James Hetfield e Mick Jagger, Rock Life deve agradar quem curte games de música.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/cJy4c0CKxY &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Rock Life é um game gratuito com in-app purchases que já atingiu mais de 3 milhões de downloads no mundo inteiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Está disponível para:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/app/id707892944&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.Zeeppo.RockLife&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://windowsphone.com/s?appid=caa78cc2-a540-4156-9865-b6e2b5c3aefc&quot;&gt;Windows Phone&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>