<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - crazy-minds-game-studio</title>
 <link href="//tags/crazy-minds-game-studio/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/crazy-minds-game-studio.html"/>
 <updated>2018-11-28T08:25:34-02:00</updated>
 <id>/tag/crazy-minds-game-studio.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Crystal Catcher ganha versão para Android</title>
   <link href="//2015/05/16/crystal-catcher-ganha-versao-para-android"/>
   <updated>2015-05-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/16/crystal-catcher-ganha-versao-para-android</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Um runner com uma pitada de puzzle! Essa é a melhor maneira para descrever Crystal Catcher, para iPhone e iPad.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Foi assim que em 2012 descrevemos o game &lt;a href=&quot;/2012/10/30/crystal-catcher/&amp;quot; target=&amp;quot;_blank&quot;&gt;Crystal Catcher&lt;/a&gt; da desenvolvedora brasileira Crazy Minds Game Studio, agora a equipe de desenvolvimento entrou em contato conosco para nos contar uma boa novidade: o game foi ançado para &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=net.crazyminds.RUNNINGBALL&quot;&gt;Android na Google Play&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para quem curte um endless runner, Crystal Catcher é uma ótima pedida.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-crystal-catcher&quot;&gt;Vídeo de Crystal Catcher&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/NwI9T9ooMKE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Crystal Catcher</title>
   <link href="//2012/10/30/crystal-catcher"/>
   <updated>2012-10-30T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2012/10/30/crystal-catcher</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um runner com uma pitada de puzzle! Essa é a melhor maneira para descrever &lt;a href=&quot;http://site.crazyminds.net/p/crystal-catcher.html&quot;&gt;Crystal Catcher&lt;/a&gt;, para iPhone e iPad, o último game da desenvolvedora brasileira &lt;a href=&quot;http://site.crazyminds.net&quot;&gt;Crazy Minds Game Studio&lt;/a&gt;, que já esteve no jogosdaqui com o puzzle BLLUBY.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em Crystal Catcher o jogador entra na pele… ou melhor, na lata de um robô que precisa conseguir combustível para a sua nave. O combustível da nave? Os cristais espalhados pelo caminho do robô-bola-usain-bolt.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;crystal-catcher-e-seus-robôs&quot;&gt;Crystal Catcher e seus robôs&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O que diferencia esse game da Crazy Minds dos runners convencionais é a possibilidade que o jogador tem de transformar o robô em 5 diferentes formas:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Iron: utilize contra paredes de tijolos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Fire: invencível contra parades de gelo&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Bubble: flutua em buracos e ventiladores&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Basketball: pula sobre obstáculos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Tennis: passa por baixo ou no meio de obstáculos&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Utilizando a combinação dessas 5 formas o jogador precisa enfrentar os desafios pelo caminho e pensar rápido para utilizar a forma mais adequada para cada situação.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Coordenação, para se mover para uma das 3 posições possíveis, e pensamento rápido, para escolher o a forma correta, são os segredos para avançar no game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;power-ups&quot;&gt;Power-ups&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Durante o percurso poderão ser coletados alguns power-ups, como: multiplicador de cristais, um imã, um fantasma que permite invencibilidade e um jato, o mais legal deles, que faz o robô voar e coletar os cristais que estão no ar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você desejar power-ups ainda mais powers ;), poderá comprar as melhorias na loja utilizando os cristais que você coletou durante as partidas. Também é possível comprar cristais via in-app purchase.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além disso o game apresenta diversos leaderboards no Game Center, assim você pode desafiar os seus amigos e ainda possui 31 achievements a serem desbloqueados.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;conclusão&quot;&gt;Conclusão&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com belos gráficos 3D e uma boa sonorização, Crystal Catcher é uma alternativa para quem curte um runner mais cerebral e desafiante&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-crystal-catcher&quot;&gt;Trailer de Crystal Catcher&lt;/h2&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/NwI9T9ooMKE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/crystal-catcher/id543078952?l=pt&amp;amp;ls=1&amp;amp;mt=8&quot;&gt;O game está disponível gratuitamente na App Store. Está esperando o que para colocar o robô para correr?&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>BLLUBY</title>
   <link href="//2011/10/14/blluby"/>
   <updated>2011-10-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/10/14/blluby</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Apesar de ter um gosto eclético para games e navegar bem entre todas as categorias, desde os games mais casuais até os mais hardcore, sempre tive uma predileção por puzzles. E foi por isso que recebi com grata surpresa o game BLLUBY, da brasileira &lt;a href=&quot;http://site.crazyminds.net/&quot;&gt;Crazy Minds&lt;/a&gt;, para iPhone, iPod e iPad.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;blluby&quot;&gt;BLLUBY&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;BLLUBY é um puzzle que traz uma mecânica simples: em um ambiente de formas geométricas básicas, o jogador deve  levar um pequeno cubo azul até um outro cubo, marcado com um alvo na outra extremidade da fase, sendo que não deve passar novamente sobre os mesmo quadrados. Com essa mecânica, que pode ser descrita em poucas linhas, e com a adição de novos elementos, temos um jogo que certamente vai cativar os amantes de puzzles.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/KC0dPi8nhrs &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;A primeira vista a mecânica de BLLUBY lembra a de outro game brasileiro: Fruzzle da Icon Games, entretanto, os desenvolvedores da Crazy Minds foram além e adicionaram novos artifícios ao jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conforme o jogador vai avançando nas fases, percebe a adição de novas regras, como os quadrados amarelos que obrigam  o jogador a passar duas vezes sobre eles, ou os portais que “tele-transportam” o jogador para outro ponto da fase, entre outras adições.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na parte gráfica o jogo faz bonito, tendo um belo e agradável visual 3D que se encaixa perfeitamente a jogabilidade do puzzle.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;prós&quot;&gt;Prós&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Desafio crescente, são 100 fases no total.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Adição de novas regras e artifícios conforme o jogador evolui.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gráficos e sons sem encaixam bem na jogabilidade.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;contras&quot;&gt;Contras&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Não é possível retornar a fases já completadas (as vezes você quer demonstrar para alguém aquela fase gigante que completou com movimentos geniais!).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Os menus poderiam ser um pouco mais rápidos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Se você gosta de bons games para iOS, então deves conferir BLLUBY. Agora, se você gosta de puzzles e ainda gosta de bons games para iOS, então BLLUBY é, certamente, um “must have”.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;versões&quot;&gt;Versões&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Você pode conferir BLLUBY em duas versões:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Full (US$ 0,99): &lt;a href=&quot;http://site.crazyminds.net/&quot;&gt;http://itunes.apple.com/us/app/blluby-game/id427714117?mt=8&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Lite (free): &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/blluby-lite/id439313037?mt=8&quot;&gt;http://itunes.apple.com/us/app/blluby-lite/id439313037?mt=8&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;promoção&quot;&gt;Promoção&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Serão sorteados, via http://sorteie.me, &lt;strong&gt;5 promocodes&lt;/strong&gt; da versão full de BLLUBY às 18:00 de hoje (14/10/11) entre os leitores que derem RT no nosso tweet sobre BLLUBY: &lt;a href=&quot;http://twitter.com/jogosdaqui&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://twitter.com/jogosdaqui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Participem!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>