<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - tiro</title>
 <link href="//tags/tiro/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/tiro.html"/>
 <updated>2018-12-14T14:35:46-02:00</updated>
 <id>/tag/tiro.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Magenta Arcade</title>
   <link href="//2018/12/10/magenta-arcade"/>
   <updated>2018-12-10T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/10/magenta-arcade</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Magenta Arcade é um shooter de dedo, desenvolvido pela &lt;a href=&quot;/tags/long-hat-house&quot;&gt;Long Hat House&lt;/a&gt;, um estúdio indie de jogos situado em Belo Horizonte, Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Torne-se um deus! Seu dedo é uma arma, mas também a sua maior fraqueza! Saiba escolher entre tocar na tela e subir seu dedo pra se defender!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O Ciclo dos Desejos é um ritual sagrado para o povo! É onde você realiza os desejos das pessoas. Durante muitos ciclos, a paz reinou, mas tudo isso muda quando o irado Ivo Magenta realiza seu desejo vil. Agora, o desastre acontece, e você deverá dormir até o próximo ciclo. Ao acordar, tudo depende de você!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Use seu dedo pra destruir Ivo e seus lacaios robôs: a ordem do mundo está em suas mãos!&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/YpWugOACvsA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível para Android:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=air.com.longhathouse.MagentaArcadeFull&quot;&gt;Google Play&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.amazon.com/gp/product/B00X7WJWQ6&quot;&gt;Amazon&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Cowboy vs Aliens vs Ninjas</title>
   <link href="//2018/12/03/cowboy-vs-aliens-vs-ninjas"/>
   <updated>2018-12-03T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/03/cowboy-vs-aliens-vs-ninjas</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Segundo a &lt;a href=&quot;/tags/dead-mushroom&quot;&gt;Dead Mushroom&lt;/a&gt;, desenvolvedora de outros jogos que já foram artigos no jogosdaqui, como &lt;a href=&quot;/2013/04/29/dragon-raid&quot;&gt;Dragon Raid&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;/2012/12/05/crazy-bitsy-spider-2&quot;&gt;Crazy Bitsy Spider&lt;/a&gt;, &lt;strong&gt;Cowboy vs Aliens vs Ninjas&lt;/strong&gt; é:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;um game de ação intensa em que o jogador controla o destemido cowboy Chuck West e deve eliminar todos os aliens e ninjas que estão tomando o Velho Oeste. Não será uma tarefa fácil! Equipe-se com as armas mais poderosas do arsenal, que vai desde revolveres comuns às devastadoras armas alienígenas, coloque o seu melhor chapéu e pegue a montaria mais veloz para ir à batalha contra essa invasão. 
Contact&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/DSmKCYo0KGA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Modos survival e campanha&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Escolha entre mira automática e manual&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma variedade de explosões&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Consiga novos chapéus para estar na moda&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Descubra armas alienígenas especiais poderosas&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Use montarias diferentes para ser mais rápido e mais forte&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Mais de 15 armas atualizáveis&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ondas maciças de inimigos inteligentes&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Fase especial de bônus&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Três níveis de dificuldade&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Cowboy vs Aliens vs Ninjas está disponível para:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.deadmushroom.gpn.cowboy&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/cowboy-vs-aliens-vs-ninjas/id1032496560?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Nishi Soul Mate</title>
   <link href="//2005/11/26/nishi-soul-mate"/>
   <updated>2005-11-26T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/26/nishi-soul-mate</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Nishi tem que encontrar uma namorada para levar para a festa da sua escola, mas ele não conhece ninguém que gostaria de ir com ele. Assim ele decide comprar um jornal para procurar alguém nos anúncios. Mesmo que todas as candidatas morem muito longe da casa de Nishi, ele decide ir convidar para um encontro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas não será fácil viajar, Nishi enfrentará muitos obstáculos pelo caminho.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nishi encontrará alguém a tempo? Quem sabe quem, ou o que, espera por Nishi no fim da estrada?&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Nishi Aqua Fight</title>
   <link href="//2005/11/21/nishi-aqua-fight"/>
   <updated>2005-11-21T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/21/nishi-aqua-fight</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Seu nome é Nishi, um bravo aventureiro contratado por uma organização secreta para salvar a água do planeta Terra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você está no controle do navio TempusNavis, equipado com poderosos canhões e propulsores a foguetes d’água. Embora fortemente protegido, o navio é surpreendentemente rápido e estável. A característica mais especial desta incrível máquina é a função de viagem no tempo, qual ajudará você em sua longa jornada.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Impacto Alpha</title>
   <link href="//2005/10/01/impacto-alpha"/>
   <updated>2005-10-01T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/01/impacto-alpha</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Primeiro jogo desenvolvido pela Oniria Entertainment, em 2001.
Foi publicado no Brasil pela Cia do Software e na Alemanha, Áustria e Suíça pela BHV Software.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Impacto Alpha é um jogo de tiro espacial no estilo clássico dos anos 80, mas com uma produção condizente com os dias de hoje, voltado para o público casual.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No jogo o planeta Terra, em 2014, foi invadido por uma armada alienígena no evento que ficou conhecido como “Impacto Alpha”. Grande parte da humanidade foi exterminada, e os sobreviventes foram escravizados pelos invasores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No ano de 3693, um grupo humano de resistência à invasão alien consegue construir clandestinamente uma poderosa espaçonave capaz de viajar no tempo até a data da invasão, com o objetivo de salvar a Terra de seu terrível destino. No jogo você é o piloto desta nave. Em suas mãos, repousa todo o futuro da humanidade.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Solaris 1.0.4.</title>
   <link href="//2005/09/20/solaris-1-0-4"/>
   <updated>2005-09-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/20/solaris-1-0-4</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O game &lt;a href=&quot;http://www.apolloplanet.com/en/games_solaris_scr.htm&quot;&gt;Solaris 1.0.4&lt;/a&gt; da empresa brasileira &lt;a href=&quot;http://www.apolloplanet.com/&quot;&gt;Apollo Entertainment&lt;/a&gt; foi desenvolvido entre 1995 e 1999 por Murillo Abreu e Jorge Hodge, com arte de Ary Monteiro Júnior e Paulo Guimarães, música de Volker Tripp e lançado em diversos países.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/AQ81EbzNnC0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-enredo&quot;&gt;O enredo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;No futuro, muitas raças alienígenas colonizaram a galáxia. A Terra mandou uma poderosa forma armada para 4 setores estratégicos. Você é um piloto novato 104, chamado para a mais perigosa missão. Codename: “SOLARIS”.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>