<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - tilt</title>
 <link href="//tags/tilt/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/tilt.html"/>
 <updated>2021-04-19T15:27:25-03:00</updated>
 <id>/tag/tilt.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Checkpoint #9</title>
   <link href="//2015/06/11/checkpoint-9"/>
   <updated>2015-06-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/11/checkpoint-9</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/30/a-cidade-dos-que-descem-pela-escada-terceiro-andar&quot;&gt;Falamos do livro-game A Cidade Dos Que Descem Pela Escada: Terceiro Andar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/AquirisGS/status/60576651912178892&quot;&gt;A Aquiris Game Studio dando sequência na sua apresentação de equipe, conheça o Analista de Qualidade Matheus @ttfreire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/odingamestudio/posts/90690340604019&quot;&gt;Pessoal da Odin Game Studio celebrando a seleção de dois de seus games entre os 20 selecionados para área BIG Booth do BIG Festival 2015&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/06/02/club-tilt-renato-degiovani-fala-sobre-a-abertura&quot;&gt;Entrevistamos Renato Degiovani sobre a abertura do club TILT&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/photo.php?fbid=86666335006650&quot;&gt;O game TEGRA da Contra Labs recebe o prêmio de melhor jogo pelo voto popular no XI Seminário SJEEC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://gizmodo.uol.com.br/angry-birds-realidade-virtual&quot;&gt;Matéria no Gizmodo Brasil sobre o Angry Birds VR produzido pela gaúcha IMGNATION Studios&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;7&quot;&gt;#7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/06/05/playthrough-chroma-squad-tactical-rpg-002&quot;&gt;O parceiro Insert Coins no segundo episódio do Playthrough Chroma Squad – Tactical RPG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;8&quot;&gt;#8&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/beholdstudios/status/60693170622291148&quot;&gt;Artigo na PC Guru sobre Chroma Squad da Behold Studios&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;9&quot;&gt;#9&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;Selecionados imagens e vídeos dos 8 games selecionados no BIG Starter 2015&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;10&quot;&gt;#10&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/AquirisGS/status/60795388221659136&quot;&gt;Conheça o game designer de Horizon Chase: Felipe Dal Molin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;11&quot;&gt;#11&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/mgaiastudio/status/60836996199262617&quot;&gt;A Mgaia Studio mostrando a página do game Tiny Empire lançado para Windows Phone e Android (iOS em breve)&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;12&quot;&gt;#12&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/06/10/previa-de-my-night-job-da-webcore-games&quot;&gt;Prévia de My Night Job da Webcore Games&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;13&quot;&gt;#13&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/TreekerGame/status/60899988728015667&quot;&gt;Site do game Treeker: Os Óculos Perdidos da Blubox Soft no ar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>club TILT, Renato Degiovani fala sobre a abertura</title>
   <link href="//2015/06/02/club-tilt-renato-degiovani-fala-sobre-a-abertura"/>
   <updated>2015-06-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/02/club-tilt-renato-degiovani-fala-sobre-a-abertura</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Renato Degiovani, primeiro projetista de jogos brasileiro anunciou recentemente a abertura do &lt;a href=&quot;http://www.clubtilt.net/&quot;&gt;club TILT&lt;/a&gt; para o público. Entramos em contato com o Degiovani para falar um pouco sobre o assunto. Confira:&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-contextualizar-o-leitor-fale-nos-um-pouco-sobre-o-que-é-o-club-tilt&quot;&gt;Para contextualizar o leitor, fale-nos um pouco sobre o que é o club TILT?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Renato Degiovani: O objetivo do club TILT sempre foi o de dar ao leitor um conteúdo editorial inédito e exclusivo sobre programação de jogos de computador, focando principalmente na mecânica de construção e lógica de programação. Não esquecendo também dos aspectos gráficos e lúdicos da criação. Como complemento, a minha ideia era a de suprir os leitores com elementos avulsos, tais como sons, modelos, imagens, etc, de modo a facilitar a criação dos jogos dos próprios leitores.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;quando-foi-que-surgiu-a-ideia-de-criá-lo&quot;&gt;Quando foi que surgiu a ideia de criá-lo?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Renato Degiovani: A TILT online (base editorial dos jogos e matérias técnicas) foi lançada em fevereiro de 1997 e o club TILT 4 meses depois. Ele foi criado como uma extensão da TILT online, com o propósito de monetizar o conteúdo do site através de assinatura do leitor e não publicidade nas páginas.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;qual-é-o-público-alvo&quot;&gt;Qual é o público alvo?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Renato Degiovani: O público alvo do club sempre foi um tipo específico de usuário de computador. Aquela pessoa que gosta e curte programação, que gosta de edição gráfica e principalmente que gosta de imaginar e criar mundos diversos e transformá-los em entretenimento ou jogos, não apenas para si mesmo como para compartilhar com os amigos.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;que-tipos-de-materiais-e-jogos-o-usuário-pode-encontrar-no-club&quot;&gt;Que tipos de materiais e jogos o usuário pode encontrar no Club?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Renato Degiovani: Todos os jogos e matérias técnicas do club foram produzidos especificamente para ele e relacionam-se com o conceito de programação simples e divertida, daí a escolha do Delphi como ferramenta principal dessas produções. Dessa forma, o leitor encontra nas páginas do club muita programação em object pascal e projetos de jogos que ele pode adaptar ou modificar à vontade (a maioria dos projetos tem os fontes incluídos).&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;por-que-abri-lo&quot;&gt;Por que abri-lo?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Renato Degiovani: O modelo de assinatura paga, para ser mantido, exigiria um investimento razoavelmente alto para adaptar o club às novas tendências de ambientes e ferramentas de programação. Por outro lado, apenas “fechar” o club e deletar o material que foi produzido ao longo de quase 20 anos pareceu não fazer sentido algum. Então resolvi contratar uma hospedagem específica para manter esse material na rede, não apenas como registro de uma parte da produção nacional de conteúdo sobre jogos, como para servir ainda para todos aqueles que gostam da programação aplicada na criação de jogos.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Ficou interessado? Então acesse o &lt;a href=&quot;http://www.clubtilt.net/&quot;&gt;club Tilt&lt;/a&gt; e divirta-se!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>10 LET GAME$ = "FUN" (o livro)</title>
   <link href="//2013/01/25/10-let-game-fun-o-livro"/>
   <updated>2013-01-25T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2013/01/25/10-let-game-fun-o-livro</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Renato_Degiovani&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Renato Degiovani&lt;/a&gt;
, considerado o primeiro desenvolvedor brasileiro de games acaba de lançar seu mais novo projeto, abaixo a apresentação do 10 LET GAME$ = “FUN” pelas palavras do próprio Degiovani:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;font size=&quot;4&quot;&gt;10 LET GAME$ = &quot;FUN&quot; (o livro)&lt;/font&gt;&lt;/strong&gt;
Depois de longos e tenebrosos anos militando na área de criação e desenvolvimento de jogos de computador, resolví finalmente colocar no papel, digo no ciberespaço, um pouco das agruras e desventuras de um game designer tupiniquim.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Estou chamando de livro, porque afinal de contas, das três obrigações universais dos homens (plantar uma árvore, ter filhos e escrever um livro) só me faltava esta.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dividi o projeto em três partes.&lt;/p&gt;

&lt;font size=&quot;4&quot;&gt;Primeira&lt;/font&gt;
&lt;font size=&quot;2&quot;&gt;Na primeira estou conta&lt;/font&gt;
&lt;p&gt;ndo como as coisas aconteceram no mercado desde o início dos anos 80, de uma forma que possa ser interessante para quem é, foi ou pretende ser da área.&lt;/p&gt;

&lt;font size=&quot;4&quot;&gt;Segunda&lt;/font&gt;
&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;&lt;font size=&quot;2&quot;&gt;A segunda parte &lt;/font&gt;é em forma de questões ou tipo perguntas, que foi o jeito mais fácil que encontrei para abordar alguns assuntos, sem precisar criar todo um entorno ou seguir uma sequência cronológica fixa.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;font size=&quot;4&quot;&gt;Terceira&lt;/font&gt;
&lt;font size=&quot;2&quot;&gt;A terceira é em&lt;/font&gt;
&lt;p&gt;forma de jogo. É o jogo propriamente dito onde eu vou abordando aspectos importantes do enredo, da narrativa e da criação e ao mesmo tempo (na mesma página web) coloco o leitor naquele ponto específico do jogo. Começando, claro, pelo Amazônia (que já está todo disponível aqui Facebook).&lt;/p&gt;

&lt;font color=&quot;#888888&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.tilt.net/letgame/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.tilt.net/letgame/&lt;/a&gt;
&lt;/font&gt;

&lt;p&gt;O conteúdo é dinâmico, ou seja, os primeiros capítulos começam a ser publicados agora; foi feito para ser lido online no seu micro, pad ou pod preferido. Tudo grátis.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Quadro comemorativo "jogos daqui"</title>
   <link href="//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui"/>
   <updated>2006-05-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mais uma vez o jogosdaqui comemora uma nova marca, no dia 18 de maio de 2005 chegamos a 150 jogos nacionais cadastrados no site.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo o quadro comemorativo com os 150 jogos e aproveite para conhecer mais sobre os jogos nacionais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui/150-jogosdaqui.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>EGR (Ecossistema de games do Recife)</title>
   <link href="//2006/05/10/egr-ecossistema-de-games-do-recife"/>
   <updated>2006-05-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/10/egr-ecossistema-de-games-do-recife</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;big&gt;&lt;font size=&quot;1&quot; face=&quot;Arial&quot; color=&quot;#000000&quot;&gt;&lt;big&gt;Vai acontecer dia 20 de maio,  das 10 ás 14 horas a EGR (Ecossistema de games do Recife), o primeiro evento  relacionado a desenvolvimento de jogos no Recife. &lt;/big&gt;&lt;/font&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/font&gt;&lt;font size=&quot;1&quot; face=&quot;Arial&quot; color=&quot;#000000&quot; style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;&lt;big&gt;Como vai  funcionar? &lt;/big&gt;&lt;/font&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/font&gt;&lt;font size=&quot;1&quot; face=&quot;Arial&quot; color=&quot;#000000&quot;&gt;&lt;big&gt;O evento terá uma duração de 4h, onde algumas empresas  de Recife irão falar um pouco sobre seu dia a dia, sobre ferramentas,  tecnologias e etc. O evento também abrangerá um pouco sobre a historia das  empresas de desenvolvimento de em Recife e falar um pouco a respeito do  lançamento de um curso técnico sobre desenvolvimento de jogos, que em parceria  com o Ibratec estará comecando a partir de Agosto. &lt;/big&gt;&lt;/font&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/font&gt;&lt;font size=&quot;1&quot; face=&quot;Arial&quot; color=&quot;#000000&quot; style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;&lt;big&gt;Onde vai  ser? &lt;/big&gt;&lt;/font&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/font&gt;&lt;font size=&quot;1&quot; face=&quot;Arial&quot; color=&quot;#000000&quot;&gt;&lt;big&gt;Na Livraria Cultura, Bairro do Recife (Ao lado do Paço  Alfandega).&lt;br /&gt;20 de Maio, das 10 ás 14hs.&lt;br /&gt;&lt;/big&gt;&lt;/font&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/font&gt;&lt;font size=&quot;1&quot; face=&quot;Arial&quot; color=&quot;#000000&quot;&gt;&lt;big&gt;Estará  palestrando pessoas como: Geber Ramalho (CIn-UFPE), Claudio Lins (Preloud
),  Scylla Costa (Jynx
), Mauricio Carvalho (ICORP), Mabuse (CESAR), Pedro Henrique  (Meantime
), Gustavo Carvalho (Ludusware), Vicente Vieira (Manifesto), Kliff  Harley (Tilt Mobile) e etc. &lt;/big&gt;&lt;/font&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/font&gt;&lt;font size=&quot;1&quot; face=&quot;Arial&quot; color=&quot;#000000&quot;&gt;&lt;big&gt;Lembrando que o evento é  gratuito.&lt;/big&gt;&lt;/font&gt;&lt;/big&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Showroom interativo para os jogos nacionais</title>
   <link href="//2006/03/02/showroom-interativo-para-os-jogos-nacionais"/>
   <updated>2006-03-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/02/showroom-interativo-para-os-jogos-nacionais</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A TILT online
 acaba de lançar um projeto que tem por finalidade ser um showroom dos jogos nacionais. &lt;br /&gt;O showroom utilizará os mesmos recursos dos adventures
 interativos da empresa para apresentar os jogos de desenvolvedores nacionais.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Mais detalhes …&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Mostra permanente de jogos e projetos brasileiros</title>
   <link href="//2006/03/02/mostra-permanente-de-jogos-e-projetos-brasileiros"/>
   <updated>2006-03-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/02/mostra-permanente-de-jogos-e-projetos-brasileiros</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Está saindo do forno mais um projeto especial da TILT online
, que reúne o lançamento dos novos recursos do sistema de adventures
 interativos, com a idéia de divulgação dos jogos nacionais em um modelo de jogo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Desta forma, cada jogo pode ter a sua sala ou showroom, linkando as páginas oficiais e tudo mais que a criatividade do produtor inventar. Os recursos do sistema de adventures interativos podem ser explorados ao máximo, com o propósito de chamar a atenção dos usuários para a produção nacional.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Se você produz jogos, tem uma equipe de produção, empresa ou é um autor independente, não pode ficar de fora deste projeto. Lembre-se que a divulgação do seu trabalho é a única forma de obter um retorno no mercado.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para mais detalhes do projeto, acessa a página:&lt;br /&gt;&lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.tilt.net/adv/gamesbr/index.htm&quot;&gt;http://www.tilt.net/adv/gamesbr/index.htm&lt;/a&gt;
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;ou entre em contato com a TILT online pelo e-mail: &lt;a href=&quot;mailto:tilt@tilt.net&quot;&gt;tilt@tilt.net&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>TILT online fecha parceria</title>
   <link href="//2006/02/11/tilt-online-fecha-parceria"/>
   <updated>2006-02-11T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/02/11/tilt-online-fecha-parceria</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A TILT online
 fechou parceria com o site &lt;a href=&quot;http://www.minimidia.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Minimidia&lt;/a&gt;
. A iniciativa pretende auxiliar na divulgação de jogos em desenvolvimento e sites relacionados a produção de jogos no Brasil.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Leia mais…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Promoção Ano 10 = assinatura econômica</title>
   <link href="//2006/01/30/promocao-ano-10-assinatura-economica"/>
   <updated>2006-01-30T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/01/30/promocao-ano-10-assinatura-economica</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em fevereiro de 2006 a TILT online
 entra no seu décimo ano de presença na internet brasileira e para comemorar lançou a assinatura econômica (1 mês), para você aproveitar o restinho de férias antes das aulas, tirar aquela dúvida insistente, aprender novos truques de criação de jogos e ainda poupar uma graninha para gastar no carnaval.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;  Você assina o club TILT por 1 mês, pelo valor de R$ 9,50 e desfruta de todo o conteúdo do site.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;  Para fazer a assinatura econômica basta você enviar um e-mail para &lt;a href=&quot;mailto:tilt@tilt.net?subject=assinatura%20econ%F4mica&amp;amp;body=Eu%20vi%20a%20promo%E7%E3o%20no%20site%20www.jogosdaqui.com.br&quot;&gt;tilt@tilt.net&lt;/a&gt;
 solicitando os dados para efetuar o pagamento ou ir na página da promoção para gerar o boleto (&lt;a href=&quot;http://www.tilt.net/destaq/promo.htm&quot;&gt;http://www.tilt.net/destaq/promo.htm&lt;/a&gt;
).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Na sua mensagem, coloque no campo assunto (subject) “&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;assinatura econômica&lt;/span&gt;” para que ela seja processada rapidamente. No corpo da mensagem indique onde você viu esta promoção (no caso &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(255, 102, 0);&quot;&gt;jogosdaqui&lt;/span&gt;). O site que efetivar o maior número de assinaturas vai ganhar um presentão: 10 assinaturas anuais completas, para sortear entre seus leitores.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;  NOTA: esta promoção é válida até o dia 28/02/2006 e a assinatura dá direito apenas ao acesso ao club TILT.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>TILT abre jogo comercial</title>
   <link href="//2006/01/24/tilt-abre-jogo-comercial"/>
   <updated>2006-01-24T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/01/24/tilt-abre-jogo-comercial</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A TILT online
 inaugurou hoje uma nova seção, chamada passo-a-passo. É uma seção dedicada a projetos específicos de programação e construção de protótipos de jogos em Delphi.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para o lançamento da nova seção, a TILT disponibilzou o fonte de um jogo lançado em 1992.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Essa é para quem, além de jogar, gosta de fazer seus próprios jogos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Leia mais ….&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>TILT abre jogo comercial feito em assembly</title>
   <link href="//2006/01/24/tilt-abre-jogo-comercial-feito-em-assembly"/>
   <updated>2006-01-24T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/01/24/tilt-abre-jogo-comercial-feito-em-assembly</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A TILT online
 inaugurou hoje uma nova seção, chamada passo-a-passo. É uma seção dedicada a projetos específicos de programação e construção de protótipos de jogos em Delphi.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A seção pertence ao club TILT porém todas as novas páginas dos projetos ficarão disponíveis para os não assinantes por um tempo. Assim, quem quiser acompanhar, tem que ficar atento. Os assinantes terão todo o&lt;br /&gt;material à sua disposição o tempo todo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A seção foi inaugurada com dois projetos: Ataque Aéreo, que é um modelo e protótipo para experimentar controles do veículo principal do jogador, cenários com scroll paralax e Nautilus, criado totalmente em assembly (no final do ano de 1992 e lançado comercialmente pela editora PRO KIT no ano seguinte) e que agora vai ser aberto não apenas para mostrar como um jogo asm completo é feito, mas também como seria o seu port para uma mescla de Delphi/Asm e em seguida como seria a versão 100% Delphi, partindo do zero.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para quem gosta de programação é um prato cheio.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Veja mais detalhes em &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.tilt.net&quot;&gt;www.tilt.net&lt;/a&gt;
 .&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Lançamento de The Game Producer</title>
   <link href="//2005/12/02/lancamento-de-the-game-producer"/>
   <updated>2005-12-02T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/12/02/lancamento-de-the-game-producer</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A TILT online lança oficialmente The Game Producer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo é um simulador de produtora de games, onde o jogador pode ser um profissional da indústria dos jogos eletrônicos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2005/11/18/the-game-producer&quot;&gt;Confira aqui The Game Producer…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Moscão Killer 2.2</title>
   <link href="//2005/11/25/moscao-killer-2-2"/>
   <updated>2005-11-25T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/25/moscao-killer-2-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mais um jogo TILT adota o modelo de jogo online por grupos. Trata-se da versão mais recente (2.2) do Moscão Killer, o jogo de matar moscas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Neste jogo ganha quem matar as últimas três moscas, de um total de 17 moscas, podendo cada jogador matar na sua vez uma, duas outrês moscas, usando uma arma laser.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo possui ainda o recurso de trocar a figura da mosca, podendo ser aedes, formigas, cobrinhas animadas ou algum político corrupto que mereça levar uns tiros de laser.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para incentivar o jogo em disputas e campeonatos, o sistema permite incorporar fotos dos próprios jogadores, para servir como moscas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogadores sem licença oficial do jogo poderão jogá-lo normalmente, na versão single player.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com mais este lançamento a TILT reforça o modelo de jogo, que se baseia em grupos de jogadores online, sem no entanto ter um servidor central oficial operando. Isso abre uma série de possibilidades para o jogo, como ser usado por grupos de amigos internautas, lan houses, lan partys ou mesmo em rede local.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2005/11/25/moscao-killer&quot;&gt;Confira Moscão Killer na nossa galeria.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Página oficial: &lt;a href=&quot;http://www.tilt.net/moscao/game.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.tilt.net/moscao/game.htm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Download: &lt;a href=&quot;http://www.tilt.net/moscao/moscao.zip&quot;&gt;http://www.tilt.net/moscao/moscao.zip&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Moscão Killer 2.2</title>
   <link href="//2005/11/25/moscao-killer-2-2-2"/>
   <updated>2005-11-25T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/25/moscao-killer-2-2-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A TILT Online lançou a versão 2.2 do jogo Moscão Killer, a grande novidade desta versão é a capacidade de disputar partidas online com outros jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com o lançamento de Moscão Killer 2.2 e Garatuja, a TILT Online confirma a tendência de lançamentos de jogos para grupo de jogadores online. Agora a diversão está garantida e multiplicada!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2005/11/25/moscao-killer-2-2&quot;&gt;Leia mais …&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Garatuja</title>
   <link href="//2005/11/23/garatuja"/>
   <updated>2005-11-23T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/23/garatuja</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Lembra daquele monte de rabiscos que não se parecem com absolutamente nada? Sabe aquela sua maravilhosa habilidade com desenhos, principalmente usando mouse? Reconhece um “garatujista digital” só pela forma como ele desloca o cursor do mouse pela tela do monitor?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Então, tudo isso parecia não servir para nada, mas a partir de agora…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chegou o Garatuja, o programa que transforma seus rabiscos desconexos em um show de divertimento e muita zoação com os amigos. E tudo isso pela internet. Você reúne a galera, combinam algumas regras simples tipo “só vale bichos”, ou “só pode ter personagens de histórias em quadrinhos” e começam a competir para ver quem desenha pior (ou melhor, dependendo de como você vai encarar a brincadeira).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A idéia do jogo é que alguém faz uns rabiscos numa tela e os outros participantes tentam adivinhar o que é que o desenhista está ilustrando. Se acertar, ganha pontos; se errar o chute, perde pontos. Quanto mais o desenhista completar o desenho, menos pontos vale a partida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ah, e não se preocupe se não souber mesmo desenhar nada - o programa tem um recurso especial para esses casos, onde o desenhista coloca uma figura “por baixo” da prancheta e vai só decalcando. Moleza, não é?&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Decifre a Garatuja - lançamento</title>
   <link href="//2005/11/23/decifre-a-garatuja-lancamento"/>
   <updated>2005-11-23T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/23/decifre-a-garatuja-lancamento</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A TILT online colocou à disposição dos assinantes do club TILT, portadores do serial GOLD, Tool Key ou Playon licenciado o seu mais novo lançamento: o jogo Garatuja integrado ao sistema Gameshop.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O propósito do jogo é “descobrir” ou tentar “adivinhar” a frase ou palavra escolhida por um jogador, baseado no desenho que ele fez da sua representação.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogadores sem licença oficial do jogo poderão jogá-lo normalmente, apenas como jogadores e não poderão ser servidores de jogo ou formar grupos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com este lançamento a TILT inaugura um novo modelo de jogo, que se baseia em grupos de jogadores online, sem no entanto ter um servidor central oficial operando. Isso abre uma série de possibilidades para o jogo, como ser usado por grupos de amigos internautas, lan houses, lan partys ou mesmo em rede local.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2005/11/23/garatuja&quot;&gt;Confira Garatuja na nossa galeria&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Página oficial: &lt;a href=&quot;http://www.tilt.net/garatuja/index.htm&quot;&gt;http://www.tilt.net/garatuja/index.htm&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Download: &lt;a href=&quot;http://www.tilt.net/garatuja/garatuja.zip&quot;&gt;http://www.tilt.net/garatuja/garatuja.zip&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pesquisa de Game Design</title>
   <link href="//2005/11/21/pesquisa-de-game-design"/>
   <updated>2005-11-21T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/21/pesquisa-de-game-design</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A turma de game design, da pos UVA, está fazendo uma pesquisa para mapear o interesse de grupos de jogadores/consumidores, em relação a um exercício proposto em aula. A idéia é detectar qual modelo de jogo seria mais interessante de ser desenvolvido, em função do gosto do consumidor brasileiro (média estimada).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para participar, basta clicar no link abaixo, fazer o download do arquivo posuvagd.zip, dezipar e rodar o pesquisa.exe. Clique nas respostas e no final envie o formulário. Após o recebimento do mesmo, estará liberado para o participante, o exercício que gerou a pesquisa. A pesquisa estará em andamento até o dia 1 de dezembro. &lt;a href=&quot;http://www.tilt.net/util/posuvagd.zip&quot;&gt;http://www.tilt.net/util/posuvagd.zip&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>The Game Producer</title>
   <link href="//2005/11/18/the-game-producer"/>
   <updated>2005-11-18T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/18/the-game-producer</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Pensando em ser um desenvolvedor de jogos para computador?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pretente entrar no mercado e ficar milionário?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quer se tornar um grande empresário do ramo?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Então, antes de torrar seu suado dinheirinho, teste seu potencial como presidente de uma empresa de jogos neste incrível simulador de produtora de games, o &lt;a href=&quot;http://www.tilt.net/tgp/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;The Game Producer da TILT online&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;the-game-producer-por-renato-degiovani&quot;&gt;The Game Producer por Renato Degiovani&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Criado pelo primeiro game designer brasileiro, este jogo testa sua capacidade de permanecer atuando no mercado e evitar a todo custo a falência da empresa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nele você imagina como serão os jogos, define os parâmetros, aluga uma sala, contrata profissionais, descola um financiamento no banco e vai à luta. Se for mesmo bom, fica rico. Se não for…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pré lançamento - The Game Producer 2.0</title>
   <link href="//2005/11/18/pre-lancamento-the-game-producer-2-0"/>
   <updated>2005-11-18T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/18/pre-lancamento-the-game-producer-2-0</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A TILT online colocou hoje à disposição dos assinantes do club TILT, portadores do serial GOLd, Tool Key ou Playon licenciado a nova versão do jogo/simulador The Game Producer (2.0), integrado ao sistema Gameshop da TILT. Os jogadores sem licença oficial do jogo poderão jogá-lo normalmente, apenas não tendo acesso aos novos recursos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo pretente simular uma produtora de jogos de computador, cujo objetivo é se manter no mercado lançando novos títulos, sem deixar a empresa “falir”. Nascido de um longo debate sobre vendas, na lista de discussão JogosPro, o jogo já tem inclusive um recordista, com 7 anos de permanência no mercado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esta nova versão incorpora o moderno modelo de empresa virtual, com baixos custos de manutenção, gráficos de desempenho de vendas e maior limite de empréstimos bancários. Em breve essa nova versão contará com um segundo modo funcional, onde os jogos poderão ser colocados à venda na internet, para outros jogadores comprarem e assim formar um sistema mais dinâmico de avaliação de idéias e desempenho dos jogos, no mercado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.tilt.net/tgp/index.htm&quot;&gt;Página oficial&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.tilt.net/tgp/tgp.zip&quot;&gt;Download do jogo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Últimos ganhadores</title>
   <link href="//2005/10/17/ultimos-ganhadores"/>
   <updated>2005-10-17T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/10/17/ultimos-ganhadores</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;stes são os últimos 5 ganhadores da promoção de lançamento do jogosdaqui.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cada ganhador receberá 1 número serial Gold oferecido pela TILT online.&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
	&lt;li&gt;Ectore Cecato - ececato&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Elano vasconcelos - tarutaru&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Paulo Roberto de Carvalho Júnior - paulorcjr&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Ricardo Iagi - Ricardo&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Thomas - dr_gori&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Projeto experimental de Software Livre da TILT online</title>
   <link href="//2005/10/17/projeto-experimental-de-software-livre-da-tilt-online"/>
   <updated>2005-10-17T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/10/17/projeto-experimental-de-software-livre-da-tilt-online</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Há muito tempo temos debatido o uso dos mecanismos do software livre em jogos comerciais. Algumas pessoas não aceitam a possibilidade deste mecanismo funcionar no caso específico de jogos. Outras simplesmente acreditam que, se funciona para o Linux, funciona para tudo mais (cura até unha encravada).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A verdade é que, funcionando ou não funcionando, ninguém até hoje teve paciência ou coragem para testar de verdade esse sistema, ou seja, expor o fonte de um núcleo de programa de forma a permitir que ele evolua em regime aberto, cooperativo, sem custos de licenciamento e ainda assim permitindo variações comerciais (onde qualquer pessoa possa ganhar o seu sustento).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um dos pilares desse novo conceito de software livre se apoia na necessidade que muitos sistemas tem, e em especial os Sistemas Operacionais, de um suporte e atendimento particularizado, aos usuários. Assim, o software seria gratuito e as pessoas poderiam então cobrar pelos “serviços” agregados. Isso de certa forma é incompatível com os jogos de computador, porque os jogos não geram a necessidade de serviços extras.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Então onde estaria o gancho para o lado comercial?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Passou desapercebido, tanto dos que defendem o SL em jogos, quanto os que o condenam, que um mesmo núcleo de programação pode gerar inúmeros modelos diferentes de jogos. Se por um breve instante o leitor parar de lamber os dedos imaginando que vai compilar gratuitamente um novo port do Half Life 2 e imaginar o quanto ele pode se beneficiar do conhecimento e aprendizado envolvido nessa equação, então talvez ele entenda que o SL nos jogos não permite HL2 grátis, mas coisas muito maiores e mais proveitosas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Isso só vai acontecer se realmente as pessoas que acreditam na filosofia do SL aplicada aos jogos se dispuserem a participar desse desenvolvimento. E os que não acreditam, ainda assim arriscar um contato mais intimo, para afinal avaliar se tudo não passa mesmo de uma grande ilusão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seja como for, nós da TILT decididamente não sabemos a resposta. Mas estamos dispostos a ir buscá-la onde ela realmente está, ou seja, não numa teoria comportamental revolucionária, mas numa experimentação de fato.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fica aqui então o convite para conhecer o ZIPsource: uma experiência concreta em jogos comerciais SL feita aqui mesmo, no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Visite &lt;a href=&quot;http://www.tilt.net/zipsource&quot;&gt;http://www.tilt.net/zipsource&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ganhadores da terceira semana</title>
   <link href="//2005/10/10/ganhadores-da-terceira-semana"/>
   <updated>2005-10-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/10/ganhadores-da-terceira-semana</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mais 5 ganhadores da promoção de lançamento do &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: #ff9900;&quot;&gt;jogosdaqui&lt;/span&gt;.
Cada ganhador receberá 1 número serial &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: #ffcc00;&quot;&gt;Gold&lt;/span&gt; oferecido pela &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: #008080;&quot;&gt;TILT&lt;/span&gt; online.&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
	&lt;li&gt;Douglas P. de Oliveira - Darthvader&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Marcelo V. de Sousa Leal - CRASHAOO&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Victor Pardinho - Crusher&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Weverson - sniper&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Daniel Oshiro&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Estes foram os ganhadores da terceira semana, já são 15 ganhadores e ainda temos mais uma semana de promoção.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Não perca esta oportunidade, cadastre-se agora!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Curtas do dia...</title>
   <link href="//2005/10/05/curtas-do-dia"/>
   <updated>2005-10-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/05/curtas-do-dia</id>
   <content type="html">&lt;ul&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Ontem foi lançado mais um jogo da TILT online, o Vudugame. Ele já se encontra disponível na nossa listagem, confira!&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;No site do &lt;a href=&quot;http://www.mundoerinia.com.br/&quot;&gt;Erinia&lt;/a&gt;
, a partir de agora, é possível saber o rank e a quantidade de pontos de guerra de seu personagem. Para isso, basta acessar a seção Notas Militares, em Acontece em Tuorhence.&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;No site do &lt;a href=&quot;http://www.taikodom.com.br/&quot;&gt;Taikodom&lt;/a&gt;
, foi liberado o segundo Capítulo &quot;Visita do Terrestre&quot;. Acompanhe o &quot;confronto diplomático&quot; que se desenrola em Marte.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Vudugame</title>
   <link href="//2005/10/04/vudugame"/>
   <updated>2005-10-04T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/04/vudugame</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Sabe aquele vizinho chato, que implica com tudo o que você faz no final de semana, tipo ouvir rock paulera um pouquinho acima dos decibéis aceitáveis? E o que dizer daquele professor que persegue alunos acima da média? E o chefe, sempre pronto a reclamar quando você atrasa um minutinho, na pausa do café? E os políticos então? Os artistas mascarados, que esnobam o Vesgo e o Silvio. Ah, e não vamos esquecer do juiz ladrão, que como pudemos ver no noticiário recente, era ladrão mesmo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Toda essa gente chata, invejosa, vingativa, mau carater, etc, agora tem um destino certo: Vudugame, o jogo da mandinga. Chegou a hora de virar a mesa e usar as forças da natureza e mais a moderna tecnologia de informática, para dar um basta nesta situação cavernosa. Como?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Recentes pesquisas científicas apontam para uma estreita relação entre as ondas alfa, produzidas por nossos cérebros quando nos concentramos (ou durante a meditação), e a eletricidade que corre dentro do micro, formando o que chamamos de processamento induzido. Ou seja, o cérebro pode influenciar a CPU do seu micro. E mais, as ondas alfelétricas (uma mistura das frequências alfa com as frequências da eletricidade) percorrem facilmente as redes de comunicação. Sim é fato: você pode mandar um vudu pela internet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas para isso você precisa treinar seu potencial de mago das mandingas virtuais e entrar em sintonia com os seres que habitam o ciberespaço (afinal, você não acredita mesmo que quando o seu micro dá pau e trava é tudo culpa do Windows, né não?).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para isso criamos o Vudugame e com ele você vai elevar o seu ki cibernético ao nível mais alto possível. Só depende de você querer.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ganhadores da segunda semana</title>
   <link href="//2005/10/02/ganhadores-da-segunda-semana"/>
   <updated>2005-10-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/02/ganhadores-da-segunda-semana</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mais 5 ganhadores da promoção de lançamento do &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: #ff9900;&quot;&gt;jogosdaqui&lt;/span&gt;.
Cada ganhador receberá 1 número serial &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: #ffcc00;&quot;&gt;Gold&lt;/span&gt; oferecido pela &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: #008080;&quot;&gt;TILT&lt;/span&gt; online.&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
	&lt;li&gt;Samuel Bastos - Scrent&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Carlos Spindula - spindula11&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Leandro Montenegro Machado - lmmleandro&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Wilson Guedes lima - kira&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Thales Ernesto - tigerrm&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Estes foram os ganhadores da segunda semana, já são 10 ganhadores e nas próximas duas semanas teremos mais 10 felizardos.Não perca esta oportunidade, &lt;a href=&quot;&quot;&gt;cadastre-se&lt;/a&gt;
 agora!&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ganhadores da primeira semana</title>
   <link href="//2005/09/26/ganhadores-da-primeira-semana"/>
   <updated>2005-09-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/26/ganhadores-da-primeira-semana</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Aqui estão os ganhadores da primeira semana da promoção de lançamento do &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: #ff9900;&quot;&gt;jogosdaqui&lt;/span&gt;. Cada ganhador receberá 1 número serial &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: #ffcc00;&quot;&gt;Gold&lt;/span&gt; oferecido pela &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: #008080;&quot;&gt;TILT&lt;/span&gt; online.&lt;/p&gt;

&lt;ol style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	&lt;li&gt;Thacio Garcia Scandaroli - Tonmy&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Vinicius Silva - julian&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Victor - victor&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Paulo Andrade - PauloAndrade&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Antonio Leite - antonioleite&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;Se você ainda não se cadastrou, não perca tempo! Ainda restam 3 sorteios!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>TILT online libera Game Console (playon) 1.2</title>
   <link href="//2005/09/24/tilt-online-libera-game-console-playon-1-2"/>
   <updated>2005-09-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/24/tilt-online-libera-game-console-playon-1-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A TILT online, uma das mais importantes empresas de jogos casuais do país, lançou hoje o Game Console (playon) versão 1.2.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O Game Console permite ao jogador acesso a todos os jogos da TILT online de forma rápida e simples, não será mais necessário instalar e liberar cada jogo individualmente, o Game Console (playon) cuidará disto para você.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Segundo a TILT online, nas próximas versões do Game Console será possível jogar adventures online e acessar jogos de desenvolvedores independentes, tudo através da interface intuitiva do Game Console.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Veja no &lt;a style=&quot;font-weight: bold; color: #ff9900;&quot; href=&quot;/tags/tilt&quot;&gt;jogosdaqui&lt;/a&gt;
 alguns jogos da TILT online que estão disponíveis no Game Console.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira o &lt;a href=&quot;/2005/09/24/tilt-online-game-console-playon-1-2&quot;&gt;press release&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais informações sobre o lançamento no site oficial do &lt;a href=&quot;http://www.tilt.net/playon/&quot;&gt;Game Console&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>TILT online :: Game Console (playon) 1.2</title>
   <link href="//2005/09/24/tilt-online-game-console-playon-1-2"/>
   <updated>2005-09-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/24/tilt-online-game-console-playon-1-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A nova versão do &lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;playon (1.2)&lt;/span&gt; foi projetada para operar de forma mais simples e dinâmica do que as versões anteriores, porém mantendo a mesma eficiência e a mesma filosofia de uso: simplificar todas as operações que antecedem ao ato de jogar, tais como baixar o jogo, criar uma pasta exclusiva para ele, descompactar o pacote zip, acessar a página oficial, liberar acesso (quando o jogo exige uma licença de uso), etc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O playon busca trazer para os jogos casuais, jogos independentes, jogos pequenos e médios, a mesma dinâmica funcional dos webgames, ou seja, o usuário vê um jogo que lhe interessa, clica num link e está apto a jogá-lo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Para baixar o playon: &lt;/span&gt;&lt;a style=&quot;font-weight: bold;&quot; href=&quot;http://www.tilt.net/playon.zip&quot;&gt;http://www.tilt.net/playon.zip&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Página oficial: &lt;/span&gt;&lt;a style=&quot;font-weight: bold;&quot; href=&quot;http://www.tilt.net/playon&quot;&gt;http://www.tilt.net/playon&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogos no playon passam agora a ser divididos em categorias especiais, a saber:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Jogos exclusivos playon: &lt;/span&gt;
São jogos criados especialmente para rodar sob o playon e não são executados fora dele.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Entretenimento TILT online:&lt;/span&gt;
São os jogos gratuitos, projetos abertos e todos os demais tipos de programas da TILT online, tais como bichos virtuais, brincadeiras, simuladores, etc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Gameshop TILT online:&lt;/span&gt;
São os jogos TILT que exigem o pagamento de uma licença para uso pleno. No playon, todos esses jogos estão disponíveis gratuitamente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Mais duas categorias estão sendo preparadas para integrar o playon em breve:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Adventures online: &lt;/span&gt;
São os adventures e webventures especiais da TILT, que são jogados pela internet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Jogos em parceria:&lt;/span&gt;
São jogos de desenvolvedores independentes que poderão ser acessados pelo playon.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O Game Console playon, para operar com todos os jogos TILT que exigem licença, precisa ser licenciado para uso pleno.
Essa licença tem um custo fixo único de R$ 25,00. Assinantes do club TILT não pagam nada pela licença do playon e tem acesso gratuito a todos os jogos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Autores independentes poderão ter seus jogos/demos distribuidos pelo sistema playon, que inclui todo o suporte web às páginas oficiais, bem como hospedagem para download.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Para maiores informações, basta contactar-nos &lt;/span&gt;&lt;a style=&quot;font-weight: bold;&quot; href=&quot;mailto:tilt@tilt.net&quot;&gt;tilt@tilt.net&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Torpedo</title>
   <link href="//2005/09/20/torpedo"/>
   <updated>2005-09-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/20/torpedo</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Não bastavam os tanques de guerra, em Tankiller. Agora os inimigos enviam uma gigantesca frota de navios de guerra, para destruir nossas modernas e nababescas instalações. Contra mais essa ameaça, apenas a imaginação, sua coragem, muita audácia e o Delphi, é claro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com vocês então, nosso mais desafiante, instigante e audacioso jogo de batalha no mar, mas tenha muito cuidado…&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Quiz Maker</title>
   <link href="//2005/09/20/quiz-maker"/>
   <updated>2005-09-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/20/quiz-maker</id>
   <content type="html">&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Quem sabe mais: o homem ou a mulher?&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Qual é a cor do cavalo branco de Napoleão?&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;De vinte cinco tira, quanto fica?&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uótem som diú?&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Qual a fórmula química da água fresca?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Informações sobre o Quiz Maker:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Este é um sistema de jogo para ser jogado pela internet, em lan houses, lan partys ou em casa, na sua rede doméstica, reunindo os amigos para uma tarde de divertimento. O conceito funcional do sistema baseia-se em perguntas e respostas, onde um apresentador (que funciona como servidor do grupo) lança as perguntas e os demais participantes tentam respoder. O apresentador então julga se a resposta foi válida ou não.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O Quiz maker permite que você monte um conjunto de questões, usando inclusive sons, imagens, vídeos ou páginas HTML, como parte integrante das questões. Por exemplo, um quiz de música pode conter trechos de músicas, um quiz de cinema pode conter pedaços de filmes e assim por diante. Esses elementos adicionais ficam hospedados num site web, que pode estar sob seu controle ou não (a TILT online disponibiliza algums elementos para serem usados em quiz).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo funciona como um chat entre os jogadores e na lista de participantes o apresentador é destacado, com o nick dos demais jogadores sendo apresentados com sua respectiva pontuação na partida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para dar início ao jogo (e já tendo definido um conjunto de questões), um dos participantes deve pressionar o botão apresentar, informando aos demais o seu IP na rede. Os jogadores preenchem o campo IP e pressionam o botão conectar. Cria-se então um board de mensagens (chat) onde os jogadores conversam até que o aprensentador coloque uma pergunta ao grupo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O primeiro participante que pressionar o botão “eu sei a resposta…” passa a ter o direito de responder a questão. O apresentador julga então se ele acertou ou não a questão.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Eleições para presidente</title>
   <link href="//2005/09/20/eleicoes-para-presidente"/>
   <updated>2005-09-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/20/eleicoes-para-presidente</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Já pensou o que significa participar de uma campanha à presidência da república? Ou uma campanha para prefeito da sua cidade? Ter que decidir entre ações importantes, meritórias e outras nem tanto assim? E mais, fazer tudo isso e no final não ver seu nome envolvido em nenhum escândalo ou metido em alguma investigação do ministério público?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pois agora você não precisa ficar só na imaginação: a TILT lança as bases sólidas para que você assuma a sua própria campanha eleitoral. E, se quiser, você pode entrar nesta na pele de algum candidato de verdade, pois o jogo permite redefinir nomes e fotos de candidatos.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Amazônia</title>
   <link href="//2005/09/19/amazonia"/>
   <updated>2005-09-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/19/amazonia</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O Amazônia é um jogo do tipo adventure, onde o principal objetivo é escapar da selva amazônica após um acidente aéreo. O jogador inicia a partida junto aos destroços do avião e vai agindo de acordo com a situação que se apresentar, sempre tendo como parâmetro de atitude uma situação real.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As ações são executadas a partir de frases, compostas com verbo mais objeto. Em alguns casos pode-se usar dois objetos numa única frase. O sistema aceita palavras abreviadas e o uso de pronomes, no lugar dos objetos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As operações típicas de um adventure, como movimentar-se pelo jogo, pegar e soltar objetos, examiná-los, etc, podem ser feitas de forma direta, através do mouse.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conheça em detalhes no e-book integrado ao jogo a história da sua criação, desde a primeira versão para micros da família Sinclair ZX 81 no início dos anos 80, até as mais recentes versões para o PC. E, se for assinante do club TILT, não perca a oportunidade de experimentar, num emulador ZX81, como era a versão pioneira deste jogo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Aeroporto 83</title>
   <link href="//2005/09/19/aeroporto-83"/>
   <updated>2005-09-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/19/aeroporto-83</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A primeira versão deste jogo foi publicada na edição &lt;b&gt;22&lt;/b&gt; da revista &lt;b&gt;Micro Sistemas&lt;/b&gt;, lá pelo ano de &lt;b&gt;1983&lt;/b&gt; - daí o número 83 no nome do dito cujo. Foi o primeiro jogo brasileiro, totalmente escrito em linguagem de máquina (o popular &lt;b&gt;assembly&lt;/b&gt;) publicado em uma revista de circulação nacional. Nem precisa dizer que foi um estrondoso sucesso editorial na época.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É claro que, naquela versão, o avião era apenas um sinal gráfico “&lt;strong&gt;&amp;gt;&lt;/strong&gt;” e tanto a torre de controle, quanto o radar, não passavam de blocões gráficos. Eram os tempos dos micros compatíveis com o &lt;b&gt;Sinclair ZX 81&lt;/b&gt;. De lá para cá muita coisa mudou, mas certos conceitos permanecem os mesmos. São justamente esses conceitos que nos permitem criar hoje, em pouco mais do que algumas horas, jogos como essa versão especial do , totalmente escrita em &lt;b&gt;Delphi&lt;/b&gt; e que inaugurou a &lt;b&gt;TILT online&lt;/b&gt; na internet. Portanto, apertem os cintos e…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Piloto automático ligado, você precisa pousar num aeroporto com toda urgência, pois o combustível da aeronave está no final. Mas, algum idiota encheu a pista com caixas e a única forma de retirá-las a tempo é bombardeando-as. Limpe tudo antes do pouso, senão… Crau!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Promoção de lançamento do jogosdaqui</title>
   <link href="//2005/09/17/promocao-de-lancamento-do-jogosdaqui"/>
   <updated>2005-09-17T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/17/promocao-de-lancamento-do-jogosdaqui</id>
   <content type="html">&lt;font size=&quot;4&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Um mês de jogos daqui!&lt;/span&gt;&lt;/font&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
 &lt;br /&gt; Durante um mês, o &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(255, 153, 0);&quot;&gt;jogosdaqui&lt;/span&gt; estará sorteando semanalmente 5 números seriais &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(255, 153, 0);&quot;&gt;Gold&lt;/span&gt;, válido para acessar qualquer jogo da &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(0, 128, 128);&quot;&gt;TILT online&lt;/span&gt;! Isto mesmo, qualquer jogo da &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(0, 128, 128);&quot;&gt;TILT online&lt;/span&gt;! Incrível! Você não pode perder esta promoção! Veja só como é fácil participar!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;1. Como funciona&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Durante quatro sábados, a partir do dia 24 de setembro de 2005, serão sorteados 5 números seriais &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(255, 153, 0);&quot;&gt;Gold&lt;/span&gt; da &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(0, 128, 128);&quot;&gt;TILT online&lt;/span&gt; de cada vez, totalizando 20 números. O sorteio será feito de acordo com os quatro últimos números obtidos pela &lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;loteria federal&lt;/span&gt; e o número do cadastro.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;2. Como participar&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para participar, basta efetuar o cadastro no &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(255, 153, 0);&quot;&gt;jogosdaqui&lt;/span&gt;, informando o seu nome, e-mail, login e senha. O número do cadastro será enviado para o e-mail, para referência ao sorteio. O cadastro é totalmente gratuito.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;2. Divulgação do resultado&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A cada semana será divulgada a lista dos vencedores na página principal do jogosdaqui.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;3. Entrega do prêmio&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O número serial &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(255, 153, 0);&quot;&gt;Gold&lt;/span&gt; que serve para acessar qualquer jogo da &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(0, 128, 128);&quot;&gt;TILT online&lt;/span&gt; será enviado para o e-mail que foi cadastrado para a promoção.&lt;br /&gt;
 &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(255, 153, 0);&quot;&gt;Não perca tempo, cadastre-se clicando aqui e concorra!&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;http://www.tilt.net&quot;&gt;Aproveite e visite a TILT online e confira os jogos que o aguardam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
</feed>