<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - firecast-studio</title>
 <link href="//tags/firecast-studio/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/firecast-studio.html"/>
 <updated>2025-11-14T07:45:50-03:00</updated>
 <id>/tag/firecast-studio.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Newsletter Abragames #27</title>
   <link href="//2018/12/14/newsletter-abragames-27"/>
   <updated>2018-12-14T13:30:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/14/newsletter-abragames-27</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Abragames (Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos) divulgou sua newsletter de fim de ano. Nela a associação enfatiza a ótima safra de games brasileiros:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Celebrar os caminho de sucesso de jogos brasileiros lançados e reconhecidos mundialmente: em 2018, muitos games chegaram ao mercado com destaque na imprensa internacional, além de terem recebido prêmios em festivais pelo mundo afora.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Galaxy of Pen &amp;amp; Paper, da Behold Studios, levou o prêmio de melhor narrativa no Indie Prize da Sérvia.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/07/sword-legacy-omen&quot;&gt;Sword Legacy: Omen&lt;/a&gt;, da Fableware Narrative Design e da Firecast Studios, foi eleito o melhor jogo do Indie X, do Lisboa Games Week.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Pixel Ripped, da ARVORE Immersive Experiences, levou o troféu de Jogo mais inovador do mesmo evento.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Dandara, da Long Hat House, foi o primeiro jogo brasileiro a estar na lista dos melhores games do ano elaborado pela Revista Time.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Celeste, que teve a participação do Studio MiniBoss, conquistou dois prêmios no The Game Awards 2018, o de Melhor Jogo Independente e o de Impacto.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Além dos games citados acima, também podemos conferir na newsletter:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Distortions, desenvolvido pelo estúdio paulista Among Giants.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Heavy Metal Machines, HMM, desenvolvido pelo estúdio catarinense Hoplon.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/11/28/lancamento-de-horizon-chase-turbo-para-nintendo-switch&quot;&gt;Horizon Chase Turbo&lt;/a&gt;, desenvolvido pelo estúdio gaúcho Aquiris Game Studio.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Lila’s Tale, é um jogo de realidade virtual desenvolvido pelo estúdio paulistano Skullfish&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ninjin Clash of Carrots, desenvolvido pela Pocket Trap, de São Paulo.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;No Heroes Here e Mônica e a Guarda dos Coelhos, do estúdio paulistano Mad Mimic Interactive.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Starlit on Wheels, do estúdio gaúcho Rockhead Games.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Until Dead: Think to Survive, desenvolvido pelo estúdio Mato Grossense Monomyto.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;O Celular do Surto, jogo desenvolvido pelo estúdio paulistano PushStart.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Leia a newsletter na íntegra em &lt;a href=&quot;http://www.abragames.org/newsletters-da-abragames/newsletter-abragames-27-especial-de-final-de-ano&quot;&gt;http://www.abragames.org/newsletters-da-abragames/newsletter-abragames-27-especial-de-final-de-ano&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Games da semana #1</title>
   <link href="//2018/12/13/games-da-semana-1"/>
   <updated>2018-12-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/13/games-da-semana-1</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Confira o vídeo abaixo com os games que foram destaque no jogosdaqui na semana de 3 a 9 de dezembro de 2018:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/sZS1BuAw3OY &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;os-posts-da-última-semana&quot;&gt;Os posts da última semana&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/03/cowboy-vs-aliens-vs-ninjas&quot;&gt;Cowboy vs Aliens vs Ninjas&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/04/kart-farm&quot;&gt;Kart Farm&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/05/amazing-spider-attack&quot;&gt;Amazing Spider Attack&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/05/conheca-os-jogos-brasileiros-indicados-ao-brazil-game-awards-2018&quot;&gt;Conheça os jogos brasileiros indicados ao Brazil Game Awards 2018&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/06/isolados-a-fuga&quot;&gt;Isolados – a Fuga&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/07/sword-legacy-omen&quot;&gt;Sword Legacy: Omen&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/08/uga-buga-dino-rush&quot;&gt;Uga Buga: Dino Rush&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/09/astromonkey-hitball-arena&quot;&gt;Astromonkey: Hitball Arena&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Games brasileiros vencedores no Brazil Game Awards</title>
   <link href="//2018/12/13/games-brasileiros-vencedores-no-brazil-game-awards"/>
   <updated>2018-12-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/13/games-brasileiros-vencedores-no-brazil-game-awards</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Brazil Game Awards revelou o &lt;a href=&quot;https://brazilgameawards.com.br/confira-os-vencedores-do-brazil-game-awards-2018/&quot;&gt;resultado de 2018&lt;/a&gt; e na categoria “Jogo Brasileiro do Ano”. O grande vencedor foi Dandara da Long Hat House, que essa semana tambem foi escolhido pela revista Times como um dos 10 melhores games de 2018.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;jogo-brasileiro-do-ano&quot;&gt;Jogo Brasileiro do Ano&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Dandara da &lt;a href=&quot;/tags/long-hat-house&quot;&gt;Long Hat House&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Distortions da &lt;a href=&quot;/tags/among-giants&quot;&gt;Among Giants&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Horizon Chase Turbo da &lt;a href=&quot;/tags/aquiris-game-studio&quot;&gt;Aquiris Game Studio&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;No Heroes Here da &lt;a href=&quot;/tags/mad-mimic-interactive&quot;&gt;Mad Mimic Interactive&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sword Legacy Omen da &lt;a href=&quot;/tags/firecast-studio&quot;&gt;Firecast Studio&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Além disso tivemos o Horizon Chase Turbo em terceiro lugar na categoria “Melhor Jogo de Corrida”&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/rRhUCAJUMUg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Sword Legacy: Omen</title>
   <link href="//2018/12/07/sword-legacy-omen"/>
   <updated>2018-12-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/07/sword-legacy-omen</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Embarque em uma reedição sangrenta e brutal dos mitos do Rei Arthur como Uther, um cavaleiro vingativo auxiliado por Merlin, um feiticeiro antigo, em busca da Excalibur há muito perdida. Sobreviva a intensos combates em turnos neste RPG tático enquanto viaja pela Broken Britannia, uma terra devastada pela intriga e pelo engano.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história-do-projeto&quot;&gt;História do Projeto&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A carioca &lt;a href=&quot;/tags/firecast-studio&quot;&gt;Firecast Studio&lt;/a&gt; começou o desenvolvimento do &lt;a href=&quot;https://www.swordlegacy.com/&quot;&gt;Sword Legacy: Omen&lt;/a&gt; em 2014. O pequeno estúdio, composto por apenas quatro pessoas, começou por prototipar novos mecanismos para um jogo tático baseado em turnos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Depois de desenvolver uma jogabilidade divertida e desafiadora, em 2015 uma parceria foi formada, com a também carioca, Fableware Narrative Design, outro estúdio independente focado em experiências baseadas em histórias. Desde então que o projeto evoluiu para uma propriedade intelectual transmídia, tendo o jogo como seu primeiro e principal produto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em 2016, Sword Legacy: Omen participou de vários eventos e ganhou prêmios de prestígio, entre eles o prêmio de Melhor Storytelling no Festival SBGames. Finalmente, em 2017, uma parceria de publicação foi estabelecida com a Team17 (desenvolvedora da famosa franquia Worms).&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história-e-jogabilidade&quot;&gt;História e jogabilidade&lt;/h2&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Antes da Era de Ouro de Artur, nosso reino estava perdido, despedaçado e decadente; reinos dilacerados&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O senhor da Mércia foi assassinado, seu amor raptado e sua casa não existe mais. Como Uther, você deve liderar seu bando de companheiros durante as missões cheias de desafios. Forje alianças desconfortáveis ​​para adquirir a mítica espada Excalibur e derrotar o sinistro duque obcecado pelo poder de Wessex.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Prove seu valor como um estrategista, explorando todos os cinco reinos e locais perigosos, como uma fortaleza congelada escondendo um segredo obscuro, uma antiga abadia transformada em uma câmara de tortura medonha e a ilha mística de Avalon. Sobreviva a emboscadas e resgate os necessitados, fazendo uso das habilidades de cada herói para resolver quebra-cabeças e derrotar seus inimigos. Cabe a você definir o destino da Britannia… Mas a que custo?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sword Legacy: Omen é sempre um desafio. Como estrategista, você precisará planejar seu curso de ação com quatro heróis por vez. No entanto, esteja pronto para se adaptar e improvisar, pois os resultados sempre mudam com base nas habilidades escolhidas e nas chances de um ataque.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jUAKvfDi_yc &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;principais-características&quot;&gt;Principais características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Combate Tático: Aprenda a importância do posicionamento estratégico e desencadeie combinações de habilidades poderosas com sua equipe.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Exploração Livre: Quando não estiver em combate, investigue o meio ambiente, encontre documentos, colete tesouros, resolva enigmas e descubra segredos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Personalização partidária: Adapte os heróis ao seu estilo de jogo, gerencie sua equipe e progrida com o desbloqueio de mais de 70 habilidades passivas ou ativas exclusivas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Hordas de Inimigos e Chefes Únicos: Lute contra uma variedade de monstros cruéis e enfrente monstros poderosos em batalhas extenuantes, como multidões de vítimas assoladas pela peste, cavaleiros distorcidos e um dragão faminto de carne.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sistema de Estresse: Use todas as suas forças para se tornar vitorioso, mas esvazie sua força de vontade e testemunhe seus heróis caindo em pânico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambiente Interativo: Estude seu ambiente e realize movimentos mortais inteligentes, explodindo barris explosivos e empurrando os inimigos para fora das bordas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Estilo de arte old-school com uma torção escura: Reviva a estética bonita de animações clássicas fundida com visuais sombrios inspirados por graphic novels.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma abordagem diferente sobre um mito clássico: experimente as lendas arturianas como nunca antes, à medida que personagens e locais famosos são renovados em um enredo maduro de vingança, honra, conspiração e alquimia.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;características-de-combate&quot;&gt;Características de combate&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Questões de Posicionamento: Golpeie de terreno alto, flanqueie seus oponentes e use overwatch para ter sempre a vantagem.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambiente Interativo: Estude seu entorno e faça movimentos mortais explodindo barris explosivos e empurrando os inimigos para fora das bordas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Seus heróis são especiais: o poder deles excede o das pessoas comuns, então use sua força de vontade para aumentar as estatísticas e obter Pontos de Ação extras!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ninguém está seguro: seja avisado, esvazie sua força de vontade e arrisque as consequências de ter seus heróis vítimas do pânico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Overkill: Lide com danos massivos e realize assassinatos terríveis para causar medo em seus inimigos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;prêmios&quot;&gt;Prêmios&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game já ganhou diversos prêmios e reconhecimentos, entre eles:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor na categoria “Melhor narrativa” - SBGames, setembro de 2016&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2º lugar no QuoVadis 2017 - Quo Vadis, maio de 2017&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista na categoria “Melhor game brasileiro de 2017” - BIG Festival, junho de 2017&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2º lugar na categoria “Melhor jogo” - Rio Indie Games, novembro de 2016&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista na categoria “Melhor game” - SBGames, setembro de 2016&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista na categoria “Melhor áudio” - SBGames, setembro de 2016&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo está disponível para Windows diretamente no Steam: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/690140/Sword_Legacy_Omen/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/690140/Sword_Legacy_Omen/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Conheça os jogos brasileiros indicados ao Brazil Game Awards 2018</title>
   <link href="//2018/12/05/conheca-os-jogos-brasileiros-indicados-ao-brazil-game-awards-2018"/>
   <updated>2018-12-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/05/conheca-os-jogos-brasileiros-indicados-ao-brazil-game-awards-2018</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O Brazil Game Awards acabou de &lt;a href=&quot;https://brazilgameawards.com.br/conheca-os-jogos-indicados-ao-brazil-game-awards-2018/&quot;&gt;anunciar&lt;/a&gt; os games indicados para a categoria “Jogo Brasileiro do Ano” de 2018, são eles:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Dandara da &lt;a href=&quot;/tags/long-hat-house&quot;&gt;Long Hat House&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Distortions da &lt;a href=&quot;/tags/among-giants&quot;&gt;Among Giants&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Horizon Chase Turbo da &lt;a href=&quot;/tags/aquiris-game-studio&quot;&gt;Aquiris Game Studio&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;No Heroes Here da &lt;a href=&quot;/tags/mad-mimic-interactive&quot;&gt;Mad Mimic Interactive&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sword Legacy Omen da &lt;a href=&quot;/tags/firecast-studio&quot;&gt;Firecast Studio&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-é-o-brazil-game-awards&quot;&gt;O que é o Brazil Game Awards?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O Brazil Game Awards (BGA) nasceu em 2015 como um júri independente que reune veículos e críticos de videogame do país para eleger os melhores jogos da Brasil Game Show (BGS).
Em 2018, o Brazil Game Awards passou a eleger os melhores games do ano, não mais atrelado à Brasil Game Show.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;demo-reel&quot;&gt;Demo reel&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Montamos o demo reel abaixo que demonstra um pouco mais de cada um dos 5 games indicados:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/rRhUCAJUMUg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Jelly Dreams</title>
   <link href="//2018/11/30/jelly-dreams"/>
   <updated>2018-11-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/11/30/jelly-dreams</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O game &lt;a href=&quot;http://www.firecaststudio.com/press/sheet.php?p=Jelly%20Dreams&quot;&gt;Jelly Dreams&lt;/a&gt; apresenta uma viagem aos fantásticos sonhos do personagem Nino, um garoto apaixonado por gelatina.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Inspirado no gênero Sokoban, o jogo de puzzle no estilo cartoon contém cenários diferenciados e inúmeros enigmas que envolvem o jogador.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;No enredo, Nino sempre quer comer gelatina, sua sobremesa favorita, muito mais do que sua mãe considera saudável. Como não consegue toda a gelatina que deseja, ao dormir, o menino é transportado para um mundo dos sonhos, onde está livre para saborear sua guloseima preferida. Porém, para isso, precisa solucionar quebra-cabeças divertidos, juntando cubos de gelatina de cores iguais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/lJnhD2itMeY &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;desenvolvimento&quot;&gt;Desenvolvimento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Criado pela startup &lt;a href=&quot;/tags/firecast-studio&quot;&gt;Firecast Studio&lt;/a&gt;, Jelly Dreams foi desenvolvido na plataforma Unity 3D e possui:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;80 fases de quebra-cabeças&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;3 pacotes temáticos para jogar (Floresta Mágica, Ilha do Tesouro e Velho Oeste)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;7 fantasias para download (pijama, pirata, vaqueiro, astronauta, soldado, super herói e dinossauro)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Mais de 40 achievements.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;O game não é a única versão do Sokoban, mas se diferencia pelo visual atraente e pela riqueza temática.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>