<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - cats-in-the-sky</title>
 <link href="//tags/cats-in-the-sky/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/cats-in-the-sky.html"/>
 <updated>2025-09-28T17:29:56-03:00</updated>
 <id>/tag/cats-in-the-sky.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Totem Destroyer para plataformas móveis</title>
   <link href="//2011/01/26/totem-destroyer-para-plataformas-moveis"/>
   <updated>2011-01-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/01/26/totem-destroyer-para-plataformas-moveis</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A produtora brasileira &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Cats in the Sky&lt;/a&gt; anunciou que seu puzzle baseado em física, Totem Destroyer, será lançado para plataformas móveis, entre as já confirmadas estão: iPhone, iPad e celulares/tablets com o sistema operacional Android.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Totem Destroyer é uma franquia da Cats in the Sky, que atualmente conta com 3 jogos: Totem Destroyer I, Totem Destroyer II e Totem Destroyer Deluxe, nenhum deles para mobile.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No final do ano passado a Cats in The Sky lançou o &lt;a href=&quot;/2010/12/22/totem-destroyer-deluxe&quot;&gt;Totem Destroyer Deluxe&lt;/a&gt; para Mac e Windows.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você ficou curioso sobre as possibilidades de Totem Destroyer para plataformas móveis, confira a &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com/games/totem-destroyer-deluxe-demo&quot;&gt;demo online de Totem Destroyer Deluxe&lt;/a&gt;. Pelo estilo do jogo, as telas de toque dos dispositivos móveis devem aumentar ainda mais a diversão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É esperar para ver, ou melhor, esperar para jogar!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Totem Destroyer Deluxe</title>
   <link href="//2010/12/22/totem-destroyer-deluxe"/>
   <updated>2010-12-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2010/12/22/totem-destroyer-deluxe</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Depois de lançar a versão para Mac e Windows de Cargo Delivery a produtora brasileira Cats in the Sky lança o game Totem Destroyer Deluxe, terceiro game da franquia Totem Destroyer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Totem Destroyer Deluxe é um puzzle baseado em física onde o jogador deve destruir os blocos dos totens, mantendo o ídolo de ouro intacto, mesmo estilo dos antecesores &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com/games/totem-destroyer&quot;&gt;Totem Destroyer&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com/games/totem-destroyer-2&quot;&gt;Totem Destroyer II&lt;/a&gt;, porém com novos recursos e contando com 50 níveis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Totem Destroyer Deluxe (Mac e Windows) pode ser comprado diretamente no &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com/store/&quot;&gt;site da Cats in the Sky&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Trailer de lançamento de Cargo Delivery</title>
   <link href="//2010/12/06/trailer-de-lancamento-de-cargo-delivery"/>
   <updated>2010-12-06T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2010/12/06/trailer-de-lancamento-de-cargo-delivery</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O estúdio Cats in the Sky liberou o trailer de lançamento do game Cargo Delivery.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/2v52gvR2KB0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Cargo Delivery é um puzzle baseado em física onde o jogador, na pele de Rufus, deve enfrentar o mar e seus intempéries para levar sua embarcação, lotada de cargas, até o seu destino.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da jogabilidade divertida e bem formulada, o jogo também apresenta uma direção de arte primorosa, que ajuda a fortalecer o estilo próprio do jogo na mente do jogador.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As primeiras plataformas a receberem o game, no dia 14 de dezembro, devem ser Windows e Mac. O estúdio já mencionou que uma versão para os dispositivos portáteis da Apple também deve ser lançada&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ficou curioso sobre o jogo? Existe uma demo online disponível neste &lt;a href=&quot;http://goo.gl/liTd9&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;endereço: http://goo.gl/liTd9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>