<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - rpg</title>
 <link href="//tags/rpg/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/rpg.html"/>
 <updated>2021-04-16T11:19:51-03:00</updated>
 <id>/tag/rpg.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Sword Legacy: Omen</title>
   <link href="//2018/12/07/sword-legacy-omen"/>
   <updated>2018-12-07T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/07/sword-legacy-omen</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Embarque em uma reedição sangrenta e brutal dos mitos do Rei Arthur como Uther, um cavaleiro vingativo auxiliado por Merlin, um feiticeiro antigo, em busca da Excalibur há muito perdida. Sobreviva a intensos combates em turnos neste RPG tático enquanto viaja pela Broken Britannia, uma terra devastada pela intriga e pelo engano.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história-do-projeto&quot;&gt;História do Projeto&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A carioca &lt;a href=&quot;/tags/firecast-studio&quot;&gt;Firecast Studio&lt;/a&gt; começou o desenvolvimento do &lt;a href=&quot;https://www.swordlegacy.com/&quot;&gt;Sword Legacy: Omen&lt;/a&gt; em 2014. O pequeno estúdio, composto por apenas quatro pessoas, começou por prototipar novos mecanismos para um jogo tático baseado em turnos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Depois de desenvolver uma jogabilidade divertida e desafiadora, em 2015 uma parceria foi formada, com a também carioca, Fableware Narrative Design, outro estúdio independente focado em experiências baseadas em histórias. Desde então que o projeto evoluiu para uma propriedade intelectual transmídia, tendo o jogo como seu primeiro e principal produto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em 2016, Sword Legacy: Omen participou de vários eventos e ganhou prêmios de prestígio, entre eles o prêmio de Melhor Storytelling no Festival SBGames. Finalmente, em 2017, uma parceria de publicação foi estabelecida com a Team17 (desenvolvedora da famosa franquia Worms).&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história-e-jogabilidade&quot;&gt;História e jogabilidade&lt;/h2&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Antes da Era de Ouro de Artur, nosso reino estava perdido, despedaçado e decadente; reinos dilacerados&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O senhor da Mércia foi assassinado, seu amor raptado e sua casa não existe mais. Como Uther, você deve liderar seu bando de companheiros durante as missões cheias de desafios. Forje alianças desconfortáveis ​​para adquirir a mítica espada Excalibur e derrotar o sinistro duque obcecado pelo poder de Wessex.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Prove seu valor como um estrategista, explorando todos os cinco reinos e locais perigosos, como uma fortaleza congelada escondendo um segredo obscuro, uma antiga abadia transformada em uma câmara de tortura medonha e a ilha mística de Avalon. Sobreviva a emboscadas e resgate os necessitados, fazendo uso das habilidades de cada herói para resolver quebra-cabeças e derrotar seus inimigos. Cabe a você definir o destino da Britannia… Mas a que custo?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sword Legacy: Omen é sempre um desafio. Como estrategista, você precisará planejar seu curso de ação com quatro heróis por vez. No entanto, esteja pronto para se adaptar e improvisar, pois os resultados sempre mudam com base nas habilidades escolhidas e nas chances de um ataque.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jUAKvfDi_yc &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;principais-características&quot;&gt;Principais características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Combate Tático: Aprenda a importância do posicionamento estratégico e desencadeie combinações de habilidades poderosas com sua equipe.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Exploração Livre: Quando não estiver em combate, investigue o meio ambiente, encontre documentos, colete tesouros, resolva enigmas e descubra segredos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Personalização partidária: Adapte os heróis ao seu estilo de jogo, gerencie sua equipe e progrida com o desbloqueio de mais de 70 habilidades passivas ou ativas exclusivas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Hordas de Inimigos e Chefes Únicos: Lute contra uma variedade de monstros cruéis e enfrente monstros poderosos em batalhas extenuantes, como multidões de vítimas assoladas pela peste, cavaleiros distorcidos e um dragão faminto de carne.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sistema de Estresse: Use todas as suas forças para se tornar vitorioso, mas esvazie sua força de vontade e testemunhe seus heróis caindo em pânico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambiente Interativo: Estude seu ambiente e realize movimentos mortais inteligentes, explodindo barris explosivos e empurrando os inimigos para fora das bordas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Estilo de arte old-school com uma torção escura: Reviva a estética bonita de animações clássicas fundida com visuais sombrios inspirados por graphic novels.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma abordagem diferente sobre um mito clássico: experimente as lendas arturianas como nunca antes, à medida que personagens e locais famosos são renovados em um enredo maduro de vingança, honra, conspiração e alquimia.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;características-de-combate&quot;&gt;Características de combate&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Questões de Posicionamento: Golpeie de terreno alto, flanqueie seus oponentes e use overwatch para ter sempre a vantagem.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambiente Interativo: Estude seu entorno e faça movimentos mortais explodindo barris explosivos e empurrando os inimigos para fora das bordas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Seus heróis são especiais: o poder deles excede o das pessoas comuns, então use sua força de vontade para aumentar as estatísticas e obter Pontos de Ação extras!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ninguém está seguro: seja avisado, esvazie sua força de vontade e arrisque as consequências de ter seus heróis vítimas do pânico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Overkill: Lide com danos massivos e realize assassinatos terríveis para causar medo em seus inimigos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;prêmios&quot;&gt;Prêmios&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game já ganhou diversos prêmios e reconhecimentos, entre eles:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor na categoria “Melhor narrativa” - SBGames, setembro de 2016&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2º lugar no QuoVadis 2017 - Quo Vadis, maio de 2017&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista na categoria “Melhor game brasileiro de 2017” - BIG Festival, junho de 2017&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2º lugar na categoria “Melhor jogo” - Rio Indie Games, novembro de 2016&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista na categoria “Melhor game” - SBGames, setembro de 2016&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista na categoria “Melhor áudio” - SBGames, setembro de 2016&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo está disponível para Windows diretamente no Steam: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/690140/Sword_Legacy_Omen/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/690140/Sword_Legacy_Omen/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Chroma Squad Tactical RPG #005 - Pulando a cerca</title>
   <link href="//2015/10/05/chroma-squad-tactical-rpg-005-pulando-a-cerca"/>
   <updated>2015-10-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/10/05/chroma-squad-tactical-rpg-005-pulando-a-cerca</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A galera do &lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/channel/UC0cCb4TkyLLo3NYbNpealRA&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Insert Coins&lt;/a&gt;
 relembra a infância na série de playthrough Chroma Squad!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira o vídeo abaixo e veja como o estúdio ICTV se saiu no seu quarto episódio.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;playthrough-chroma-squad&quot;&gt;Playthrough Chroma Squad&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/O2ihgCdvAUo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Games brasileiros em crowdfunding</title>
   <link href="//2015/08/29/games-brasileiros-em-crowdfunding"/>
   <updated>2015-08-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/08/29/games-brasileiros-em-crowdfunding</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Curioso sobre quais games brasileiros estão em crowdfunding?
Fizemos uma lista dos games que conhecemos que estão em campanha atualmente. Confira:&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;magic-master&quot;&gt;Magic Master&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A campanha do game que mistura elementos de tower defense e de beat’em up combinados com uma estética sombria está em suas últimas horas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Acesse o Kickante e ajude a mineira Mopix Games na produção deste belo game: &lt;a href=&quot;http://www.kickante.com.br/campanhas/magic-master&quot;&gt;http://www.kickante.com.br/campanhas/magic-master&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/2DLQ_jA9rm8 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;tiny-little-bastards&quot;&gt;Tiny Little Bastards&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game da carioca Overlord Game Studio está em campanha no Indiegogo. Tiny Little Bastards é um jogo 2D que utiliza elementos de games de plataforma e action-RPG para apresentar Ivarr, o viking que o jogador controlará na busca pelas suas cervejas roubadas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com uma linda arte totalmente desenhada a mão e jogabilidade macia, o game promete: &lt;a href=&quot;https://www.indiegogo.com/projects/tiny-little-bastards&quot;&gt;https://www.indiegogo.com/projects/tiny-little-bastards&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/6_AXtKHAJPg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;99vidas-o-jogo&quot;&gt;99Vidas o jogo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;99Vidas o jogo é uma parceria entre a gamedev brasileira QUByte Interactive e o podcast 99Vidas visando a criação de um novo IP baseado no universo do programa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você gosta de games do estilo beat’em up ou é fã da galera do 99Vidas, então entre no Catarse e faça sua contribuição:&lt;a href=&quot;https://www.catarse.me/pt/99vidas&quot;&gt; https://www.catarse.me/pt/99vidas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jLgl-KoZwmo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;racketboy&quot;&gt;RacketBoy&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O studio indie Double Dash está em campanha com seu game RacketBoy que mistura o estilo de Arkanoid com o gênero shoot’em up e um garoto com uma raquete que pode rebater os tiros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com uma jogabilidade inusitada, RacketBoy está no Indiegogo:
&lt;a href=&quot;https://www.indiegogo.com/projects/racketboy-shoot-em-up-block-breaking-madness&quot;&gt;https://www.indiegogo.com/projects/racketboy-shoot-em-up-block-breaking-madness&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/dZ4nRLOoVI4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Conhece mais alguma game brasileiro que está atualmente em campanha de crowdfunding? Entre em &lt;a href=&quot;/contato&quot;&gt;contato conosco&lt;/a&gt; para atualizarmos o post.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Chroma Squad Tactical RPG #004 - Potencial Ilimitado</title>
   <link href="//2015/08/07/chroma-squad-tactical-rpg-004-potencial-ilimitado"/>
   <updated>2015-08-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/08/07/chroma-squad-tactical-rpg-004-potencial-ilimitado</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A galera do &lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/channel/UC0cCb4TkyLLo3NYbNpealRA&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Insert Coins&lt;/a&gt;
 relembra a infância na série de playthrough Chroma Squad!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira o vídeo abaixo e veja como o estúdio ICTV se saiu no seu terceiro episódio e como os rangers derrotaram seu novo inimigo: O Alien Gordo!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;playthrough-chroma-squad&quot;&gt;Playthrough Chroma Squad&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/0XIETFcUxLw &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Chroma Squad Tactical RPG #003 - DO A BARREL ROLL!</title>
   <link href="//2015/07/04/chroma-squad-tactical-rpg-003-do-a-barrel-roll"/>
   <updated>2015-07-04T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/04/chroma-squad-tactical-rpg-003-do-a-barrel-roll</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A galera do &lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/channel/UC0cCb4TkyLLo3NYbNpealRA&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Insert Coins&lt;/a&gt;
 relembra a infância na série de playthrough Chroma Squad!&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Essa é a minha fantasia. Eu sou o HOMEM BARRIL e vou rolar por cima de vocês (afirma o Homem Barril)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Confira o vídeo abaixo e veja como o estúdio ICTV se saiu no seu segundo episódio e como os rangers derrotaram seu poderoso inimigo: o Homem Barril!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;playthrough-chroma-squad&quot;&gt;Playthrough Chroma Squad&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/927yUsaXa6U &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Playthrough Chroma Squad - Tactical RPG #002</title>
   <link href="//2015/06/05/playthrough-chroma-squad-tactical-rpg-002"/>
   <updated>2015-06-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/05/playthrough-chroma-squad-tactical-rpg-002</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A galera do &lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/channel/UC0cCb4TkyLLo3NYbNpealRA&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Insert Coins&lt;/a&gt;
 relembra a infância na série de playthrough Chroma Squad!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira o vídeo abaixo e veja como o estúdio ICTV se saiu no seu primeiro episódio e como os rangers derrotaram seu poderoso inimigo: o Monstro de Papelão!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;playthrough-chroma-squad&quot;&gt;Playthrough Chroma Squad&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/X9snl9ars6Y &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Alkimya da Bad Minions</title>
   <link href="//2015/05/26/previa-de-alkimya-da-bad-minions"/>
   <updated>2015-05-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/26/previa-de-alkimya-da-bad-minions</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O físico e matemático Isaac Newton, um dos cientistas mais importantes da história, pensador que definiu as leis que fundamentaram o que chamamos de mecânica clássica e a lei da gravitação universal poderia ser um consultor do próximo jogo da Bad Minions: Alkimya. Por que? Porque, além de matemático e físico, Newton era um grande estudioso e praticante da alquimia, tendo escrito e lido muito sobre o assunto, fato comprovado pelos mais de 150 livros sobre o tema encontrados na biblioteca particular dele após sua morte.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;alquimia&quot;&gt;Alquimia&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Não somos alquimistas, mas sabemos ver quando um projeto em desenvolvimento tem tudo para se transmutar em um grande game e foi isso que percebemos ao ver o alpha trailer que a brasiliense &lt;a href=&quot;http://www.badminions.com/&quot;&gt;Bad Minions&lt;/a&gt; liberou, junto com algumas imagens, mostrando como está ficando o seu novo projeto, um jogo de aventura e RPG baseado em títulos como Legend of Zelda, Diablo, Goof Troop e The Witcher. Dentro de um universo em que a base de tudo se resume em mistura, e a &lt;strong&gt;alquimia&lt;/strong&gt; sendo o centro da constituição de todas as coisas, daí o nome do game e a consultoria de Newton.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;A história gira em torno de Seth, um rapaz que acorda no meio de um lugar cheio de mistério e perigos e não lembra ao certo do por que está ali. Dotado de poucas lembranças sobre conhecimento de alquimia, terá que sobreviver neste lugar e descobrir exatamente qual a sua função e por que se encontra neste ambiente inóspito. (Felipe Costa da Bad Minions)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segundo a Bad Minions,&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Alkimya é um jogo de exploração com quebra-cabeças e mecânicas de batalhas estratégicas com monstros que possuem comportamentos próprios. Todas as suas habilidades são baseadas no conhecimento em alquimia que serão adquiridas ao longo da progressão do jogo, utilizando tanto para enfrentar seus inimigos quanto para solucionar os problemas que estarão em seu caminho.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A empresa está negociando o lançamento de Alkimya para consoles, mas por enquanto a plataforma confirmada é o PC.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pelas imagens e o trailer, podemos perceber a Bad Minions está trabalhando muito na qualidade do projeto, por essa razão o game tem previsão de lançamento para o final de 2016, mas essa data pode ser estendida caso a equipe de desenvolvimento precise polir mais o jogo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;alpha-trailer-de-alkimya&quot;&gt;Alpha trailer de Alkimya&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/lWjMGFZAnD8 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Playthrough Chroma Squad - Tactical RPG #001</title>
   <link href="//2015/05/18/playthrough-chroma-squad-tactical-rpg-001"/>
   <updated>2015-05-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/18/playthrough-chroma-squad-tactical-rpg-001</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A galera do &lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/channel/UC0cCb4TkyLLo3NYbNpealRA&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Insert Coins&lt;/a&gt;
 relembra a infância nessa nova série de Playthrough!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo da vez é o &lt;a href=&quot;http://chromasquad.com&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Chroma Squad - Tactial RPG&lt;/a&gt;
 da Behold Studios, um dos jogos brasileiros mais falado do momento!
Confira o vídeo abaixo e veja como o estúdio ICTV e seu time de rangers irá dominar a audiência com seu show de heróis sentai.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;playthrough-chroma-squad&quot;&gt;Playthrough Chroma Squad&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/yzkLyFsZwTA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Chroma Squad no Steam, o dia chegou</title>
   <link href="//2015/04/30/chroma-squad-no-steam-o-dia-chegou"/>
   <updated>2015-04-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/30/chroma-squad-no-steam-o-dia-chegou</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;/tags/behold-studios&quot;&gt;Behold Studios&lt;/a&gt;
, que já fez bonito com games como &lt;a href=&quot;http://beholdstudios.com.br/games/knights-of-pen-paper/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Knights of Pen &amp;amp; Paper&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;http://beholdstudios.com.br/games/monster-jam/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Monster Jam&lt;/a&gt;
, é a protagonista de um dos mais esperados lançamentos do ano, claro que estamos falando de &lt;a href=&quot;http://chromasquad.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Chroma Squad&lt;/a&gt;
 a grande empreitada que começou em meados de 2013 numa &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/1893273284/chroma-squad-manager-game-with-japanese-style-supe/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha no Kickstarter&lt;/a&gt;
 e que agora culmina no lançamento do jogo no &lt;a href=&quot;/tags/steam&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chorma Squad é um &lt;a href=&quot;/tags/indie&quot;&gt;indie&lt;/a&gt;
 game com uma estética pixel art e uma jogabilidade bem original, que mescla gerenciamento de um estúdio de super sentai (Changeman, Power Rangers, etc) com &lt;a href=&quot;/tags/rpg&quot;&gt;RPG&lt;/a&gt;
 tático.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo o trailer de lançamento na versão português:&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Wbp19Z2QaTk &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Jogadores é hora de morfar, ou melhor, é hora de garantir seu &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/251130&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Chroma Squad no Steam&lt;/a&gt;
!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Labindie divulga jogo indie Milford Heaven</title>
   <link href="//2015/04/29/labindie-divulga-jogo-indie-milford-heaven"/>
   <updated>2015-04-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/29/labindie-divulga-jogo-indie-milford-heaven</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Para jogadores que curtem o estilo RPG roguelike point and click medieval, &lt;a href=&quot;http://labindie.com/beta/jogos-indies/milford-heaven&quot;&gt;Milford Heaven&lt;/a&gt; é uma excelente opção.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador (você no caso), é um guerreiro treinado na arte das espadas, viaja de cidade em cidade procurando quem possa empregar seus serviços. Um dia você está acampando perto da cidade Milford Heaven e decide visitar a taberna. Ao chegar lá, fica surpreso pois a taberna está totalmente vazia, sem ninguém. Conversando com o estalajadeiro, fica sabendo que existe um vampiro chamado Luken e que seu castelo fica situado nas redondezas da cidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Neste último domingo também houve uma entrevista com o desenvolvedor Cristiano Grossi, no &lt;a href=&quot;http://twitch.tv/labindie&quot;&gt;canal da Labindie na Twitch tv&lt;/a&gt; que em breve estará disponibilizada pela &lt;strong&gt;Labindie&lt;/strong&gt;. &lt;a href=&quot;http://labindie.com/beta/jogos-indies/milford-heaven&quot;&gt;Conheçam mais sobre o jogo na Labindie&lt;/a&gt; através da landing page onde você poderá conferir vídeo, imagens, informações completas, link de compra para a &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com.br/pt/games/milford-heaven&quot;&gt;Splitplay&lt;/a&gt; e também para &lt;a href=&quot;ttp://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=423339041&quot;&gt;Steam Greenlight&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Novos vídeos de Better late than DEAD e Police Tactics</title>
   <link href="//2014/05/15/novos-videos-de-better-late-than-dead-e-police-tactics"/>
   <updated>2014-05-15T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/05/15/novos-videos-de-better-late-than-dead-e-police-tactics</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A paulistana &lt;a href=&quot;http://www.odingamestudio.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Odin Game Studio&lt;/a&gt;
 liberou dois vídeos mostrando um pouco dos testes de gampleay de seus games em desenvolvimento &lt;a href=&quot;http://www.betterlatethandeadgame.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Better late than DEAD&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;http://www.policetacticsgame.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Police Tactics&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BLTD é um survival game onde o jogador terá que sobreviver em uma ilha remota totalmente isolado da civilização. O jogo inspira-se em filmes como O Náufrago, a série LOST e Jogos Vorazes.&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/BpPmdhznLOo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt; 
&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt;Police Tactics é um sandbox game para simulação da vida de um policial, com elementos de jogos de RPG, ação e aventura.
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/HLgzmitDHQo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Pelas imagens que vemos nos vídeos, podemos aguardar grandes games da Odin Game Studio.
&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Campanha do Soulbinder no Catarse</title>
   <link href="//2013/05/27/campanha-do-soulbinder-no-catarse"/>
   <updated>2013-05-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/05/27/campanha-do-soulbinder-no-catarse</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A brasileria &lt;a href=&quot;http://www.tendrils.com.br/&quot;&gt;Tendrils Entertainment&lt;/a&gt;
 começou sua &lt;a href=&quot;http://catarse.me/pt/soulbinder&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha&lt;/a&gt;
 de crownfunding no site Catarse para a produção do RPG de exploração Soulbinder.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game bebe diretamente na fonte de clássicos como Castlevania e Final Fantasy.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As imagens jogo mostram uma estética bem legal e a equipe da Tendrils tem experiência no desenvolvimento de outros games, sendo assim podemos imaginar um ótimo resultado final.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira o vídeo de divulgação da campanha:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/8jb7xuT-awQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Gostou? Então entre no Catarse, colabore e ajude a divulgar o projeto: &lt;a href=&quot;http://catarse.me/pt/soulbinder&quot;&gt;http://catarse.me/pt/soulbinder&lt;/a&gt;
&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Oitava Era de Ryudragon</title>
   <link href="//2006/09/19/oitava-era-de-ryudragon"/>
   <updated>2006-09-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/09/19/oitava-era-de-ryudragon</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Ryudragon
, famoso jogo de RPG
 online
 da Decadium Studios
, iniciará sua oitava Era na próxima segunda-feira, dia 25 de setembro.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Os ganhadores de cada Era recebem prêmios reais, aproveite e faça seu cadastro gratuitamente neste &lt;a href=&quot;http://www.ryudragon.com/registro.php&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;link&lt;/a&gt;
.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Saiba mais sobre Ryudragon…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>OmniScire</title>
   <link href="//2006/09/05/omniscire"/>
   <updated>2006-09-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/09/05/omniscire</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Oniria Entertainment, de &lt;a href=&quot;/2005/10/01/impacto-alpha&quot;&gt;Impacto Alpha&lt;/a&gt; e Die Pferdebande, está desenvolvendo um adventure mangá onde o jogador encontrará muitas características de RPG’s, entre eles, gerenciar personagens e combates estratégicos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Segundo a própria Oniria, OmniScire “extrapola os limites dos adventures convencionais para narrar um conto de descobertas, romance, conspirações e intriga sob o olhar onisciente de uma famosa e reclusa universidade”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com imagens de tirar o fôlego e uma história envolvente, OmniScire promete agradar em cheio os fãs do estilo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É esperar e conferir.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Taikocom lança a 2° edição da HQ Eterno Retorno</title>
   <link href="//2006/06/08/taikocom-lanca-a-2-edicao-da-hq-eterno-retorno"/>
   <updated>2006-06-08T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/06/08/taikocom-lanca-a-2-edicao-da-hq-eterno-retorno</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Depois de “Convocação”, edição número zero da mini-série, a catarinense Hoplon Infotainment acaba de lançar uma nova revista em quadrinhos baseada no game online desenvolvido pela empresa. Para os admiradores da versão HQ do game que ficaram com vontade de mais aventura, a nova edição da revista promete empolgar o leitor com muita ação. A idéia da publicação, que ganha um novo episódio a cada dois meses, é auxiliar o jogador a entender o universo do Taikodom. “Num game massivo lidamos ao mesmo tempo com um público muito grande, em momentos distintos. A revista é uma oportunidade de falar diretamente com cada leitor, uma experiência individual e mais íntima , explica Tarqüínio Teles, presidente da Hoplon.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
Eduardo Ferrara, ilustrador da revista que está há 17 anos neste mercado, também acredita que a Grafic Novel tem uma vital importância para compreender o intrincado universo do Taikodom e seus fundamentos e não economiza elogios para a publicação. “Os gráficos são maravilhosos. Apesar de trabalhar na área há alguns anos, fiquei na expectativa nas primeiras reuniões, pois o que os autores me apresentaram era algo totalmente novo, conceitos arrojados e infinitas possibilidades”, conta o desenhista, que juntou o traço do mangá - um estilo de quadrinho oriental - com o desenho europeu para dar um diferencial na revista. “Quem leu o número Zero da série vai perceber que o número um está bem superior, não apenas na trama mais pela qualidade gráfica que se refina progressivamente”, acrescenta.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Esta nova edição da Graphic Novel narra as aventuras de Gao Jung, um ex-agente da polícia internacional antiterrorismo do século XXI que, após despertar cento e cinqüenta anos depois de sua morte, tem a difícil missão de enfrentar a imortalidade como um castigo. Assim como Gao, o leitor vai descobrir que viver e morrer à luz de um futuro tecnológico quase milagroso, mas irredutivelmente imperfeito, é muito mais que simplesmente fazer parte do jogo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O universo Taikodom foi criado e desenvolvido junto com o escritor Gerson Lodi-Ribeiro. A Graphic Novel tem o roteiro assinado pelo jornalista Roctavio de Castro, com argumentos de Tarqüínio Teles e Cristóvão Buzzarello, da Hoplon. O desenho e a arte final são do ilustrador Eduardo Ferrara, que desenvolveu projetos como Metal Metal Djambers, Antimatéria, Zuretas, ilustrações para RPG e editoriais. O download da edição pode ser feita no &lt;a href=&quot;http://www.taikodom.com.br&quot;&gt;www.taikodom.com.br&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Imagens da produção do RPG Essence</title>
   <link href="//2006/06/07/imagens-da-producao-do-rpg-essence"/>
   <updated>2006-06-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/06/07/imagens-da-producao-do-rpg-essence</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Palmsoft liberou imagens do jogo em desenvolvimento Essence.  Nas imagens já podemos observar um cenário interno, um paladino e magos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Segundo a equipe da Palmsoft, Essence promete levar os jogos da empresa a um novo nível de qualidade.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Transição de Era no Ryudragon</title>
   <link href="//2006/05/24/transicao-de-era-no-ryudragon"/>
   <updated>2006-05-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/24/transicao-de-era-no-ryudragon</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O RPG
 online
 Ryudragon
, da Decadium Studios
, entrou em transição de Era. &lt;br /&gt;Os vencedores da 6aª Era foram conhecidos e premiados.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Do dia 25 de maio até 12 de junho o jogo estará na chamada Era Beta, onde todos os jogadores terão privilégios para testar as novidades da próxima Era.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;No dia 19 de junho será iniciada a 7aª Era de Ryudragon, para a alegria dos seus milhares de jogadores.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Novas imagens do RPG Essence</title>
   <link href="//2006/04/29/novas-imagens-do-rpg-essence"/>
   <updated>2006-04-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/29/novas-imagens-do-rpg-essence</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Há muito tempo, magos construíram três portais para canalizar a essência da magia do universo.&lt;br /&gt;Este é o início da história de Essence, um RPG
 tático em desenvolvimento pela Palmsoft Tecnologia
.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A empresa liberou novas imagens e detalhes sobre o enredo do jogo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Confira a prévia…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Novidades na Palmsoft</title>
   <link href="//2006/04/28/novidades-na-palmsoft"/>
   <updated>2006-04-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/28/novidades-na-palmsoft</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Previsto para entrar no mercado na primeira semana de maio, Golden West - Bang! Bang! é o próximo RPG a ser lançado pela PalmSoft Tecnologia
. Outras duas novidades serão lançadas ainda nesta sexta-feira, 28: um Fórum e o sistema Avalie o Jogo, ambos disponíveis no site da empresa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais detalhes…&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Novidades da Palmsoft</title>
   <link href="//2006/04/28/novidades-da-palmsoft"/>
   <updated>2006-04-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/28/novidades-da-palmsoft</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Previsto para entrar no mercado na primeira semana de maio, Golden West - Bang! Bang!
 é o próximo RPG a ser lançado pela PalmSoft Tecnologia
. Outras duas novidades serão lançadas ainda nesta sexta-feira, 28: um Fórum e o sistema Avalie o Jogo, ambos disponíveis no site da empresa.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Em Golden West - Bang! Bang!, o jogador é remetido ao Velho Oeste americano, onde o sonho de encontrar ouro e tornar-se rico mistura-se com o desejo de vingança. Seu tio, um velho imigrante chinês, foi morto por protestar contra as injustiças no garimpo, mas lhe deixou um dos quatro pedaços do mapa da mina. Agora, cabe a você vingar a morte dele, encontrar as outras três partes, e tornar real o sonho americano. Publicado pela MDEV
, Golden West é comercializado pelas operadoras Claro, Brasil Telecom GSM, Teleamazônia e Telemig, através dos sites das operadoras ou pelo celular.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
Veja a prévia de Golden West - Bang! Bang!…
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;As outras novidades da PalmSoft serão lançadas ainda antes. Nesta sexta-feira, dia 28, vão ao ar o Fórum e o Avalie o Jogo, duas novas atrações que prometem aumentar a interatividade no site da empresa.&lt;br /&gt;No Fórum serão discutidos os jogos que já estão no mercado e os jogos em desenvolvimento. Também estará aberto para eventuais dúvidas que os jogadores possam ter em relação aos produtos desenvolvidos pela empresa, e assuntos diversos. Poderão participar das discussões usuários cadastrados no site mediante login e senha. O cadastro pode ser feito por qualquer internauta, dentro do próprio site.&lt;br /&gt;A segunda novidade é a possibilidade de se avaliarem os jogos. Dentro da página de cada jogo, em uma coluna lateral, haverá o espaço “Avalie o Jogo”. Nele, o usuário poderá ver a média atual recebida pelo jogo e o número de votos recebidos. Sem precisar de cadastro, o internauta também poderá dar a própria nota para o jogo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Acesse o &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.palmsoft.com.br&quot;&gt;site da empresa&lt;/a&gt;
, confira as novidades e participe.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista PalmSoft Tecnologia</title>
   <link href="//2006/03/28/entrevista-palmsoft-tecnologia"/>
   <updated>2006-03-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/28/entrevista-palmsoft-tecnologia</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;/tags/palmsoft-tecnologia&quot;&gt;PalmSoft Tecnologia&lt;/a&gt; é uma empresa catarinense desenvolvedora de inúmeros jogos para celular, entre eles estão: os famosos &lt;a href=&quot;/2005/10/13/crimson-after-dusk&quot;&gt;Crimson After Dusk&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;/2006/01/23/palmsoft-drag-racer-2&quot;&gt;PalmSoft Drag Racer&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogosdaqui entrevistou Dennis Kerr Coelho, 25 anos, diretor técnico da PalmSoft Tecnologia.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-surgiu-a-empresa&quot;&gt;Como surgiu a empresa?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: A PalmSoft surgiu em 2002, e, inicialmente, trabalhava com desenvolvimento de aplicativos para palmtops. Como o mercado de aplicativos para palms já era dominado por algumas empresas maiores, a chegada dos primeiros celulares coloridos ao Brasil impulsionou a idéia de desenvolver um protótipo de jogo para celulares, mercado mais novo e menos explorado. Assim, fomos mudando nosso foco gradativamente, de palmtops para celulares. Atualmente, dedicamos quase que a totalidade dos esforços da empresa no desenvolvimento de jogos. O único vínculo que ainda temos com palmtops é dar  suporte a um sistema que desenvolvemos.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;qual-o-tamanho-da-equipe&quot;&gt;Qual o tamanho da equipe?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Nossa equipe, atualmente, é formada por dez colaboradores.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;quantos-jogos-a-palmsoft-já-desenvolveu&quot;&gt;Quantos jogos a PalmSoft já desenvolveu?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Comercialmente, 16 jogos. Temos outros oito jogos que não serão lançados comercialmente, que foram feitos só para testar a tecnologia.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;qual-o-jogo-de-maior-sucesso-da-empresa&quot;&gt;Qual o jogo de maior sucesso da empresa?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Isso é relativo. O melhor jogo é o Crimson After Dusk, um jogo de encher os olhos que poderia muito bem sair para GBA. É um RPG de mais de 15 horas,e aproximadamente 150 mapas. Quem gosta de Castlevania adoraria jogar Crimson. Mas, pelo fato de ser tecnologicamente muito avançado, a sua base de celulares é muito restrita, o que não o faz nosso maio sucesso comercial. Nosso maior sucesso comercial é um jogo de corrida de arrancada, Drag Racer.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-os-jogadores-podem-comprar-os-jogos-da-palmsoft&quot;&gt;Como os jogadores podem comprar os jogos da PalmSoft?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Hoje, nossos jogos são vendidos através das operadoras Claro, Brasil Telecom, Telemig e Tele Amazônia. Temos um único jogo, o Crimson After Dusk, que está a venda no site handango &lt;a href=&quot;http://www.handango.com&quot;&gt;www.handango.com&lt;/a&gt;. No site, quem mora fora do Brasil ou quem possui celular de outra operadora, pode adquirir o jogo (mas apenas quem possui celular Nokia N60).&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;poderia-citar-alguns-jogos-e-suas-respectivas-operadoras&quot;&gt;Poderia citar alguns jogos e suas respectivas operadoras?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Atualmente vendemos os jogos:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2005/10/13/shadows-of-malquidious&quot;&gt;Shadows of Malquidious&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2006/01/23/war-of-malquidious-2&quot;&gt;War of Malquidious&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2006/01/23/palmsoft-drag-racer-2&quot;&gt;PalmSoft Drag Racer&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2006/01/31/fencer-duel&quot;&gt;Fencer Duel&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2005/12/19/red-hood-racing&quot;&gt;Red Hood Racing&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;nas operadoras Claro, Brasil Telecom, Telemig e Tele Amazônia.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;a-palmsoft-pretende-desenvolver-para-outras-plataformas&quot;&gt;A PalmSoft pretende desenvolver para outras plataformas?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Sim. O Crimson After Dusk, por exemplo, foi desenvolvido para ser lançado em cartucho para N-Gage, mas isso não aconteceu. Gostaríamos de lançá-lo em GBA, e já fizemos alguns testes para jogos de PC. É bem provável que, no futuro, estejamos desenvolvendo para videogames portáteis e PCs.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;qual-o-estilo-de-jogos-que-a-palmsoft-pretende-desenvolver-para-estas-novas-plataformas&quot;&gt;Qual o estilo de jogos que a PalmSoft pretende desenvolver para estas novas plataformas?&lt;/h2&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: RPGs e jogos de estratégia, principalmente.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-os-jogadores-podem-esperar-para-os-próximos-meses&quot;&gt;O que os jogadores podem esperar para os próximos meses?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Temos alguns jogos em desenvolvimento, como Inferi Dii, que fará os jogadores mais velhos lembrarem do jogo Golden Axe.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Também temos o &lt;a href=&quot;/2006/01/29/tank-mission-3&quot;&gt;Tank Mission 3&lt;/a&gt;, que está em fase de negociação, e mostrará efeito e jogabilidade dificilmente vista em celulares.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;E, para finalizar, temos o RPG Essence, que vai mostrar o grande salto de qualidade que a empresa está dando. Ele é um RPG com uma história envolvente e gráficos comparáveis aos vistos no SNes e no MegaDrive.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;esses-novos-jogos-serão-distribuídos-vinculados-a-uma-operadora-ou-dentro-de-algum-sistema-similar-ao-utilizado-no-wwwhandangocom&quot;&gt;Esses novos jogos serão distribuídos vinculados a uma operadora ou dentro de algum sistema similar ao utilizado no www.handango.com?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Estes jogos provavelmente serão vinculados às operadoras.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O jogosdaqui agradece a PalmSoft Tecnologia pela entrevista. Estaremos sempre atentos as novidades da PalmSoft.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>PalmSoft, novos jogos em desenvolvimento</title>
   <link href="//2006/03/04/palmsoft-novos-jogos-em-desenvolvimento"/>
   <updated>2006-03-04T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/04/palmsoft-novos-jogos-em-desenvolvimento</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A PalmSoft Tecnologia
 colocou no forno dois novos jogos: &lt;br /&gt;Inferi DII, jogo de ação
 com enredo baseado na mitologia grega e Essence um RPG
 tático
.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Os jogos serão publicados pela MDEV
, mas ainda não foi divulgada a data de lançamento.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>War of Malquidious</title>
   <link href="//2006/01/23/war-of-malquidious-2"/>
   <updated>2006-01-23T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/01/23/war-of-malquidious-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um jogo no estilo RPG/Estratégia com batalhas em turnos, lembrando clássicos como Ogre Battle e Final Phantasy Tatics. O jogo chama atenção pelos gráficos bem caprichados, jogabilidade intuitiva e diversão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você é Dio, um jovem Tenente encarregado de comandar as tropas de Feltrano contra Malquidios, o Deus dos demônios. Durante o jogo você recebe suas missões e tem de lutar contra exércitos inimigos para alcançar seus objetivos.
O jogo usa um sistema de balhas em turnos, aonde a cada turno você pode movimentar uma vez cada exercito, atacar ou em caso de ser atacado, pode-se contra atacar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seu objetivo em cada batalha é exterminar os exércitos inimigos com o mínimo de perdas.
A cada batalha ganha você recebe dinheiro e reforços para repor seus homens mortos, nem sempre o suficiente para repor todos eles, mas você ainda pode contratar mais homens ou contratar exércitos com novas unidades, como exércitos lanceiros ou arqueiros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cada unidade tem uma distância de ataque, um valor de dano, vantagens e pontos fracos, por exemplo: arqueiros podem atacar a longa distancia prevenindo contra-ataque de unidades com espadas, porem arqueiros não infligem grandes danos e tem pouca vida, por isso são facilmente exterminados quando combatidos em seu ponto cego.Logo sua obrigação no jogo é planejar e administrar isso como num jogo de xadrez.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O destino de Feltrano esta em suas mãos, ou melhor, em seu celular.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>PalmSoft lança três jogos em janeiro</title>
   <link href="//2006/01/16/palmsoft-lanca-tres-jogos-em-janeiro"/>
   <updated>2006-01-16T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/01/16/palmsoft-lanca-tres-jogos-em-janeiro</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A PalmSoft Tecnologia, empresa catarinense que desenvolve jogos para celular, está com três novidades. A primeira delas &lt;a href=&quot;/2005/10/13/shadows-of-malquidious&quot;&gt;Shadows of Malquidious&lt;/a&gt;
, RPG que ficou entre os 20 melhores jogos em um concurso da Sony Ericsson, e que começa a ser comercializado no Brasil. Nele, o jogador é envolvido em um ambiente de guerra, onde enfrenta um exército de mortos-vivos que tomou sua cidade natal e raptou todos os habitantes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O segundo jogo é &lt;a href=&quot;/2005/12/16/war-of-malquidious&quot;&gt;War of Malquidious&lt;/a&gt;
, um RGP tático que desafia o jogador a restaurar a paz e a reconstruir um reino destruido por Malquidious, deus dos demônios, e seu exército. E, pra completar, &lt;a href=&quot;/2005/12/21/palmsoft-drag-racer&quot;&gt;PalmSoft Drag Racer&lt;/a&gt;
, um jogo de velocidade, que oferece oito modelos diferentes de carros, que podem ser turbinados, de acordo com o desempenho do jogador.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogos são publicados pela MDEV e começam a ser comercializados essa semana pela Claro e pela Brasil Telecom GSM, através dos sites das operadoras ou pelo celular. Mais informações e demos dos jogos podem ser conferidas em &lt;a href=&quot;http://www.palmsoft.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;www.palmsoft.com.br&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fique esperto, em breve War of Malquidious e PalmSoft Drag Racer serão listados no jogosdaqui.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de War of Malquidious da PalmSoft</title>
   <link href="//2005/12/16/war-of-malquidious"/>
   <updated>2005-12-16T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/12/16/war-of-malquidious</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;War of Malquidious, o novo RPG tático para celular da PalmSoft Tecnologia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador controlará as tropas do reino de Feltrano na luta para restaurar a paz. Paz esta que foi quebrada pelo deus demônio conhecido como Malquidious.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dio Benetti será o seu nome, um tenente que comandará as tropas do reino em várias batalhas. Nove tipos de diferentes de guerreiros poderão ser escolhidos. A cada batalha vencida o jogador ganha mais dinheiro e reforços para enfrentar as batalhas, ainda piores, que virão pela frente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;War of Malquidious tem previsão de lançamento para janeiro de 2006.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;imagens-da-guerra-que-acontecerá-no-seu-celular&quot;&gt;Imagens da guerra que acontecerá no seu celular:&lt;/h2&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Jogos em debate</title>
   <link href="//2005/11/23/jogos-em-debate"/>
   <updated>2005-11-23T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/23/jogos-em-debate</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A empresa &lt;a href=&quot;http://www.hoplon.com/&quot;&gt;Hoplon Infotainment&lt;/a&gt;
 está chamando a atenção de todo o País. Na próxima quinta-feira, dia 24, o presidente da empresa, Tarqüínio Teles, estará participando de uma mesa redonda no Simpósio Brasileiro de Games (&lt;a href=&quot;http://sbgames.org/&quot;&gt;SBGames 2005&lt;/a&gt;
) junto com Marcelo Minutti (Brasil Telecom) e Julio Vieitez (Level Up/Ragnarok). O tema do debate será “Jogos on-line: mercado e desenvolvimento”. Tarqüínio recebeu o convite por ser o principal mentor do maior projeto de desenvolvimento de game executado no Brasil, o &lt;a href=&quot;/2005/09/21/taikodom&quot;&gt;Taikodom&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo é um RPG virtual, o primeiro de ação espacial totalmente desenvolvido no País. Em 22 meses de trabalhos, o Taikodom recebeu R$ 5 milhões em investimentos e será comercializado a partir do próximo mês. A Hoplon espera que 25 mil usuários iniciem os acessos logo após o lançamento do jogo. O SBGames 2005 acontece em São Paulo, de 23 a 25 de novembro.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Taikodom será lançado na EGS</title>
   <link href="//2005/11/16/taikodom-sera-lancado-na-egs"/>
   <updated>2005-11-16T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/16/taikodom-sera-lancado-na-egs</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Taikodom será lançado na EGS.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O primeiro game massive de ação totalmente desenvolvido no Brasil confirmou presença na EGS (Electronic Game Show), que acontecerá em São Paulo entre os dias 18 e 20 de novembro. O jogo, que já está na reta final, transporta seus usuários para o ano de 2.252, num universo em constante expansão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Hoplon Infotainment está desenvolvendo o primeiro game massive de ação totalmente elaborado e executado no Brasil. O jogo, batizado de Taikodom, mistura um grande RPG com simulador de nave espacial, e será jogado on-line com usuários espalhados pelo país inteiro. Será uma grande interação entre milhares de jogadores num mesmo momento, através de um universo virtual e uma história criada exclusivamente para o game por Gerson Lodi-Ribeiro, um dos melhores escritores profissionais de ficção-científica. Todas as novidades e a última versão do game estarão disponíveis para os visitantes na EGS.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O Taikodom já está a mais de 20 meses em produção. Passou por testes fechados e abertos o que permitiu que milhares de usuários tivessem acesso ao jogo. Durante os testes, os jogadores puderam sugerir melhoras na interface, na jogabilidade e também apontaram onde aconteciam os bugs e as falhas. A participação dos inscritos orientou a equipe da Hoplon a fazer todas as alterações necessárias.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história-do-taikodom&quot;&gt;História do Taikodom&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Criar um jogo para computador requer tempo e conhecimento. Tudo começou de maneira despretensiosa há mais de cinco anos. Alguns amigos se reuniram e começaram a projetar um game. Idéias criativas para compensar a pouca estrutura possibilitaram a formação de um know-how que, mais tarde, seria usado para o desenvolvimento do Taikodom. A brincadeira cresceu e foi potencializada com a veia empresarial de seus participantes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Depois da primeira tentativa com um webgame multiplayer, os participantes uniram-se a um grande investidor e hoje possuem uma estrutura bem organizada em Florianópolis, SC, além de uma equipe de profissionais altamente especializada, que abrange desde games designers e programadores a profissionais de marketing. “Apesar de atuarmos no campo do entretenimento, o trabalho é longo, requer muita dedicação e passamos o dia inteiro focado no assunto. É cheio de riscos e desafios, gerando um projeto super estimulante ao qual nos dedicamos com prazer”, comenta Tarquínio Teles, presidente da Hoplon.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;conheça-o-taikodom&quot;&gt;CONHEÇA O TAIKODOM&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;O Taikodom é um multiplayer online de ação e tem como plano de fundo o ambiente espacial em escala real com um universo persistente, onde todas as informações e eventos são constantemente armazenados e permanecem influenciando as atitudes de todos os demais jogadores. No universo Taikodom você pode ser o que quiser e sua missão é viajar, lutar, vender, liderar ou simplesmente sobreviver. A aventura se passa em 2252, em um mundo cheio de possibilidades, num universo em constante expansão.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Para quem quiser ainda testar o game basta se inscrever em &lt;a href=&quot;http://www.taikodom.com.br&quot;&gt;www.taikodom.com.br&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Shadows of Malquidious</title>
   <link href="//2005/10/13/shadows-of-malquidious"/>
   <updated>2005-10-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/13/shadows-of-malquidious</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Os últimos anos foram duros para o seu reino.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A invasão de Malquidious e seu exército de mortos-vivos espalhou praga e morte a seu povo, que agora sonha por uma era de paz.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Depois de terminar o seu dever na guerra, tudo o que você deseja é voltar  para a sua vila onde você nasceu, na distante terra do norte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas a sua visão não pode estar errada.Ninguém estava na cidade, exceto por Brann o velho bêbado que estava muito ferido. Após cuidá-lo, ele conta que os moradores foram raptados por seguidores de Malquidious que fugiam e que estes esconderam-se na caverna proibida localizada ao norte. O exército real jamais resolverá isso a tempo, tenha certeza. Parece que o destino, mais uma vez, botou a espada no seu caminho. Que os deuses dêem a  você forças para que enfrente as  batalhas que virão.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Gamecon</title>
   <link href="//2005/09/27/gamecon"/>
   <updated>2005-09-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/27/gamecon</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Entre 15 e 16 de outubro de 2005 a segunda edição do Gamecon será realizada no Espaço Ferrovia , situado na Rua Dr. Almeida Lima, número 1219, no bairro da Móoca na Cidade de São Paulo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O Gamecon é um evento específico de games e tecnologia, sendo dividido em três áreas distintas:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;área de desenvolvedores e tecnologia de games, onde as empresas poderão dar palestras aos visitantes e fazer demonstrações dos seus cursos;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;área de lojistas, para as empresas que comercializam produtos;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;área de entretenimento, que concentrará as atividades interativas para o público.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Suas atrações são baseadas, principalmente, em games e RPG, mas também estará com algumas atrações relacionadas a anime e mangá.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sua primeira edição foi em outubro de 2004 com um público de 12 mil visitantes distribuídos nos dois dias do evento. Esta edição ocorreu simultaneamente com mais dois eventos relacionados, o RPG Festival, sobre games RPG e o Ressaca Friends, evento de anime.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais informações no site oficial &lt;a href=&quot;http://www.gamecon.com.br/&quot;&gt;www.gamecon.com.br&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Parceria com Rede Networks beneficia Erinia</title>
   <link href="//2005/09/26/parceria-com-rede-networks-beneficia-erinia"/>
   <updated>2005-09-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/26/parceria-com-rede-networks-beneficia-erinia</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A parceria fundada entre a Ignis Games e Rede Networks já beneficia os jogadores de Erinia em diversos aspectos. O jogo vem sofrendo vários ajustes no balanceamento, o sistema de pagamento já está funcionando normalmente e brevemente será feita uma atualização nos servidores. Além disto, para quem tem conexão discada, com o discador do Erinia, você ganha desconto na mensalidade.Erinia é um MMORPG ou também chamado de RPG Online que comporta centenas de pessoas jogando ao mesmo tempo. &lt;a href=&quot;http://www.erinia.com.br&quot;&gt;www.erinia.com.br&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Erinia</title>
   <link href="//2005/08/27/erinia"/>
   <updated>2005-08-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/08/27/erinia</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O Erinia é um jogo RPG (Role Playing Game - Jogo de Representação de Papéis) para computador, de uso massivo pela Internet. O jogo permite que milhares de pessoas joguem simultaneamente, interagindo em um mundo virtual persistente que evolui e se altera constantemente, mesmo quando eles não estão conectados ao jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O enredo do jogo é inspirado em elementos do folclore brasileiro, adaptando os monstros imaginários de nossa cultura, lendas e mitos ao contexto dos jogos clássicos de RPG, oferecendo uma alternativa aos estilos de RPG medievais existentes atualmente, quase todos baseados na mitologia européia. Algumas das criaturas que podem ser citadas, são o Saci, a Caipora, o Boiuna, o Corpo Seco, o Mapinguari, o Labatut, o Gogó de Sola, entre outros&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Este estilo de jogo on-line permite e estimula a formação de relacionamento social entre os jogadores, e o Erinia oferece diversos recursos para facilitar este tipo de interação. Dentro do jogo, os personagens podem comprar e vender itens entre si, formar clãs, integrar grupos para cumprir missões em equipe, competir entre si, enviar mensagens públicas ou particulares, entre outras.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Todo o enredo do jogo é armazenado em banco de dados no servidor, e pode ser atualizado ou alterado de forma dinâmica, a qualquer momento, permitindo a inclusão constante de conteúdo novo e/ou exclusivo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Uma vez integrado no mundo virtual de Erinia, o jogador assume o papel de um personagem que tem como missão ajudar na luta pela sobrevivência da humanidade em um universo paralelo, infestado de criaturas fantásticas hostis. Com este objetivo, ele começa combatendo pequenas criaturas que habitam as redondezas das cidades e, à medindo que vai evoluindo e adquirindo mais poderes, parte em busca de desafios e criaturas maiores e mais aterrorizantes. Neste processo de evolução, o personagem pode adquirir itens e equipamentos que o ajudar a se defender ou atacar com mais força e eficiência.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nas estórias nas quais o personagem é convidado a participar, ele também tem contato com lendas, mitos e elementos culturais brasileiros, como a Lenda da Mandioca, a Lenda da Erva Mate, “Trabalhos”, “Encostos” e “Descarregos”. Estes elementos da nossa cultura, embora embasados em uma pesquisa detalhada nos trabalhos de Câmara Cascudo, foram adaptados para um contexto mais familiar ao público deste estilo de jogo, na intenção de despertar seu interesse, sem desfigurar a essência cultural.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo mistura fantasia, magia e combate em um ambiente fictício inspirado na baixa idade média, sem compromisso histórico, mas sem perder a aplicabilidade, característica muito comum nos mais famosos contos de fantasia existentes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como todo jogo de RPG, o Erinia não tem fim e nem um objetivo específico. Embora exista, dependendo do interesse dos jogadores, a competição direta, esta não é a meta dos personagens, nem tampouco existe um vencedor no Erinia. O objetivo principal de todo jogo de RPG é ajudar a escrever uma boa estória, através dos atos representados por seu personagem.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>