<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - bgd</title>
 <link href="//tags/bgd/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/bgd.html"/>
 <updated>2025-10-28T17:42:28-03:00</updated>
 <id>/tag/bgd.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Abragames renova a parceria com Apex-Brasil</title>
   <link href="//2018/12/19/abragames-renova-a-parceria-com-apex-brasil"/>
   <updated>2018-12-19T10:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/19/abragames-renova-a-parceria-com-apex-brasil</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Abragames (Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos) renovou a parceria com Apex-Brasil e as ações de promoção comercial dos games brasileiros estão garantidas até 2020.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As empresas brasileiras de games continuarão presentes nas principais feiras do setor por mais dois anos através da continuidade do Projeto Setorial de Exportação Brazilian Game Developers, mais conhecido como BGD.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;bgd&quot;&gt;BGD&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O BGD, Projeto Setorial de Exportação Brazilian Game Developers, é um programa sem fins lucrativos, criado pela ABRAGAMES em parceria com Apex-Brasil, com o objetivo de fortalecer a indústria brasileira de jogos digitais, capacitando e criando novas oportunidades de negócios para as empresas brasileiras no mercado internacional.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conforme afirma Christiano Braga, coordenador de Projetos Setoriais de Serviços e Economia Criativa da Apex-Brasil:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Trata-se de uma parceria que vem melhorando ano a ano como podem mostrar os resultados de presença de empresas no mercado externo e do conjunto de parceiros que o setor de games conseguiu articular em torno do projeto. Esse é um sinal de quão vibrante e promissor tem sido o segmento de desenvolvimento de games no Brasil e sua vocação global&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Para Sandro Manfredini, Presidente da Abragames:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;A parceria da Abragames com a Apex-Brasil vem, desde 2012, impulsionando sistematicamente a competitividade internacional dos jogos brasileiros. Num mercado que é global, essa parceria é fundamental. O apoio à indústria de games é um vetor fundamental para o fortalecimento de toda a economia criativa no Brasil e a Apex-Brasil é pioneira nesse reconhecimento.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;apoio-individualizado&quot;&gt;Apoio individualizado&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O Novo convênio prevê ainda apoio individualizado para até 8 empresas, contratação de assessoria e PR Internacional. As novidades serão divulgadas em breve pela associação.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ações-para-20192020&quot;&gt;Ações para 2019/2020&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Saiba mais sobre as ações previstas para 2019/2020:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Kidscreen Summit 2019/2020
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Onde: Miami, Florida, USA&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Quando: Fevereiro&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Game Connection America 2019/2020
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Onde: São Francisco, Califórnia, USA&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Quando: Março&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;GDC - Game Developers Conference 2019/2020
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Onde: São Francisco, Califórnia, USA&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Quando: Março&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;PAX East - Peny Expo Arcade East 2019/2020
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Onde: Boston, Massachusetts, USA&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Quando: Março&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;BIG Festival 2019/ 2020
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Onde: São Paulo&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Quando: Junho&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;China Joy - China Digital Entertainment Expo and Conference 2019/2020
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Onde: Xangai, China&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Quando: Agosto&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gamescom 2019/2020
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Onde: Gamescom, Colônia, Alemanha&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Quando: Agosto&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;XDS - External Development Summit 2019/2020
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Onde: Vancouver, Canadá&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Quando: Setembro&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>