<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>Your Title - mobile</title>
 <link href="http://example.com/tags/mobile/index.xml" rel="self"/>
 <link href="http://example.com/tag/mobile.html"/>
 <updated>2018-11-12T11:27:35-02:00</updated>
 <id>http://example.com/tag/mobile.html</id>
 <author>
   <name>Author Here</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Industrial Imperialism</title>
   <link href="http://example.com/2011/04/20/industrial-imperialism"/>
   <updated>2011-04-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2011/04/20/industrial-imperialism</id>
   <content type="html">&lt;font size=&quot;2&quot;&gt;&amp;gt; &lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt;Por Marcelo Andrade Tabone em colabora&amp;#231;&amp;#227;o para o jogosdaqui.&lt;/span&gt;&lt;/font&gt;

&lt;p&gt;O jogo Industrial Imperialism, da brasileira PalmSoft, foi considerado o primeiro MMO brasileiro gratuito baseado em web.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://arena41.com/industrial&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Industrial Imperialism&lt;/a&gt;
 é um jogo de estratégia militar, onde o jogador tem que gerenciar uma cidade e comandar exércitos em tempo real. O jogo se passa no período de pós-revolução industrial, nessa época as grandes metrópoles lutavam para desenvolver recursos básicos para gerar novas tecnologias e melhorar seus exércitos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;http://youtu.be/AU2H0V3XD9I&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para quem gosta de jogos de estratégia web vai se familiarizar com os controles, o jogador começa com alguns recursos básicos para poder desenvolver sua cidade e o seu exercito, tendo também que construir algumas estruturas para poder melhorar sua cidade.&amp;lt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;Cada estrutura que o jogador construir, como por exemplo: Centro de pesquisa, Quartel, Cia de alimentos, Mercado e mais, terá seu próprio nível de desenvolvimento, a cada nível os benefícios serão aumentados e isso é realizado em alguns segundos, o que diferencia o industrial dos outros jogos do gênero.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O dinheiro e recursos no jogo são gerados em tempo real, mesmo se o jogador estiver fora do jogo eles continuam a render.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;O combate:&lt;/strong&gt;
Industrial trás um modo de batalha único em jogos do gênero que é poder movimentar seus generais e almirantes pelo mundo do jogo podendo atacar ou fugir em tempo real. E as batalhas acontecem em uma tela que simula um campo de batalha onde o jogador vê suas unidades e as comanda, para atacar seus inimigos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ficou interessado no jogo? Então conheça mais em &lt;a style=&quot;color: #0000cc;&quot; href=&quot;http://arena41.com/industrial&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://arena41.com/industrial&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Tank Mission 3</title>
   <link href="http://example.com/2006/01/29/tank-mission-3"/>
   <updated>2006-01-29T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/01/29/tank-mission-3</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Tank Mission 2 já tem a sua continuação garantida. A PalmSoft Tecnologia está desenvolvendo Tank Mission 3 que promete trazer mais qualidade nos gráficos e jogabilidade, sem perder o estilo da série.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fique com algumas imagens do jogo em desenvolvimento:&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>War of Malquidious</title>
   <link href="http://example.com/2006/01/23/war-of-malquidious-2"/>
   <updated>2006-01-23T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/01/23/war-of-malquidious-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um jogo no estilo RPG/Estratégia com batalhas em turnos, lembrando clássicos como Ogre Battle e Final Phantasy Tatics. O jogo chama atenção pelos gráficos bem caprichados, jogabilidade intuitiva e diversão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você é Dio, um jovem Tenente encarregado de comandar as tropas de Feltrano contra Malquidios, o Deus dos demônios. Durante o jogo você recebe suas missões e tem de lutar contra exércitos inimigos para alcançar seus objetivos.
O jogo usa um sistema de balhas em turnos, aonde a cada turno você pode movimentar uma vez cada exercito, atacar ou em caso de ser atacado, pode-se contra atacar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seu objetivo em cada batalha é exterminar os exércitos inimigos com o mínimo de perdas.
A cada batalha ganha você recebe dinheiro e reforços para repor seus homens mortos, nem sempre o suficiente para repor todos eles, mas você ainda pode contratar mais homens ou contratar exércitos com novas unidades, como exércitos lanceiros ou arqueiros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cada unidade tem uma distância de ataque, um valor de dano, vantagens e pontos fracos, por exemplo: arqueiros podem atacar a longa distancia prevenindo contra-ataque de unidades com espadas, porem arqueiros não infligem grandes danos e tem pouca vida, por isso são facilmente exterminados quando combatidos em seu ponto cego.Logo sua obrigação no jogo é planejar e administrar isso como num jogo de xadrez.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O destino de Feltrano esta em suas mãos, ou melhor, em seu celular.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>PalmSoft Drag Racer</title>
   <link href="http://example.com/2006/01/23/palmsoft-drag-racer-2"/>
   <updated>2006-01-23T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/01/23/palmsoft-drag-racer-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;PalmSoft Drag Racer é um jogo em que a velocidade só depende de você: acerte os números que aparecem na tela e acelere sua máquina. Vença as arrancadas, ganhe dinheiro para turbinar sua máquina e busque maneiras de conseguir alguns HP’s.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você está procurando mais força para o seu carro use o nitro e dobre a potência temporariamente. São 8 carros disponíveis para comprar e turbinar!&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Fighters of Caribbean da PalmSoft</title>
   <link href="http://example.com/2006/01/20/previa-de-fighters-of-caribbean-da-palmsoft"/>
   <updated>2006-01-20T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/01/20/previa-de-fighters-of-caribbean-da-palmsoft</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Você já pensou em ir ao Caribe para lutar por tesouros?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É isso que os piratas de Fighters of Caribbean, jogo em desenvolvimento pela &lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=19&amp;amp;idd=38&quot;&gt;PalmSoft Tecnologia&lt;/a&gt;
, irão fazer na tela do seu celular.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tesouros, piratas, lutas e muito mais é o que podemos aguardar deste jogo de luta no Caribe do século XVII.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fique com algumas imagens do jogo em desenvolvimento:&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Tank Mission 2</title>
   <link href="http://example.com/2006/01/18/tank-mission-2"/>
   <updated>2006-01-18T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/01/18/tank-mission-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quer destruir todos os inimigos do seu caminho? Quer transformá-los em aço derretido?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Então destrua-os com seu tanque. Mas fique esperto, eles também te querem morto. Lute através das 33 diferentes fases, e nunca, jamais deixe que tomem seu orgulho, sua honra, sua bandeira.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Então, os inimigos vão pegar pesado?
Tenha certeza disso.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As fases mudam do deserto para floresta?
Com certeza sim.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você quer jogá-lo?
É melhor fazê-lo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tank Mission II, o jogo que trouxe novamente a vida o que fez de “Battle City” do Nintendo 8 bits um grande jogo.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>PalmSoft lança três jogos em janeiro</title>
   <link href="http://example.com/2006/01/16/palmsoft-lanca-tres-jogos-em-janeiro"/>
   <updated>2006-01-16T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/01/16/palmsoft-lanca-tres-jogos-em-janeiro</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A PalmSoft Tecnologia, empresa catarinense que desenvolve jogos para celular, está com três novidades. A primeira delas &lt;a href=&quot;/2005/10/13/shadows-of-malquidious/&quot;&gt;Shadows of Malquidious&lt;/a&gt;
, RPG que ficou entre os 20 melhores jogos em um concurso da Sony Ericsson, e que começa a ser comercializado no Brasil. Nele, o jogador é envolvido em um ambiente de guerra, onde enfrenta um exército de mortos-vivos que tomou sua cidade natal e raptou todos os habitantes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O segundo jogo é &lt;a href=&quot;/2005/12/16/war-of-malquidious/&quot;&gt;War of Malquidious&lt;/a&gt;
, um RGP tático que desafia o jogador a restaurar a paz e a reconstruir um reino destruido por Malquidious, deus dos demônios, e seu exército. E, pra completar, &lt;a href=&quot;/2005/12/21/palmsoft-drag-racer/&quot;&gt;PalmSoft Drag Racer&lt;/a&gt;
, um jogo de velocidade, que oferece oito modelos diferentes de carros, que podem ser turbinados, de acordo com o desempenho do jogador.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogos são publicados pela MDEV e começam a ser comercializados essa semana pela Claro e pela Brasil Telecom GSM, através dos sites das operadoras ou pelo celular. Mais informações e demos dos jogos podem ser conferidas em &lt;a href=&quot;http://www.palmsoft.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;www.palmsoft.com.br&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fique esperto, em breve War of Malquidious e PalmSoft Drag Racer serão listados no jogosdaqui.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>PalmSoft Drag Racer</title>
   <link href="http://example.com/2005/12/21/palmsoft-drag-racer"/>
   <updated>2005-12-21T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/12/21/palmsoft-drag-racer</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;PalmSoft Drag Racer é um jogo para celular onde o jogador disputa corridas de arrancadas com carros turbinados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Neste jogo da PalmSoft, com previsão de lançamento para janeiro de 2006, você poderá turbinar seu carro para ganhar as corridas e conseguir mais dinheiro para comprar outros carros e acessórios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira algumas imagens do jogo:&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Red Hood Racing</title>
   <link href="http://example.com/2005/12/19/red-hood-racing"/>
   <updated>2005-12-19T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/12/19/red-hood-racing</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Você tem medo do Lobo Mau?
Fique na pele da Chapeuzinho, do Caçador ou do próprio Lobo!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chapeuzinho está na floresta levando doces para a vovozinha e o terrível Lobo Mau está à sua espreita para devorá-la… Porém, o astuto Caçador defenderá a menina.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Escolha entre três níveis de dificuldade: o Lobo para devorar a chapeuzinho, o Caçador para defender a pequena menina ou a Chapeuzinho para levar os doces para a vovozinha. Com uma jogabilidade fácil e divertida, acerte os números que aparecem na tela para avançar seu personagem.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de War of Malquidious da PalmSoft</title>
   <link href="http://example.com/2005/12/16/war-of-malquidious"/>
   <updated>2005-12-16T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/12/16/war-of-malquidious</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;War of Malquidious, o novo RPG tático para celular da PalmSoft Tecnologia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador controlará as tropas do reino de Feltrano na luta para restaurar a paz. Paz esta que foi quebrada pelo deus demônio conhecido como Malquidious.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dio Benetti será o seu nome, um tenente que comandará as tropas do reino em várias batalhas. Nove tipos de diferentes de guerreiros poderão ser escolhidos. A cada batalha vencida o jogador ganha mais dinheiro e reforços para enfrentar as batalhas, ainda piores, que virão pela frente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;War of Malquidious tem previsão de lançamento para janeiro de 2006.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;imagens-da-guerra-que-acontecerá-no-seu-celular&quot;&gt;Imagens da guerra que acontecerá no seu celular:&lt;/h2&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Jetski Race</title>
   <link href="http://example.com/2005/12/15/jetski-race"/>
   <updated>2005-12-15T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/12/15/jetski-race</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Foi dada a largada! Prepare-se para muita água, obstáculos e manobras nessa excitante corrida de jetskis!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vença seus oponentes ou teste suas habilidades correndo contra o tempo.
Jetski Race é pra quem gosta de esportes radicais no celular.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Crimson After Dusk</title>
   <link href="http://example.com/2005/10/13/crimson-after-dusk"/>
   <updated>2005-10-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/10/13/crimson-after-dusk</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Você é Alef Gusev, um vampiro que quase foi morto na guerra contra os homens-lobo. Muito ferido, você só sobreviveu graças a ajuda de um vampiro estrangeiro chamado Lord Vladistoff.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ele comandou um ataque massivo que destruiu os rebeldes do clã dos homens-lobo, trazendo ao país uma era de harmonia e coexistência entre os humanos, vampiros e homens-lobo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Nesse meio tempo, Vladistoff treinou dois discípulos, você e Stepanov, outro vampiro. Depois de uma disputa decisiva com Stepanov, Vladistoff escolheu você para substituí-lo no comando dos vampiros.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Mas a paz não dura muito…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
</feed>