<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - mobile</title>
 <link href="//tags/mobile/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/mobile.html"/>
 <updated>2025-10-13T17:37:20-03:00</updated>
 <id>/tag/mobile.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Magenta Arcade II</title>
   <link href="//2025/10/13/magenta-arcade-2"/>
   <updated>2025-10-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/13/magenta-arcade-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://longhathouse.com&quot;&gt;Long Hat House&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; está de volta depois de uma década para lançar &lt;em&gt;Magenta Arcade II&lt;/em&gt;, sequência do shoot’em up insano controlado… pelo seu dedo!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se no primeiro jogo a ideia já era divertida, agora eles voltam com mais experiência, equipe completa e tecnologia de ponta para liberar o caos em grande estilo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-dedo-contra-robôs&quot;&gt;Um dedo contra robôs&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;No papel de uma divindade mitológica traída por uma família de cientistas excêntricos, você enfrentará hordas de robôs e bugigangas malucas. O diferencial? Seu dedo é a própria arma — cada toque na tela dispara projéteis e afeta diretamente o universo do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A proposta mistura jogabilidade e narrativa de um jeito único: a tela vira a janela para esse mundo cheio de ação.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-vem-por-aí&quot;&gt;O que vem por aí&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Entre as novidades de &lt;em&gt;&lt;a href=&quot;https://longhathouse.com/games/magenta_arcade_2&quot;&gt;Magenta Arcade II&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;, estão:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;🎮 &lt;strong&gt;Shoot’em up inovador&lt;/strong&gt;: dedo na tela como protagonista absoluto.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🔥 &lt;strong&gt;Power-ups e upgrades&lt;/strong&gt; para criar sua própria estratégia.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🎨 &lt;strong&gt;Visual 3D vibrante&lt;/strong&gt;, mais colorido e caótico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;👾 &lt;strong&gt;Chefes insanos&lt;/strong&gt; com batalhas intensas contra vilões carismáticos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🏆 &lt;strong&gt;Desafios de score&lt;/strong&gt; para quem gosta de combos e ranking.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🎶 &lt;strong&gt;Trilha sonora original de Thommaz Kauffmann&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🇧🇷 &lt;strong&gt;Cenário bombástico em Belo Horizonte&lt;/strong&gt;, direto de Minas Gerais para o mundo.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/VZxSI-IXlck &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;feito-no-brasil-para-o-mundo&quot;&gt;Feito no Brasil, para o mundo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Assim como no primeiro game, &lt;em&gt;Magenta Arcade II&lt;/em&gt; carrega o DNA indie brasileiro. O projeto foi financiado pela &lt;strong&gt;Lei Paulo Gustavo (LC 195/2022)&lt;/strong&gt; através do programa &lt;strong&gt;BH nas Telas – Edição Paulo Gustavo&lt;/strong&gt;, promovido pela Secretaria Municipal de Cultura de Belo Horizonte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo está sendo desenvolvido na &lt;strong&gt;Godot Engine&lt;/strong&gt;, totalmente pensado para dispositivos móveis com tela sensível ao toque. O lançamento está previsto para &lt;strong&gt;2025&lt;/strong&gt;, com suporte a inglês, português e espanhol.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;👉 E aí, preparado para transformar seu dedo em arma divina contra uma legião de robôs?&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Amazing Spider Attack</title>
   <link href="//2018/12/05/amazing-spider-attack"/>
   <updated>2018-12-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/05/amazing-spider-attack</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em Amazing Spider o jogador deve proteger sua teia do ataque dos insetos!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sua aranha precisa de instintos rápidos para capturar os insetos malucos. Estrategicamente crie uma teia no espaço certo para comer todos os insetos, cada um com suas próprias habilidades que podem causar danos ou quebrar as teias com mais facilidade. Esteja alerta para tocar neles antes que eles se liberem ou o tempo acabe!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;30 níveis incluem quebra-cabeças bacanas, desafios de ação, temas e itens legais - rede dourada, recarga de rede, choque elétrico e muito mais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/YpK9pqH448E &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Amazing Spider Attack está disponível para:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.deadmushroom.amazingspiderattack&amp;amp;hl=pt-br&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/amazing-spider-attack-free-game/id546474843?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Cowboy vs Aliens vs Ninjas</title>
   <link href="//2018/12/03/cowboy-vs-aliens-vs-ninjas"/>
   <updated>2018-12-03T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/03/cowboy-vs-aliens-vs-ninjas</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Segundo a &lt;a href=&quot;/tags/dead-mushroom&quot;&gt;Dead Mushroom&lt;/a&gt;, desenvolvedora de outros jogos que já foram artigos no jogosdaqui, como &lt;a href=&quot;/2013/04/29/dragon-raid&quot;&gt;Dragon Raid&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;/2012/12/05/crazy-bitsy-spider-2&quot;&gt;Crazy Bitsy Spider&lt;/a&gt;, &lt;strong&gt;Cowboy vs Aliens vs Ninjas&lt;/strong&gt; é:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;um game de ação intensa em que o jogador controla o destemido cowboy Chuck West e deve eliminar todos os aliens e ninjas que estão tomando o Velho Oeste. Não será uma tarefa fácil! Equipe-se com as armas mais poderosas do arsenal, que vai desde revolveres comuns às devastadoras armas alienígenas, coloque o seu melhor chapéu e pegue a montaria mais veloz para ir à batalha contra essa invasão. 
Contact&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/DSmKCYo0KGA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Modos survival e campanha&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Escolha entre mira automática e manual&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma variedade de explosões&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Consiga novos chapéus para estar na moda&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Descubra armas alienígenas especiais poderosas&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Use montarias diferentes para ser mais rápido e mais forte&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Mais de 15 armas atualizáveis&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ondas maciças de inimigos inteligentes&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Fase especial de bônus&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Três níveis de dificuldade&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Cowboy vs Aliens vs Ninjas está disponível para:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.deadmushroom.gpn.cowboy&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/cowboy-vs-aliens-vs-ninjas/id1032496560?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Heist and Run</title>
   <link href="//2013/04/11/heist-and-run"/>
   <updated>2013-04-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/04/11/heist-and-run</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.odingamestudio.com.br/&quot;&gt;Odin Game Studio&lt;/a&gt; estréia no mundo mobile com o game Heist and Run.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo é do estilo endless run, o mesmo de mobile games famosos como Temple Run e Sonic Dash, entretanto, nesse game o player controla um carro em uma fuga em alta velocidade da polícia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A sensação de ultrapassar diversos carros em sequência é muito legal, ainda mais quando a polícia vem atrás de você e é preciso planejar as ultrapassagens para forçar que o carro deles bata nos outros veículos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Heist and Run valoriza o jogador que se arrisca mais, então quanto mais perto dos carros ultrapassados você passar, mais moedas ganhará.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem duas formas de controle, uma pelo acelerômetro onde basta inclinar o device para um dos lados para fazer o carro se movimentar lateralmente, a outra forma, que não é tão divertida, mas parece mais precisa, é tocar nos lados da tela.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para tunar o seu carro é possível trocar as moedas ganhas durante as corridas por poderes, como: incrementar a velocidade, melhorar a proteção, campo de força, aumento de vida, entre outros.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;evolução&quot;&gt;Evolução&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A equipe da Odin Game Studio tem planos para mais carros, obstáculos, mais faixas na pista e missões para o game, ou seja, o game ainda vai dar muita diversão e corrida para seus jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/DVxKvnms-uI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h3 id=&quot;prós&quot;&gt;Prós&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Acabamento primoroso.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ótimos gráficos em 3D.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Efeitos e trilha sonora se encaixam muito bem ao gameplay.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gameplay clássico, divertido e rápido de entender.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;contras&quot;&gt;Contras&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Falta de achievements e, principalmente, de um leaderboard.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;O device escurece a tela após algum tempo quando utilizamos o controle por acelerômetro, o que as vezes pode prejudicar a fuga.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Heist and Run está disponível gratuitamente para &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/heist-and-run/id599259729?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt; e existem planos para uma versão Android.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ajude o fazendeiro em Bunny Smash</title>
   <link href="//2007/01/17/ajude-o-fazendeiro-em-bunny-smash"/>
   <updated>2007-01-17T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2007/01/17/ajude-o-fazendeiro-em-bunny-smash</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em Bunny Smash, da catarinense PalmSoft Tecnologia, o jogador ajudará o fazendeiro a se livrar de um coelho que está destruindo sua plantação.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um jogo de aventura muito divertido que deve agradar em cheio os fãs de jogos para celular.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2006/11/10/bunny-smash&quot;&gt;Leia mais…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Bunny Smash</title>
   <link href="//2006/11/10/bunny-smash"/>
   <updated>2006-11-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/11/10/bunny-smash</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Bunny Smash é um jogo bem humorado onde você é um fazendeiro que tem sua fazenda invadida por coelhos que querem destruir sua plantação de cenouras.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você terá que ter um bom reflexo para acertar os coelhos tomando o cuidado de não bater no seu cachorro, refém do coelho maldito, pois isso fará com que você perca vidas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O coelho, além de sequestrar seu cachorro, tentará lhe enganar com um coelho de mentira que explode quando acertado e faz com que você se distraia e não o acerte; se o coelho verdadeiro aparecer e não for acertado você também perderá vidas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com três níveis de dificuldade, é preciso ser rápido e certeiro para conseguir passar de fase.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Jogos da PalmSoft na BrT GSM e Oi</title>
   <link href="//2006/09/22/jogos-da-palmsoft-na-brt-gsm-e-oi"/>
   <updated>2006-09-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/09/22/jogos-da-palmsoft-na-brt-gsm-e-oi</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Os jogos da empresa catarinense PalmSoft
, desenvolvedora de sucessos como Drag Racer
 e Cat Fighters
, começaram a ser vendidos na última quarta-feira pela Oi e pela Brasil Telecom GSM. Ao todo, são 16 jogos que passam a ser disponibilizados tanto nos sites das operadoras quanto pelo celular, via WAP. Os jogos continuam no catálogo da Claro, Teleamazônia e Telemig.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de A Zombie Nightmare</title>
   <link href="//2006/09/01/previa-de-a-zombie-nightmare"/>
   <updated>2006-09-01T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/09/01/previa-de-a-zombie-nightmare</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A PalmSoft
 está pronta para colocar muitos zumbis nos celulares
 com “A Zombie Nightmare”, jogo de ação
 no maior clima de filmes de terror.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Veja a prévia do jogo…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>A Zombie Nightmare</title>
   <link href="//2006/09/01/a-zombie-nightmare"/>
   <updated>2006-09-01T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/09/01/a-zombie-nightmare</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em “A Zombie Nightmare”  da PalmSoft Tecnologia
, o jogador estará na pele Tarquin Keister. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Tarquin está de férias pela Europa, ao passar por uma pequena cidade faz uma parada no hotel da cidade, ao deixar a cidade descobre algo de estranho: uma horda de zumbis famintos e loucos por carne … humana.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;É nesse clima clássico de histórias de zumbis que a PalmSoft está desenvolvedo “A Zombie Nightmare” um jogo de ação
 para celulares
, ainda sem previsão de lançamento.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Confira algumas imagens do jogo em desenvolvimento:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Cat Fighters, novo Lançamento da PalmSoft</title>
   <link href="//2006/08/04/cat-fighters-novo-lancamento-da-palmsoft"/>
   <updated>2006-08-04T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/08/04/cat-fighters-novo-lancamento-da-palmsoft</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A PalmSoft Tecnologia
 lança Cat Fighters, jogo de luta
 para celular
.&lt;br /&gt;O diferencial do jogo são os lutadores, ou melhor, as lutadoras. Cinco belas lutadoras numa disputa por um artefato místico.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Confira o jogo…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Grand Pri</title>
   <link href="//2006/07/25/grand-pri"/>
   <updated>2006-07-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/07/25/grand-pri</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Grand Prix trata-se de um jogo simples de corrida para celular baseado em tempo e voltas aonde se tem o tempo e número de voltas como fator determinante para se vencer, o mais dificil no jogo é controlar o carro nas curvas por causa da derrapagem e saber acelerar e brecar nos momentos certos para não se perder tempo, existe caixas de britas e peneus para amortecer os impactos das batidas, mas se perde muito tempo qdo isto acontece.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além de funcionar para celular, o jogo também possui uma versão gratuita para rodar direto do seu navegador WEB: &lt;a href=&quot;http://www.edward.art.br/grandpri.html&quot;&gt;http://www.edward.art.br/grandpri.html&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia da nova versão de Drag Racer</title>
   <link href="//2006/06/30/previa-da-nova-versao-de-drag-racer"/>
   <updated>2006-06-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/06/30/previa-da-nova-versao-de-drag-racer</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Drag Racer
, um dos maiores sucessos da Palmsoft
, ganhará uma nova versão. As várias novidades do jogo de corrida
 para celular
 estão entre novos pilotos, carros e cenários.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Veja a prévia…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Drag Racer Underground</title>
   <link href="//2006/06/30/drag-racer-underground"/>
   <updated>2006-06-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/06/30/drag-racer-underground</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Palmsoft prepara uma nova versão de seu maior sucesso de venda, Drag Racer ganhará uma versão underground.&lt;br /&gt;Drag Racer Underground apresentará 20 novos pilotos de corridas de rua e 8 modelos de carros turbinados.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O cenário do jogo será as ruas de uma grande cidade. As já conhecidas tunagens estarão disponíveis também nessa versão.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Imagens do jogo em desenvolvimento:&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>The Clubber</title>
   <link href="//2006/06/27/the-clubber"/>
   <updated>2006-06-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/06/27/the-clubber</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O professor realizará uma sequência de movimentos de dança. Cada movimento corresponde a um número do teclado, que aparecerá no centro da tela. Memorize a sequência e tente repeti-la sem nenhum erro quando estiver na sua vez.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cada movimento correto vale 1 ponto e se você acertar a sequência completa daquela jogada ganhará 5 pontos e ela aumentará em um movimento. Mas se você errar, perderá uma vida.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Imagens da produção do RPG Essence</title>
   <link href="//2006/06/07/imagens-da-producao-do-rpg-essence"/>
   <updated>2006-06-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/06/07/imagens-da-producao-do-rpg-essence</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Palmsoft liberou imagens do jogo em desenvolvimento Essence.  Nas imagens já podemos observar um cenário interno, um paladino e magos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Segundo a equipe da Palmsoft, Essence promete levar os jogos da empresa a um novo nível de qualidade.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Demos Jogáveis do JogosBR, projetos classificados</title>
   <link href="//2006/06/04/demos-jogaveis-do-jogosbr-projetos-classificados"/>
   <updated>2006-06-04T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/06/04/demos-jogaveis-do-jogosbr-projetos-classificados</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Após anunciar os 18 projetos classificados
 do Concurso de Jogos Completos de Baixo Orçamento, o JogosBR divulga a lista dos 36 projetos classificados para o Concurso de Demos Jogáveis.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A comissão julgadora selecionará os 8 melhores projetos e mais 4 projetos para a lista de espera.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Confira a lista dos 36 classificados:&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;1 - 1000 Gols: Um Craque Virtual&lt;br /&gt;Helio Galvão Ciffoni&lt;br /&gt;Malisoft Tecnologies&lt;br /&gt;Curitiba - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2 - Amazônia - O Feitiço das Águas&lt;br /&gt;Raphael Dias Duarte Fernandes&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3 - Anagramas do Professor Corujoão&lt;br /&gt;João Magalhães Vieira de Mello Neto&lt;br /&gt;Icorp&lt;br /&gt;Recife - PE&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;4 - Aruanda: Aprendendo com os Orixás&lt;br /&gt;Alfredo Goés Villas-Bôas&lt;br /&gt;Itabuna - BA&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;5 - AuZar, em Busca de Osíris&lt;br /&gt;João Ricardo Bittencourt&lt;br /&gt;Gravataí - RS&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;6 - BiXo&lt;br /&gt;Rafael Heffer Cavaletti&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;7 - Brasilia Tropicalis&lt;br /&gt;Thiago Salgado Aiache de Moraes&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;8 - Cofre das Trevas&lt;br /&gt;Eric Morata&lt;br /&gt;Estúdio Luminar&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;9 - Conspiração Dumont&lt;br /&gt;Guilherme Mattos Coutinho&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;10 - Cool (Colegial OnLine)&lt;br /&gt;Rogério de Leon Pereira&lt;br /&gt;FourX Development Ltda&lt;br /&gt;Maringá - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;11 - Dó Ré Mi Fábula&lt;br /&gt;Maximiliano Selmi Marques&lt;br /&gt;São Carlos - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;12 - Escovadaço&lt;br /&gt;Luiz Edmundo Lopes Mizutani&lt;br /&gt;Edworld - Serviço de Informática&lt;br /&gt;São José dos Campos - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;13 - Fábrica de Tudo&lt;br /&gt;Rodrigo Monteiro Pedrosa&lt;br /&gt;Recife - PE&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;14 - Flora&lt;br /&gt;Francisco Oliveira de Queiroz&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;15 - Fórmula Galaxy&lt;br /&gt;Aguardando confirmação dos dados&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;16 - Fuga de Anhatomirim&lt;br /&gt;Robson Jorge de Matos / Dennis Kerr Coelho&lt;br /&gt;PalmSoft Tecnologia e Desenvolvimentode Software LTDA&lt;br /&gt;Florianópolis - SC&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;17 - Futebol de Botão&lt;br /&gt;José Lucio Mattos da Gama&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;18 - Inferno&lt;br /&gt;Alexandre Vrubel&lt;br /&gt;Continuum Entertainment Ltda.&lt;br /&gt;Curitiba - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;19 - Kalua: Start-Up Tycoon&lt;br /&gt;Winston George A. Petty&lt;br /&gt;Insólita Studios&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;20 - Kuran&lt;br /&gt;Philip Sciangula Berick Mangione&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;21 - Léx&lt;br /&gt;Tiago Pinheiro Teixeira&lt;br /&gt;Interama Jogos Eletrônicos&lt;br /&gt;Vitória - ES&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;22 - Memo Yumi, um Aprendiz do Horóscopo Chinês&lt;br /&gt;Denise Adriana Bandeira&lt;br /&gt;Malisoft Tecnologies&lt;br /&gt;Curitiba - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;23 - MúsicoSIM!&lt;br /&gt;Francisco José Fontes Filho&lt;br /&gt;Itabuna - BA&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;24 - O Cara com a Pá&lt;br /&gt;Karen Zuliani Scaliaris / Silvia Regina Ferreira de Laurentiz&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;25 - Peixis! Uma Disputa Subaquática!&lt;br /&gt;Wallace Santos Lages&lt;br /&gt;Belo Horizonte-MG&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;26 - Piolhos - um Jogo com os Pés na Cabeça&lt;br /&gt;Marcia Misawa Marcondes&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;27 - Pipa3D&lt;br /&gt;Julio Cesar Pescuite Goncalves Batista&lt;br /&gt;Campinas - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;28 - Prego Futebol&lt;br /&gt;Tereza Genoveva Nascimento Torezani&lt;br /&gt;Itabuna - BA&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;29 - Projeto Fronteira&lt;br /&gt;Jorge Adriano Luna&lt;br /&gt;Londrina - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;30 - Roça em Pé de Guerra&lt;br /&gt;Márcio Rodrigo Viana Araújo&lt;br /&gt;Jaboatão dos Guararapes - PE&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;31 - Santos Dumont - A Conquista do Ar&lt;br /&gt;Marcos Cuzziol&lt;br /&gt;Perceptum Software LTDA&lt;br /&gt;Santo André-SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;32 - The Xtremers contra o Ciborgue DX&lt;br /&gt;Salus Feferman&lt;br /&gt;Tibet Filme&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;33 - Transeunte&lt;br /&gt;Vitor Gomes Rodrigues&lt;br /&gt;GreenLang Studios&lt;br /&gt;Guarujá - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;34 - Trem de Doido&lt;br /&gt;Marcos André Penna Coutinho&lt;br /&gt;Belo Horizonte - MG&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;35 - Três Dentro, Três Fora&lt;br /&gt;Leonardo Gesteira Costa&lt;br /&gt;Manifesto Game Estúdio&lt;br /&gt;Recife - PE&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;36 - Zumbi, o Rei dos Palmares&lt;br /&gt;Nicholas Lima de Souza&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Cat Fighters</title>
   <link href="//2006/05/31/previa-de-cat-fighters"/>
   <updated>2006-05-31T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/31/previa-de-cat-fighters</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um jogo de luta
, para celular, com cinco belas e sensuais lutadoras, é isso que promete a catarinense PalmSoft
 para Cat Fighters, um dos seus próximos lançamentos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Veja a prévia…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Mais de War of Malquidious</title>
   <link href="//2006/05/30/mais-de-war-of-malquidious"/>
   <updated>2006-05-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/30/mais-de-war-of-malquidious</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Recentemente a equipe jogosdaqui teve acesso direto a alguns dos maiores&lt;br /&gt; sucessos da PalmSoft
, entre eles War of Malquidious.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; Confira o novo texto sobre War of Malquidious
.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt; Os outros jogos que, em breve, receberão novos textos: Drag Racer, Fencer e Shadows of Malquidious&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ronaldinho no celular</title>
   <link href="//2006/05/29/ronaldinho-no-celular"/>
   <updated>2006-05-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/29/ronaldinho-no-celular</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Os jogos de futebol não param, agora é Ronaldinho Gaúcho que entra na onda dos jogos no ano da copa. Ronaldinho Total Control, desenvolvido pela brasileira Meantime, coloca o jogador na pele de Ronaldinho.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Faça embaixadinhas de todas as maneiras, no estilo do melhor jogador do mundo, e dispute a melhor posição no ranking da Meantime Arena.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2006/05/26/ronaldinho-total-control&quot;&gt;Leia mais…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ronaldinho Total Control</title>
   <link href="//2006/05/26/ronaldinho-total-control"/>
   <updated>2006-05-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/26/ronaldinho-total-control</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Prove que é o melhor jogador de futebol do mundo! Calce as chuteiras de Ronaldinho, seja ágil e entre no ritmo perfeito para manter a bola sempre no ar. Faça sequências e combinações de embaixadinhas perfeitas para conseguir bônus, colecione itens para facilitar seu desempenho e conquiste a maior pontuação. Entre na Meantime Arena, coloque seu nome no hall da fama do ranking de Ronaldinho Controle Total e compita com jogadores do mundo inteiro!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Jogo da Sedução é sucesso de vendas</title>
   <link href="//2006/05/26/jogo-da-seducao-e-sucesso-de-vendas"/>
   <updated>2006-05-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/26/jogo-da-seducao-e-sucesso-de-vendas</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Jogo da Sedução
, jogo oficial do Reality Show do canal Band, foi lançado há pouco tempo, mas já é um sucesso de vendas segundo sua produtora. O jogo já lidera o ranking de mais vendidos da PalmSoft 
no mês de maio.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Leia mais…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Cat Fighters</title>
   <link href="//2006/05/24/cat-fighters"/>
   <updated>2006-05-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/24/cat-fighters</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um dos próximos jogos para celular da PalmSoft
 será um jogo de luta
 diferente. A grande diferença de Cat Fighters são os personagens que o jogador pode controlar: 5 belas lutadoras.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A história do jogo acontece em volta de um artefato conhecido como Gato de Bastet, esse artefato pode trazer grandes poderes e grandes perdas a seu possuidor.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Um milionário excêntrico contrata cinco aventureiras para acharem o artefato. Agora, cada lutadora terá que derrotar as outras para ficar com o Gato de Bastet.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Veja algumas imagens do jogo em desenvolvimento:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Enquete: Qual a sua área preferida no jogosdaqui?</title>
   <link href="//2006/05/23/enquete-qual-a-sua-area-preferida-no-jogosdaqui"/>
   <updated>2006-05-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/23/enquete-qual-a-sua-area-preferida-no-jogosdaqui</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Enquete nova no ar, queremos saber qual a área do &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(255, 153, 0);&quot;&gt;jogosdaqui&lt;/span&gt; preferida por você. Dê a sua opinião.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O resultado final da enquete anterior, “Com que frequência você joga no celular?”:&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;39.45% Nunca&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;26.61% Raramente&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;19.27% Todos os dias&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;14.68% Sempre que sobra um tempo&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>PalmSoft coloca a sedução em jogo</title>
   <link href="//2006/05/22/palmsoft-coloca-a-seducao-em-jogo"/>
   <updated>2006-05-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/22/palmsoft-coloca-a-seducao-em-jogo</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A PalmSoft
 lançou o Jogo da Sedução, jogo com temática mais adulta, onde o jogador ajuda sua sedutora a ser eleita a mulher mais sedutora do país.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Leia mais…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Quadro comemorativo "jogos daqui"</title>
   <link href="//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui"/>
   <updated>2006-05-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mais uma vez o jogosdaqui comemora uma nova marca, no dia 18 de maio de 2005 chegamos a 150 jogos nacionais cadastrados no site.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo o quadro comemorativo com os 150 jogos e aproveite para conhecer mais sobre os jogos nacionais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui/150-jogosdaqui.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Tupã</title>
   <link href="//2006/05/16/tupa"/>
   <updated>2006-05-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/16/tupa</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O pequeno índio de 13 anos de idade chamado Tupã mora na floresta tropical brasileira e para provar que é um bom caçador, precisa coletar ítens e construír sua oca o mais rápido possível.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você deve conduzir o pequeno índio a pular sobre os troncos para ajudá-lo a coletar todos os ítens necessários para construir e melhorar sua oca. Quando completada, Tupã deve ir para a sua oca.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Controle o pequeno índio por 15 níveis e participe do ranking dos melhores jogadores.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Penalty Cup</title>
   <link href="//2006/05/11/penalty-cup"/>
   <updated>2006-05-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/11/penalty-cup</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Boa noite, expectadores de todo o mundo, a maior disputa de pênaltis de todos os tempos está para começar!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Preparem-se para assistir ao espetáculo dos melhores batedores e goleiros em ação.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Penalty Cup é um jogo de turnos onde você desafia seus amigos na Meantime Arena para disputar cobranças de pênaltis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Descubra a melhor maneira de quebrar a defesa de seu oponente e agarrar seus chutes a gol. Colecione medalhas e suba no ranking numa competição mundial de tirar o fôlego!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Arco e Flecha</title>
   <link href="//2006/04/30/arco-e-flecha"/>
   <updated>2006-04-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/30/arco-e-flecha</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;É hora de demonstrar seu valor como um respeitável arqueiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com apenas 10  flechas e um arco, seu objetivo é simples: acertar todas as flechas na parte  mais central do alvo. Mas, nesta tarefa, deverá superar até o fenômeno do vento,  que atrapalhará sua mira de acordo com a intensidade e direção.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Então mostre  logo seu nível de pontaria e do que você é capaz!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Novas imagens do RPG Essence</title>
   <link href="//2006/04/29/novas-imagens-do-rpg-essence"/>
   <updated>2006-04-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/29/novas-imagens-do-rpg-essence</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Há muito tempo, magos construíram três portais para canalizar a essência da magia do universo.&lt;br /&gt;Este é o início da história de Essence, um RPG
 tático em desenvolvimento pela Palmsoft Tecnologia
.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A empresa liberou novas imagens e detalhes sobre o enredo do jogo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Confira a prévia…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Novidades na Palmsoft</title>
   <link href="//2006/04/28/novidades-na-palmsoft"/>
   <updated>2006-04-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/28/novidades-na-palmsoft</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Previsto para entrar no mercado na primeira semana de maio, Golden West - Bang! Bang! é o próximo RPG a ser lançado pela PalmSoft Tecnologia
. Outras duas novidades serão lançadas ainda nesta sexta-feira, 28: um Fórum e o sistema Avalie o Jogo, ambos disponíveis no site da empresa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais detalhes…&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Novidades da Palmsoft</title>
   <link href="//2006/04/28/novidades-da-palmsoft"/>
   <updated>2006-04-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/28/novidades-da-palmsoft</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Previsto para entrar no mercado na primeira semana de maio, Golden West - Bang! Bang!
 é o próximo RPG a ser lançado pela PalmSoft Tecnologia
. Outras duas novidades serão lançadas ainda nesta sexta-feira, 28: um Fórum e o sistema Avalie o Jogo, ambos disponíveis no site da empresa.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Em Golden West - Bang! Bang!, o jogador é remetido ao Velho Oeste americano, onde o sonho de encontrar ouro e tornar-se rico mistura-se com o desejo de vingança. Seu tio, um velho imigrante chinês, foi morto por protestar contra as injustiças no garimpo, mas lhe deixou um dos quatro pedaços do mapa da mina. Agora, cabe a você vingar a morte dele, encontrar as outras três partes, e tornar real o sonho americano. Publicado pela MDEV
, Golden West é comercializado pelas operadoras Claro, Brasil Telecom GSM, Teleamazônia e Telemig, através dos sites das operadoras ou pelo celular.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
Veja a prévia de Golden West - Bang! Bang!…
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;As outras novidades da PalmSoft serão lançadas ainda antes. Nesta sexta-feira, dia 28, vão ao ar o Fórum e o Avalie o Jogo, duas novas atrações que prometem aumentar a interatividade no site da empresa.&lt;br /&gt;No Fórum serão discutidos os jogos que já estão no mercado e os jogos em desenvolvimento. Também estará aberto para eventuais dúvidas que os jogadores possam ter em relação aos produtos desenvolvidos pela empresa, e assuntos diversos. Poderão participar das discussões usuários cadastrados no site mediante login e senha. O cadastro pode ser feito por qualquer internauta, dentro do próprio site.&lt;br /&gt;A segunda novidade é a possibilidade de se avaliarem os jogos. Dentro da página de cada jogo, em uma coluna lateral, haverá o espaço “Avalie o Jogo”. Nele, o usuário poderá ver a média atual recebida pelo jogo e o número de votos recebidos. Sem precisar de cadastro, o internauta também poderá dar a própria nota para o jogo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Acesse o &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.palmsoft.com.br&quot;&gt;site da empresa&lt;/a&gt;
, confira as novidades e participe.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ayrton Senna&#39;s Best Lap</title>
   <link href="//2006/04/22/ayrton-sennas-best-lap"/>
   <updated>2006-04-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/22/ayrton-sennas-best-lap</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Ligue os motores e se prepare! A volta de classificação está prestes a começar, e você deve usar toda a sua experiência e precisão, e ter nervos de aço para alcançar a Pole Position.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ayrton Senna’s Best Lap mistura estilos de corrida e coordenação, proporcionando uma experiência de jogo única que vai acelerar seu celular! Às suas marcas, assuma o controle de um dos mais velozes carros de corrida do mundo, e pilote em vários circuitos tentando ganhar a Pole Position e quebrar todos os recordes! A conexão com a Mobile Arena torna a competição ainda mais acirrada, possibilitando a disputa por excelência com milhares de jogadores ao redor do mundo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Enquete: Com que frequência você joga no celular?</title>
   <link href="//2006/04/21/enquete-com-que-frequencia-voce-joga-no-celular"/>
   <updated>2006-04-21T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/21/enquete-com-que-frequencia-voce-joga-no-celular</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Nova enquete no ar, o &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(255, 153, 0);&quot;&gt;jogosdaqui &lt;/span&gt;quer saber com que frequência você joga no celular. Não fique de fora, dê a sua opinião.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O resultado final da enquete anterior, “Qual seu estilo de jogo favorito?”:&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;27,12 % - MMORPG&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;19,66 % - Estratégia&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;17,63 % - 1aª pessoa&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;17,29 % - Esporte&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;11,19 % - Outro&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt; 7,12 % - Casual&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Transit Brasil</title>
   <link href="//2006/04/18/transit-brasil"/>
   <updated>2006-04-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/18/transit-brasil</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Você é Allan Cruz e acaba de conseguir o seu primeiro emprego como entregador da empresa Chega Já!, famosa pela pontualidade nas entregas e conhecida pelas várias filiais espalhadas em todo o Brasil. Infelizmente para você, e felizmente para os clientes, a empresa preza pela rapidez e agilidade do serviço. E foi por isso que você foi contratado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Viaje pelo Brasil percorrendo várias cidades em mais de 60 missões, fazendo entregas, levando pessoas e, acima de tudo, correndo contra o tempo nesse empolgante jogo da Lúmen Technology. Com 3 espaços para salvar seu jogo e inúmeros itens colecionáveis, além de missões secretas, você pode curti-lo por inúmeras horas sem perder o seu progresso no jogo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Lance Livre</title>
   <link href="//2006/04/08/lance-livre"/>
   <updated>2006-04-08T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/08/lance-livre</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mostre toda a sua habilidade no basquete.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seu objetivo é fazer o maior número de cestas que conseguir. Você receberá inicialmente 5 bolas. Primeiro, selecione a direção da bola e depois a força com que você vai jogar. Se você acertar a cesta, ganhará 1 ponto e uma bola extra.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Senninha Racing</title>
   <link href="//2006/03/31/senninha-racing"/>
   <updated>2006-03-31T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/31/senninha-racing</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Bem-vindo à mais divertida corrida de todos os tempos! Conheça Senninha, um jovem fã de Ayrton Senna, e seus amigos, numa competição de alta velocidade cheia de voltas, rodopios e colisões e mostre que é o melhor piloto do bairro!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seninha Racing é um jogo com traços de desenho animado que traz diversão e adrelina ao seu celular! Você é Senninha, o pequeno fã do tricampeão de Fórmula 1, e deverá pilotar seu carro em várias ruas do barro. Derrote seus amigos Johnny e Neco e seu principal adversário, Braço-Duro, nessa corrida maluca! Entre para a Meantime Arena e enfrente pilotos de todas as partes do mundo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista PalmSoft Tecnologia</title>
   <link href="//2006/03/28/entrevista-palmsoft-tecnologia"/>
   <updated>2006-03-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/28/entrevista-palmsoft-tecnologia</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;/tags/palmsoft-tecnologia&quot;&gt;PalmSoft Tecnologia&lt;/a&gt; é uma empresa catarinense desenvolvedora de inúmeros jogos para celular, entre eles estão: os famosos &lt;a href=&quot;/2005/10/13/crimson-after-dusk&quot;&gt;Crimson After Dusk&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;/2006/01/23/palmsoft-drag-racer-2&quot;&gt;PalmSoft Drag Racer&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogosdaqui entrevistou Dennis Kerr Coelho, 25 anos, diretor técnico da PalmSoft Tecnologia.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-surgiu-a-empresa&quot;&gt;Como surgiu a empresa?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: A PalmSoft surgiu em 2002, e, inicialmente, trabalhava com desenvolvimento de aplicativos para palmtops. Como o mercado de aplicativos para palms já era dominado por algumas empresas maiores, a chegada dos primeiros celulares coloridos ao Brasil impulsionou a idéia de desenvolver um protótipo de jogo para celulares, mercado mais novo e menos explorado. Assim, fomos mudando nosso foco gradativamente, de palmtops para celulares. Atualmente, dedicamos quase que a totalidade dos esforços da empresa no desenvolvimento de jogos. O único vínculo que ainda temos com palmtops é dar  suporte a um sistema que desenvolvemos.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;qual-o-tamanho-da-equipe&quot;&gt;Qual o tamanho da equipe?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Nossa equipe, atualmente, é formada por dez colaboradores.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;quantos-jogos-a-palmsoft-já-desenvolveu&quot;&gt;Quantos jogos a PalmSoft já desenvolveu?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Comercialmente, 16 jogos. Temos outros oito jogos que não serão lançados comercialmente, que foram feitos só para testar a tecnologia.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;qual-o-jogo-de-maior-sucesso-da-empresa&quot;&gt;Qual o jogo de maior sucesso da empresa?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Isso é relativo. O melhor jogo é o Crimson After Dusk, um jogo de encher os olhos que poderia muito bem sair para GBA. É um RPG de mais de 15 horas,e aproximadamente 150 mapas. Quem gosta de Castlevania adoraria jogar Crimson. Mas, pelo fato de ser tecnologicamente muito avançado, a sua base de celulares é muito restrita, o que não o faz nosso maio sucesso comercial. Nosso maior sucesso comercial é um jogo de corrida de arrancada, Drag Racer.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-os-jogadores-podem-comprar-os-jogos-da-palmsoft&quot;&gt;Como os jogadores podem comprar os jogos da PalmSoft?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Hoje, nossos jogos são vendidos através das operadoras Claro, Brasil Telecom, Telemig e Tele Amazônia. Temos um único jogo, o Crimson After Dusk, que está a venda no site handango &lt;a href=&quot;http://www.handango.com&quot;&gt;www.handango.com&lt;/a&gt;. No site, quem mora fora do Brasil ou quem possui celular de outra operadora, pode adquirir o jogo (mas apenas quem possui celular Nokia N60).&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;poderia-citar-alguns-jogos-e-suas-respectivas-operadoras&quot;&gt;Poderia citar alguns jogos e suas respectivas operadoras?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Atualmente vendemos os jogos:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2005/10/13/shadows-of-malquidious&quot;&gt;Shadows of Malquidious&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2006/01/23/war-of-malquidious-2&quot;&gt;War of Malquidious&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2006/01/23/palmsoft-drag-racer-2&quot;&gt;PalmSoft Drag Racer&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2006/01/31/fencer-duel&quot;&gt;Fencer Duel&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2005/12/19/red-hood-racing&quot;&gt;Red Hood Racing&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;nas operadoras Claro, Brasil Telecom, Telemig e Tele Amazônia.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;a-palmsoft-pretende-desenvolver-para-outras-plataformas&quot;&gt;A PalmSoft pretende desenvolver para outras plataformas?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Sim. O Crimson After Dusk, por exemplo, foi desenvolvido para ser lançado em cartucho para N-Gage, mas isso não aconteceu. Gostaríamos de lançá-lo em GBA, e já fizemos alguns testes para jogos de PC. É bem provável que, no futuro, estejamos desenvolvendo para videogames portáteis e PCs.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;qual-o-estilo-de-jogos-que-a-palmsoft-pretende-desenvolver-para-estas-novas-plataformas&quot;&gt;Qual o estilo de jogos que a PalmSoft pretende desenvolver para estas novas plataformas?&lt;/h2&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: RPGs e jogos de estratégia, principalmente.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-os-jogadores-podem-esperar-para-os-próximos-meses&quot;&gt;O que os jogadores podem esperar para os próximos meses?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Temos alguns jogos em desenvolvimento, como Inferi Dii, que fará os jogadores mais velhos lembrarem do jogo Golden Axe.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Também temos o &lt;a href=&quot;/2006/01/29/tank-mission-3&quot;&gt;Tank Mission 3&lt;/a&gt;, que está em fase de negociação, e mostrará efeito e jogabilidade dificilmente vista em celulares.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;E, para finalizar, temos o RPG Essence, que vai mostrar o grande salto de qualidade que a empresa está dando. Ele é um RPG com uma história envolvente e gráficos comparáveis aos vistos no SNes e no MegaDrive.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;esses-novos-jogos-serão-distribuídos-vinculados-a-uma-operadora-ou-dentro-de-algum-sistema-similar-ao-utilizado-no-wwwhandangocom&quot;&gt;Esses novos jogos serão distribuídos vinculados a uma operadora ou dentro de algum sistema similar ao utilizado no www.handango.com?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Estes jogos provavelmente serão vinculados às operadoras.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O jogosdaqui agradece a PalmSoft Tecnologia pela entrevista. Estaremos sempre atentos as novidades da PalmSoft.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Piratas e guerreiros da PalmSoft</title>
   <link href="//2006/03/24/piratas-e-guerreiros-da-palmsoft"/>
   <updated>2006-03-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/24/piratas-e-guerreiros-da-palmsoft</id>
   <content type="html">&lt;p align=&quot;justify&quot;&gt;A empresa catarinense PalmSoft Tecnologia
 lança dois novos jogos para celular
: Fighters of Caribbean, jogo de luta
 entre piratas e o jogo de ação
 Gladiarena.

&lt;br /&gt;Os jogos são publicados pela MDEV
 e podem ser encontrados nas operadoras: Claro, Brasil Telecom GSM, Teleamazonia e Telemig.
&lt;p align=&quot;justify&quot;&gt;&lt;br /&gt;

&lt;p align=&quot;justify&quot;&gt;Confira Fighters of Caribbean
 e Gladiarena
 no &lt;strong&gt;&lt;font color=&quot;#ff9900&quot;&gt;jogosdaqui&lt;/font&gt;&lt;/strong&gt;.
&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>EonsGames ganha prêmio no Japão</title>
   <link href="//2006/03/23/eonsgames-ganha-premio-no-japao"/>
   <updated>2006-03-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/23/eonsgames-ganha-premio-no-japao</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A empresa EonsGames Entertainment ganhou o 1o. lugar no 1st DoJa Application Contest promovido pela operadora  de celular japonesa NTT Docomo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A EonsGames obteve a premiação na categoria “Virtual Pet Game” através do jogo Digibunny.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Digibunny faz parte da Digifamily da EonsGames. Essa linha de jogos é baseada em animais de estimação virtuais.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Digibunny</title>
   <link href="//2006/03/23/digibunny"/>
   <updated>2006-03-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/23/digibunny</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Digibunny é um jogo da série Digifamily da EonsGames Entertainment, nele o jogador trata de um belo bicho de estimação: um coelho.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O bichinho tem que ser alimentado, deve tomar banho, brincar, receber carinho e remédio. Se não for cuidado, morre e deve ser baixado novamente&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas não pense que vai ser fácil, pois o coelho é exigente e precisa de atenção.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Coquetel</title>
   <link href="//2006/03/22/coquetel"/>
   <updated>2006-03-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/22/coquetel</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;As palavras cruzadas, apesar de quase centenárias, acompanharam o avanço da tecnologia e agora podem ser acessadas através do celular!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;revista&quot;&gt;Revista&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Como na revista da Ediouro, no celular o jogador recebe dicas e se diverte tentando encontrar as palavras certas. No jogo, criado especialmente para os amantes do passatempo que já virou mania entre os brasileiros, os desafios estão garantidos!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;distribuição&quot;&gt;Distribuição&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O Jogo de Palavras Cruzadas Coquetel, foi desenvolvido pela Délirus em parceria com a XMedia, e está sendo distribuido nas operadoras Claro e Brasil Telecom.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>PalmSoft, novos jogos em desenvolvimento</title>
   <link href="//2006/03/04/palmsoft-novos-jogos-em-desenvolvimento"/>
   <updated>2006-03-04T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/04/palmsoft-novos-jogos-em-desenvolvimento</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A PalmSoft Tecnologia
 colocou no forno dois novos jogos: &lt;br /&gt;Inferi DII, jogo de ação
 com enredo baseado na mitologia grega e Essence um RPG
 tático
.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Os jogos serão publicados pela MDEV
, mas ainda não foi divulgada a data de lançamento.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Golden West - Bang! Bang!</title>
   <link href="//2006/02/24/previa-de-golden-west-bang-bang"/>
   <updated>2006-02-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/02/24/previa-de-golden-west-bang-bang</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um garimpeiro chinês em busca de um mapa do tesouro em pleno México, esse é Golden West - Bang! Bang!, jogo da PalmSoft Tecnologia
 que deve ser lançado em breve.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Leia mais …&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Golden West - Bang! Bang!</title>
   <link href="//2006/02/24/golden-west-bang-bang"/>
   <updated>2006-02-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/02/24/golden-west-bang-bang</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Chan foi, juntos com outros chineses, procurar riquezas garimpando nas minas do velho oeste.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Os americanos, temendo a competição dos chineses, proibem os chineses de garimparem.&lt;br /&gt;O tio de Chan, o velho Sheng, é morto pelos americanos ao protestar contra a proibição.&lt;br /&gt;Muito antes de morrer, Sheng deixa um mapa para um tesouro existente no México. &lt;br /&gt;Chan possui apenas uma parte do mapa que foi divido em quatro pedaços. Agora ele precisa das as outras partes para encontrar o tesouro.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Esse é o enredo de Golde West - Bang! Bang!, jogo para celular
 desenvolvido pela PalmSoft Tecnologia
 e distribuído pela MDEV
, que deve ser lançado em breve.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Veja algumas fotos do jogo:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Você será um guerreiro</title>
   <link href="//2006/02/11/voce-sera-um-guerreiro"/>
   <updated>2006-02-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/02/11/voce-sera-um-guerreiro</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Hugo Tiberius é o seu nome, a sua missão é lutar por glória, fama e fortuna em várias arenas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Esse é Gladiarena, jogo em desenvolvimento pela PalmSoft Tecnologia
.  Gladiarena é um jogo de ação
 para celular
 com visual  2D onde o jogador tem uma visão aérea do cenário e personagens. A movimentação pode ser feita em quatro direções e também há 3 tipos de armas a disposição para derrubar seus inimigos: espada, lança e arco.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Algumas imagens do jogo:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Rally dos Sertões 2005</title>
   <link href="//2006/02/03/rally-dos-sertoes-2005"/>
   <updated>2006-02-03T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/02/03/rally-dos-sertoes-2005</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Rally dos Sertões 2005 é um jogo único, que traz a você a possibilidade de competir no famoso percurso de rally brasileiro em suas quatro modalidades de veículos. Você pode optar por competir com o carro, a moto, o caminhão ou o quadriciclo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Correndo pelas nove etapas no modo campeonato ou pelos percursos selecionados no modo treino, o jogador irá levantar muita poeira por estradas sinuosas e cheias de obstáculos. Pistas com pedras soltas, poeira, erosão, pontes, riachos e curvas fechadas fazem parte do percurso do rally, caracterizando uma prova de resistência e coragem.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Encare também essa aventura e mostre que você sabe lidar com as dificuldades dessa grande prova do automobilismo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No trajeto do Rally dos Sertões 2005 o jogador percorrerá pelas cidades de Goiânia, Aruanã, Porangatu (GO), Palmas, Araguaína (TO),Imperatriz, Bacabal, Barreirinhas (MA), Ubajara e Fortaleza (CE).&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Show de Bola</title>
   <link href="//2006/01/31/show-de-bola"/>
   <updated>2006-01-31T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/01/31/show-de-bola</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Meantime quer marcar um golaço com o seu novo jogo: Show de Bola.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Show de bola é um jogo de cobranças de pênaltis multiplayer onde o bom humor promete ser o ponto alto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com personagens caricatos, boas risadas e jogabilidade realista, Show de Bola tem todos os elementos para emplacar na tela do celular.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Continuação de Tank Mission 2</title>
   <link href="//2006/01/30/continuacao-de-tank-mission-2"/>
   <updated>2006-01-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/01/30/continuacao-de-tank-mission-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A PalmSoft Tecnologia está desenvolvendo Tank Mission 3, terceiro jogo da famosa séria Tank Mission.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2006/01/29/tank-mission-3&quot;&gt;Veja a prévia …&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Tank Mission 3</title>
   <link href="//2006/01/29/tank-mission-3"/>
   <updated>2006-01-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/01/29/tank-mission-3</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Tank Mission 2 já tem a sua continuação garantida. A PalmSoft Tecnologia está desenvolvendo Tank Mission 3 que promete trazer mais qualidade nos gráficos e jogabilidade, sem perder o estilo da série.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fique com algumas imagens do jogo em desenvolvimento:&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Embaixadinha</title>
   <link href="//2006/01/26/embaixadinha"/>
   <updated>2006-01-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/01/26/embaixadinha</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mostre toda a sua habilidade nas embaixadinhas!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você terá apenas um minuto para dar seu show. São 11 tipos de movimentos para você impressionar o público. O movimento realizado depende da posição em que está a bola quando você chuta. Tente não deixar a bola cair! Quanto mais toques seguidos você conseguir, maior será sua pontuação. Você poderá ganhar bônus se fizer algumas sequências especiais.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>War of Malquidious e PalmSoft Drag Racer</title>
   <link href="//2006/01/24/war-of-malquidious-e-palmsoft-drag-racer"/>
   <updated>2006-01-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/01/24/war-of-malquidious-e-palmsoft-drag-racer</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Como anunciado anteriormente a PalmSoft Tecnologia acaba de lançar War of Malquidious
 e PalmSoft Drag Racer
 .&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Confira os dois jogos na nossa galeria…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>War of Malquidious</title>
   <link href="//2006/01/23/war-of-malquidious-2"/>
   <updated>2006-01-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/01/23/war-of-malquidious-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um jogo no estilo RPG/Estratégia com batalhas em turnos, lembrando clássicos como Ogre Battle e Final Phantasy Tatics. O jogo chama atenção pelos gráficos bem caprichados, jogabilidade intuitiva e diversão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você é Dio, um jovem Tenente encarregado de comandar as tropas de Feltrano contra Malquidios, o Deus dos demônios. Durante o jogo você recebe suas missões e tem de lutar contra exércitos inimigos para alcançar seus objetivos.
O jogo usa um sistema de balhas em turnos, aonde a cada turno você pode movimentar uma vez cada exercito, atacar ou em caso de ser atacado, pode-se contra atacar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seu objetivo em cada batalha é exterminar os exércitos inimigos com o mínimo de perdas.
A cada batalha ganha você recebe dinheiro e reforços para repor seus homens mortos, nem sempre o suficiente para repor todos eles, mas você ainda pode contratar mais homens ou contratar exércitos com novas unidades, como exércitos lanceiros ou arqueiros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cada unidade tem uma distância de ataque, um valor de dano, vantagens e pontos fracos, por exemplo: arqueiros podem atacar a longa distancia prevenindo contra-ataque de unidades com espadas, porem arqueiros não infligem grandes danos e tem pouca vida, por isso são facilmente exterminados quando combatidos em seu ponto cego.Logo sua obrigação no jogo é planejar e administrar isso como num jogo de xadrez.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O destino de Feltrano esta em suas mãos, ou melhor, em seu celular.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>PalmSoft Drag Racer</title>
   <link href="//2006/01/23/palmsoft-drag-racer-2"/>
   <updated>2006-01-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/01/23/palmsoft-drag-racer-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;PalmSoft Drag Racer é um jogo em que a velocidade só depende de você: acerte os números que aparecem na tela e acelere sua máquina. Vença as arrancadas, ganhe dinheiro para turbinar sua máquina e busque maneiras de conseguir alguns HP’s.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você está procurando mais força para o seu carro use o nitro e dobre a potência temporariamente. São 8 carros disponíveis para comprar e turbinar!&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Fighters of Caribbean da PalmSoft</title>
   <link href="//2006/01/20/previa-de-fighters-of-caribbean-da-palmsoft"/>
   <updated>2006-01-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/01/20/previa-de-fighters-of-caribbean-da-palmsoft</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Você já pensou em ir ao Caribe para lutar por tesouros?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É isso que os piratas de Fighters of Caribbean, jogo em desenvolvimento pela PalmSoft Tecnologia
, irão fazer na tela do seu celular.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tesouros, piratas, lutas e muito mais é o que podemos aguardar deste jogo de luta no Caribe do século XVII.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fique com algumas imagens do jogo em desenvolvimento:&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Tank Mission 2</title>
   <link href="//2006/01/18/tank-mission-2"/>
   <updated>2006-01-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/01/18/tank-mission-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quer destruir todos os inimigos do seu caminho? Quer transformá-los em aço derretido?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Então destrua-os com seu tanque. Mas fique esperto, eles também te querem morto. Lute através das 33 diferentes fases, e nunca, jamais deixe que tomem seu orgulho, sua honra, sua bandeira.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Então, os inimigos vão pegar pesado?
Tenha certeza disso.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As fases mudam do deserto para floresta?
Com certeza sim.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você quer jogá-lo?
É melhor fazê-lo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tank Mission II, o jogo que trouxe novamente a vida o que fez de “Battle City” do Nintendo 8 bits um grande jogo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>PalmSoft lança três jogos em janeiro</title>
   <link href="//2006/01/16/palmsoft-lanca-tres-jogos-em-janeiro"/>
   <updated>2006-01-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/01/16/palmsoft-lanca-tres-jogos-em-janeiro</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A PalmSoft Tecnologia, empresa catarinense que desenvolve jogos para celular, está com três novidades. A primeira delas &lt;a href=&quot;/2005/10/13/shadows-of-malquidious&quot;&gt;Shadows of Malquidious&lt;/a&gt;
, RPG que ficou entre os 20 melhores jogos em um concurso da Sony Ericsson, e que começa a ser comercializado no Brasil. Nele, o jogador é envolvido em um ambiente de guerra, onde enfrenta um exército de mortos-vivos que tomou sua cidade natal e raptou todos os habitantes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O segundo jogo é &lt;a href=&quot;/2005/12/16/war-of-malquidious&quot;&gt;War of Malquidious&lt;/a&gt;
, um RGP tático que desafia o jogador a restaurar a paz e a reconstruir um reino destruido por Malquidious, deus dos demônios, e seu exército. E, pra completar, &lt;a href=&quot;/2005/12/21/palmsoft-drag-racer&quot;&gt;PalmSoft Drag Racer&lt;/a&gt;
, um jogo de velocidade, que oferece oito modelos diferentes de carros, que podem ser turbinados, de acordo com o desempenho do jogador.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogos são publicados pela MDEV e começam a ser comercializados essa semana pela Claro e pela Brasil Telecom GSM, através dos sites das operadoras ou pelo celular. Mais informações e demos dos jogos podem ser conferidas em &lt;a href=&quot;http://www.palmsoft.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;www.palmsoft.com.br&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fique esperto, em breve War of Malquidious e PalmSoft Drag Racer serão listados no jogosdaqui.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia: PalmSoft Drag Racer</title>
   <link href="//2005/12/21/palmsoft-drag-racer"/>
   <updated>2005-12-21T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/12/21/palmsoft-drag-racer</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;PalmSoft Drag Racer é um jogo para celular onde o jogador disputa corridas de arrancadas com carros turbinados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Neste jogo da PalmSoft, com previsão de lançamento para janeiro de 2006, você poderá turbinar seu carro para ganhar as corridas e conseguir mais dinheiro para comprar outros carros e acessórios.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Red Hood Racing</title>
   <link href="//2005/12/19/red-hood-racing"/>
   <updated>2005-12-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/12/19/red-hood-racing</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Você tem medo do Lobo Mau?
Fique na pele da Chapeuzinho, do Caçador ou do próprio Lobo!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chapeuzinho está na floresta levando doces para a vovozinha e o terrível Lobo Mau está à sua espreita para devorá-la… Porém, o astuto Caçador defenderá a menina.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Escolha entre três níveis de dificuldade: o Lobo para devorar a chapeuzinho, o Caçador para defender a pequena menina ou a Chapeuzinho para levar os doces para a vovozinha. Com uma jogabilidade fácil e divertida, acerte os números que aparecem na tela para avançar seu personagem.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de War of Malquidious da PalmSoft</title>
   <link href="//2005/12/16/war-of-malquidious"/>
   <updated>2005-12-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/12/16/war-of-malquidious</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;War of Malquidious, o novo RPG tático para celular da PalmSoft Tecnologia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador controlará as tropas do reino de Feltrano na luta para restaurar a paz. Paz esta que foi quebrada pelo deus demônio conhecido como Malquidious.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dio Benetti será o seu nome, um tenente que comandará as tropas do reino em várias batalhas. Nove tipos de diferentes de guerreiros poderão ser escolhidos. A cada batalha vencida o jogador ganha mais dinheiro e reforços para enfrentar as batalhas, ainda piores, que virão pela frente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;War of Malquidious tem previsão de lançamento para janeiro de 2006.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;imagens-da-guerra-que-acontecerá-no-seu-celular&quot;&gt;Imagens da guerra que acontecerá no seu celular:&lt;/h2&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Jetski Race</title>
   <link href="//2005/12/15/jetski-race"/>
   <updated>2005-12-15T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/12/15/jetski-race</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Foi dada a largada! Prepare-se para muita água, obstáculos e manobras nessa excitante corrida de jetskis!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vença seus oponentes ou teste suas habilidades correndo contra o tempo.
Jetski Race é pra quem gosta de esportes radicais no celular.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Zôo</title>
   <link href="//2005/12/09/zoo"/>
   <updated>2005-12-09T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/12/09/zoo</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Precisa-se de um zelador! Nós do zoológico &lt;a href=&quot;http://www.devworks.com.br/celular/br/zoo.htm&quot;&gt;Zôo&lt;/a&gt; estamos procurando um novo zelador para alimentar nossos animais.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;sua-missão-como-zelador-do-zôo&quot;&gt;Sua missão como zelador do Zôo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Se aceitar o emprego, sua principal missão será entregar a comida dos animais em suas jaulas, não deixando nenhum deles adoecer ou morrer de fome.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você deverá percorrer o zoológico empurrando seu carrinho de comida e entregando a comida na jaula de cada animal. O candidato deve gostar de desafios crescentes, pois estamos sempre comprando novos animais. Lembre-se, um animal bem alimentado é um animal feliz!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Nishi Soul Mate</title>
   <link href="//2005/11/26/nishi-soul-mate"/>
   <updated>2005-11-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/11/26/nishi-soul-mate</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Nishi tem que encontrar uma namorada para levar para a festa da sua escola, mas ele não conhece ninguém que gostaria de ir com ele. Assim ele decide comprar um jornal para procurar alguém nos anúncios. Mesmo que todas as candidatas morem muito longe da casa de Nishi, ele decide ir convidar para um encontro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas não será fácil viajar, Nishi enfrentará muitos obstáculos pelo caminho.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nishi encontrará alguém a tempo? Quem sabe quem, ou o que, espera por Nishi no fim da estrada?&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Nishi Aqua Fight</title>
   <link href="//2005/11/21/nishi-aqua-fight"/>
   <updated>2005-11-21T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/11/21/nishi-aqua-fight</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Seu nome é Nishi, um bravo aventureiro contratado por uma organização secreta para salvar a água do planeta Terra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você está no controle do navio TempusNavis, equipado com poderosos canhões e propulsores a foguetes d’água. Embora fortemente protegido, o navio é surpreendentemente rápido e estável. A característica mais especial desta incrível máquina é a função de viagem no tempo, qual ajudará você em sua longa jornada.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Casseta & Planeta - Quebra-Cabeça</title>
   <link href="//2005/11/07/casseta-planeta-quebra-cabeca"/>
   <updated>2005-11-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/11/07/casseta-planeta-quebra-cabeca</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Casseta &amp;amp; Planeta - Quebra-Cabeça é mais uma dos &lt;a href=&quot;http://www.casseta.com.br&quot;&gt;Cassetas&lt;/a&gt;! O tempo corre rápido e você tem que competir contra o relógio para ganhar mais e mais pontos usando as figuras carimbadas da TV para montar um quebra cabeças. Você pode formar a imagem usando um tempo progressivo ou optar por testar suas habilidades em um desafio! Nele encontra o nível mais difícil do jogo e terá um minuto para unir as peças embaralhadas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Escolha entre três níveis de jogos (Fácil, Médio e Difícil)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Teste suas habilidades com a opção DESAFIO em um tempo regressivo do game&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Escolha as imagens que quer montar&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Você tem cinco dicas para visualizar no meio do game a figura escolhida para montar.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Casseta & Planeta - Jogo da Memória</title>
   <link href="//2005/10/31/casseta-planeta-jogo-da-memoria"/>
   <updated>2005-10-31T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/31/casseta-planeta-jogo-da-memoria</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Como anda a sua memória? Fraca, cansada, precisando de uma forcinha? Apresentamos mais um revolucionário lançamento das organizações TABAJARA: o incrível MEMORY REFRESCATOR: Casseta &amp;amp; Planeta - Jogo da Memória, com os personagens do &lt;a href=&quot;http://www.casseta.com.br&quot;&gt;Casseta &amp;amp; Planeta&lt;/a&gt;. Aproveite essa nova sensação e desafie sua memória descobrindo os pares certos e tentando bater recordes próprios e dos amigos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;A dificuldade dos jogos cresce progressivamente. A partir do quarto nível são usadas quatro cartas para serem descobertos os pares;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Visualize as peças do jogo a cada início de partida;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Tabela de Recordes;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Contagem de tempo progressiva;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>CUBi</title>
   <link href="//2005/10/24/cubi"/>
   <updated>2005-10-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/24/cubi</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Seu objetivo é juntar as peças que caem sem deixar espaços entre elas. Sempre que uma linha é preenchida, ela será removida e todas as peças acima serão movidas para baixo.
Posicione as peças corretamente para não permitir que elas cheguem no topo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os melhores resultados serão listados no ranking online do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CUBI é o primeiro jogo para celular da Lúmen Technology.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Shadows of Malquidious</title>
   <link href="//2005/10/13/shadows-of-malquidious"/>
   <updated>2005-10-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/13/shadows-of-malquidious</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Os últimos anos foram duros para o seu reino.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A invasão de Malquidious e seu exército de mortos-vivos espalhou praga e morte a seu povo, que agora sonha por uma era de paz.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Depois de terminar o seu dever na guerra, tudo o que você deseja é voltar  para a sua vila onde você nasceu, na distante terra do norte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas a sua visão não pode estar errada.Ninguém estava na cidade, exceto por Brann o velho bêbado que estava muito ferido. Após cuidá-lo, ele conta que os moradores foram raptados por seguidores de Malquidious que fugiam e que estes esconderam-se na caverna proibida localizada ao norte. O exército real jamais resolverá isso a tempo, tenha certeza. Parece que o destino, mais uma vez, botou a espada no seu caminho. Que os deuses dêem a  você forças para que enfrente as  batalhas que virão.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Crimson After Dusk</title>
   <link href="//2005/10/13/crimson-after-dusk"/>
   <updated>2005-10-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/13/crimson-after-dusk</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Você é Alef Gusev, um vampiro que quase foi morto na guerra contra os homens-lobo. Muito ferido, você só sobreviveu graças a ajuda de um vampiro estrangeiro chamado Lord Vladistoff.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ele comandou um ataque massivo que destruiu os rebeldes do clã dos homens-lobo, trazendo ao país uma era de harmonia e coexistência entre os humanos, vampiros e homens-lobo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Nesse meio tempo, Vladistoff treinou dois discípulos, você e Stepanov, outro vampiro. Depois de uma disputa decisiva com Stepanov, Vladistoff escolheu você para substituí-lo no comando dos vampiros.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Mas a paz não dura muito…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Banana Joe</title>
   <link href="//2005/10/12/banana-joe"/>
   <updated>2005-10-12T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/12/banana-joe</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Bem vindo à floresta tropical!
Banana Joe entrou numa fria por causa de uma gatinha, ou melhor, gorila, e agora você terá que ajudá-lo a sair dessa!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seu objetivo é se defender dos gorilas da tribo do pai de Kaya. Será que vale apanhar por uma bela gorila?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Defenda-se dos gorilas arremessando cocos em suas cabeças!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Jogo da Meantime em voos internacionais</title>
   <link href="//2005/10/11/jogo-da-meantime-em-voos-internacionais"/>
   <updated>2005-10-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/11/jogo-da-meantime-em-voos-internacionais</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O game Adventures of Zaak aterrissa em três continentes este ano.A Meantime está levando um pequeno aprendiz de feiticeiro para um passeio ao redor do mundo.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Um dos games de maior sucesso da empresa está chegando aos Estados Unidos, Europa e Ásia em uma nova versão e com novo nome: Adventures of Zaak.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O título combina puzzles e plataformas para contar a história de um desajeitado aprendiz de feiticeiro que precisa salvar as fadas capturadas por um diabólico mago. Em seu caminho, Zaak atravessa penhascos, cruza obstáculos e escala montanhas, usando seus poderes mágicos para enfrentar monstros e evitar armadilhas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;lançamento&quot;&gt;Lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game foi lançado em setembro na China via Enorbus, a principal provedora de entretenimento wireless do país. Nos próximos meses chega também à Europa, Estados Unidos e outros países asiáticos, graças a um contrato firmado entre a Meantime e a Superscape, desenvolvedora e publisher britânica que trabalha com mais de 40 operadoras nos três continentes.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O que nos despertou o interesse em Zaak foi um conjunto de atributos: o carisma do personagem, a originalidade do jogo, e o capricho em gráficos muito bem acabados, jogabilidade e enredo (destaca Donald Wisniewski, Vice-presidente de marketing e publishing da Superscape)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;A Meantime se destaca no mercado de jogos, e Zaak é a prova de que a empresa tem potencial para desenvolver projetos promissores que podem resultar em parcerias bastante lucrativas”, conclui.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Para atingir tantos lugares ao mesmo tempo, o game precisou passar por um processo de padronização, já que antes existiam diferentes características e cenários de acordo com o modelo de celular usado. “Fizemos alguns ajustes e melhoramos a jogabilidade, além de adicionar novos features, como um tutorial antes do início da ação. O resultado é um jogo mais leve e fácil de aprender”, comenta Fabiano Alves, responsável pela área de Publishing da Meantime.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;distribuição&quot;&gt;Distribuição&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Adventures of Zaak já está disponível para os gamers brasileiros em todas as operadoras GSM. A Claro e a Telemig, que já ofereciam o jogo desde o início do ano, já têm a versão atualizada. Tim e Oi também já dispõem da última versão do pequeno feiticeiro em seus catálogos&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Adventures of Zaak - The Little Wiz</title>
   <link href="//2005/10/11/adventures-of-zaak-the-little-wiz"/>
   <updated>2005-10-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/11/adventures-of-zaak-the-little-wiz</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Uma mistura de puzzle e plataforma com Zaak, um desastrado aprendiz de feiticeiro, cuja missão é salvar as fadinhas capturadas pelo terrível Ás de Espadas. Zaak precisará lutar contra abóboras assassinas, escalar paredes, evitar armadilhas e usar sua magia com inteligência para passar por todos os níveis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É um jogo excitante, onde a esperteza e a precisão serão primordiais para vencer os desafios.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Whiskeria Paradiso</title>
   <link href="//2005/10/10/whiskeria-paradiso"/>
   <updated>2005-10-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/10/whiskeria-paradiso</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Na noite a estrada parece não ter  fim.  Uma parada em uma  whiskeria para  tomar uma dose é  necessaria, mas  parece que os  malfeitores não buscam  diversão,  e sim… encrenca.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dê um jeito neles e cuidado para  não  acertar as atendentes  testando seus  reflexos nesse  incrível shooter em  primeira  pessoa.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>