<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>Your Title - globo</title>
 <link href="http://example.com/tags/globo/index.xml" rel="self"/>
 <link href="http://example.com/tag/globo.html"/>
 <updated>2018-11-12T21:48:58-02:00</updated>
 <id>http://example.com/tag/globo.html</id>
 <author>
   <name>Author Here</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Programadores de jogos na Rede Globo</title>
   <link href="http://example.com/2005/11/28/programadores-de-jogos-na-rede-globo"/>
   <updated>2005-11-28T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/11/28/programadores-de-jogos-na-rede-globo</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O Jornal Hoje, da Rede Globo, divulgou uma matéria sobre a profissão de programador de jogos no Brasil.
Se você é apaixonado por jogos, precisa conferir a matéria neste &lt;a href=&quot;http://jornalhoje.globo.com/JHoje/0,19125,VJP0-3074-124409,00.html#&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;link&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>No Limite</title>
   <link href="http://example.com/2005/09/30/no-limite"/>
   <updated>2005-09-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/09/30/no-limite</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Este jogo foi baseado no programa de televisão No Limite, apresentado pela Rede Globo de Televisão no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/wp-content/uploads/2005/09/nolimite2.jpg&quot;&gt;
&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador assume o papel de um dos 12 participantes do programa que enfrentam os desafios do programa, caçando, pescando, procurando comida, fazendo fogo e se relacionando com os outros participantes. Além disso, os jogadores devem participar de provas de sobrevivência, onde quem perder fica sem comida e pode até ser eliminado do programa.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Big Brother Brasil</title>
   <link href="http://example.com/2005/09/19/big-brother-brasil"/>
   <updated>2005-09-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/09/19/big-brother-brasil</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogo Big Brother Brasil foi baseado no programa de televisão de grande sucesso em vários países do mundo e que também teve um grande sucesso pelas ondas da Rede Globo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador pode entrar neste &quot;virtual reality show&quot; como um dos 12 personagens disponíveis, cada um com suas próprias características pessoais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo segue as mesmas regras do programa de TV, onde os participantes se relacionam dentro de uma casa, lutando para não serem eliminados pelo público.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
</feed>