<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - promocao</title>
 <link href="//tags/promocao/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/promocao.html"/>
 <updated>2025-10-27T15:54:20-03:00</updated>
 <id>/tag/promocao.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Bundle de 30 games brasileiros totalmente gratuitos</title>
   <link href="//2015/08/18/bundle-de-30-games-brasileiros-totalmente-gratuitos"/>
   <updated>2015-08-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/08/18/bundle-de-30-games-brasileiros-totalmente-gratuitos</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Splitplay&lt;/a&gt;
 começa hoje a promoção de 30 games brasileiros que somados custam mais de R$ 120,00, mas que entre as 10:00 e as 16:00 estarão completamente gratuitos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre os jogos brazucas confirmados, estão:
Guy vs the Wicked
Bernie Needs Love
Daily Espada
Balloon
Tales of The Orient
Dead Bits, Overcast
HTR+
Milford Heaven
A Vitima de Ouro
Jelly Dreams
Treeker: Os Óculos Perdidos
Porcunipine
The Box
I Need to Know More
Podcast99 Vidas - O Jogo:Demo&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[caption id=”attachment_3253” align=”aligncenter” width=”640”]
 Treeker, um dos games do bundle[/caption]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nas seis horas seguintes ao período grátis, o pacote de jogos participantes permanecerá com valores promocionais R$ 1,99. Então, a cada ciclo de doze horas, o bundle de games recebe acréscimos progressivos, começando por R$ 4.99, 9.99, 19.99, 29,99 e 39.99 até finalmente chegar a 49.99. Este valor final será válido até a madrugada de domingo (23) para segunda-feira.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Corre lá, ajude a divulgar e aproveite para conhecer mais um pouco dos jogos daqui: &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.splitplay.com/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Surge a Game Academy, escola online focada em games</title>
   <link href="//2015/07/03/surge-a-game-academy-escola-online-focada-em-games"/>
   <updated>2015-07-03T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/03/surge-a-game-academy-escola-online-focada-em-games</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Hoje a internet facilita a vida de todos e a Game Academy aproveita essa oportunidade para facilitar ainda mais a vida das pessoas que buscam um futuro profissional criativo, divertido e altamente compensador. Criamos uma série de cursos online com o objetivo simples e direto de dar oportunidade e levar a expertise em planejamento, criação e desenvolvimento de games para estudantes, profissionais e entusiastas que sonham em produzir games e que antes não conseguiam por falta de acesso em relação ao idioma e custo elevado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os conteúdos foram desenvolvidos para maximizar o aprendizado relacionado a todas as etapas necessárias na construção e desenvolvimento de um game, cursos elaborados com base nas necessidades do mercado, que utilizam linguagens acessíveis e de fácil compreensão, sempre preocupados com novas tecnologias e formas de aplicá-las.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Favorecemos nossos alunos com preços acessíveis, aulas com conteúdos de alto nível, atendimento rápido, prático e exclusivo, incorporando essa proposta como filosofia da escola, facilitar o ensino e inovar a metodologia.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;nossos-cursos&quot;&gt;Nossos Cursos&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Nos cursos, separados em duas vertentes “com tutoria” e “por demanda”, passamos aos alunos os conceitos e técnicas necessárias para o desenvolvimento de um trabalho exemplar dentro do mercado de games utilizando os softwares mais conceituados como Autodesk Maya, Unreal Engine, zBrush, Photoshop, Substance Painter entre outros. Estes cursos abordarão áreas como:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Ilustração / Concept Art&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Pintura Digital&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Design de personagens, cenários e assets 2D e 3D&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Animação 2D&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Criação, texturização, rigging e animação de personagens, cenários e assets 3D&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Pixel art&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Manipulação de engine para games&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Programação&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Visite nosso site e conheça nossos cursos, esta é a oportunidade de se profissionalizar para trabalhar com o que você sempre sonhou… Games!!&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
&lt;a href=&quot;http://www.gameacademy.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;www.gameacademy.com.br&lt;/a&gt;

 

&lt;/center&gt;

&lt;p&gt;&lt;a name=&quot;promocao&quot;&gt;Quer um incentivo maior para conhecer nossos cursos?&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;strong&gt;Game Academy&lt;/strong&gt; e o portal &lt;strong&gt;jogosdaqui&lt;/strong&gt; possuem os mesmos ideais e pensam exclusivamente no mercado brasileiro, por conta disso fechamos uma grande &lt;strong&gt;parceria&lt;/strong&gt; e realizaremos uma série de concursos e sorteios! E para começar iremos oferecer duas bolsas, uma &lt;strong&gt;bolsa de 100% e outra de 50% de desconto&lt;/strong&gt;! E quer saber o melhor? Os sorteados poderão escolher entre qualquer um dos cursos com tutoria para utilizar a bolsa!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os cursos para escolha são:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Hero - Conceito de Personagem - Início da turma dia 03/08/2015&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Polygon - 3D para Games - Início da turma dia 03/08/2015&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;zMorph - Criação de Personagem 3D - Início da turma dia 10/08/2015&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Para participar, o futuro aluno deve curtir a página da Game Academy no facebook, postar uma frase descrevendo o porque merece ganhar a bolsa e adicionar a hashtag #gameacademy no final da frase. Os dois melhores argumentos ganharão as bolsas de 100% e 50% de desconto. Acesse o nosso facebook e participe da competição: Facebook da Game Academy (&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/pages/Game-Academy/1630610610488737&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://www.facebook.com/pages/Game-Academy/1630610610488737&lt;/a&gt;
)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O resultado do sorteio será anunciado no dia &lt;strong&gt;29/07/2015&lt;/strong&gt; em nossa página no facebook.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Participe da promoção, aperte o “Start” e entre no jogo, nos encontramos nas aulas!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Promoção do game Space Lander</title>
   <link href="//2015/05/13/promocao-do-game-space-lander"/>
   <updated>2015-05-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/13/promocao-do-game-space-lander</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Vortex Game Studios nos enviou 9 chaves do seu novo game &lt;a href=&quot;/2015/05/13/space-lander&quot;&gt;Space Lander&lt;/a&gt; para sortearmos entre nossos leitores.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-participar-da-promoção-siga-os-passos-abaixo&quot;&gt;Para participar da promoção, siga os passos abaixo:&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Os prêmios deste sorteio serão 9 chaves para o game Space Lander da Vortex Game Studios. Os ganhadores serão os 9 primeiros colocados na lista gerada aleatoriamente pelo random.org;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Para concorrer, siga o &lt;a href=&quot;http://twitter.com/jogosdaqui&quot;&gt;@jogosdaqui&lt;/a&gt;, deixe um comentário neste post e poste uma das frases abaixo no Twitter:
    &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/intent/tweet?text=Quero+concorrer+a+9+chaves+para+o+game+Space+Lander+da+Vortex+Game+Studios+no+%40jogosdaqui%3A+https%3A%2F%2Fjogosdaqui.github.io%2F2015%2F05%2F13%2Fpromocao-do-game-space-lander+&quot;&gt;Quero concorrer a 9 chaves para o game Space Lander da Vortex Game Studios no @jogosdaqui: https://jogosdaqui.github.io/2015/05/13/promocao-do-game-space-lander &lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/intent/tweet?text=Conhe%C3%A7a+o+game+brasileiro+Space+Lander+da+Vortex+Game+Studios+no+%40jogosdaqui%3A+https%3A%2F%2Fjogosdaqui.github.io%2F2015%2F05%2F13%2Fpromocao-do-game-space-lander+&quot;&gt;Conheça o game brasileiro Space Lander da Vortex Game Studios no @jogosdaqui: https://jogosdaqui.github.io/2015/05/13/promocao-do-game-space-lander &lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/intent/tweet?text=Isaac+Newton+%2B+David+Bowie+%2B+Gameboy+%2B+Space+Lander+no+%40jogosdaqui+-+https%3A%2F%2Fjogosdaqui.github.io%2F2015%2F05%2F13%2Fpromocao-do-game-space-lander+&quot;&gt;Isaac Newton + David Bowie + Gameboy + Space Lander no @jogosdaqui - https://jogosdaqui.github.io/2015/05/13/promocao-do-game-space-lander &lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/intent/tweet?text=Um+pequeno+pixel+para+um+homem%2C+um+pixel+gigantesco+para+a+humanidade+-+Space+Lander+no+%40jogosdaqui+-+https%3A%2F%2Fjogosdaqui.github.io%2F2015%2F05%2F13%2Fspace-lander+&quot;&gt;Um pequeno pixel para um homem, um pixel gigantesco para a humanidade - Space Lander no @jogosdaqui - https://jogosdaqui.github.io/2015/05/13/space-lander &lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Concorrerão todas as pessoas que seguirem todos os procedimentos descritos acima, até as 18:00 horas (horário de Brasília) do dia 15/05/2015 (sexta-feira).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Bom game e boa sorte a todos!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ganhadores da promoção do game Recruits</title>
   <link href="//2015/05/08/ganhadores-da-promocao-do-game-recruits"/>
   <updated>2015-05-08T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/08/ganhadores-da-promocao-do-game-recruits</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Os participantes sorteados que seguiram todas as regras da  &lt;a href=&quot;/2015/05/05/promocao-do-game-recruits-make-heroes-make-history&quot;&gt;promoção do game Recruits - Make Heroes. Make History.&lt;/a&gt; da QUByte Interactive e ganharam as Steam keys do jogo foram:&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;os-ganhadores&quot;&gt;Os ganhadores&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/cgasparetto/status/596025666430173185&quot;&gt;Carlos Gasparetto&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/DunaGames/status/595915295895715841&quot;&gt;Adriano de Regino&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/eduardobursa/status/596357909103128576&quot;&gt;Eduardo Pereira da Silva&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;As Steam keys serão enviadas via DM (Direct Message) pelo Twitter do jogosdaqui.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;confira-o-trailer-oficial-de-recruits---make-heroes-make-history&quot;&gt;Confira o trailer oficial de Recruits - Make Heroes. Make History.&lt;/h2&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/pNcZhrWItSM &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Bom jogo e boa diversão.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Promoção do game Recruits - Make Heroes. Make History.</title>
   <link href="//2015/05/05/promocao-do-game-recruits-make-heroes-make-history"/>
   <updated>2015-05-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/05/promocao-do-game-recruits-make-heroes-make-history</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A QUByte Interactive nos enviou 3 Steam keys do seu &lt;a href=&quot;/2015/05/05/revelado-novo-game-da-qubyte-interactive-recruits&quot;&gt;novo game Recruits - Make Heroes. Make History.&lt;/a&gt; para sortearmos entre nossos leitores.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-participar-da-promoção-siga-os-passos-abaixo&quot;&gt;Para participar da promoção, siga os passos abaixo:&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Os prêmios deste sorteio serão 3 Steam keys para o game Recruits - Make Heroes. Make History. da QUByte Interactive. Os ganhadores serão os 3 primeiros colocados na lista gerada aleatoriamente pelo random.org;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Para concorrer, siga o &lt;a href=&quot;http://twitter.com/jogosdaqui&quot;&gt;@jogosdaqui&lt;/a&gt;, deixe um comentário neste post e poste a frase abaixo no Twitter:
    &lt;blockquote&gt;
      &lt;p&gt;Quero concorrer a 3 Steam keys do game brasileiro Recruits - Make Heroes. Make History. da QUByte no @jogosdaqui: /2015/05/05/promocao-do-game-recruits-make-heroes-make-history&lt;/p&gt;
    &lt;/blockquote&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Concorrerão todas as pessoas que seguirem todos os procedimentos descritos acima, até as 18:00 horas (horário de Brasília) do dia 08/05/2015 (sexta-feira).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;confira-o-trailer-oficial-de-recruits---make-heroes-make-history&quot;&gt;Confira o trailer oficial de Recruits - Make Heroes. Make History.&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/pNcZhrWItSM &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Bom game e boa sorte a todos!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>SplitPlay dobra de tamanho em apenas um fim de semana</title>
   <link href="//2015/03/30/splitplay-dobra-de-tamanho-em-apenas-um-fim-de-semana"/>
   <updated>2015-03-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/03/30/splitplay-dobra-de-tamanho-em-apenas-um-fim-de-semana</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Na sexta-feira &lt;a href=&quot;/2015/03/27/soul-gambler-gratuito-e-kickstarter-de-face-it&quot;&gt;noticiamos aqui&lt;/a&gt; a promoção do SplitPlay para o game Soul Gambler que visava ajudar na campanha do KickStarter do game Face It, da brasileira Tlön Studios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hoje entramos em contato com o pessoal da SplitPlay e recebemos uma grande notícia: o SplitPlay dobrou de tamanho durante a promoção, ultrapassando a marca de &lt;strong&gt;80 mil usuários&lt;/strong&gt; registrados. Apenas durante o final de semana a loja online recebeu mais de &lt;strong&gt;500 mil acessos&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante a promoção foram distribuídos &lt;strong&gt;40 mil steam keys&lt;/strong&gt; do game Soul Gambler, isso mesmo 40 mil! Atualmente existem 50 mil usuários do SplitPlay que possuem o game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como a equipe do SplitPlay mencionou e nós assinamos embaixo, &lt;strong&gt;esse fim de semana foi um marco para o mercado brasileiro de games e mostra como o público tem interesse pelos jogos daqui&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Veja posts sobre o &lt;a href=&quot;/tags/splitplay&quot;&gt;SplitPlay&lt;/a&gt;  a &lt;a href=&quot;/tags/tlon-studios&quot;&gt;Tlön Studios&lt;/a&gt; no jogosdaqui.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Soul Gambler gratuito e Kickstarter de Face It</title>
   <link href="//2015/03/27/soul-gambler-gratuito-e-kickstarter-de-face-it"/>
   <updated>2015-03-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/03/27/soul-gambler-gratuito-e-kickstarter-de-face-it</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A desenvolvedora Tlön Studios está com seu game &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/pt/games/soul-gambler&quot;&gt;Soul Gambler totalmente gratuito no SplitPlay&lt;/a&gt;
 durante esse final de semana.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O jogo é uma HQ interativa baseada na peça Fausto de Goethe, escrita no século XIX, sendo uma adaptação para os dias de hoje desta obra-prima e coloca você no papel de Fausto. Um jovem contador cujo destino está prestes a ser mudado para sempre.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/NyVwxXjmpus &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;A promoção é uma das formas para ajudar a divulgar a campanha do novo game da Tlön no Kickstarter: &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/tlonstudios/face-it-a-game-to-fight-inner-demons&quot;&gt;Face It&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Segundo a produtora, Face It é um game sobre magia e tecnomancia aplicada ao gameplay para ajudar os jogadores a enfrentarem seu demônios internos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Curioso? Confira a &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/tlonstudios/face-it-a-game-to-fight-inner-demons&quot;&gt;página do Kickstarter do Face It&lt;/a&gt;
, lá tem todo o material explicando mais sobre a proposta do jogo&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abaixo confira o vídeo com algumas cenas do primeiro episódio do jogo que, aliás, já pode ser baixado na página no Kickstarter.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;https://www.kickstarter.com/projects/tlonstudios/face-it-a-game-to-fight-inner-demons&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>BLLUBY</title>
   <link href="//2011/10/14/blluby"/>
   <updated>2011-10-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/10/14/blluby</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Apesar de ter um gosto eclético para games e navegar bem entre todas as categorias, desde os games mais casuais até os mais hardcore, sempre tive uma predileção por puzzles. E foi por isso que recebi com grata surpresa o game BLLUBY, da brasileira &lt;a href=&quot;http://site.crazyminds.net/&quot;&gt;Crazy Minds&lt;/a&gt;, para iPhone, iPod e iPad.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;blluby&quot;&gt;BLLUBY&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;BLLUBY é um puzzle que traz uma mecânica simples: em um ambiente de formas geométricas básicas, o jogador deve  levar um pequeno cubo azul até um outro cubo, marcado com um alvo na outra extremidade da fase, sendo que não deve passar novamente sobre os mesmo quadrados. Com essa mecânica, que pode ser descrita em poucas linhas, e com a adição de novos elementos, temos um jogo que certamente vai cativar os amantes de puzzles.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/KC0dPi8nhrs &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;A primeira vista a mecânica de BLLUBY lembra a de outro game brasileiro: Fruzzle da Icon Games, entretanto, os desenvolvedores da Crazy Minds foram além e adicionaram novos artifícios ao jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conforme o jogador vai avançando nas fases, percebe a adição de novas regras, como os quadrados amarelos que obrigam  o jogador a passar duas vezes sobre eles, ou os portais que “tele-transportam” o jogador para outro ponto da fase, entre outras adições.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na parte gráfica o jogo faz bonito, tendo um belo e agradável visual 3D que se encaixa perfeitamente a jogabilidade do puzzle.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;prós&quot;&gt;Prós&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Desafio crescente, são 100 fases no total.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Adição de novas regras e artifícios conforme o jogador evolui.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gráficos e sons sem encaixam bem na jogabilidade.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;contras&quot;&gt;Contras&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Não é possível retornar a fases já completadas (as vezes você quer demonstrar para alguém aquela fase gigante que completou com movimentos geniais!).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Os menus poderiam ser um pouco mais rápidos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Se você gosta de bons games para iOS, então deves conferir BLLUBY. Agora, se você gosta de puzzles e ainda gosta de bons games para iOS, então BLLUBY é, certamente, um “must have”.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;versões&quot;&gt;Versões&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Você pode conferir BLLUBY em duas versões:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Full (US$ 0,99): &lt;a href=&quot;http://site.crazyminds.net/&quot;&gt;http://itunes.apple.com/us/app/blluby-game/id427714117?mt=8&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Lite (free): &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/blluby-lite/id439313037?mt=8&quot;&gt;http://itunes.apple.com/us/app/blluby-lite/id439313037?mt=8&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;promoção&quot;&gt;Promoção&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Serão sorteados, via http://sorteie.me, &lt;strong&gt;5 promocodes&lt;/strong&gt; da versão full de BLLUBY às 18:00 de hoje (14/10/11) entre os leitores que derem RT no nosso tweet sobre BLLUBY: &lt;a href=&quot;http://twitter.com/jogosdaqui&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://twitter.com/jogosdaqui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Participem!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Promoção Ano 10 = assinatura econômica</title>
   <link href="//2006/01/30/promocao-ano-10-assinatura-economica"/>
   <updated>2006-01-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/01/30/promocao-ano-10-assinatura-economica</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em fevereiro de 2006 a TILT online
 entra no seu décimo ano de presença na internet brasileira e para comemorar lançou a assinatura econômica (1 mês), para você aproveitar o restinho de férias antes das aulas, tirar aquela dúvida insistente, aprender novos truques de criação de jogos e ainda poupar uma graninha para gastar no carnaval.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;  Você assina o club TILT por 1 mês, pelo valor de R$ 9,50 e desfruta de todo o conteúdo do site.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;  Para fazer a assinatura econômica basta você enviar um e-mail para &lt;a href=&quot;mailto:tilt@tilt.net?subject=assinatura%20econ%F4mica&amp;amp;body=Eu%20vi%20a%20promo%E7%E3o%20no%20site%20www.jogosdaqui.com.br&quot;&gt;tilt@tilt.net&lt;/a&gt;
 solicitando os dados para efetuar o pagamento ou ir na página da promoção para gerar o boleto (&lt;a href=&quot;http://www.tilt.net/destaq/promo.htm&quot;&gt;http://www.tilt.net/destaq/promo.htm&lt;/a&gt;
).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; Na sua mensagem, coloque no campo assunto (subject) “&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;assinatura econômica&lt;/span&gt;” para que ela seja processada rapidamente. No corpo da mensagem indique onde você viu esta promoção (no caso &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(255, 102, 0);&quot;&gt;jogosdaqui&lt;/span&gt;). O site que efetivar o maior número de assinaturas vai ganhar um presentão: 10 assinaturas anuais completas, para sortear entre seus leitores.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;  NOTA: esta promoção é válida até o dia 28/02/2006 e a assinatura dá direito apenas ao acesso ao club TILT.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Últimos ganhadores</title>
   <link href="//2005/10/17/ultimos-ganhadores"/>
   <updated>2005-10-17T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/17/ultimos-ganhadores</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;stes são os últimos 5 ganhadores da promoção de lançamento do jogosdaqui.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cada ganhador receberá 1 número serial Gold oferecido pela TILT online.&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
	&lt;li&gt;Ectore Cecato - ececato&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Elano vasconcelos - tarutaru&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Paulo Roberto de Carvalho Júnior - paulorcjr&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Ricardo Iagi - Ricardo&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Thomas - dr_gori&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ganhadores da terceira semana</title>
   <link href="//2005/10/10/ganhadores-da-terceira-semana"/>
   <updated>2005-10-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/10/ganhadores-da-terceira-semana</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mais 5 ganhadores da promoção de lançamento do &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: #ff9900;&quot;&gt;jogosdaqui&lt;/span&gt;.
Cada ganhador receberá 1 número serial &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: #ffcc00;&quot;&gt;Gold&lt;/span&gt; oferecido pela &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: #008080;&quot;&gt;TILT&lt;/span&gt; online.&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
	&lt;li&gt;Douglas P. de Oliveira - Darthvader&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Marcelo V. de Sousa Leal - CRASHAOO&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Victor Pardinho - Crusher&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Weverson - sniper&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Daniel Oshiro&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Estes foram os ganhadores da terceira semana, já são 15 ganhadores e ainda temos mais uma semana de promoção.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Não perca esta oportunidade, cadastre-se agora!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ganhadores da segunda semana</title>
   <link href="//2005/10/02/ganhadores-da-segunda-semana"/>
   <updated>2005-10-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/02/ganhadores-da-segunda-semana</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mais 5 ganhadores da promoção de lançamento do &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: #ff9900;&quot;&gt;jogosdaqui&lt;/span&gt;.
Cada ganhador receberá 1 número serial &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: #ffcc00;&quot;&gt;Gold&lt;/span&gt; oferecido pela &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: #008080;&quot;&gt;TILT&lt;/span&gt; online.&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
	&lt;li&gt;Samuel Bastos - Scrent&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Carlos Spindula - spindula11&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Leandro Montenegro Machado - lmmleandro&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Wilson Guedes lima - kira&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Thales Ernesto - tigerrm&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Estes foram os ganhadores da segunda semana, já são 10 ganhadores e nas próximas duas semanas teremos mais 10 felizardos.Não perca esta oportunidade, &lt;a href=&quot;&quot;&gt;cadastre-se&lt;/a&gt;
 agora!&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ganhadores da primeira semana</title>
   <link href="//2005/09/26/ganhadores-da-primeira-semana"/>
   <updated>2005-09-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/26/ganhadores-da-primeira-semana</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Aqui estão os ganhadores da primeira semana da promoção de lançamento do &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: #ff9900;&quot;&gt;jogosdaqui&lt;/span&gt;. Cada ganhador receberá 1 número serial &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: #ffcc00;&quot;&gt;Gold&lt;/span&gt; oferecido pela &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: #008080;&quot;&gt;TILT&lt;/span&gt; online.&lt;/p&gt;

&lt;ol style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	&lt;li&gt;Thacio Garcia Scandaroli - Tonmy&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Vinicius Silva - julian&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Victor - victor&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Paulo Andrade - PauloAndrade&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Antonio Leite - antonioleite&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;Se você ainda não se cadastrou, não perca tempo! Ainda restam 3 sorteios!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Promoção de lançamento do jogosdaqui</title>
   <link href="//2005/09/17/promocao-de-lancamento-do-jogosdaqui"/>
   <updated>2005-09-17T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/17/promocao-de-lancamento-do-jogosdaqui</id>
   <content type="html">&lt;font size=&quot;4&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Um mês de jogos daqui!&lt;/span&gt;&lt;/font&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
 &lt;br /&gt; Durante um mês, o &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(255, 153, 0);&quot;&gt;jogosdaqui&lt;/span&gt; estará sorteando semanalmente 5 números seriais &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(255, 153, 0);&quot;&gt;Gold&lt;/span&gt;, válido para acessar qualquer jogo da &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(0, 128, 128);&quot;&gt;TILT online&lt;/span&gt;! Isto mesmo, qualquer jogo da &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(0, 128, 128);&quot;&gt;TILT online&lt;/span&gt;! Incrível! Você não pode perder esta promoção! Veja só como é fácil participar!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;1. Como funciona&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Durante quatro sábados, a partir do dia 24 de setembro de 2005, serão sorteados 5 números seriais &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(255, 153, 0);&quot;&gt;Gold&lt;/span&gt; da &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(0, 128, 128);&quot;&gt;TILT online&lt;/span&gt; de cada vez, totalizando 20 números. O sorteio será feito de acordo com os quatro últimos números obtidos pela &lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;loteria federal&lt;/span&gt; e o número do cadastro.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;2. Como participar&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para participar, basta efetuar o cadastro no &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(255, 153, 0);&quot;&gt;jogosdaqui&lt;/span&gt;, informando o seu nome, e-mail, login e senha. O número do cadastro será enviado para o e-mail, para referência ao sorteio. O cadastro é totalmente gratuito.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;2. Divulgação do resultado&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A cada semana será divulgada a lista dos vencedores na página principal do jogosdaqui.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;3. Entrega do prêmio&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O número serial &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(255, 153, 0);&quot;&gt;Gold&lt;/span&gt; que serve para acessar qualquer jogo da &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(0, 128, 128);&quot;&gt;TILT online&lt;/span&gt; será enviado para o e-mail que foi cadastrado para a promoção.&lt;br /&gt;
 &lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;a href=&quot;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(255, 153, 0);&quot;&gt;Não perca tempo, cadastre-se clicando aqui e concorra!&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;http://www.tilt.net&quot;&gt;Aproveite e visite a TILT online e confira os jogos que o aguardam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
</feed>