<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - oniria</title>
 <link href="//tags/oniria/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/oniria.html"/>
 <updated>2021-04-19T15:27:25-03:00</updated>
 <id>/tag/oniria.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Prévia de OmniScire</title>
   <link href="//2006/09/05/previa-de-omniscire"/>
   <updated>2006-09-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/09/05/previa-de-omniscire</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;OmniScire, jogo em desenvolvimento pela brasileira Oniria Entertainment
  será repleto de aspectos de um bom adventure mangá.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pela história, imagens e video atuais, o jogo promete muito.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Confira a prévia…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>OmniScire</title>
   <link href="//2006/09/05/omniscire"/>
   <updated>2006-09-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/09/05/omniscire</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Oniria Entertainment, de &lt;a href=&quot;/2005/10/01/impacto-alpha&quot;&gt;Impacto Alpha&lt;/a&gt; e Die Pferdebande, está desenvolvendo um adventure mangá onde o jogador encontrará muitas características de RPG’s, entre eles, gerenciar personagens e combates estratégicos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Segundo a própria Oniria, OmniScire “extrapola os limites dos adventures convencionais para narrar um conto de descobertas, romance, conspirações e intriga sob o olhar onisciente de uma famosa e reclusa universidade”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com imagens de tirar o fôlego e uma história envolvente, OmniScire promete agradar em cheio os fãs do estilo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É esperar e conferir.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Abragames na GC 2006</title>
   <link href="//2006/08/20/abragames-na-gc-2006"/>
   <updated>2006-08-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/08/20/abragames-na-gc-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;De 23 a 26 deste mês, a Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos (Abragames) participa da Games Convention 2006 (GC) que acontece em Leipzig, Alemanha. Através do estande localizado no Business Center, espaço reservado para a realização de negócios, o consultor Bernardo Manfredini, indicará soluções para as demandas das companhias estrangeiras.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Falarei com publishers, apresentarei produtos prontos para serem distribuídos, e com desenvolvedores que necessitam terceirizar parte de sua produção, diz Manfredini.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Além de associações como a Abragames no Business Center, encontram-se estandes de publishers, produtoras, fabricantes de hardware, entre outras. Por isso, o principal objetivo do consultor é agendar reuniões com empresas como: Electronic Arts, Actvision, Nitendo, Microsoft, Sony, Ubsoft, Konami, THQ, Take 2, ATI, Blizzard, Macromedia, Vivendi entre outras.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Embora cada empresa esteja em um estágio diferente - algumas já têm relações comerciais com parceiros no exterior -, é uma oportunidade de marcar presença neste que é o segundo maior evento do setor no mundo, afirma Bernardo Manfredini, consultor que representará a Abragames na feira.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;No estande será apresentado material de divulgação impresso e eletrônico das empresas brasileiras interessadas em expandir seus negócios no exterior. São elas: Délirus, Devworks, Ene Solutions, Insolita Studios, Interama, Jynx, Locz, Oniria, Outline, O2games, Southlogic e Tec Toy Digital. Empresas que desenvolvem jogos para as plataformas PC, console, celular e web. Como os modelos e estratégias de negócio das desenvolvedoras brasileiras são diversos, outras oportunidades poderão surgir durante a feira. “É um passo importante para construir a imagem da produção nacional junto àqueles que fazem parte da indústria internacional. É uma oportunidade para mostrar como está a produção no Brasil e como tem sido o crescimento desse setor nos últimos anos”, afirma Manfredini.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mesmo com representante oficial na feira, alguns diretores das empresas associadas ainda optaram por participar pessoalmente do evento. Segundo, André Penha, diretor executivo da Délirus, esta ação pode render contatos mais diretos com empresas de outros países, que podem gerar negócios mais imediatos. Entre os dias 21 e 23 de agosto, Penha participa da GC Developers Conference, conferência que antecede a Games Convetion. Durante o evento, que é uma oportunidade para trocar experiências internacionais, são apresentadas palestras sobre desenvolvimento e negócios em games.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para Juliano Alves, da OniriaSoft, a empresa passa por várias mudanças, novas parcerias e oportunidades estão sendo criadas, tanto no Brasil como no exterior, por isso a necessidade da presença na feira. Já a Outline acredita que com a participação na GC ganhará mais experiência no mercado internacional. As duas empresas distribuirão cópias de demos de seus jogos: Warbots, da Délirus e Ayri - Uma Lenda Amazônica, da Outline. Segundo Sylker Teles, CEO e Game Designer da Outline, a GC representa um excelente momento para se integrar com desenvolvedores do mundo e trocar experiências valiosas sobre o comportamento do mercado e os futuros caminhos da indústria de entretenimento digital.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Essa ação da Abragames tem o apoio da Agência de Promoção de Exportação e Investimentos (APEX-Brasil), organização não governamental encarregada de executar a política de exportação brasileira, e da Associação para Promoção da Excelência do Software Brasileiro (Softex), organização civil dedicada à promoção da excelência da indústria brasileira de software, que investiram em torno de 60 mil reais. Além do apoio financeiro, a Softex colaborou através do suporte operacional de sua equipe, especializada em eventos no Brasil e no exterior.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Estar presente em um evento desta magnitude, que terá mais de 360 expositores de todo o mundo e cerca de 130 mil visitantes, é uma oportunidade excepcional para as nossas empresas apresentarem a qualidade e a criatividade de seus produtos, analisa Charles Schramm, gerente de desenvolvimento de negócios internacionais da SOFTEX.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;A participação na GC é a primeira iniciativa do grupo de empresas de Games do PSI-SW (Projeto Setorial Integrado de Software), o maior plano de internacionalização de empresas brasileiras produtoras de software e prestadoras de serviços correlatos já implementado no país. Reunindo 103 empresas divididas em 10 verticais de atuação, ele é gerenciado pela SOFTEX com o apoio técnico e financeiro da APEX-Brasil. Em dezembro, está prevista a participação em mais um evento de Games, desta vez na França.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Quadro comemorativo "jogos daqui"</title>
   <link href="//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui"/>
   <updated>2006-05-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mais uma vez o jogosdaqui comemora uma nova marca, no dia 18 de maio de 2005 chegamos a 150 jogos nacionais cadastrados no site.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo o quadro comemorativo com os 150 jogos e aproveite para conhecer mais sobre os jogos nacionais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui/150-jogosdaqui.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Primeiro Brasileiro no Espaço</title>
   <link href="//2006/03/24/primeiro-brasileiro-no-espaco"/>
   <updated>2006-03-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/24/primeiro-brasileiro-no-espaco</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;table width=&quot;416&quot; cellspacing=&quot;2&quot; cellpadding=&quot;1&quot; border=&quot;0&quot; style=&quot;text-align: left; margin-left: auto; margin-right: auto;&quot;&gt;
    
        &lt;tr&gt;
            &lt;td width=&quot;70&quot; style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;

            &lt;td valign=&quot;middle&quot; bgcolor=&quot;#ddddd5&quot; align=&quot;left&quot;&gt;&lt;font size=&quot;2&quot;&gt; Contato
&lt;/font&gt;
            &lt;td width=&quot;70&quot;&gt;

            &lt;td valign=&quot;middle&quot; bgcolor=&quot;#ddddd5&quot; align=&quot;left&quot;&gt;&lt;font&gt; Solaris 1.0.4.&lt;/font&gt;
&amp;lt;/font&amp;gt;
        
        &lt;tr&gt;
            &lt;td width=&quot;70&quot;&gt;

            &lt;td valign=&quot;middle&quot; bgcolor=&quot;#ddddd5&quot; align=&quot;left&quot;&gt;&amp;lt;/font&amp;gt;

            &lt;td width=&quot;70&quot;&gt;

            &lt;td valign=&quot;middle&quot; bgcolor=&quot;#ddddd5&quot; align=&quot;left&quot;&gt;&lt;font size=&quot;2&quot;&gt; &lt;/font&gt; Space Hero&amp;lt;/font&amp;gt;

        
        &lt;tr&gt;
            &lt;td width=&quot;70&quot; style=&quot;font-family: Arial;&quot;&gt;

            &lt;td valign=&quot;middle&quot; bgcolor=&quot;#ddddd5&quot; align=&quot;left&quot;&gt;&lt;font&gt; Hades2&lt;/font&gt;
&amp;lt;/font&amp;gt;
            &lt;td width=&quot;70&quot; style=&quot;font-family: Arial;&quot;&gt;

            &lt;td valign=&quot;middle&quot; bgcolor=&quot;#ddddd5&quot; align=&quot;left&quot; style=&quot;font-family: Arial;&quot;&gt;&lt;font size=&quot;2&quot;&gt;Taikodom
&lt;/font&gt;
        
        &lt;tr&gt;
            &lt;td width=&quot;70&quot; style=&quot;font-family: Arial;&quot;&gt;

            &lt;td valign=&quot;middle&quot; bgcolor=&quot;#ddddd5&quot; align=&quot;left&quot;&gt;&lt;font&gt; Impacto Alpha&lt;/font&gt;
&amp;lt;/font&amp;gt;
            &lt;td width=&quot;70&quot; style=&quot;font-family: Arial;&quot;&gt;

            &lt;td valign=&quot;middle&quot; bgcolor=&quot;#ddddd5&quot; align=&quot;left&quot; style=&quot;font-family: Arial;&quot;&gt;&lt;font&gt; Terra - Destino Final&lt;/font&gt;
&amp;lt;/font&amp;gt;
        
        &lt;tr&gt;
            &lt;td width=&quot;70&quot;&gt;

            &lt;td valign=&quot;middle&quot; bgcolor=&quot;#ddddd5&quot; align=&quot;left&quot;&gt;&lt;font size=&quot;2&quot;&gt; Outlive
&lt;/font&gt;
            &lt;td width=&quot;70&quot;&gt;

            &lt;td valign=&quot;middle&quot; bgcolor=&quot;#ddddd5&quot; align=&quot;left&quot;&gt; V.T.O.L.&amp;lt;/font&amp;gt;
               
        
    &amp;lt;/tbody&amp;gt;

 &lt;br /&gt;

&lt;br /&gt;
&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Sobre a Missão&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Partindo do Cazaquistão, na nave russa Soyuz TMA-8, Marcos  Pontes entrará para a história como o primeiro brasileiro a viajar para o  espaço. Rumo a Estação Espacial Internacional (ISS), Pontes conduzira uma  série experimentos para o programa de microgravidade da Agência  Espacial Brasileira (AEB). Ao todos são 8 experimentos desenvolvidos  por universidades e centros de pesquisas brasileiros. O &lt;span style=&quot;font-weight: bold; color: rgb(255, 153, 0);&quot;&gt;jogosdaqui &lt;/span&gt;deseja  ao nosso cosmonauta, uma excelente viagem.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;http://www.marcospontes.net&quot;&gt;Saiba mais...&lt;/a&gt;

&lt;/td&gt;&lt;/td&gt;&lt;/td&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/td&gt;&lt;/td&gt;&lt;/td&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/td&gt;&lt;/td&gt;&lt;/td&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/td&gt;&lt;/td&gt;&lt;/td&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/td&gt;&lt;/td&gt;&lt;/td&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/table&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>NewsAbragames - Fevereiro/2006</title>
   <link href="//2006/02/08/newsabragames-fevereiro-2006"/>
   <updated>2006-02-08T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/02/08/newsabragames-fevereiro-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Está no ar mais uma edição da NewsAbragames.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A newsletter deste mês da Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos, traz uma review sobre o jogo Die Pferbebande
 da empresa Oniria Entertainment
, os destaques na imprensa, informações sobre o Concurso JogosBR
, o lançamento da versão beta do jogo Imagem &amp;amp; Ação
 no portal Gametrack
, uma enquete sobre o projeto de lei que proíbe a comercialização de jogos violentos e muitas outras informações.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;http://www.abragames.com.br/newsletter/arquivo/06/02/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Confira a edição de fevereiro …&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Dois jogos brasileiros no TOP 20 da Alemanha</title>
   <link href="//2005/11/18/dois-jogos-brasileiros-no-top-20-da-alemanha"/>
   <updated>2005-11-18T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/18/dois-jogos-brasileiros-no-top-20-da-alemanha</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Seguindo a trajetória de outros jogos brasileiros lançados na Alemanha, Der Pferderennstall, da &lt;a href=&quot;http://www.espacoinf.com&quot;&gt;Espaço Informática&lt;/a&gt; e Die Pferdebande da  &lt;a href=&quot;http://www.oniria.com.br/&quot;&gt;Oniria Entertainment&lt;/a&gt;, continuam no TOP 20 da Alemanha.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Pferderennstall há mais de 9 meses não sai do TOP 20 e agora se encontra no 15º lugar e Die Pferdebande, que já esteve no TOP 10, agora emplaca na 18ª posição. Die Pferdebande está no TOP 20 há 10 meses.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Ponyrancher, da Preloud e Jessy - Ein Zirkuspferd in Not da Bitcrafters são dois jogos brasileiros que já estiveram no TOP 20.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Mais jogos para Europa em 2006</title>
   <link href="//2005/11/14/mais-jogos-para-europa-em-2006"/>
   <updated>2005-11-14T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/14/mais-jogos-para-europa-em-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Conforme Joachim F. Meyer, da empresa alemã Caipirinha Games, o ano de 2006 promete ser ainda melhor que 2005 para as empresas brasileiras que desenvolvem jogos para a Europa. A expectativa é que se tenha entre 6 a 10 jogos brasileiros lançados, através da Caipirinha Games, no continente europeu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Caipirinha Games financia, co-produz e distribui apenas jogos de empresas brasileiras. Entre essas empresas estão Espaço Informática, Oniria Entertainment, Preloud, Ignis Games e Continuum.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>