<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>Your Title - informática</title>
 <link href="http://example.com/tags/informatica/index.xml" rel="self"/>
 <link href="http://example.com/tag/informática.html"/>
 <updated>2018-11-12T18:41:41-02:00</updated>
 <id>http://example.com/tag/informática.html</id>
 <author>
   <name>Author Here</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Thoroughbred Tycoon</title>
   <link href="http://example.com/2006/09/12/thoroughbred-tycoon"/>
   <updated>2006-09-12T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/09/12/thoroughbred-tycoon</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Thoroughbred Tycoon é um jogo de criação e corrida de cavalos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;No jogo você é o dono de cavalos virtuais, e tem que cuidar de todas as etapas para ter um bom animal.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Você irá comandar o treinamento dos cavalos, escolher o melhor tipo de alimentação, de descanso, e depois colocar seus cavalos a prova; nas corridas nos hipódromos do jogo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O jogo apresenta diferentes modos de treinamento, corridas competitivas, e cavalos com personalidade. Visão em 3a pessoa, e liberdade total de câmera.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Cavalos&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;Os cavalos são a grande atração do jogo. Eles possuem várias habilidades que influenciam diretamente na sua velocidade, mas principalmente possuem uma personalidade própria. Os cavalos demonstram seu gosto em relação a tipos de comidas, e eles também decidem aonde querem descansar. Você vai se relacionar com o cavalo, atendendo as vontades dele ou não.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Se você tiver um bom relacionamento com o animal, pode esperar um cavalo que lhe siga, peça para cavalgar. Se o cavalo não gostar de você certamente ele não irá querer você nem por perto.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Além dos treinamentos, você pode interagir com seu cavalo, acariciando, conversando e até lhe dando comida na boca. Gostar de você é uma coisa que só o cavalo irá decidir; e você irá perceber. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Corridas&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;O jogo apresenta dois hipódromos, onde quatro tipos de corrida acontecem. Você treina seus cavalos em uma das três fazendas do jogo, e então participa das corridas agendadas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Correndo você encontra sempre páreos com cavalos nivelados ao seu, de acordo com o nível de dificuldade. Você pode alugar um jóquei para as corridas, ou então comandar seu cavalo durante a competição.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Além das habilidades do cavalo, o uso do chicote é um dos fatores determinantes nas corridas. O chicote lhe dá uma velocidade maior, mas também aumenta o stress do seu cavalo, o que inclusive pode lhe causar alguns tombos.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Winguel</title>
   <link href="http://example.com/2006/05/06/winguel"/>
   <updated>2006-05-06T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/05/06/winguel</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Winguel é um alienígena que vive no planeta Marte e gosta de se divertir. Andando pelas montanhas de Marte, Winguel encontra por acaso uma das sondas enviadas da Terra, que está explorando aquele planeta. Surpreso, Winguel imagina que o aparelho deve ser dos humanos, e então resolve devolvê-lo. Winguel pega sua nave, e inicia a viajem para a Terra.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Nas proximidades de nosso planeta Winguel é detectado pelos potentes radares da W.U.C - Controle Mundial de OVINIS, que resolvem atacá-lo sem saber ao certo do que se trata. Um míssil atinge a nave de Winguel, fazendo com que pedaços dela caiam espalhados em diferentes lugares.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Você precisa ajudar Winguel a recuperar as partes da nave, vencendo cada um dos jogos, para que ele possa voltar para casa. Mas não será nada fácil, porque os guardas da W.U.C. estão protegendo as peças, e eles armaram várias armadilhas para capturar o nosso amigo alienígena&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Winguel Centro de atividades, é um pacote com cinco jogos divertidos, e fáceis de jogar.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Você precisa vencer cada um dos jogos para recuperar as peças da nave, e assim ajudar Winguel a retornar para sua casa.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Os cinco jogos (O Castelo, A Pirâmide, A Lagoa, O Cemitério e Blocos) tem estilos e jogabilidade diferentes, sempre com desafios para você.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>