<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - adhoc-games</title>
 <link href="//tags/adhoc-games/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/adhoc-games.html"/>
 <updated>2020-07-10T12:18:54-03:00</updated>
 <id>/tag/adhoc-games.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>ZombieZoid - Zenith</title>
   <link href="//2015/10/07/zombiezoid-zenith"/>
   <updated>2015-10-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/10/07/zombiezoid-zenith</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Se você é fã dos filmes de zumbi de George A. Romero, como os clássicos A Noite dos Mortos  Vivos (Night of the Living Dead) e Despertar dos Mortos (Dawn of the Dead), mas também gosta de um bom toque de humor como o filme Todo Mundo Quase Morto (Shaun of the Dead) de Edgar Wright, então o jogo que a brasileira Adhoc Games passou dois anos desenvolvendo foi feito pra você.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;zombiezoid---zenith&quot;&gt;ZombieZoid - Zenith&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://zombiezoid.com&quot;&gt;ZombieZoid - Zenith&lt;/a&gt;
 é um jogo de ação em terceira pessoa onde o jogador controlará o pequeno Arthur durante um verdadeiro apocalipse zumbi. Arthur terá que sobreviver aos comedores de cérebros enquanto tentar resgatar sua namorada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Claro que durante toda essa aventura existirão momentos para relaxar, como tirar selfies com os zumbis!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;brains&quot;&gt;Brains!&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game conta com diversos tipos de inimigos, desde os pirralhos da rua até a empregada da casa, que além de virar zumbi está brava, pois quer um aumento de salário.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta com diversos cenários clássicos de filmes de zumbi, como masmorras, cemitério, túneis, florestas e cavernas. Todos eles, claro, cheios de desmiolados nada amigáveis.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-demo&quot;&gt;Plataformas e demo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;ZombieZoid - Zenith está disponível para PC, pode ser comprado diretamente no &lt;a href=&quot;http://zombiezoid.com/landing/&quot;&gt;site do jogo&lt;/a&gt; ou no &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/403230&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;. Você também pode experimentar um pouco do jogo na &lt;a href=&quot;https://goo.gl/cD4pxO&quot;&gt;demo&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A equipe de desenvolvimento da &lt;a href=&quot;http://www.adhocgames.com.br/&quot;&gt;Adhoc Games&lt;/a&gt; pretende lançar a versão para PS4 para o Natal deste ano. Renas zumbis?&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jkhTN6IWDys &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>