<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>Your Title - awoker-games</title>
 <link href="http://example.com/tags/awoker-games/index.xml" rel="self"/>
 <link href="http://example.com/tag/awoker-games.html"/>
 <updated>2018-11-12T11:27:35-02:00</updated>
 <id>http://example.com/tag/awoker-games.html</id>
 <author>
   <name>Author Here</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Checkpoint #4</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/02/checkpoint-4"/>
   <updated>2015-05-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/02/checkpoint-4</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://gamereporter.uol.com.br/mundo-canibal-apocalipse-steam&quot;&gt;O game Mundo Canibal Apocalipse chega no Steam Greenlight. Jogo e voto obrigatórios para quem gosta do humor dos irmãos Piologo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/27/previa-de-starlit-adventures/&quot;&gt;Starlit Adventures, game brasileiro de aventura-plataforma com gráficos fantásticos, será lançado no próximo mês&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.marketingegames.com.br/better-late-than-dead-odin-ps4&quot;&gt;Artigo no site Marketing &amp;amp; Games sobre o jogo para PS4 Better later than DEAD da Odin Game Studio &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/28/phoenix-force/&quot;&gt;Veja nossa análise do shoot ‘em up Phoenix Force da Awoker Games&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=d1ikkA5S0j&quot;&gt;Preview do game Gryphon Knight Epic feito pela galera do Insert Coins com a participação do Joe Junior, um dos desenvolvedores do game&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/28/infografico-quantos-games-brasileiros-voce-ja-jogou/&quot;&gt;Infográfico resultado da nossa enquente ‘Quantos games brasileiros você já jogou?’&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;7&quot;&gt;#7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.brasilgameshow.com.br/sou-visitante/feira/noticias/230-participante-pelo-segundo-ano-consecutivo-garage-227-studios-fala-sobre-suas-expectativas-para-a-bgs-201&quot;&gt;Artigo no site do evento Brasil Game Show sobre as expectativas da gamedev brasileira Garage 227 quanto a edição 2015 do evento&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;8&quot;&gt;#8&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/29/emerge-americas-tera-a-participacao-da-cupcake/&quot;&gt;A gamedev gaúcha Cupcake Sweet Entertainment estará no mega-evento eMerge Americas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;9&quot;&gt;#9&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/29/labindie-divulga-jogo-indie-milford-heaven/&quot;&gt;Na estréia da coluna do Labindie no jogosdaqui conheça o game indie Milford Heaven&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;10&quot;&gt;#10&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/30/chroma-squad-no-steam-o-dia-chegou/&quot;&gt;Chroma Squad no Steam, o dia chegou &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;11&quot;&gt;#11&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://revistagalileu.globo.com/blogs/Press-Continue/noticia/2015/04/o-processo-por-tras-da-criacao-de-um-jogo-indie-historia-arte-3d-e-render-parte-3-de-3.html&quot;&gt;Garage 227 novamente, agora no blog Press Continue da revista Galileu, falando um pouco sobre o processo por trás da criação de um jogo Indie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;12&quot;&gt;#12&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/30/qubyte-interactive-produzindo-novo-game/&quot;&gt;QUByte Interactive produzindo novo game&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;13&quot;&gt;#13&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=UQHYWH5kPrU&quot;&gt;O famoso youtuber Zangado jogando Aritana e a Pena de Harpia e Chroma Squad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;14&quot;&gt;#14&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/01/brazil-gets-unreal/&quot;&gt;Brazil Gets Unreal, uma série de palestras mostrando casos de uso da engine Unreal &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Phoenix Force</title>
   <link href="http://example.com/2015/04/28/phoenix-force"/>
   <updated>2015-04-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/04/28/phoenix-force</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Shoot ‘em up são conhecidos por ter uma enxurrada de inimigos que, no fim da fase, culminam em um grande inimigo extremamente difícil de derrotar, o famoso chefão de fase. Agora imagine um game deste gênero que não possui essa torrente de inimigos a cada fase, mas apenas o chefão final. Imaginou? Esse é o Phoenix Force da gaúcha Awoker Games que denomina o jogo como o primeiro Fantasy Boss Shooter Game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na história do game o jogador iniciará como a fênix de Fogo, chamada Fury que foi a primeira a renascer numa Terra primordial onde terá que enfrentar monstros e tentar resgatar as outras fênix: Cryo de Gelo, Tupã de Trovão, Gaia da Terra e Gast de Fantasma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Possui um total de 100 fases distribuídas entre 4 mundos diferentes, cada uma delas possuindo o chefão, sendo muitas vezes um chefe já enfrentado anteriormente, mas mais inteligente e poderoso. Em algumas fases o jogador terá que enfrentar mais de um chefão ao mesmo tempo, nessas horas o game ganha o direito de ser chamado de um verdadeiro bullet hell, mas ao vencer o primeiro desses desafios não fique achando que você é invencível, pois a partir do segundo mundo será bullet hell até o fim. Para ajudar a enfrentar o desafio crescente que cada fase apresenta, a fênix ganha experiência no fim de cada fase, tornando-se mais resistente e mais veloz, fora isso ainda existem as outras fênix que são libertadas durante o percurso e podem ser utilizadas nas batalhas.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;&lt;/center&gt;

&lt;p&gt;A trilha sonora, estilo medieval, combina bem com a estética e dá um tom interessante ao game, já que você controla uma grande fênix e não uma nave high-tech.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Phoenix Force é um shmup realmente desafiador, equilibrado na sua evolução, mas possuindo fases onde o jogador terá que jogar várias vezes até conseguir vencer, ainda mais que a morte acontece ao ser atingido apenas uma vez. Além disso, como em todo bom jogo do estilo, o jogador terá que ser um perito em atirar, mas mais ainda em desviar dos disparos do inimigo, chegando ao ponto de muitas vezes duvidar de ter conseguindo tal proeza.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por sua originalidade, desafio e qualidade técnica, Phoenix Force é um deleite para quem aprecia shoot ‘em up e um must-have para os fãs do gênero.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ldhdq3oUiB8 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;[sc:Review_rating pro1=”Gráficos criativos que fogem do padrão high-tech do gênero.” pro2=”Desafio crescente, o jogo começa leve até se tornar um bullet hell.” pro3=”Controles precisos, inclusive na versão mobile, onde é um desafio fazer shoot ‘em up palatáveis. “ con1=”Faltou uma tela antes da primeira aparição de cada chefão, mostrando seu nome e talvez sua história. Isso ajudaria na projeção do jogador, na imersão e também na hora de comentar com um amigo, pois falar ‘viu, eu derrotei o chefão com cara de caveira, asa de águia, roupa vermelha e lampião na mão’, complica muito a comunicação ;)” ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo multiplataforma está disponível para &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/id904743508?mt=8&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;
, Android, &lt;a href=&quot;http://www.windowsphone.com/s?appid=90b9eae4-8f5d-453f-81c9-eb815dfab189&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Windows Phone&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/pt/games/phoenix-force&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;SplitPlay&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/332480&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>