<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - puzzle</title>
 <link href="//tags/puzzle/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/puzzle.html"/>
 <updated>2025-10-21T07:56:52-03:00</updated>
 <id>/tag/puzzle.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Vitrum</title>
   <link href="//2025/10/20/vitrum"/>
   <updated>2025-10-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/20/vitrum</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Vitrum&lt;/em&gt; é um puzzle-plataforma em primeira pessoa que mistura física, energia e um toque de ficção científica.&lt;br /&gt;
Desenvolvido pela &lt;strong&gt;9heads Game Studios&lt;/strong&gt;, o jogo coloca você no controle de um androide capaz de absorver energia de cristais coloridos para liberar poderes impressionantes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;cristais-poderes-e-gravidade-invertida&quot;&gt;Cristais, poderes e gravidade invertida&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cada cor de cristal representa um tipo de energia diferente.&lt;br /&gt;
Alguns concedem habilidades, outros podem ser fatais — e o segredo é aprender a usá-los da forma certa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre os poderes disponíveis estão &lt;strong&gt;super pulos&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;criação de plataformas&lt;/strong&gt; e o destaque: &lt;strong&gt;inversão de gravidade&lt;/strong&gt;. Isso mesmo — o jogador pode desafiar as leis da física e caminhar de cabeça pra baixo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-laboratório-cheio-de-desafios&quot;&gt;Um laboratório cheio de desafios&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo se passa em um laboratório no deserto, repleto de salas com puzzles baseados em física e lógica.&lt;br /&gt;
São &lt;strong&gt;mais de 45 fases&lt;/strong&gt;, além de um &lt;strong&gt;editor de níveis&lt;/strong&gt; que permite criar e compartilhar seus próprios estágios com a comunidade.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/lAiM2DsvLtI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Outros destaques incluem:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;🧩 &lt;strong&gt;Combinação de poderes&lt;/strong&gt; para resolver puzzles complexos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🧠 &lt;strong&gt;Fases Insanas&lt;/strong&gt; desbloqueáveis ao coletar fragmentos de cristal.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🧍 &lt;strong&gt;Jogabilidade 3D fluida&lt;/strong&gt;, lembrando clássicos como &lt;em&gt;Portal&lt;/em&gt; e &lt;em&gt;QUBE&lt;/em&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-indie-brasileiro-no-steam&quot;&gt;Um indie brasileiro no Steam&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Apesar de lançado em 2012, &lt;em&gt;Vitrum&lt;/em&gt; ainda é um ótimo exemplo da criatividade dos estúdios brasileiros.&lt;br /&gt;
A proposta é simples, mas a execução impressiona — especialmente pelo sistema de física e pelos visuais limpos e atmosféricos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você curte jogos de puzzle com um toque de ação e física criativa, &lt;em&gt;Vitrum&lt;/em&gt; é uma joia escondida que merece ser revisitada.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;👉 Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/291270/Vitrum/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Fluffy Horde</title>
   <link href="//2021/04/23/fluffy-horde"/>
   <updated>2021-04-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2021/04/23/fluffy-horde</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Fluffy Horde é jogo 2D side-scrolling que mistura elementos de estratégia em tempo real e Tower Defense. A História do jogo gira em torno de uma horda mágica de coelhos criada por um Shaman. Depois de ter sido renegado dos três reinos, o Shaman está disposto a conquistar todos eles pela força. Você pode pará-lo?&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/lW-DLOvuK8k &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Uma experiência de estratégia única. Age of Empires e Warcraft não chegam nem perto ;)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Single player com 4 Mundos, mais de 100 levels, 400 insígnias para ganhar, muitos chefes para se lutar e muitas horas de diversão. Isso ficou meio tiozão, “MUITA DIVERSÃO”.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Online multiplayer (versus).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Impressionante voz que fará você fazer xixi na sua calça. Use roupas íntimas duplas para uma melhor experiência.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Coelhos. Temos 4.0309.894.859.483.495.809.348.530.834 deles e contando…&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Música feita por Deus. Nós temos Deus em nossa equipe, está certo! Quem você tem?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Puzzimals, jogo brasileiro em fase final de desenvolvimento abre inscrição para open beta</title>
   <link href="//2020/07/10/puzzimals-open-beta"/>
   <updated>2020-07-10T10:00:00-03:00</updated>
   <id>//2020/07/10/puzzimals-open-beta</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em desenvolvimento pelo gamedev independente &lt;a href=&quot;https://twitter.com/ogiacomelli&quot;&gt;Diego Giacomelli&lt;/a&gt; de Porto Alegre (RS), Puzzimals iniciou a fase de inscrição para open beta. Com lançamento planejado para breve, o jogo de puzzle será inicialmente lançado para Android, mas o dispositivo da Apple também está nos planos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fofinho-mas-desafiador&quot;&gt;Fofinho, mas desafiador!&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Não deixe o visual fofinho ou as animações super divertidas enganá-lo, Puzzimals conta com quebra-cabeças instigantes que desafiam os jogadores a cada nova fase.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Puzzimals trás de volta os que os amantes de puzzles e match 3 games adoram: quebra-cabeças criativos e combos quase infinitos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogadores podem se divertir por mais de 100 fases, podendo combinar diversos tipos de quadrados como gelo, coringas, bombas e muito mais.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;open-beta&quot;&gt;Open beta&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Se você possui um Android ou iPhone então se inscreva no open beta: &lt;a href=&quot;https://t.co/BcrgqyUgwz&quot;&gt;https://t.co/BcrgqyUgwz&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para receber as últimas notícias sobre o jogo acesse o &lt;a href=&quot;https://diegogiacomelli.com.br&quot;&gt;site do desenvolvedor&lt;/a&gt; ou siga-o no &lt;a href=&quot;https://twitter.com/ogiacomelli&quot;&gt;Twitter&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/wDFIxIDdQwE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Mick: Parasomnia</title>
   <link href="//2018/12/20/mick-parasomnia"/>
   <updated>2018-12-20T10:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/20/mick-parasomnia</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mick é um menino que foi arrastado para a terra assombrada dos Pesadelos por monstros que se escondiam no seu quarto durante a noite. Agora ele precisa de sua ajuda e você poderá por a prova os seus reflexos neste desafio para ajudar Mick a escapar deste mundo misterioso.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/76892867 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O game possui um total 30 labirintos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game foi lançado para Web, iOS e Android.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Tetragon</title>
   <link href="//2018/12/18/previa-de-tetragon"/>
   <updated>2018-12-18T12:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/18/previa-de-tetragon</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em 1687 Issac Newton definiu, em sua obra Philosophiae Naturalis Principia Mathematica, a lei da gravitação universal e suas três famosas “Leis de Newton”, mas em 2019 o lenhador Lucious do game Tetragon promete desafiar essas leis.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;tetragon&quot;&gt;Tetragon&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A brasileira Cafundó Estúdio começou o desenvolvimento de seu adventure puzzle em fevereiro 2018 e ainda tem alguns meses até seu lançamento, mas pelas imagens e vídeo que tivemos acesso, o game promete muito pela sua jogabilidade, qualidade visual e sonora.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Segundo a Cafundó:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Nasceu em 2014 como um pequeno projeto independente feito por amigos. Naquela época, nossa proposta era criar algo diferente dos jogos habituais de quebra-cabeças, embaralhar a jogabilidade e a narrativa para criar um produto muito imersivo. Após o primeiro protótipo, a equipe original não conseguiu continuar o desenvolvimento. O jogo ficou inerte até 2017, quando Alexandre Chaves fechou o negócio com o Cafundó Estúdio para continuar o desenvolvimento do jogo com foco nas plataformas móveis.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay-e-história&quot;&gt;Gameplay e história&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Em algum lugar em uma dimensão diferente, existe um mundo feito de planos. Estes planos orbitam uma jóia sagrada chamada Tetragem. Não havia mal dentro deste mundo, tudo estava crescendo bem até que uma estranha energia apareceu. Uma criatura escura nasceu dessa energia, destinada a destruir a Tretagem e trazer o caos ao Tetragon.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/RU7m6t9WcLo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O destino da criatura acabou sendo realizado e a jóia foi fragmentada em várias partes. Usando todo o seu poder, a Vontade do Tetragon aprisionou a criatura escura, mas era tarde demais para salvar a jóia. Agora o mundo precisa de um substituto adequado para a Tetragem. Enquanto isso, no mundo de Lucius, seu entediado filho o segue até a floresta. Horas se passaram antes que Lucius percebesse que seu filho tinha ido embora.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Um jogo de quebra-cabeça de aventura, onde o jogador pode manipular a gravidade para completar os desafios das fases e levar o lenhador Lucious ao encontro de seu filho desaparecido.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quando finalizado deverá ter 40 níveis, sendo que eles estarão dividos em 4 ambientes:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Fruitful Forest (free)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gnik Castle (premium)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Deep Woods (premium)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ancient Stones (premium)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;equipe&quot;&gt;Equipe&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Atualmente conta com nove profissionais em sua equipe:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Alexandre Chaves (diretor/criador do jogo)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gabriel Capeletti (programador)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gabriel Marafigo (artista/ilustrador/animador)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gustavo Marangon (programador)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Júlio Miotto (compositor/designer de som)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Leonardo Minozzo (produtor executivo)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Martin Fabichak (líder técnico)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Thalles Fiala (artista/ilustrador/animador)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vanessa Christoff (qualidade/testadora)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Tetragon é desenvolvido utilizando a engine Unity3D e conta com recursos financeiros captados através do primeiro edital de games da Ancine.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O plano da Cafundó Estudio é lançar o game simultaneamente para iOS e Android em abril de 2019.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Bil Bolha</title>
   <link href="//2018/12/13/bil-bolha"/>
   <updated>2018-12-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/13/bil-bolha</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O Bil Bolha e seus irmãos foram presos em uma máquina misteriosa. O seu objetivo é libertar todos eles.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O problema é que a máquina possui uma estranha regra. Ao soltar ou aprisionar um deles, aqueles que estão à sua esquerda, direita, acima e abaixo mudam o seu estado. Se estavam soltos, são aprisionados. Se estavam presos, são soltos. Existem várias configurações iniciais de máquina para serem resolvidas, inclusive a de “Sorteio” que é criada uma configuração aleatória.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível para os consoles “Super Mega Drive 3” e “Master System” diretamente na memória dos novos aparelhos.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Bad Rats: A Vingança dos Ratos</title>
   <link href="//2018/12/12/bad-rats-a-vinganca-dos-ratos"/>
   <updated>2018-12-12T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/12/bad-rats-a-vinganca-dos-ratos</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quando os ratos estão no controle, os gatos estão perdidos!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os Ratos querem sua vingança contra seus arqui-inimigos, os Gatos, e com sua ajuda, em Bad Rats isso vai acontecer. Neste jogo você precisa encontrar soluções para os quebra-cabeças, e ajudar os Ratos a executar seus planos de aniquilação.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Bad Rats é um jogo do gênero puzzle físico. O seu objetivo muda a cada mapa, mas é basicamente fazer um objeto (chave), atingir outro objeto (destino), utilizando princípios de física real, como o peso dos objetos, construindo alavancas, caminhos e outros modos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os temas dos mapas são bastante variados, mas resolvendo um mapa irá sempre resultar na aniquilação de um Gato, com alguma violência cartoon, além de sangue cartoon e peças de corpos voando pela tela.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem soluções incontáveis para cada mapa, o que torna o jogo fascinante. E você, que solução você inventa para vencer o jogo?&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/IAu4oJzzNDI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataforma&quot;&gt;Plataforma&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo está disponível para Windows e pode ser comprado:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/shop-p.htm&quot;&gt;No site da Invent4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/34900/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Você pode também pode conferir um pouco do jogo na demo disponível em &lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/rats/demo-p.htm&quot;&gt;http://www.invent4.com/rats/demo-p.htm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Amazing Spider Attack</title>
   <link href="//2018/12/05/amazing-spider-attack"/>
   <updated>2018-12-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/05/amazing-spider-attack</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em Amazing Spider o jogador deve proteger sua teia do ataque dos insetos!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sua aranha precisa de instintos rápidos para capturar os insetos malucos. Estrategicamente crie uma teia no espaço certo para comer todos os insetos, cada um com suas próprias habilidades que podem causar danos ou quebrar as teias com mais facilidade. Esteja alerta para tocar neles antes que eles se liberem ou o tempo acabe!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;30 níveis incluem quebra-cabeças bacanas, desafios de ação, temas e itens legais - rede dourada, recarga de rede, choque elétrico e muito mais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/YpK9pqH448E &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Amazing Spider Attack está disponível para:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.deadmushroom.amazingspiderattack&amp;amp;hl=pt-br&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/amazing-spider-attack-free-game/id546474843?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Jelly Dreams</title>
   <link href="//2018/11/30/jelly-dreams"/>
   <updated>2018-11-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/11/30/jelly-dreams</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O game &lt;a href=&quot;http://www.firecaststudio.com/press/sheet.php?p=Jelly%20Dreams&quot;&gt;Jelly Dreams&lt;/a&gt; apresenta uma viagem aos fantásticos sonhos do personagem Nino, um garoto apaixonado por gelatina.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Inspirado no gênero Sokoban, o jogo de puzzle no estilo cartoon contém cenários diferenciados e inúmeros enigmas que envolvem o jogador.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;No enredo, Nino sempre quer comer gelatina, sua sobremesa favorita, muito mais do que sua mãe considera saudável. Como não consegue toda a gelatina que deseja, ao dormir, o menino é transportado para um mundo dos sonhos, onde está livre para saborear sua guloseima preferida. Porém, para isso, precisa solucionar quebra-cabeças divertidos, juntando cubos de gelatina de cores iguais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/lJnhD2itMeY &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;desenvolvimento&quot;&gt;Desenvolvimento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Criado pela startup &lt;a href=&quot;/tags/firecast-studio&quot;&gt;Firecast Studio&lt;/a&gt;, Jelly Dreams foi desenvolvido na plataforma Unity 3D e possui:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;80 fases de quebra-cabeças&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;3 pacotes temáticos para jogar (Floresta Mágica, Ilha do Tesouro e Velho Oeste)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;7 fantasias para download (pijama, pirata, vaqueiro, astronauta, soldado, super herói e dinossauro)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Mais de 40 achievements.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;O game não é a única versão do Sokoban, mas se diferencia pelo visual atraente e pela riqueza temática.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>ReOrd</title>
   <link href="//2015/08/26/reord"/>
   <updated>2015-08-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/08/26/reord</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Lembra daqueles brinquedos conhecidos como 8-puzzle ou quebra-cabeça de 8, onde numa grade 3x3 existiam 8 peças com números sequenciais e para vencer era preciso deslizar as peças utilizando o único espaço vago até que todas estivessem ordenadas?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trazer esse gameplay simples de um brinquedo de infância para as telas mobile é a proposta do game ReOrd.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;reord&quot;&gt;ReOrd&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game indie ReOrd foi desenvolvido pelo goiano Raphael Rodrigues que iniciou o projeto utilizando XNA para Windows Phone 7, passou pelo open source &lt;a href=&quot;https://github.com/mono/MonoGame&quot;&gt;MonoGame&lt;/a&gt; para Windows Phone 8 e acabou refazendo todo o game utilizando a Unity3D. Mesmo com todos os desafios enfrentados durante a produção de ReOrd, Raphael pretende continuar desenvolvendo games de forma independente:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Esse será apenas ‘O primeiro de muitos’ nas stores (comenta Raphael)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Com imagens dos cenários pintadas a mão por um artista ucraniano, o game funciona muito bem para quem gosta de quebra-cabeças. Sendo que os números do jogo original foram substituídos pelas imagens, o que por si só já aumenta a dificuldade do game, além disso você pode escolher entre 3 modos diferentes de jogo, cada um deles aumentando o número de quadrados do mosaico que compõe a imagem: 3x3, 4x4 e 5x5.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem 9 fases/imagens diferentes que são desbloqueadas conforme o jogador avança no game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Uma pena o jogo não contar com trilha sonora, ajudaria na experiência.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/TPs0rXU72dQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;ReOrd é um game gratuito e está disponível para &lt;a href=&quot;http://windowsphone.com/s?appid=79bf8d67-8391-484e-a160-5f87c678c9a0&quot;&gt;Windows Phone&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.raphael.reord&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existe a possibilidade de uma versão para iOS no futuro, mas nada certo ainda.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Tiny butterflies e Skeletons Go Through Walls</title>
   <link href="//2013/04/22/tiny-butterflies-e-skeletons-go-through-walls"/>
   <updated>2013-04-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/04/22/tiny-butterflies-e-skeletons-go-through-walls</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Apresento dois games do desenvolvedor independente Paulo Candolo Nogueira que já trabalha há um bom tempo com desenvolvimento de jogos e está se aventurando no mercado indie.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogos em questão são:Tiny butterflies e Skeletons Go Through Walls, que pelo nome podemos perceber que são games bem diferentes, sendo o primeiro um action puzzle e o segundo um game estilo survival horror.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os dois estão disponíveis para as plataformas iOS e Android:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Tiny butterflies: 
** &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/tiny-butterflies/id596548839?l=pt&amp;amp;ls=1&amp;amp;mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;
** &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.paulonogueira.tinybutterflies&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Skeletons Go Through Walls: 
** &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/skeletons-go-through-walls/id587501420?l=pt&amp;amp;ls=1&amp;amp;mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;
** &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.paulonogueira.skeletonsatoffice&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Esquadrão Patada</title>
   <link href="//2013/03/18/esquadrao-patada"/>
   <updated>2013-03-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/03/18/esquadrao-patada</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A desenvolvedora mato-grossense &lt;a href=&quot;http://www.pankekagames.com.br&quot;&gt;Pankeka Games&lt;/a&gt; já esteve no jogosdaqui em 2012 com seu puzzle para iOS, o game à época era &lt;a href=&quot;/2012/01/05/zigball&quot;&gt;Zigball&lt;/a&gt;. Agora é a vez de outro jogo para os aparelhos da Apple, esse também um puzzle: &lt;a href=&quot;http://www.pankekagames.com.br/esquadrao&quot;&gt;Esquadrão Patada&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nesse novo game a missão é ajudar alguns simpáticos animais a chegarem ao seu destino dentro de quatro diferentes edificações. Cada edificação possui diversas fases, totalizando 40 fases ao todo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apesar dos gráficos cartoons e uma jogabilidade simples, que deve agradar o público juvenil, o jogo ainda é diversão para os apreciadores de um bom quebra-cabeça.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/VMJoVbZx0Y8 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Esquadrão Patada é compatível com iPhone, iPod e iPad, e está &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/esquadrao-patada-puzzles-divertidos/id521571988?ls=1&amp;amp;mt=8&quot;&gt;gratuito na App Store&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Crazy Bitsy Spider - Kids Mode</title>
   <link href="//2013/03/11/crazy-bitsy-spider-kids-mode"/>
   <updated>2013-03-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/03/11/crazy-bitsy-spider-kids-mode</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A brasileira &lt;a href=&quot;http://www.deadmushroom.com&quot;&gt;Dead Mushroom&lt;/a&gt; atualizou seu action puzzle &lt;a href=&quot;/2012/12/05/crazy-bitsy-spider-2&quot;&gt;Crazy Bitsy Spider&lt;/a&gt; e a atualização vem acompanhada de um novo modo de jogo, chamado “Kids Mode”.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O modo vem com dois jogos especialmente pensados para crianças, envolvendo atividades simples, seguras e descontraídas. Os pequenos jogadores podem se divertir conectando pontos com as teias de aranha para formar imagens, ou relaxarem enquanto capturam insetos à vontade no zen mode.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O game pode ser conferido gratuitamente na &lt;a href=&quot;http://bit.ly/JM2MAw&quot;&gt;App Store&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://t.co/4PlnprOQ&quot;&gt;Google Play&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O “Kids Mode” pode ser acessado via in-app purchase.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Crazy Bitsy Spider</title>
   <link href="//2012/12/05/crazy-bitsy-spider-2"/>
   <updated>2012-12-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2012/12/05/crazy-bitsy-spider-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.deadmushroom.com/?page_id=27&quot;&gt;Crazy Bitsy Spider&lt;/a&gt; é um action puzzle para iOS e Android, da brasileira &lt;a href=&quot;http://www.deadmushroom.com/&quot;&gt;Dead Mushroom&lt;/a&gt;, onde o jogador controla uma simpática aranha que deve  construir suas teias e capturar os diversos insetos que passam pelo cenário. O desafio está em se alimentar de uma variedade determinada de insetos a cada fase para progredir no jogo, tudo isso com uma trilha sonora no melhor estilo Bob Mcferrin, trilha essa que dá o tom ao jogo, e gráficos cartoon caprichados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entretanto você não pode abusar das teias, pois se exagerar poderá ficar sem elas para criar novas estruturas e tentar capturar mais insetos. Se ficar sem teia, terá que se alimentar de insetos para conseguir produzir a teia novamente. Conforme você vai aprisionando os insetos, as teias vão enfraquecendo até se romperem e ainda eles podem feri-lo,  além disso o jogador também possui missões, como capturar certos tipos de vítimas, tudo isso antes do tempo da fase terminar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game possui um bom tutorial in-game que orienta o jogador nas primeiras jogadas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bitsy, a aranha personagem, terá que enfrentar diversos desafios para completar os 4 pacotes de fases do game: Bitsy Climb, Water Leak, Yummy Bugs e Hallowen, cada um deles com 30 fases, ou seja, é diversão por horas a fio.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/4eG1wEilmS8 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Ainda existe uma loja, onde o jogador pode comprar itens com as moedas que ganhou durante as fases ou via in-app purchase, entre os itens estão raios que disparam choques nas teias construídas,  plantas carnívoras que podem ser usadas como armadilhas, lâmpadas para atrair os insetos e poções para curar ferimentos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo é um ótimo action puzzle que se encaixa perfeitamente nas telas de toque de iOS e Android e deve agradar em cheio quem curte puzzles rápidos, com lotes de fases e desafio crescente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Crazy Bitsy Spider é um game free, acesse &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/crazy-bitsy-spider-free-game/id503029408?mt=8&quot;&gt;App Store&lt;/a&gt;
 ou &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.imaxgames.crazybitsyspider&amp;amp;feature=search_result&quot;&gt;Google Play&lt;/a&gt; e divirta-se.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>BLLUBY</title>
   <link href="//2011/10/14/blluby"/>
   <updated>2011-10-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/10/14/blluby</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Apesar de ter um gosto eclético para games e navegar bem entre todas as categorias, desde os games mais casuais até os mais hardcore, sempre tive uma predileção por puzzles. E foi por isso que recebi com grata surpresa o game BLLUBY, da brasileira &lt;a href=&quot;http://site.crazyminds.net/&quot;&gt;Crazy Minds&lt;/a&gt;, para iPhone, iPod e iPad.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;blluby&quot;&gt;BLLUBY&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;BLLUBY é um puzzle que traz uma mecânica simples: em um ambiente de formas geométricas básicas, o jogador deve  levar um pequeno cubo azul até um outro cubo, marcado com um alvo na outra extremidade da fase, sendo que não deve passar novamente sobre os mesmo quadrados. Com essa mecânica, que pode ser descrita em poucas linhas, e com a adição de novos elementos, temos um jogo que certamente vai cativar os amantes de puzzles.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/KC0dPi8nhrs &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;A primeira vista a mecânica de BLLUBY lembra a de outro game brasileiro: Fruzzle da Icon Games, entretanto, os desenvolvedores da Crazy Minds foram além e adicionaram novos artifícios ao jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conforme o jogador vai avançando nas fases, percebe a adição de novas regras, como os quadrados amarelos que obrigam  o jogador a passar duas vezes sobre eles, ou os portais que “tele-transportam” o jogador para outro ponto da fase, entre outras adições.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na parte gráfica o jogo faz bonito, tendo um belo e agradável visual 3D que se encaixa perfeitamente a jogabilidade do puzzle.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;prós&quot;&gt;Prós&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Desafio crescente, são 100 fases no total.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Adição de novas regras e artifícios conforme o jogador evolui.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gráficos e sons sem encaixam bem na jogabilidade.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;contras&quot;&gt;Contras&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Não é possível retornar a fases já completadas (as vezes você quer demonstrar para alguém aquela fase gigante que completou com movimentos geniais!).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Os menus poderiam ser um pouco mais rápidos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Se você gosta de bons games para iOS, então deves conferir BLLUBY. Agora, se você gosta de puzzles e ainda gosta de bons games para iOS, então BLLUBY é, certamente, um “must have”.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;versões&quot;&gt;Versões&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Você pode conferir BLLUBY em duas versões:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Full (US$ 0,99): &lt;a href=&quot;http://site.crazyminds.net/&quot;&gt;http://itunes.apple.com/us/app/blluby-game/id427714117?mt=8&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Lite (free): &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/blluby-lite/id439313037?mt=8&quot;&gt;http://itunes.apple.com/us/app/blluby-lite/id439313037?mt=8&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;promoção&quot;&gt;Promoção&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Serão sorteados, via http://sorteie.me, &lt;strong&gt;5 promocodes&lt;/strong&gt; da versão full de BLLUBY às 18:00 de hoje (14/10/11) entre os leitores que derem RT no nosso tweet sobre BLLUBY: &lt;a href=&quot;http://twitter.com/jogosdaqui&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://twitter.com/jogosdaqui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Participem!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Totem Destroyer Deluxe</title>
   <link href="//2010/12/22/totem-destroyer-deluxe"/>
   <updated>2010-12-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2010/12/22/totem-destroyer-deluxe</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Depois de lançar a versão para Mac e Windows de Cargo Delivery a produtora brasileira Cats in the Sky lança o game Totem Destroyer Deluxe, terceiro game da franquia Totem Destroyer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Totem Destroyer Deluxe é um puzzle baseado em física onde o jogador deve destruir os blocos dos totens, mantendo o ídolo de ouro intacto, mesmo estilo dos antecesores &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com/games/totem-destroyer&quot;&gt;Totem Destroyer&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com/games/totem-destroyer-2&quot;&gt;Totem Destroyer II&lt;/a&gt;, porém com novos recursos e contando com 50 níveis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Totem Destroyer Deluxe (Mac e Windows) pode ser comprado diretamente no &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com/store/&quot;&gt;site da Cats in the Sky&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Quadro comemorativo "jogos daqui"</title>
   <link href="//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui"/>
   <updated>2006-05-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mais uma vez o jogosdaqui comemora uma nova marca, no dia 18 de maio de 2005 chegamos a 150 jogos nacionais cadastrados no site.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo o quadro comemorativo com os 150 jogos e aproveite para conhecer mais sobre os jogos nacionais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui/150-jogosdaqui.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Fruzzle ganha expansão</title>
   <link href="//2006/03/26/fruzzle-ganha-expansao"/>
   <updated>2006-03-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/26/fruzzle-ganha-expansao</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A ICON Games lançou a primeira expansão para o seu mais novo jogo. Fruzzle recebeu um novo modo de jogo. Agora, além de decifrar o quebra-cabeça da fase, o jogador tem que correr contra o relógio para encerrar a fase no tempo previsto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para quem já possui o jogo, basta visitar o &lt;a href=&quot;http://icongames.sites.uol.com.br/fruzzle-pt.htm&quot;&gt;site&lt;/a&gt; da ICON Games e baixar o pacote de expansão. A nova versão completa do jogo já vem com esta expansão.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Fruzzle</title>
   <link href="//2006/03/22/fruzzle"/>
   <updated>2006-03-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/22/fruzzle</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Fruzzle traz a marca registrada da ICON Games: jogos casuais originais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em Fruzzle você é um simpático sapinho que deve pular sobre todos os pontos flutuantes existentes em um lago que somem assim que você o deixa, mas tem um problema: como todo sapo, ele não pula pra trás, então você tem que pensar bem antes de cada movimento. O sapinho pode pular somente para frente e para os lados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo possui mais de 50 fases, todas elas são geradas aleatoriamente, o que garante sempre uma fase diferente a cada tentativa.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/S4YXuWTq424 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Os gráficos 3D do jogo seguem o estilo de outro jogo da ICON Games, o Bola de Gude.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O visual caprichado aliado a uma trilha sonora e efeitos de som de boa qualidade, caem como uma luva nesse estilo de jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fruzzle é um jogo original, divertido, desafiador e muito viciante.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Fruzzle, o sapo da ICON Games</title>
   <link href="//2006/03/22/fruzzle-o-sapo-da-icon-games"/>
   <updated>2006-03-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/22/fruzzle-o-sapo-da-icon-games</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A ICON Games, conhecida pelo jogo Bola de Gude, lança o Fruzzle, um jogo de quebra-cabeça muito original, onde um simpático sapinho precisa pular em vários pontos de um lago até eliminar todas as posições possíveis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fruzzle: desafio e diversão garantidos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2006/03/22/fruzzle&quot;&gt;Confira …&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Fruzzle</title>
   <link href="//2006/03/07/previa-de-fruzzle"/>
   <updated>2006-03-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/07/previa-de-fruzzle</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um jogo de quebra-cabeça e muita estratégia, este é o próximo lançamento da ICON Games.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fruzzle é um sapo que deve pular por todos pontos flutuantes de um lago, mas jamais pode voltar, pois todos os pontos por onde passa afundam.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2006/03/07/fruzzle&quot;&gt;Veja a prévia…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Fruzzle</title>
   <link href="//2006/03/07/fruzzle"/>
   <updated>2006-03-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/07/fruzzle</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O próximo jogo da ICON Games vai colocar muita gente pra pular.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em Fruzzle o jogador assume o papel de um sapo que deve pular em todos os blocos sobre a água, porém cada bloco afunda logo que o sapo sai de cima. Estratégia será a palavra chave para vencer as mais de 50 fases deste quebra-cabeça totalmente em 3D. Outra característica interessante: todas as fases são geradas aleatóriamente, então toda vez que jogar será uma nova experiência.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo será lançado na CDG-Rio 2006.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Metablocks</title>
   <link href="//2006/01/06/metablocks"/>
   <updated>2006-01-06T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/01/06/metablocks</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Divirta-se testanto sua coordenação e seu raciocínio lógico com esse jogo simples e eletrizante. Baseado no clássico “Tetris”, traz consigo várias e interessantes inovações.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Metablocks é um jogo do gênero “puzzle”, onde o jogador manipula blocos (peças) coloridos em uma plataforma bidimensional de 16 por 16 posições, em dois modos de jogo: Modo Aventura e Modo Lógico.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Baseado no original Tetris, criado em 1985, por Alexey Pazhitnov no centro de Ciência da Computação da Moscow Academy, Metablocks é igualmente desafiador e competitivo trazendo consigo várias inovações, que fazem dele um jogo original.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo se divide em dois modos: Aventura e Lógico. O Modo Aventura explora a velocidade de raciocínio e coordenação do jogador, levando-o a uma disputa frenética entre os vários acontecimentos simultâneos. O Modo Lógico é um quebra-cabeça, permitindo ao jogador pensar calmamente na resolução única para a situação apresentada.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Bears & Bees</title>
   <link href="//2005/12/17/bears-bees"/>
   <updated>2005-12-17T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/12/17/bears-bees</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Bears &amp;amp; Bees da &lt;a href=&quot;http://www.devworks.com.br/&quot;&gt;DevWorks &lt;/a&gt; é um jogo estilo quebra-cabeça onde o jogador precisa alimentar um urso feroz e faminto com mel, muito mel.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para conseguir isso o jogador tem uma colméia a sua disposição, basta juntar 3 favos de mel em forma de triângulo, toda vez que isso acontece o pote de mel do urso recebe mais mel.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador também pode fazer combos o que faz com que o pote de mel chegue no nível esperado mais rápido.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo possui dois modos: Arcade Mode e Puzzle Mode. No arcade mode o que vale é a velocidade, nunca deixando o urso com fome. No puzzle mode, o importante é fazer as melhores jogadas para passar ao próximo nível.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Winguel</title>
   <link href="//2005/12/07/previa-de-winguel"/>
   <updated>2005-12-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/12/07/previa-de-winguel</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Winguel é um simpático alienígena que, ao passear por Marte, encontra uma sonda terráquea e resolve devolvê-la aos humanos na terra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ao chegar em órbita terrestre, a nave de Winguel é atacada pela WUC (World UFO Control).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A missão do jogo é encontrar os pedaços da nave explodida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Winguel é divido em 5 tipos de jogos diferentes, cada um com várias fases.
Em cada um dos tipos de jogos você terá que localizar uma parte da sua nave.
Na demo que jogamos, apenas uma fase de cada tipo de jogo estava disponível.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;o-castelo&quot;&gt;O Castelo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Um labirinto com visão superior. Winguel pode utilizar seu jetpack para voar sobre alguns obstáculos e precisa evitar os raios e os guardas da WUC.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;a-pirâmide&quot;&gt;A Pirâmide&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Essa fase surpreende pela inusitada jogabilidade, apesar de ser um labirinto como no jogo “O Castelo”, o jogador não controla diretamente Winguel, mas a inclinação do tabuleiro do labirinto e assim Winguel movimenta-se conforme a inclinação.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;a-lagoa&quot;&gt;A Lagoa&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Winguel vai procurar mais uma parte de sua nave, agora embaixo d’água. Nade com cuidado, pois o barco dos agentes da WUC passa lançando minas e torpedos, mas não vá pra muito fundo na lagoa, pois lá estão as plantas carnivoras prontas para apreciar uma carne alienígena.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;o-cemitério&quot;&gt;O Cemitério&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Aqui a visão é lateral e Winguel tem novas habilidades, como: dar grandes pulos e golpes de karate. Destrua os agentes da WUC e utilize seu jetpack para ultrapassar os maiores obstáculos.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;extras&quot;&gt;Extras&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Wallpapers, Colorir, Recortar e Blocos. Apenas Blocos estava disponível no demo. Blocos é um puzzle no estilo Tetris, onde o jogador deve eliminar os blocos de mesma cor. As bombas podem ajudar, destruindo todos os blocos da mesma cor. Enquanto você se esforça no quebra-cabeça, Winguel faz altas piruetas e canta (ou fala) de forma engraçada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um jogo casual, com um personagem carismático e uma variedade de jogabilidades. Gráficos muito bem elaborados, no melhor estilo “cartoon”. Som que combina com o enredo. Com tudo isso, Winguel promete ser mais um sucesso da Espaço Informática.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Baixe o demo do jogo &lt;a href=&quot;http://www.hades2.com/winguel/windemo.zip&quot;&gt;aqui&lt;/a&gt;
 (65 MB).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Visite o site oficial: &lt;a href=&quot;http://www.winguel.com&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;www.winguel.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Fique com mais imagens de Winguel:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quer saber mais sobre Winguel? Acompanhe o jogosdaqui!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Casseta & Planeta - Quebra-Cabeça</title>
   <link href="//2005/11/07/casseta-planeta-quebra-cabeca"/>
   <updated>2005-11-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/11/07/casseta-planeta-quebra-cabeca</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Casseta &amp;amp; Planeta - Quebra-Cabeça é mais uma dos &lt;a href=&quot;http://www.casseta.com.br&quot;&gt;Cassetas&lt;/a&gt;! O tempo corre rápido e você tem que competir contra o relógio para ganhar mais e mais pontos usando as figuras carimbadas da TV para montar um quebra cabeças. Você pode formar a imagem usando um tempo progressivo ou optar por testar suas habilidades em um desafio! Nele encontra o nível mais difícil do jogo e terá um minuto para unir as peças embaralhadas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Escolha entre três níveis de jogos (Fácil, Médio e Difícil)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Teste suas habilidades com a opção DESAFIO em um tempo regressivo do game&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Escolha as imagens que quer montar&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Você tem cinco dicas para visualizar no meio do game a figura escolhida para montar.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Casseta & Planeta - Jogo da Memória</title>
   <link href="//2005/10/31/casseta-planeta-jogo-da-memoria"/>
   <updated>2005-10-31T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/31/casseta-planeta-jogo-da-memoria</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Como anda a sua memória? Fraca, cansada, precisando de uma forcinha? Apresentamos mais um revolucionário lançamento das organizações TABAJARA: o incrível MEMORY REFRESCATOR: Casseta &amp;amp; Planeta - Jogo da Memória, com os personagens do &lt;a href=&quot;http://www.casseta.com.br&quot;&gt;Casseta &amp;amp; Planeta&lt;/a&gt;. Aproveite essa nova sensação e desafie sua memória descobrindo os pares certos e tentando bater recordes próprios e dos amigos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;A dificuldade dos jogos cresce progressivamente. A partir do quarto nível são usadas quatro cartas para serem descobertos os pares;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Visualize as peças do jogo a cada início de partida;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Tabela de Recordes;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Contagem de tempo progressiva;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Sudoku</title>
   <link href="//2005/10/25/sudoku"/>
   <updated>2005-10-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/25/sudoku</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Sudoku, ou Su-doku, é simples, divertido e um amigável quebra-cabeça japonês. Sudoku usa números, mas matemática não é necessária, e por isso ele é tão popular. Tudo que você precisa fazer é aprender as regras e começar a jogar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sudoku estimula a mente e a lógica que existe em cada um de nós. Pessoas que jogam Sudoku, melhoram a memória, limpam a mente, muitas vezes previnem doenças do cérebro, como por exemplo Alzheimer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem cientistas e pesquisadores que recomendam jogar Sudoku diariamente.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Super Popcorn Machine</title>
   <link href="//2005/09/23/super-popcorn-machine"/>
   <updated>2005-09-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/23/super-popcorn-machine</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Você é capaz de estourar as pipocas de dois recipientes que estão em uma balança e mantê-los equilibrados ao mesmo tempo? Este é o grande desafio deste novo jogo de puzzle da Nology!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Muita diversão está esperando você nestes três incríveis modos de jogo. Tente encarar o ritmo divertido e veloz do modo Action e teste sua inteligência nos modos Puzzle e Strategy!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Características e Benefícios:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Super Popcorn Machine é uma ótima opção de diversão para toda a família.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Mais de 100 fases desafiantes além das fases especiais de bônus&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Três modos de jogo!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ranking mundial pela internet com as melhores pontuações&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gráficos coloridos em tela cheia&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;7 incríveis power ups!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Hello!</title>
   <link href="//2005/09/23/hello"/>
   <updated>2005-09-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/23/hello</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O Hello! é um jogo que une ação e estratégia, onde você deve estabelecer conexões telefônicas para eliminar os telefones que aparecem no tabuleiro. A regra é: não deixe a tela ser totalmente pree
Se você gosta de jogos que exigem velocidade e ação, escolha entre os modos de jogo Tower, Bridge ou Crazy. Para aqueles que gostam de estratégia, Hello! oferece o modo de jogo Strategy.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;características-e-benefícios&quot;&gt;Características e Benefícios&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Hello! é uma ótima opção de diversão para toda família! Veja porque:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;São 160 diferentes fases distribuídas em quatro modos de jogo super divertidos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Você tem a opção de salvar as melhores pontuações e comparar seus resultados com jogadores do mundo todo via internet&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;É fácil de aprender e super divertido!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Você pode jogar com gráficos em tela cheia ou em uma janela do Windows.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;O jogo oferece uma ambientação sonora agradável com músicas de jazz.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;São 9 diferentes power ups para ajudá-lo!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>