<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>Your Title - entrevista</title>
 <link href="http://example.com/tags/entrevista/index.xml" rel="self"/>
 <link href="http://example.com/tag/entrevista.html"/>
 <updated>2018-11-14T12:11:54-02:00</updated>
 <id>http://example.com/tag/entrevista.html</id>
 <author>
   <name>Author Here</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Checkpoint #7</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/22/checkpoint-7"/>
   <updated>2015-05-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/22/checkpoint-7</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/14/demo-reel-da-odin-game-studio/&quot;&gt;Confira o demo reel da Odin Game Studio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/ReizaStudios/status/59881149598891622&quot;&gt;A Reiza Studios mostra em vídeo a pista de Kansai do Japão que entrará na próxima atualização de seu game de corrida Stock Car Extreme&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/protomni/status/60009745367793254&quot;&gt;Protomini Multimedia e a nova música Piña Colada para seu retrogame Bernie Needs Love&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/14/starlit-adventures-novo-lancamento-da-rockhead-games&quot;&gt;A gaúcha Rockhead Games lança Starlit Adventures, mobile game com jogabilidade e gráficos inspirados nos games da Nintendo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/15/novo-video-de-gameplay-de-gryphon-knight-epic/&quot;&gt;Novo vídeo de gameplay do game Gryphon Knight Epic da Cyber Rhino Studios&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.sbt.com.br/jornalismo/noticias/52912/Mercado-de-videogame-dribla-a-crise-e-segue-em-alta.html#.VV--SFlVik&quot;&gt;Matéria no Jornal do SBT sobre o mercado de games mostra Chroma Squad da Behold Studios, com direito a entrevista com Betu Souza, diretor de arte do game&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;7&quot;&gt;#7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/16/xiii-seja-semana-de-entretenimento-jogos-e-animacao/&quot;&gt;Iniciou na terça-feira o XIII SEJA (Semana de Entretenimento, Jogos e Animação) na PUC de Minas Gerais&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;8&quot;&gt;#8&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/16/crystal-catcher-ganha-versao-para-android/&quot;&gt;Crystal Catcher da Crazy Mind Studios ganha versão para Android&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;9&quot;&gt;#9&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://distortions.co/producao/2015/05/13/we-are-still-alive&quot;&gt;Equipe do game Distorções faz um ótimo e sincero post sobre todas os desafios que já enfrentaram&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;10&quot;&gt;#10&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/20/sky-high-chickens/&quot;&gt;Conheça o game Sky High Chickens da Little Leds&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;11&quot;&gt;#11&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/17/games-brasileiros-finalistas-no-big-festival-2015/&quot;&gt;Treeker, Momodorra III, Odallus, Magenta Arcade e Toren são os 5 games brasileiros finalistas do BIG Festival&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;12&quot;&gt;#12&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/18/playthrough-chroma-squad-tactical-rpg-001/&quot;&gt;Galera do Insert Coins relembra a infância jogando o Chroma Squad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;13&quot;&gt;#13&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/19/previa-de-cannibal-da-gametek/&quot;&gt;Prévia do game Cannibal da indie brasileira GameTek&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;14&quot;&gt;#14&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker/&quot;&gt;Entrevistamos Fernando Paulo, criador do game Treeker: Os Óculos Perdidos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;15&quot;&gt;#15&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/20/novidades-de-horizon-chase/&quot;&gt;Novidades sobre o game Horizon Chase&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;16&quot;&gt;#16&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/raphaelbaldi/status/60036366150969753&quot;&gt;O gamedev Raphael Baldi da Aquiris Game Studio faz um post mostrando a evolução do FPS da empresa, desde seu protótipo com o nome Critical Mass até a atual versão em desenvolvimento Ballistic Overkill&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;17&quot;&gt;#17&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/21/porcunipine-lancado-no-steam/&quot;&gt;O party game Porcunipine da Big Green Pillow é lançado no Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;18&quot;&gt;#18&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/21/simulador-vrum-da-think-box-com-realidade-virtual/&quot;&gt;A ThinkBox Games testa realidade virtual com Ocullus Rift e Kinect&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;19&quot;&gt;#19&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/OdinGameStudio/status/600664689119375360&quot;&gt;O game Better Later than DEAD da Odin Game Studio ganha sua página de early access no Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;20&quot;&gt;#20&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/22/ballistic-overkill-desenvolvedores-falam-sobre-o-game&quot;&gt;A equipe de desenvolvimento de Ballistic Overkill fala sobre o game e tira dúvidas dos jogadores&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;21&quot;&gt;#21&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/ContraLabs/posts/859373260795515&quot;&gt;Galera da Contra Labs comentando sobre o evento Gamepólitan 2015&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;22&quot;&gt;#22&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/photo.php?fbid=661008807365295&quot;&gt;Renato Degiovani anuncia a versão de Amazônia preparada para os navegadores mobile&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;23&quot;&gt;#23&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/duaikdev/posts/822557824501578&quot;&gt;Duak Entertainment portando o game Aritana para o Xbox One&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Fernando Paulo, criador de Treeker</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker"/>
   <updated>2015-05-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O unico integrante da &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/bluboxsoft&quot;&gt;Blusoft Studios&lt;/a&gt;, o gamedev Fernando Paulo é a mente criativa por de trás do game &lt;a href=&quot;/2015/05/17/games-brasileiros-finalistas-no-big-festival-2015/&quot;&gt;Treeker: Os Óculos Perdidos&lt;/a&gt;. Na entrevista abaixo Fernando fala um pouco sobre sua experiência de gamedev, como foi desenvolver Treeker, a repercussão do game e os próximos projetos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-contextualizar-o-leitor-conte-um-pouco-da-tua-história-no-gamedev&quot;&gt;Para contextualizar o leitor, conte um pouco da tua história no gamedev?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu me formei em Design de Jogos em 2012, e depois disso fiz alguns trabalhos freelance, principalmente com modelagem 3D. Treeker foi meu primeiro jogo comercial, então basicamente esse jogo foi meu primeiro passo como desenvolvedor de jogos comercialmente.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;e-a-ideia-do-enredo-e-gameplay-do-treeker-como-surgiu&quot;&gt;E a ideia do enredo e gameplay do Treeker, como surgiu?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: É difícil saber de onde exatamente surgiu o enredo. Primeiro eu pensei na mecânica principal do jogo (que seria o uso dos óculos pra poder ver objetos que não poderiam ser vistos de outra forma), e conforme eu desenvolvia, os detalhes do enredo foram surgindo. Eu quis fazer algo que inicialmente parecesse fantasia, mas que por trás disso tudo tivesse conceitos relacionados ao universo em geral.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;../../../../images/galleries/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker/BluboxSoft_Treeker_02.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Treeker: Os Óculos Perdidos, game criado por Fernando Paulo &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;que-engine-e-tecnologias-utilizaste-no-desenvolvimento-do-game&quot;&gt;Que engine e tecnologias utilizaste no desenvolvimento do game?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Usei a engine Unity 3D, Photoshop pras texturas e interface, Soundbooth pra editar os efeitos sonoros e Maya pra modelagem 3D (conceito). Devido às licenças do Maya, usei também Daz3D pra criar os modelos finais a serem exportados pro jogo&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-foi-lançado-para-pc-windows-existe-algum-plano-para-outras-plataformas&quot;&gt;O game foi lançado para PC (Windows), existe algum plano para outras plataformas?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu tenho interesse, principalmente no Wii U e PS4, porém depende da possibilidade de conseguir um devkit e as licenças. Estou entrando em contato com as fabricantes e vou aguardar algum tipo de resposta. Apesar do meu interesse, acredito que não será algo tão fácil de conseguir no momento, então espero pelo menos poder lançar o meu próximo jogo nos consoles também.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-esteve-em-campanha-no-steam-greenlight-e-foi-aprovado-pela-comunidade-a-campanha-no-greenlight-foi-como-você-esperava&quot;&gt;O game esteve em campanha no Steam Greenlight e foi aprovado pela comunidade. A campanha no Greenlight foi como você esperava?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu esperava que fosse demorar um pouco mais pra ser aprovado. Assim que o jogo apareceu no Greenlight a votação começou bastante forte, porque ele estava nas primeiras páginas. Depois dos primeiros dias novos jogos vão entrando e o jogo vai perdendo rapidamente visibilidade, fazendo com que a velocidade dos votos caia drasticamente. Eu continuei divulgando o jogo em vários grupos e enviando emails, porém foi quando o jogo participou do indieroyale que as votações dispararam novamente e o jogo recebeu o sinal verde&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;vamos-falar-um-pouco-mais-sobre-o-mundo-de-treeker-o-que-o-jogador-pode-esperar-durante-a-jornada&quot;&gt;Vamos falar um pouco mais sobre o mundo de Treeker, o que o jogador pode esperar durante a jornada?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Pode esperar um pouco de desafio e algumas mecânicas diferentes e que podem parecer até estranhas, como os elementos de plataforma em primeira pessoa. O enredo é mais misterioso, o jogador deve explorar o local em busca de detalhes e prestar bastante atenção, caso queira entender o que realmente está acontecendo em relação à história. No geral o jogo não força o jogador a seguir a história, e tem certa liberdade, sem ser algo totalmente linear.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;../../../../images/galleries/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker/BluboxSoft_Treeker_03.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Treeker e seu visual 3D estiloso &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-tem-um-visual-3d-bem-peculiar-e-estiloso-quais-foram-tuas-inspirações-durante-o-desenvolvimento-da-arte-do-game&quot;&gt;O game tem um visual 3D bem peculiar e estiloso. Quais foram tuas inspirações durante o desenvolvimento da arte do game?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu decidi usar esse visual em junho do ano passado, e naquela época não existiam muitos jogos ou artes nesse estilo. Acredito que o pouco que existia como referência me influenciou, que é um estilo com polígonos bem aparentes. Eu fiz uns modelos e gostei do resultado. Iria facilitar também o desenvolvimento, então segui nesse estilo. Nos últimos meses esse estilo se tornou bastante popular entre os desenvolvedores indie, mas não era algo que eu havia previsto na época&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;recentemente-treeker-tornou-se-o-primeiro-game-brasileiro-a-figurar-como-melhor-jogo-do-big-festival-além-de-também-aparecer-como-candidato-nas-categorias-melhor-arte-e-revelação-brasil-você-esperava-tamanho-sucesso&quot;&gt;Recentemente Treeker tornou-se o primeiro game brasileiro a figurar como &quot;Melhor jogo&quot; do BIG Festival, além de também aparecer como candidato nas categorias &quot;Melhor arte&quot; e &quot;Revelação Brasil&quot;. Você esperava tamanho sucesso?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu esperava que talvez o Treeker fosse finalista na categoria Melhor Arte, pois o visual foi algo que trabalhei em cima pra deixar agradável. Mesmo assim, devido à concorrência, eu tinha em mente que talvez o jogo não fosse finalista em nenhuma categoria. Um dia antes da divulgação pública dos finalistas recebi email sendo informado de que o jogo era finalista na categoria Melhor Jogo. Porém eu não tinha percebido que é o primeiro jogo brasileiro a participar desta categoria. Fui descobrir isso apenas no dia seguinte quando saíram as notícias, junto com outro email informando que o jogo é finalista também nas categorias Melhor Arte e Revelação Brasil, então fiquei bastante surpreso e feliz.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-finalizarmos-qual-será-o-próximo-projeto-da-blubox-soft&quot;&gt;Para finalizarmos, qual será o próximo projeto da Blubox Soft?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Bom, não posso dizer muitos detalhes no momento, pois ainda não foi anunciado, mas se tudo correr de acordo com o planejado, será um jogo de aventura em terceira pessoa com mais foco no enredo. Eu decidi também lançar um conteúdo adicional pro Treeker, gratuitamente pra quem já tem o jogo, e se chamará Treeker: Fragmento da Lente. Esse modo será como um capítulo adicional, usando algumas mecânicas do Treeker, e irá revelar mais detalhes da história. Também pretendo disponibilizar uma demo gratuita baseada nesse modo. Ainda não tenho data pra lançar esse conteúdo, mas provavelmente será nas próximas semanas. Além disso também continuo avaliando feedback dos jogadores do Treeker e fazendo melhorias ao jogo.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-treeker-os-óculos-perdidos&quot;&gt;Trailer de Treeker: Os Óculos Perdidos&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/FC1vKNFBQWI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O jogosdaqui agradece ao Fernando pela entrevista e deseja sucesso a ele. Esperamos que outros games tão criativos e bonitos como Treeker surjam da Blubox Soft.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Novo vídeo de gameplay de Gryphon Knight Epic</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/15/novo-video-de-gameplay-de-gryphon-knight-epic"/>
   <updated>2015-05-15T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/15/novo-video-de-gameplay-de-gryphon-knight-epic</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A equipe de desenvolvimento da &lt;a href=&quot;http://www.cyberrhinostudios.com&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Cyber Rhino Studios&lt;/a&gt;
 liberou um novo vídeo de gameplay do seu shoot ‘em up Gryphon Knight Epic.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A GKE arrecadou mais de US$ 19.000 durante sua &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/868879546/gryphon-knight-epic-medieval-shmup/description&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha no Kickstarter&lt;/a&gt;
 e deverá ser lançado para Windows, Mac e Linux.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No vídeo podemos conferir diversas fases do game além de alguns chefões de encher a tela, literalmente.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;veja-o-vídeo-de-gameplay-de-gryphon-knight-epic&quot;&gt;Veja o vídeo de gameplay de Gryphon Knight Epic&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/0Eor3OJwsgE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Além do vídeo acima, também já falamos do CKE em outros momentos:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/09/previa-de-gryphon-knight-epic/&quot;&gt;Prévia de Gryphon Knight Epic&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/06/insert-coins-gryphon-knight-epic-gameplay-e-entrevista/&quot;&gt;Insert Coins: Gryphon Knight Epic – Gameplay e Entrevista&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Checkpoint #6</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/14/checkpoint-6"/>
   <updated>2015-05-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/14/checkpoint-6</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/CurveDigital/status/59775538841977241&quot;&gt;A Curve Digital anunciou que publicará o game Porcupine da Big Green Pillow ainda este mês&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/10/campanha-do-turbolink-no-collective-esta-chegando-ao-fim/&quot;&gt;Chegou ao fim a campanha de TurboLink, game da Division Five, no Collective da Square Enix&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/beholdstudios/status/59781487824669081&quot;&gt;Versão 1.051 de Chroma Squad é liberada no Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/12/entrevista-alessandro-martinello-diretor-criativo-de-toren/&quot;&gt;O esperado Toren da Swordtales tem seu grande lançamento. O jogosdaqui entrevistou o diretor criativo do game&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/Garage_227/status/59817401758612275&quot;&gt;A Garage 227 anunciando que dia 15 de maio sai a versão beta de seu game Shiny&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/13/space-lander/&quot;&gt;Space Lander, game retrô espacial da Vortex Game Studios&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;7&quot;&gt;#7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/labindie/status/59851337697793229&quot;&gt;Nosso parceiro Labindie mostrando os games brasileiros finalistas do Big Festival&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;8&quot;&gt;#8&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/13/previa-de-horizon-chase-da-aquiris-game-studio/&quot;&gt;Prévia do game Horizon Chase da Aquiris Game studio, com direito a trilha sonora do compositor de Top Gear&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;9&quot;&gt;#9&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/fndodandrea/status/59863819272886681&quot;&gt;O gamedev Fernando D’Andrea, um dos fundadores da Rockhead Games, lembrando que os dois últimos anos foram dedicados ao desenvolvimento de Starlit Adventures que deve sair no dia 14 de maio (hoje)&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Alessandro Martinello, diretor criativo de Toren</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/12/entrevista-alessandro-martinello-diretor-criativo-de-toren"/>
   <updated>2015-05-12T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/12/entrevista-alessandro-martinello-diretor-criativo-de-toren</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Depois de anos de espera, o dia chegou: &lt;a href=&quot;http://toren-game.com/&quot;&gt;Toren da gaúcha Swordtales&lt;/a&gt; será lançado hoje, 12 de maio de 2015, para PC e PS4. Certamente um dia que entrará para a história do gamedev brasileiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Resolvemos deixar a análise do game para outro momento, uma porque hoje será um dia de enxurrada de análises e opiniões sobre o game. 
E outra porque acreditamos que um jogo tão autoral quanto Toren deve ser antes de tudo jogado. Viva o game primeiro! Opiniões tem seu valor, mas nenhuma superará aquela que é baseada no sua experiência e conhecimento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dito isso, para comemorar o lançamento de Toren fizemos um bate-papo com o Alessandro Martinello, diretor criativo de Toren, o resultado é a entrevista que você confere agora.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;nas-tuas-palestras-ouvimos-a-história-de-como-nasceu-o-jogo-se-me-lembro-bem-foi-algo-como-o-jogo-nasceu-como-uma-ideia-simples-de-mecânica-de-gameplay-o-quanto-seria-divertido-uma-menina-subindo-numa-torre-o-que-mais-pode-nos-contar-desse-processo-inicial-de-criação-do-jogo&quot;&gt;Nas tuas palestras ouvimos a história de como nasceu o jogo, se me lembro bem foi algo como &quot;o jogo nasceu como uma ideia simples de mecânica de gameplay: o quanto seria divertido uma menina subindo numa torre!&quot;. O que mais pode nos contar desse processo inicial de criação do jogo?”&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Alessandro Martinello: Que vimos com cuidado as habilidades de cada membro do time antes de começar a nutrir ideias. Luiz tinha 2 anos de experiencia em unity 3D, Conrado era animador 3D e eu formado em cinema com veia de diretor de arte. Então sabiamos que seria um game 3D que teria foco em artes antes de começar as ideias.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;toren-é-o-primeiro-game-a-utilizar-a-lei-rouanet-conseguir-isso-deve-ter-sido-um-grande-desafio-mas-não-tão-grande-quanto-otimizar-os-shaders-do-game-certo&quot;&gt;Toren é o primeiro game a utilizar a Lei Rouanet. Conseguir isso deve ter sido um grande desafio, mas não tão grande quanto otimizar os shaders do game, certo?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Alessandro Martinello: Certo. A Lei Rouanet é super dificil, pois não é dinheiro na mão e sim empresas de iniciativa privada apostando em seu game. Uma vez com ela possibilitando o game a ter o orçamento ideal, focamos em entregar a qualidade mais competitiva possível lá fora.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;quem-são-os-profissionais-que-estiveram-diretamente-ligados-ao-desenvolvimento-do-game&quot;&gt;Quem são os profissionais que estiveram diretamente ligados ao desenvolvimento do game?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Alessandro Martinello: Alessandro Martinello, diretor criativo e level designer. Conrado Testa, animador 3D. Luiz Alvarez, programador lead. Vitor Leães, produtor. Christian Ritter, programador júnior. Vinicius Kleinsorgen, músico. Luiz Reolon, sound fx. E todos participaram do game design.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;grupo-de-cordas-toren-interpretando-valsa-dos-decaídos&quot;&gt;Grupo de Cordas Toren interpretando Valsa dos Decaídos&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Y7KLEPkp1OE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;sabemos-as-inspirações-e-o-gap-para-qual-o-toren-foi-criado-para-preencher-baseado-nisso-podemos-esperar-por-easter-eggs-no-game&quot;&gt;Sabemos as inspirações e o gap para qual o Toren foi criado para preencher. Baseado nisso, podemos esperar por easter eggs no game?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Alessandro Martinello: Não, ele nasceu pra ser sua própria coisa, mais inovador ou corajoso do que as pessoas gostam de ver mastigadinho na internet. Mas prato cheio de qualquer forma a estes fãs&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;fala-se-muito-em-custo-brasil-na-dificuldade-de-empreender-aqui-e-criar-algo-sabemos-que-os-custos-de-desenvolvimento-de-um-jogo-são-altíssimos-você-acredita-que-o-processo-de-desenvolvimento-de-toren-teria-sido-mais-trânquilo-e-mais-barato-em-países-com-um-ecossistema-de-gamedev-mais-amigável-como-é-o-caso-do-canadá&quot;&gt;Fala-se muito em custo Brasil, na dificuldade de empreender aqui e criar algo. Sabemos que os custos de desenvolvimento de um jogo são altíssimos. Você acredita que o processo de desenvolvimento de Toren teria sido mais trânquilo e mais barato em países com um ecossistema de gamedev mais amigável, como é o caso do Canadá?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Alessandro Martinello: Certamente. Mas eu já estava preparado para isto. O que realmente contribui pra mediocridade dentro da nossas fronteiras são nossas próprias respostas e reações quando algo fora do padrão é feito, devemos arrumar nossos próprios preconceitos e síndromes de vira lata&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;durante-todos-esses-anos-de-desenvolvimento-do-game-vocês-tiveram-algum-momento-onde-o-projeto-correu-o-risco-de-ser-cancelado-ou-congelado&quot;&gt;Durante todos esses anos de desenvolvimento do game vocês tiveram algum momento onde o projeto correu o risco de ser cancelado ou congelado?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Alessandro Martinello: Sim, se a Lei Rouanet não tivesse nos ajudado a captar dinheiro com empresas privadas teríamos abandonado o projeto devido a qualidade que o jogo precisaria ter segundo o feedback do pessoal do Indie Fund (Kellee Santiago de Journey e Jonathan Blow de Braid), mas como deu certo e tínhamos o orçamento ideal, ai seguimos em frente e fizemos por merecer, tudo indica que estamos competitivos lá fora em termos de qualidade indie&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gostaria-de-compartilhar--alguma-curiosidade-acontecimento-ou-lições-sobre-o-processo-de-criação-do-toren&quot;&gt;Gostaria de compartilhar  alguma curiosidade, acontecimento, ou lições sobre o processo de criação do Toren?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Alessandro Martinello: Conheci mais de 70% dos meus ídolos de gamedev nesta jornada, e tenho mais em comum com eles do que imaginava. Nada é o que parece neste ramo e as histórias contadas não condizem com a verdade que nós devs devemos buscar. Talvez eu esteja sendo dramático pré launch, mas foi uma jornada e tanto que merece uma grande vitória.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-lançamento&quot;&gt;Trailer de lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/MR8qyuKfXyQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O jogosdaqui agradece ao Alessandro pela entrevista e deseja a toda a equipe da Swordtales um grande dia de lançamento e que Toren, sua jornada e história sirvam de inspiração tanto a jogadores quanto a gamedevs.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Nova coluna no jogosdaqui: Insert Coins</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/06/nova-coluna-no-jogosdaqui-insert-coins"/>
   <updated>2015-05-06T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/06/nova-coluna-no-jogosdaqui-insert-coins</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogosdaqui fechou parceria com o canal do &lt;a href=&quot;http://www.youtube.com/insertcoinsplay&quot;&gt;YouTube Insert Coins&lt;/a&gt; e dessa parceria surgiu a &lt;a href=&quot;/tags/insert-coins/&quot;&gt;coluna Insert Coins&lt;/a&gt; no jogosdaqui.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;conheça-o-insert-coins&quot;&gt;Conheça o Insert Coins&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;De hardcore gamers, o Insert Coins vem para mudar a monotonia atual dos canais de Gameplays brasileiros, com gameplays dinâmicos com diversos participantes.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;parceria-com-o-jogosdaqui&quot;&gt;Parceria com o jogosdaqui&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Toda vez que o canal publicar vídeos relacionados a games nacionais eles serão vinculados no portal jogosdaqui e assim aumentando e enriquecendo o nosso conteúdo sobre os games brasileiros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O primeiro artigo da coluna é o &lt;a href=&quot;/2015/05/06/insert-coins-gryphon-knight-epic-gameplay-e-entrevista/&quot;&gt;Gryphon Knight Epic – Gameplay e Entrevista&lt;/a&gt;, onde o equipe do canal nos apresenta o gameplay do game brasileiro GKE, juntamente com um dos desenvolvedores do game, o programador Joe Junior. &lt;a href=&quot;/2015/05/06/insert-coins-gryphon-knight-epic-gameplay-e-entrevista/&quot;&gt;Confira!&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pessoal do Insert Coins, sejam bem-vindos ao jogosdaqui!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Checkpoint #3</title>
   <link href="http://example.com/2015/04/26/checkpoint-3"/>
   <updated>2015-04-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/04/26/checkpoint-3</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/21/museu-do-videogame-itinerante&quot;&gt;Evento do Museu do Videogame Itinerante, onde os jogadores podem conhecer e jogar clássicos das décadas de 70, 80, 90 e 2000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/320820&quot;&gt;A equipe da Swordtales lembrando que o game Toren já pode ser adicionado a lista de desejos no Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/22/entrevista-claudio-lin&quot;&gt;Entrevistamos Claudio Lins, gamedev brasileiro do game Super Doomed’n Damned que sairá para Xbox One, Wii U e PC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.criticalgamer.co.uk/2015/04/21/toren-hands-on&quot;&gt;Review do game brasileiro Toren pelo site Critical Gamer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/23/lancado-a-demo-de-turbolink&quot;&gt;Lançada a demo pública do game brasileiro TurboLink&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2&quot;&gt;O jogosdaqui esteve no PowerUp da ADJogosRS, veja o que rolou no evento&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;7&quot;&gt;#7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/24/trailer-de-lancamento-de-chroma-squad&quot;&gt;A Behold Studios libera um divertido trailer de lançamento do Chroma Squad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Claudio Lins</title>
   <link href="http://example.com/2015/04/22/entrevista-claudio-lins"/>
   <updated>2015-04-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/04/22/entrevista-claudio-lins</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogosdaqui entrevistou o gamedev brasileiro Claudio Lins, desenvolvedor do game Doomed’n Damned e que agora está trabalhando no seu novo jogo, o Super Doomed’n Damned que será lançado Xbox One, Wii U e PC&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fale-um-pouco-da-tua-trajetória-como-chegaste-ao-gamedev&quot;&gt;Fale um pouco da tua trajetória, como chegaste ao gamedev?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Eu estou trabalhando com games já há alguns anos, desde 99. E durante esse tempo trabalhei em cerca de 30 jogos pra diferentes plataformas. Tive uma empresa no Brasil com 3 outros sócios de 2002 a 2009 chamada Preloud Studios e trabalhei em outras empresas no Brasil como a Musigames e a Playlore, como também em empresas na Europa.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Há um pouco mais de um ano abri a Arc-gen games aqui em Helsinki na Finlandia. Basicamente é uma empresa de um homem só. Ano passado terminei o Doomed’n Damned pra PC e Mac, feito na Construct 2, e esse ano estou fazendo o Super Doomed’n Damned para Steam, Wii U e Xbox One com uma empresa parceira de Barcelona chamada Dolores Entertainment.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Quando você aplica para consoles, eles olham o projeto e as pessoas envolvidas. O portfólio prévio dos membros é tao importante quanto o jogo proposto. Se eles aprovarem e gostarem do seu jogo, você está apto para desenvolver para o console. Tanto a Nintendo quanto a Microsoft tiveram processos bem parecidos e foi super tranquilo trabalhar com os dois.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;../../../../images/galleries/2015/04/22/entrevista-claudio-lins/Preloud_RidingGround_1.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Riding Ground, game desenvolvido pela Preloud &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-surgiu-a-ideia-do-desenvolvimento-do-primeiro-doomedn-damned&quot;&gt;Como surgiu a ideia do desenvolvimento do primeiro Doomed’n Damned?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Durante todo o tempo que trabalhei com games, nunca tive a oportunidade de fazer alguma coisa como os jogos que jogava quando era criança. Sempre gostei muito de jogos de ação na época do Super Nintendo e Mega Drive, eu ia sempre a fliperamas e tal, mas o tempo passou e não fiz nada parecido com os jogos que curtia. Dai como dessa vez eu tinha total controle do desenvolvimento, tentei fazer algo nessa linha action platformer bem inspirado nos jogos que tanto jogava&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;sabemos-que-desenvolver-um-game-é-um-grande-desafio-principalmente-por-exigir-diversas-habilidades-diferentes-como-foi-a-experiência-de-desenvolver-o-game-totalmente-sozinho&quot;&gt;Sabemos que desenvolver um game é um grande desafio, principalmente por exigir diversas habilidades diferentes, como foi a experiência de desenvolver o game totalmente sozinho?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Foi desgastante, mas muito legal. Claro que p D’n D é um jogo pequeno com o escopo bem controlado. É um jogo nicho, bem focado e sem grandes pretensões. Acho que funcionou bem por causa disso. Era algo que eu sabia mais ou menos o que estava fazendo e o que não sabia não chegava a ser grave o suficiente para ser um impedimento. Nada que pesquisar um pouco não resolvesse&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;../../../../images/galleries/2015/04/22/entrevista-claudio-lins/DoomednDamned.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Doomed'n Damned &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;quais-tecnologias-e-ferramentas-foram-utilizadas-no-desenvolvimento&quot;&gt;Quais tecnologias e ferramentas foram utilizadas no desenvolvimento?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: No D’n D eu usei Construct 2, uma engine baseada em HTML 5 que é muito boa para jogos pequenos e prototipagens para PC ou Mac. Toda a arte do jogo é originalmente em vetor e exportado para o jogo em png. As animações foram feitas no Spine. Todas ferramentas baratas e de fácil acesso. Já o S D’n D roda na Unity 3D, e por isso deu pra melhorar bastante o visual do jogo&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-foi-a-vendagem-do-jogo-atingiu-as-expectativas&quot;&gt;Como foi a vendagem do jogo? Atingiu as expectativas?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Eu não tinha nenhuma expectativa real de quanto o jogo poderia vender de verdade. É muito difícil ter uma ideia sólida de quanto se espera das vendas de um jogo indie, desconhecido, sem grana pra marketing e fora do Steam. No geral estou satisfeito com as vendas na Humble Store, Desura e dos bundles. Mais importante que a grana, que não foi lá essas coisas, foi alcance e a repercursão que o jogo gerou. Eu acredito que sem o jogo original seria bem mais complicado convencer a Microsoft ou a Nintendo de fazer as versões console. No geral os números de D’n D foram bem bons para um jogo com tão pouco recurso&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/IS8NycNSyts &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;agora-falando-do-super-doomedn-damned-qual-é-o-enredo-do-jogo&quot;&gt;Agora falando do Super Doomed’n Damned. Qual é o enredo do jogo?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Basicamente o mesmo do D’n D. O enredo também foi inspirado nas histórias super simples, e até meio bregas, dos jogos dessa época. Mas vamos lá! Uma criatura do mal voltou das trevas para dominar o reino. Para acabar com esse cara, você deve coletar as Ancient Stones, que são pedras mágicas, passar por dungeons, enfrentar hordas de inimigos, bosses gigantescos e tudo mais de bom que um action platformer 16 bit tem a oferecer&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;olhando-o-jogo-me-lembra-muito-dos-jogos-que-joguei-no-tempo-do-master-system-desde-mônica-no-castelo-do-dragão-até-ghoulsn-ghosts-quais-foram-as-tuas-inspirações-para-ele&quot;&gt;Olhando o jogo me lembra muito dos jogos que joguei no tempo do Master System, desde Mônica no Castelo do Dragão até Ghouls’n Ghosts. Quais foram as tuas inspirações para ele?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Muita coisa de 8 e 16 bit com certeza. Jogos de NES, Master, SNES, Mega, PC Engine e Arcade dessa época. A série Ghouls’n Ghost e os Castlevanias clássicos (CV 1 ao Dracula X do SNES e PCE) foram com certeza a inspiração principal, mas eu diria que tem também um bocado de outras coisas&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;nota-se-que-o-estilo-da-arte-do-jogo-é-bem-diferente-arrisco-me-a-dizer-até-que-é-único-conte-nos-mais-sobre-a-sua-carreira-como-artista-e-o-como-se-deu-o-desenvolvimento-desse-estilo-de-arte&quot;&gt;Nota-se que o estilo da arte do jogo é bem diferente, arrisco-me a dizer até que é único. Conte-nos mais sobre a sua carreira como artista e o como se deu o desenvolvimento desse estilo de arte.&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Uma coisa legal em trabalhar com jogos menores e mais focados em nicho, é que dá pra experimentar mais, tanto em game design como em visual. Normalmente quando se pensa em jogos indie e/ou retrô, a primeira coisa que vem em mente é pixel art. Eu adoro pixel art, mas eu não sou um bom artista pra trabalhar com pixel art. Outra coisa que pra mim é muito importante, é olhar para uma screenshot e identificar na hora que jogo é aquele. Alguns jogos tem um visual tão único, que simplesmente com uma imagem você consegue identificá-lo, e esse visual muitas vezes passa parte da ideia do jogo. Eu tentei fazer uma arte que fosse simples, facilmente identificável, que tivesse uma unidade visual legal, e que passasse a ideia retrô + cartoon moderno, mas que não necessariamente precisasse ser pixel art&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;../../../../images/galleries/2015/04/22/entrevista-claudio-lins/ClaudioLins_SuperDoomednDammed_9.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Super Doomed'n Damned &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;quais-as-diferenças-no-desenvolvimento-com-o-jogo-anterior&quot;&gt;Quais as diferenças no desenvolvimento com o jogo anterior?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Hoje em dia estou trabalhando com um programador da Dolores. Daniel Navarro, é um cara com bastante experiência em desenvolvimento em consoles, PC e mobile, e isso tem ajudado muito na velocidade do desenvolvimento. No primeiro jogo muitas vezes eu fiquei preso em programação ou levei muito tempo para fazer alguma coisa que um programador de verdade levaria bem menos tempo. Sou formado em Design e sempre trabalhei como Designer ou Producer. Programação é algo que sempre foi meio “side quest” pra mim. Então, ter alguém para trabalhar mais no código me ajudou muito a focar no restante do conteúdo, coisa que no primeiro jogo eu tive que fazer tudo.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Se falando de tecnologia, a Unity abriu muitas portas. Hoje é possível fazer coisas que eu não teria como fazer no jogo anterior. E hoje o jogo tem que rodar em todas as plataformas, logo os testes levam mais tempo, coisa que eu não precisava me preocupar na primeira versão.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-jogo-será-publicado-para-xbox-one-wii-u-e-pc-alguma-probabilidade-de-sair-para-ps4&quot;&gt;O jogo será publicado para Xbox One, Wii U e PC. Alguma probabilidade de sair para PS4?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Eu estou tentando PS4 e PSVita, mas esses processos levam tempo. No momento eu não posso prometer, mas sim, eu gostaria bastante de lançar para plataformas Sony também&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/9opG9wQNLnQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-finalizarmos-pela-sua-experiência-o-que-você-acha-da-indústria-brasileira-de-desenvolvimento-de-jogos&quot;&gt;Para finalizarmos, pela sua experiência, o que você acha da indústria brasileira de desenvolvimento de jogos?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Eu comecei a trabalhar com games como modelador 3D e Animador de uma empresa encubada no ITEP/UFPE (Universidade Federal de Parnambuco) em 99, chamada ArtVooDoo. Naquela época acho que a ArtVooDoo era a única empresa de games do Brasil, ou uma das únicas. Mas de lá pra cá muita coisa mudou. Estamos vivendo uma época de mudanças e eu tenho visto muitos casos de sucesso no Brasil vindo do meio indie. Claro que vimos muitos estúdios grandes internacionais começarem no Brasil, como também vimos eles fecharem, mas teve muita empresa local que conseguiu um espaço bom.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Eu acredito muito que o meio indie nacional vai continuar mandando bem como tem feito. Foco, sem querer dominar o mundo, projetos pequenos/médios e por ai vai. Acho que quando a ideia é legal e o pessoal empolgado, grana não é mais um problema tao grande para fazer o jogo virar realidade. E a facilidade de publicar o jogo no mercado, assim como o acesso as ferramentas, é muito mais fácil que antigamente.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Não acho que os jogos nacionais devem tentar se espelhar nos Norte Americanos, nos AAA ou nos Japoneses. Mas sim continuar com essa identidade que eles estão criando de jogos indie com estilo e foco. Posso citar alguns amigos como o pessoal da Joymasher, Behold, entre outros estúdios que estão fazendo muita coisa legal. A ideia não é dominar o mundo com um mega titulo, a ideia é conquistar um espaço e um nicho fiel. É nisso que eu acredito.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Tiago Moraes da Ovni Studios (parte 2)</title>
   <link href="http://example.com/2011/02/25/entrevista-tiago-moraes-da-ovni-studios-parte-2"/>
   <updated>2011-02-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2011/02/25/entrevista-tiago-moraes-da-ovni-studios-parte-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/own1e&quot;&gt;@own1e&lt;/a&gt; em colaboração para o jogosdaqui.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira a segunda e última parte da entrevista com Tiago Moraes da Ovni Studios.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;sobre-os-jogos-de-vocês-apresente-o-que-vocês-já-fizeram&quot;&gt;Sobre os jogos de vocês, apresente o que vocês já fizeram&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: Trabalhamos com advergames também, mas é mais para que a gente possa sobreviver. Como é serviço, ele só entra em produção quando já tem um negócio fechado com o cliente. Temos uma política de só trabalhar com algo que seja importante para filosofia da empresa, pra gente olhar o nosso portfólio no futuro e ver que teve algo interessante. Foram três serviços: o projeto do Tang, que foi para um evento só, em que exploramos bastante os recursos do Wiimote, com sensor de movimento e tal. Tínhamos interesse em colocá-lo no Nintendo Wii, mas não deu certo por causa de todo esse filtro. Foi rodado em um PC mesmo, mas com controle do Wii com Wii Motion Plus. Depois dele veio o Fiat Uno Race, para iPhone, que é um joguinho bem divertido e completo, embora seja um serviço. Tem integração com rede social, achievements… tem bem cara de produto mesmo. Está disponível de graça na App Store. Aí veio o jogo do Copa Placar, para a Editora Abril, um jogo de futebol pra iPhone, iPad e browsers. É bem divertido também, tem um gameplay diferenciado: não é muito parecido com simulador, tem uma jogabilidade mais arcade. Nós exploramos a interface tanto do iPhone como do iPad para simplificar o gameplay, para que os jogadores conseguissem se divertir mais, em vez de oferecer um gameplay adaptado como em FIFA, Winning Eleven ou Real Soccer. Mesmo os jogadores que jogam FIFA e WE se divertiram mais com esse gameplay diferente do que jogando uma versão adaptada destes dois. Sobre o Dodgeball, é nosso primeiro produto e que tanto nos orgulha. Por mais que nós tenhamos publicado outros aplicativos, é frustrante não ter categoria jogos na App Store do Brasil. Hoje já está disponível em todas as seções de games da App Store no mundo inteiro, mas tivemos de trocar a categoria. No fim, esse jogo foi muito mais um laboratório do que um o projeto que a gente esperasse retorno financeiro&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;tem-mais-novidade-vindo-por-ai&quot;&gt;Tem mais novidade vindo por ai?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: Sim, estamos quase terminando o port dele (Dodgeball) para iPad, o que serviu principalmente para estabelecer contato com as principais publishers, e já estamos desenvolvendo dois outros projetos. É muito difícil apresentar um projeto pronto para o publicador e ele querer publicar, é preciso que eles acompanhem desde o início para fazerem considerações e o jogo esteja adequado - afinal, é o nome deles que está em jogo. O Dodgeball a gente não publicou por nenhum publisher para que a gente sentisse esse mercado do &quot;self-publishing&quot;, e mesmo com muito esforço nós vimos que não é o melhor caminho. Há muita concorrência, então estamos com esses contatos para que os próximos projetos sejam publicados por eles.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;rolou-a-campus-party-recentemente-e-entre-os-gamers-teve-um-pessoal-que-desenvolvia-também-em-uma-das-palestras-foi-dito-tomem-cuidado-que-vocês-vão-enfrentar-muitas-dificuldades-você-tem-uma-dica-para-quem-está-desenvolvendo-jogo-no-brasil&quot;&gt;Rolou a Campus Party recentemente, e entre os gamers, teve um pessoal que desenvolvia também. Em uma das palestras, foi dito: &quot;tomem cuidado que vocês vão enfrentar muitas dificuldades&quot;. Você tem uma dica para quem está desenvolvendo jogo no Brasil?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: É saber o que quer, isso é o principal. Hoje em dia há muitas empresas, muitas vagas, então é preciso saber o caminho que se deseja trilhar para não pegar o caminho errado. Desde a escolha da ferramenta, pensar com carinho em Facebook, iPhone e Android, e finalizar o projeto, que é o que diz muito sobre a empresa. Poucas pessoas conseguem finalizar, por mais que seja um projeto simples. Finalizar ajuda bastante na hora de encontrar emprego ou falar com um publicador.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;mais-algum-recado&quot;&gt;Mais algum recado?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes:  A iniciativa do portal de vocês é interessante, parece que vai ser um canal muito legal dos jogos desenvolvidos aqui no Brasil. Não existe alguém que dê uma atenção especial pros jogos desenvolvidos aqui, que comece essas iniciativas de falar sobre o desenvolvimento nacional. Nós somos carentes de um canal especializado que fale de jogos feitos aqui, e com isso a gente passa a ter um canal para investir, soltar releases e não só olhar para fora. Essa barreira está caindo e a gente precisa desse canal de imprensa especializada, para que consigamos trabalhar com foco no Brasil.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Tiago Moraes da Ovni Studios (parte 1)</title>
   <link href="http://example.com/2011/02/09/entrevista-tiago-moraes-da-ovni-studios-parte-1"/>
   <updated>2011-02-09T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2011/02/09/entrevista-tiago-moraes-da-ovni-studios-parte-1</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/own1e&quot;&gt;@own1e&lt;/a&gt; em colaboração para o jogosdaqui.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Estúdio fundado há pouco mais de um ano, mas já com projetos de empresas como Fiat e editora Abril: esta é a Ovni Studios, sediada em São Paulo. Fomos atrás do cabeça da companhia, Tiago Moraes, para saber mais sobre a indústria e o mercado nacional e internacional, além das perspectivas para o futuro. Na primeira parte, um apanhado sobre o começo dele no desenvolvimento de jogos, a dura realidade do Brasil e até uns pitacos na Gameloft.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fale-um-pouco-de-você-e-do-seu-trabalho-na-ovni&quot;&gt;Fale um pouco de você e do seu trabalho na Ovni&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: Eu sou o Tiago Moraes, trabalho na indústria de jogos aqui do Brasil há mais de 10 anos. A primeira empresa onde eu trabalhei e que mexia com algo relacionado a desenvolvimento foi a Brasoft , que começou como uma distribuidora de jogos de outras empresas do exterior e depois começou a fazer o trabalho de publicação também. No início nós fazíamos mais um trabalho de localização dos jogos (incluindo todos da Lucas Arts). Era uma das principais empresas que mexiam com jogos, não no desenvolvimento, mas com uma representação grande no brasi&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;pra-situar-a-galera-a-brasoft-tinha-alguma-coisa-a-ver-com-as-lojas-brasoftware-que-existiam-nos-shoppings-nos-anos-90&quot;&gt;Pra situar a galera: a Brasoft tinha alguma coisa a ver com as lojas Brasoftware que existiam nos shoppings nos anos 90?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: Não, não é a mesma empresa. A Brasoft realmente fazia o trabalho de distribuição, mas tinha desenvolvimento e nós mexíamos dentro do jogo. Depois passei por outras distribuidoras e publicadoras, e foi quando começou o desenvolvimento mais forte aqui no Brasil, com alguns jogos que representavam algumas marcas, como novelas e coisas do tipo, e foi o começo do advergame também. Depois trabalhei numa empresa chamada Devworks, aí comecei a abrir minhas proprias empresas: fui sócio da Insolita, e depois fui sócio-fundador da Ovni Studios, que foi fundada há aproximadamente um ano.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;muita-gente-daqui-do-brasil-sonha-em-trabalhar-na-indústria-quais-dificuldades-você-enfrentou-falta-gente-para-trabalhar-ou-rola-muita-burocracia&quot;&gt;Muita gente daqui do Brasil sonha em trabalhar na indústria. Quais dificuldades você enfrentou? Falta gente para trabalhar, ou rola muita burocracia…&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: Tudo atrapalha, a gente sempre tem de remar contra a maré aqui no nosso país. O que eu tenho mais dificuldade em todas as empresas por onde eu passei é que a indústria de jogos não paga o que o funcionário merece&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;você-crê-que-agora-que-os-jogos-sociais-e-de-browser-são-mais-acessíveis-esse-pode-ser-o-caminho-pra-indústria-aqui-ser-mais-bem-vista-ou-é-mais-uma-onda-que-vem-e-depois-vai-voltar-tudo-ao-normal&quot;&gt;Você crê que agora que os jogos sociais e de browser são mais acessíveis, esse pode ser o caminho pra indústria aqui ser mais bem vista, ou é mais uma onda que vem e depois vai voltar tudo ao normal?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: Essa é a grande oportunidade que a gente esperava. O filtro de qualificação  para você adquirir os kits e ser desenvolvedor credenciado sempre foi muito grande, aí a Apple Store veio para mudar tudo e quebrar essa barreira. O Facebook também se consolidou como uma plataforma bem viável e que já tem um mercado bem consolidado para quem quiser se aventurar. Esses modelos de negócio nos colocaram de igual pra igual com as empresas lá de fora, então só depende da gente e do nosso talento para criar coisas interessantes e rentáveis.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;vocês-fizeram-jogos-para-ios-apple-estão-trabalhando-com-facebook-também&quot;&gt;Vocês fizeram jogos para iOS (Apple). Estão trabalhando com Facebook também?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: Sim, nosso foco são os jogos casuais independente da plataforma. A gente tem de minimizar nosso esforço para estar em mais plataformas possiveis.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/17389408 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Dodgeball Safari, game para iPod/iPhone &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;ao-mesmo-tempo-que-é-mais-acessível-desenvolver-para-ios-e-facebook-a-concorrência-deve-ser-muito-grande-também-vocês-fazem-um-trabalho-no-marketing-para-encontrar-o-caminho-de-distribuir-o-jogo&quot;&gt;Ao mesmo tempo que é mais acessível desenvolver para iOS e Facebook, a concorrência deve ser muito grande também. Vocês fazem um trabalho no marketing para encontrar o caminho de distribuir o jogo?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: Com esses modelo de distribuição digital, agora você pode fazer sua publicação. Você mesmo cria uma conta nessas lojas digitais e coloca seu jogo lá, com critério bem menor que uma publisher tradicional pede. Como essas lojas não tem muitos critérios, ficaram cheias de jogos. Assim, por mais que não haja publisher, o trabalho dele voltou a ser importante… é preciso desse selo de qualidade do publisher para as pessoas baixarem de olho fechado.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;vocês-já-fizeram-advergames-do-uno-do-tang-e-da-revista-placar-já-pensaram-no-caminho-inverso-de-ir-atrás-e-licenciar-uma-marca-conhecida-e-atingir-uma-audiência-maior&quot;&gt;Vocês já fizeram advergames do Uno, do Tang e da revista Placar. Já pensaram no caminho inverso, de ir atrás e licenciar uma marca conhecida e atingir uma audiência maior?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: Tentamos com algumas marcas bem aceitas no mercado nacional e internacional, mas dificilmente a conta fecha nesse modelo de negócio. Antes, a quantia que estava com o desenvolvedor era bem menor do que geralmente é trabalhado hoje: pela Apple você realmente fica com uma quantia grande de cada cópia vendida, mas no micropagamento se ganha pela quantidade em vez da qualidade, é realmente muito complicado de fazer a conta fechar.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;a-gente-vê-a-gameloft-fazendo-cópia-de-muita-coisa&quot;&gt;A gente vê a Gameloft fazendo cópia de muita coisa…&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: É, a Gameloft é realmente um caso excepcional. Eles realmente copiam todo game design, trocam a skin, vendem milhões e mesmo assim são cópias bem interessantes, são jogos &quot;triple A&quot; de mobile.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;quem-faz-a-coisa-séria-fica-decepcionado-com-isso&quot;&gt;Quem faz a coisa séria fica decepcionado com isso?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: Sim, todos os feedbacks que os brasileiros recebem das publicadores internacionais é sempre o mesmo: que o brasileiro quer sempre fazer algo revolucionário, não em complexidade, mas em querer uma mecânica nova, que ninguém viu antes. Mas se pensar como um negócio, às vezes é melhor pegar vários elementos de jogos que fizeram sucesso para ter um retorno mínimo garantido.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Em breve você poderá conferir a segunda parte da entrevista de Tiago Moraes para o jogosdaqui, onde abordamos mais as produções da própria Ovni e os planos futuros deles.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>NewsAbragames Dezembro/2006</title>
   <link href="http://example.com/2006/12/26/newsabragames-dezembro-2006"/>
   <updated>2006-12-26T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/12/26/newsabragames-dezembro-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A última NewsAbragames de 2006 já está no ar. Nesta edição podemos conferir as mensagens de final de ano de Marcelo Carvalho (presidente da Abragames) e André Penha (VP de comunicação e marketing).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Veja a review do jogo Natu Táxi da &lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=19&amp;amp;idd=40&quot;&gt;Délirus Entertainment&lt;/a&gt;
, a agenda de eventos e cursos, uma entrevista com Bernardo Manfredini, consultor de negócios da Softex / Abragames, novos associados e muito mais.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;http://www.dcoder.com.br/abragames/index.php&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Confira a newsletter…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista PalmSoft Tecnologia</title>
   <link href="http://example.com/2006/03/28/entrevista-palmsoft-tecnologia"/>
   <updated>2006-03-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/03/28/entrevista-palmsoft-tecnologia</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A PalmSoft Tecnologia é uma empresa catarinense desenvolvedora de inúmeros jogos para celular, entre eles estão: os famosos Crimson After Dusk e PalmSoft Drag Racer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogosdaqui entrevistou Dennis Kerr Coelho, 25 anos, diretor técnico da PalmSoft Tecnologia.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-surgiu-a-empresa&quot;&gt;Como surgiu a empresa?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: A PalmSoft surgiu em 2002, e, inicialmente, trabalhava com desenvolvimento de aplicativos para palmtops. Como o mercado de aplicativos para palms já era dominado por algumas empresas maiores, a chegada dos primeiros celulares coloridos ao Brasil impulsionou a idéia de desenvolver um protótipo de jogo para celulares, mercado mais novo e menos explorado. Assim, fomos mudando nosso foco gradativamente, de palmtops para celulares. Atualmente, dedicamos quase que a totalidade dos esforços da empresa no desenvolvimento de jogos. O único vínculo que ainda temos com palmtops é dar  suporte a um sistema que desenvolvemos.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;qual-o-tamanho-da-equipe&quot;&gt;Qual o tamanho da equipe?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Nossa equipe, atualmente, é formada por dez colaboradores.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;quantos-jogos-a-palmsoft-já-desenvolveu&quot;&gt;Quantos jogos a PalmSoft já desenvolveu?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Comercialmente, 16 jogos. Temos outros oito jogos que não serão lançados comercialmente, que foram feitos só para testar a tecnologia.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;qual-o-jogo-de-maior-sucesso-da-empresa&quot;&gt;Qual o jogo de maior sucesso da empresa?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Isso é relativo. O melhor jogo é o Crimson After Dusk, um jogo de encher os olhos que poderia muito bem sair para GBA. É um RPG de mais de 15 horas,e aproximadamente 150 mapas. Quem gosta de Castlevania adoraria jogar Crimson. Mas, pelo fato de ser tecnologicamente muito avançado, a sua base de celulares é muito restrita, o que não o faz nosso maio sucesso comercial. Nosso maior sucesso comercial é um jogo de corrida de arrancada, Drag Racer.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-os-jogadores-podem-comprar-os-jogos-da-palmsoft&quot;&gt;Como os jogadores podem comprar os jogos da PalmSoft?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Hoje, nossos jogos são vendidos através das operadoras Claro, Brasil Telecom, Telemig e Tele Amazônia. Temos um único jogo, o Crimson After Dusk, que está a venda no site handango (&lt;a href=&quot;http://www.handango.com&quot;&gt;www.handango.com&lt;/a&gt;. No site, quem mora fora do Brasil ou quem possui celular de outra operadora, pode adquirir o jogo (mas apenas quem possui celular Nokia N60).&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;poderia-citar-alguns-jogos-e-suas-respectivas-operadoras&quot;&gt;Poderia citar alguns jogos e suas respectivas operadoras?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Atualmente vendemos os jogos:&lt;/p&gt;

  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Shadows of Malquidious&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;War of Malquidious&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Drag Racer&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Fencer Duel&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Red Hood&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;

  &lt;p&gt;nas operadoras Claro, Brasil Telecom, Telemig e Tele Amazônia.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;a-palmsoft-pretende-desenvolver-para-outras-plataformas&quot;&gt;A PalmSoft pretende desenvolver para outras plataformas?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Sim. O Crimson After Dusk, por exemplo, foi desenvolvido para ser lançado em cartucho para N-Gage, mas isso não aconteceu. Gostaríamos de lançá-lo em GBA, e já fizemos alguns testes para jogos de PC. É bem provável que, no futuro, estejamos desenvolvendo para videogames portáteis e PCs.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;qual-o-estilo-de-jogos-que-a-palmsoft-pretende-desenvolver-para-estas-novas-plataformas&quot;&gt;Qual o estilo de jogos que a PalmSoft pretende desenvolver para estas novas plataformas?&lt;/h2&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: RPGs e jogos de estratégia, principalmente.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-os-jogadores-podem-esperar-para-os-próximos-meses&quot;&gt;O que os jogadores podem esperar para os próximos meses?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Temos alguns jogos em desenvolvimento, como Inferi Dii, que fará os jogadores mais velhos lembrarem do jogo Golden Axe.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Também temos o Tank Mission III, que está em fase de negociação, e mostrará efeito e jogabilidade dificilmente vista em celulares.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;E, para finalizar, temos o RPG Essence, que vai mostrar o grande salto de qualidade que a empresa está dando. Ele é um RPG com uma história envolvente e gráficos comparáveis aos vistos no SNes e no MegaDrive.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;esses-novos-jogos-serão-distribuídos-vinculados-a-uma-operadora-ou-dentro-de-algum-sistema-similar-ao-utilizado-no-wwwhandangocom&quot;&gt;Esses novos jogos serão distribuídos vinculados a uma operadora ou dentro de algum sistema similar ao utilizado no www.handango.com?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dennis: Estes jogos provavelmente serão vinculados às operadoras.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O jogosdaqui agradece a PalmSoft Tecnologia pela entrevista. Estaremos sempre atentos as novidades da PalmSoft.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Mobile Mixer e Meantime apresentam novidades na Telexpo 2006</title>
   <link href="http://example.com/2006/02/23/mobile-mixer-e-meantime-apresentam-novidades-na-telexpo-2006"/>
   <updated>2006-02-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/02/23/mobile-mixer-e-meantime-apresentam-novidades-na-telexpo-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Empresas se associam para ampliar base de oferta de projetos para plataformas móveis e demonstram nova ferramenta de gerenciamento de conteúdo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A Mobile Mixer entra em uma nova fase de operação com a entrada da Meantime Mobile Creations (integrante do Grupo C.E.S.A.R – Centro de Estudos e Sistemas Avançados do Recife) no quadro de sócios. A Meantime é focada em mobile infotainment e a líder no mercado nacional há mais de três anos. Com essa associação, a Mobile Mixer, parte integrante do grupo Mixer (Jodaf, RadarTV, Grifa, RDigital, Channels e Mixer International), ganha ainda mais força nos mercados de produção audiovisual para mídias móveis e mobile marketing. Os resultados dessa parceria serão conhecidos às 16h em uma entrevista coletiva no primeiro dia da Telexpo 2006, feira de Telecom que acontece entre os dias 7 e 10 de março, em São Paulo. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Além de apresentar a nova associação, a duas empresas irão demonstrar a última criação da Meantime: o Meantime Mobile Media Center (MMMC), uma ferramenta para publicação e gerenciamento de conteúdo em mídias e formatos diversos.  É a soma de know how complementar de duas empresas líderes em seus respectivos mercados. A Meantime trabalha com o desenvolvimento e comercialização de conteúdos para operadoras de telefonia celular tais como jogos, papéis de parede, screen savers, ringtones, truetones, ring backtones, serviços de informação, agregação, gestão e distribuição de conteúdo. Já a Mobile Mixer cria e produz conteúdo audiovisual para plataformas móveis como vídeos, publicidade e propaganda ações de mobile marketing, gerando oportunidades de negócios junto às agências de publicidade e anunciantes.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A parceria atenderá a diferentes tipos de clientes e anunciantes, como agências, empresas interessadas na conversão do conteúdo audiovisual para mídias móveis ou em criar, produzir e gerar conteúdo para celular. Empresas que necessitam de ferramentas de gestão e distribuição de conteúdo móvel, ou fabricantes que desejam incrementar promoções com jogos e outros aplicativos para celular também podem fazer uso dos serviços das empresas. &lt;br /&gt; &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;MEANTIME MOBILE MEDIA CENTER (MMMC)&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;Desenvolvido em três meses, o Meantime Mobile Media Center está tecnicamente apto para ser usado em qualquer operadora, com celulares high end. Resultados satisfatórios foram obtidos por meio de testes realizados em seis tipos de aparelhos móveis.&lt;br /&gt;Ainda com tímida exploração comercial no Brasil, esse novo conceito tecnológico poderá gerar novas oportunidades em diversas áreas de atuação, da TV Digital à Mídia Convergente. As empresas parceiras também podem trabalhar para outros suportes, como painéis eletrônicos, tótens, laptops, palmtops e outros.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;A MEANTIME MOBILE CREATIONS&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;A Meantime é uma empresa que atua no desenvolvimento de jogos e aplicativos para celulares. Em seus quase três anos de vida, já produziu mais de 60 jogos tanto de conteúdo próprio quanto para importantes clientes. Alguns dos jogos foram produzidos em parceria com o C.E.S.A.R (Centro de Estudos e Sistemas Avançados do Recife), onde a empresa está incubada. A empresa, atualmente com cerca de 70 colaboradores, se prepara para fazer seu spin-off até o final deste ano.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;A MIXER&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;A Mixer revolucionou o mercado audiovisual ao estabelecer um novo conceito de criação para todas as mídias. Ela reúne, num mesmo ambiente, empresas de diferentes origens e profissionais com expertises suplementares que trabalham em sinergia trocando experiências, organizando idéias, otimizando custos e gerando um surpreendente resultado final. Hoje a Mixer tem cinco diferentes bandeiras, além da Mobile Mixer: &lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;A JODAF Mixer &amp;eacute; a produtora de publicidade e dramaturgia da Mixer e a mais premiada no Brasil no Festival de Publicidade de Cannes, com 47 Le&amp;otilde;es;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;A RADARTV Mixer produz para TV aberta e pay TV, assinando programas como GNT Fashion, Mesa para Dois, Rally dos Sert&amp;otilde;es e Ensaio Geral, entre outros;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;A GRIFA Mixer &amp;eacute; a premiada produtora de document&amp;aacute;rios, respons&amp;aacute;vel por longas como &amp;ldquo;Doutores da Alegria&amp;rdquo; e &amp;ldquo;500 almas&amp;rdquo; e s&amp;eacute;ries para TV como &amp;ldquo;Animais do Brasil&amp;rdquo;;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;A RDIGITAL Mixer &amp;eacute; a produtora de broadcast designer, onde cria vinhetas para programas de TV e canais, al&amp;eacute;m de desenvolver produtos audiovisuais para internet e intranets;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;A CHANNELS Mixer customiza canais de TV por assinatura estrangeiros;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;A MIXER INTERNACIONAL &amp;eacute; o bra&amp;ccedil;o de comercializa&amp;ccedil;&amp;atilde;o de todas as bandeiras do grupo no exterior.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Enquete no Gametrack</title>
   <link href="http://example.com/2005/12/19/enquete-no-gametrack"/>
   <updated>2005-12-19T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/12/19/enquete-no-gametrack</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;“Qual jogo 3D multiplayer você gostaria de ver no Gametrack?” está é a enquete no ar no portal &lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;
.
Você pode escolher uma entre quatro opções: ping pong, taco, boliche e jogo do canhão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conheça mais sobre o Gametrack na &lt;a href=&quot;/2005/11/14/entrevista-gametrack/&quot;&gt;entrevista&lt;/a&gt;
 feita pelo jogosdaqui.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Gametrack</title>
   <link href="http://example.com/2005/11/14/entrevista-gametrack"/>
   <updated>2005-11-14T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/11/14/entrevista-gametrack</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em agosto deste ano foi lançado o 1° portal de jogos banda larga do Brasil: &lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O Gametrack é um portal produzido e mantido pela desenvolvedora brasileira Devworks Game Technology. Possui conteúdo exclusivo, como por exemplo a versão online do famoso WAR, jogo de tabuleiro da Grow que já fazia muito sucesso na sua forma convencional e que vem mantendo esse sucesso na forma online.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O portal também possui outros jogos, esses jogos só podem ser encontrados no portal e são desenvolvidos pela própria Devworks.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O site jogosdaqui entrevistou Marcelo Carvalho (um dos fundadores da Devworks) sobre o portal.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-surgiu-a-idéia-de-desenvolver-o-gametrack&quot;&gt;Como surgiu a idéia de desenvolver o Gametrack?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: Temos essa idéia há mais de 3 anos. Mas estávamos aguardando o momento certo para lançá-la. Os números de usuários de banda larga estão cada vez mais significativos e sentimos que era o momento certo. A idéia surgiu do seguinte fato. Os ‘core gamers’ tem várias opções online incluindo servidores de jogos famosos como Counter Strike ou Battlefield. Os jogadores casuais que acessam por internet discada também tem inúmeras opções de sites que oferecem grande quantidade de jogos simples. Mas os jogadores casuais que possuem banda larga, tem todos os recursos para jogar jogos melhores, mas acabavam não sendo atendidos adequadamente por nenhum dos 2 grupos anteriores. O Gametrack foi criado para esse público. Um público de mais de 5 milhões de pessoas. Normalmente composto por jogadores com idades que variam dos 20 aos 45 anos.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;quais-são-os-maiores-atrativos-do-gametrack-para-o-jogador-de-banda-larga&quot;&gt;Quais são os maiores atrativos do Gametrack para o jogador de banda larga?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: No Gametrack, esqueça os joguinhos de sempre que você encontra em qualquer site. Nosso foco é em conteúdo exclusivo, muitas vezes inédito. Também vamos procurar explorar cada vez mais os recursos disponíveis para os jogadores produzindo jogos 3D, jogos com mais recursos visuais/sonoros e jogos em tempo real (em contraste com os tradicionais jogos baseados em turnos)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;hoje-o-gametrack-possui-2-jogos-multiplayer-war-e-super-trunfo-ambos-versões-online-de-jogos-de-sucesso-da-grow-os-jogadores-podem-esperar-mais-jogos-convencionais-sendo-portados-para-o-gametrack&quot;&gt;Hoje o Gametrack possui 2 jogos multiplayer: WAR e Super Trunfo, ambos versões online de jogos de sucesso da Grow. Os jogadores podem esperar mais jogos convencionais sendo ‘portados’ para o Gametrack?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: Sem dúvida. Tem mais 2 jogos famosos na fila: Imagem&amp;amp;Ação e Rummikub (um dos jogos mais vendidos do mundo). O Imagem&amp;amp;Ação é um desses jogos que o jogador só vai conseguir jogar adequadamente se possuir banda larga, pois enquanto um está desenhando, os outros estão tentando adivinhar a resposta. Do Rummikub, ainda não posso dar muitos detalhes, mas no ano quem vem terá o &quot;World Rummikub Champioship&quot; na Holanda (Evento realizado a cada 3 anos) e as chances são grandes de a seletiva brasileira ser realizada no Gametrack.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;../../../../images/galleries/2005/11/14/entrevista-gametrack/superTrunfo.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Super Trunfo: mais um jogo famoso &quot;portado&quot; para o Gametrack &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;além-dos-jogos-multiplayer-o-portal-também-conta-com-6-jogos-singleplayer-vôlei-de-praia-pato-possante-pebolim-3d-xadrez-reversi-e-jogo-de-cintura-o-que-o-jogador-pode-esperar-de-cada-um-desses-jogos&quot;&gt;Além dos jogos multiplayer, o portal também conta com 6 jogos singleplayer: Vôlei de Praia, Pato Possante, Pebolim 3D, Xadrez, Reversi e Jogo de Cintura. O que o jogador pode esperar de cada um desses jogos?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: São jogos divertidos. E o pessoal tem jogado principalmente o Vôlei de praia e o Xadrez (que tem uma Inteligência Artificial bastante desafiadora). Pretendemos colocar mais 4 jogos single-player no ar até o final do ano, incluindo o jogo de Dominó. A tendência é produzir jogos mais complexos no futuro, mas o foco inicial dessa complexidade é nos jogos multiplayer.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;quais-os-jogos-de-maior-sucesso-entre-os-jogadores-do-gametrack&quot;&gt;Quais os jogos de maior sucesso entre os jogadores do Gametrack?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: Sem dúvida, é o jogo de WAR. Foram criadas até comunidades do Orkut para quem joga WAR no Gametrack. São mais de 7 que temos notícias. Uma delas, a &quot;Eu jogo war no Gametrack&quot;, tem mais de 150 membros.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;../../../../images/galleries/2005/11/14/entrevista-gametrack/war.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;WAR: o jogo de maior sucesso no Gametrack &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-campeonato-de-war-online-seria-bem-divertido-o-gametrack-promove-alguma-forma-de-campeonatos-entre-os-jogadores-do-portal&quot;&gt;Um campeonato de WAR online seria bem divertido, o Gametrack promove alguma forma de campeonatos entre os jogadores do portal?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: Ainda não estamos promovendo, mas pretendemos realizar campeonatos no futuro. Mesmo não sendo organizado por nós, já há um campeonato em vias de começar. Uma comunidade do Orkut está organizando um grande campeonato de WAR que vai começar no dia 19/11. É a comunidade &quot;Campeonato de WAR no Gametrack&quot; que tem limite de 128 participantes. Não estamos participando da organização, mas ficamos muito felizes que os jogadores estejam se organizando.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-o-jogador-tem-acesso-aos-jogos-do-gametrack-quais-são-as-formas-de-pagamento&quot;&gt;Como o jogador tem acesso aos jogos do Gametrack? Quais são as formas de pagamento?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: São basicamente 2 formas: o &quot;Entrada Livre&quot; e o &quot;Gametrack VIP&quot;. O primeiro é através do telefone. O jogador disca um número local e deixa o telefone fora do gancho enquanto joga, pagando apenas a ligação local. Para quem vai jogar mais de 5 horas por mês, o ideal é o &quot;Gametrack VIP&quot; que funciona com uma assinatura e tem planos de valores diferentes, mas o mais utilizado é a assinatura trimestral onde o jogador paga R$9,90/mês. Optamos por esses modelos, pois assim podemos oferecer um serviço muito superior a outros sites. E continuar produzindo jogos de qualidade, enquanto o jogador paga menos que uma entrada de cinema e se diverte por um muito mais tempo.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;a-devworks-está-desenvolvendo-novos-jogos-para-o-gametrack&quot;&gt;A Devworks está desenvolvendo novos jogos para o Gametrack?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: Sim, nos próximos 3 meses, colocaremos mais 4 jogos single-player no ar e mais 2 jogos multiplayer. No que vem, traremos MUITAS surpresas boas para os assinantes do portal.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Fique atento ao jogosdaqui para conferir em primeira mão os próximos lançamentos do portal Gametrack.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Espaço Informática</title>
   <link href="http://example.com/2005/10/26/entrevista-espaco-informatica"/>
   <updated>2005-10-26T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/10/26/entrevista-espaco-informatica</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A gaúcha Espaço Informática foi fundada pelos irmãos Augusto Bülow e Gustavo Bülow.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O primeiro jogo publicado foi Hades2, um jogo de tiro em 1ª pessoa com temática espacial, após lançaram Christmas Magic, jogo onde o jogador faz o papel de Papai Noel e deve entregar presentes com seu trenó ao redor do mundo. Matchball Tenis, o terceiro jogo da empresa, trouxe uma nova jogabilidade para o gênero. O último foi Der Pferderennstall, estratégia em tempo real, onde o jogador controla um haras de cavalos de corrida e enfrenta outros haras com seus cavalos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vocês-desenvolvem-jogos-desde-1999-apesar-de-o-jogos-eletrônicos-brasileiros-existirem-desde-a-década-de-80-apenas-nesta-época-a-produção-nacional-começava-a-ganhar-notoriedade-na-mídia-não-especializada-do-país-como-vocês-visualizam-o-cenário-de-jogos-eletrônicos-nacionais-de-hoje-comparando-com-a-realidade-de-1999&quot;&gt;Vocês desenvolvem jogos desde 1999, apesar de o jogos eletrônicos brasileiros existirem desde a década de 80, apenas nesta época a produção nacional começava a ganhar notoriedade na mídia não especializada do país. Como vocês visualizam o cenário de jogos eletrônicos nacionais de hoje comparando com a realidade de 1999?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Espaço Informática: O cenário que encontramos hoje é diferente do que quando iniciamos.
Acho que a internet é uma das grandes responsáveis pelas mudanças, é muito fácil hoje conseguir os programas on-line, sejam legais ou não, e isso tem diminuido bastante as vendas de jogos em caixa e em revista, que tinham uma participação muito mais expressiva quando iniciamos. Mas no geral, o cenário é o mesmo, temos que competir com produções de todas as partes do mundo, e um jogo quase que independe do seu país de origem; depende completamente do seu argumento, da sua qualidade.
Acho que os games tem aparecido mais na mídia por que estão cada vez mais presentes no cotidiano das pessoas. Cada vez mais pessoas possuem computadores, e acabam percebendo que eles também podem ser usadas para entretenimento, e de alta qualidade.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;../../../../images/galleries/2005/10/26/entrevista-espaco-informatica/hades2.gif &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Hades2, primeiro game da Espaço Informática: cartão de visitas &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;sabemos-que-desenvolver-jogos-no-brasil-é-muitas-vezes-um-ato-de-virtuosidade-quais-foram-as-grandes-dificuldades-e-principalmente-as-grandes-gratificações-nestes-últimos-6-anos-produzindo-jogos-eletrônicos-brasileiros&quot;&gt;Sabemos que desenvolver jogos no Brasil é muitas vezes um ato de virtuosidade. Quais foram as grandes dificuldades e principalmente as grandes gratificações nestes últimos 6 anos produzindo jogos eletrônicos brasileiros?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Espaço Informática: Desenvolver um jogo é sempre um processo difícil, trabalhoso. Envolve áreas diferentes, combina muita arte com técnica, e cada etapa do processo possui suas dificuldades específicas.
Acho que a maior dificuldade, como empresa, é realmente entrar no mercado. O início. Os primeiros jogos tem um papel muito importante no destino de uma empresa, por que é ali que se pode mostrar qualidade, potencialidade, e com isso conseguir novos projetos e clientes.
Nosso primeiro jogo Hades2, foi nosso cartão de visitas, e a partir dele conseguimos um novo projeto, e as coisas começaram a acontecer. Gratificante é finalizar um jogo, e depois perceber que as pessoas estão realmente se divertindo com ele. Nós recebemos com frequência elogios gratuitos de pessoas desconhecidas, falando bem dos jogos por email ou telefone, e isso é muito legal.
Também, ter nossos jogos publicados em paises onde nunca estivemos é uma sensação muito boa, é um reconhecimento, vencer fronteiras de idiomas e culturas é muito interessante, gratificante.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;na-visão-de-vocês-como-a-história-da-espaço-informática-contribuiu-com-a-história-dos-jogos-eletrônicos-nacionais&quot;&gt;Na visão de vocês, como a história da Espaço Informática contribuiu com a história dos jogos eletrônicos nacionais?&lt;/h2&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Espaço Informática: Ainda hoje o Brasil não tem tradição no desenvolvimento de jogos no mercado mundial, então nossas empresas ainda são vistas com muita desconfiança no exterior.
Acho que nesse ponto temos contribuido, vencemos algumas barreiras, fizemos projetos para clientes na Europa, EUA, cumprimos com sucesso o que havia sido proposto, inclusive alguns jogos foram muito bem sucedidos, e isso conta pontos, não apenas para nossa empresa, mas de uma forma geral na construção de uma credibilidade do desenvolvimento feito no Brasil.
Com certeza, a nossa história ainda está apenas inciando, mas acho que qualquer um que escreva a historia dos jogos nacionais não tem como evitar no mínimo uma citação a nossos jogos, a nossa empresa.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;todos-os-jogos-foram-lançados-para-o-mercado-externo-mas-também-disponíveis-para-o-mercado-interno-vocês-tem-pretenção-de-lançar-algum-jogo-com-conteúdo-exclusivamente-nacional&quot;&gt;Todos os jogos foram lançados para o mercado externo, mas também disponíveis para o mercado interno. Vocês tem pretenção de lançar algum jogo com conteúdo exclusivamente nacional?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Espaço Informática: Penso que um jogo lançado apenas para o mercado nacional não tem muita razão de ser. Até por que, sempre irá competir com jogos internacionais, e por isso tem que ter qualidade para fazer frente a eles. Tendo essa qualidade, não existe por que não lança-lo no mercado internacional também.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;../../../../images/galleries/2005/10/26/entrevista-espaco-informatica/christmas-magic.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Christmas Magic: Aventure-se como Papai Noel &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;temos-hoje-duas-tendências-muito-fortes-no-mercado-de-jogos-jogos-online-e-jogos-para-dispositivos-móveis-celulares-psp-ns-como-a-espaço-informática-vê-isso-tem-planos-de-lançar-algo-nesses-segmentos&quot;&gt;Temos hoje duas tendências muito fortes no mercado de jogos: jogos online e jogos para dispositivos móveis (Celulares, PSP, NS). Como a Espaço Informática vê isso? Tem planos de lançar algo nesses segmentos?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Espaço Informática: Quanto a jogos para celulares, temos acompanhado, mas esperando uma evolução maior, e um padrão mais fechado. Particularmente prefiro continuar fazendo jogos completamente 3D, com milhões de cores e de polígonos, levando o computador ao máximo para se ter o melhor jogo possível. Os celulares ainda estão um pouco distantes dessa realidade, não sou muito fanático por celulares, mas os melhores jogos que vi me lembram o antigo Atari. Jogos on-line acho que é um filão muito importante e pretendemos entrar neste segmento em breve. Jogar com e contra pessoas reais é uma experiência muito mais interessante, por que é sempre imprevisível, desafiante, e isso realmente atrai as pessoas com mais intensidade.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;a-espaço-informática-tem-alguma-novidade-para-seu-público-algum-jogo-saindo-do-forno&quot;&gt;A Espaço Informática tem alguma novidade para seu público? Algum jogo saindo do forno?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Espaço Informática: Sim, nós temos um novo lançamento ainda para o final do ano. É um jogo infantil, muito divertido. Nós ainda estamos finalizando algumas coisas, não hoje, mas muito em breve estaremos abrindo o jogo ao público, com o site, e demo disponível. Pode deixar que estarei lhe avisando tão logo estejamos com o jogo pronto.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;quais-são-os-planos-da-espaço-informática-para-2006-teremos-o-prazer-de-apreciar-um-hades3&quot;&gt;Quais são os planos da Espaço Informática para 2006? Teremos o prazer de apreciar um Hades3?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Espaço Informática: Temos alguns novos projetos em vista, mas todos envolvem acordos de confidencialidade, então não podemos falar muito sobre eles por enquanto. Hades3, talvez, nós temos o plano pronto, e já iniciamos alguns movimentos para faze-lo, mas sempre tem aparecido outros projetos sobre encomenda, e temos aproveitado as oportunidades. Mas uma coisa é certa, pode sempre esperar novidades de nossa empresa, e pelo menos um bom novo jogo por ano.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O jogosdaqui agradece a entrevista e estará sempre atento à Espaço Informática, mais uma empresa brasileira que está fazendo a diferença, trazendo jogos de qualidade para os brasileiros e demonstrando ao mundo o potencial brasileiro nesta área.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>