<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - splitplay</title>
 <link href="//tags/splitplay/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/splitplay.html"/>
 <updated>2018-11-20T17:11:22-02:00</updated>
 <id>/tag/splitplay.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Bundle de 30 games brasileiros totalmente gratuitos</title>
   <link href="//2015/08/18/bundle-de-30-games-brasileiros-totalmente-gratuitos"/>
   <updated>2015-08-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/08/18/bundle-de-30-games-brasileiros-totalmente-gratuitos</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Splitplay&lt;/a&gt;
 começa hoje a promoção de 30 games brasileiros que somados custam mais de R$ 120,00, mas que entre as 10:00 e as 16:00 estarão completamente gratuitos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre os jogos brazucas confirmados, estão:
Guy vs the Wicked
Bernie Needs Love
Daily Espada
Balloon
Tales of The Orient
Dead Bits, Overcast
HTR+
Milford Heaven
A Vitima de Ouro
Jelly Dreams
Treeker: Os Óculos Perdidos
Porcunipine
The Box
I Need to Know More
Podcast99 Vidas - O Jogo:Demo&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[caption id=”attachment_3253” align=”aligncenter” width=”640”]
 Treeker, um dos games do bundle[/caption]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nas seis horas seguintes ao período grátis, o pacote de jogos participantes permanecerá com valores promocionais R$ 1,99. Então, a cada ciclo de doze horas, o bundle de games recebe acréscimos progressivos, começando por R$ 4.99, 9.99, 19.99, 29,99 e 39.99 até finalmente chegar a 49.99. Este valor final será válido até a madrugada de domingo (23) para segunda-feira.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Corre lá, ajude a divulgar e aproveite para conhecer mais um pouco dos jogos daqui: &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.splitplay.com/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Crowdfunding de Satellite Rush</title>
   <link href="//2015/07/21/crowdfunding-de-satellite-rush"/>
   <updated>2015-07-21T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/21/crowdfunding-de-satellite-rush</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quando postamos sobre &lt;a href=&quot;/2014/05/22/splitplay-apresenta-satellite-rush/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Satellite Rush&lt;/a&gt;
 em 2014, o game da carioca Kimeric Labs estava apenas iniciando sua pre-order na loja brasileira &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;SplitPlay&lt;/a&gt;
, agora a gamedev indie está buscando financiamento coletivo através do &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/680602475/satellite-rush-sci-fi-roguelike-shooter&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Kickstarter&lt;/a&gt;
 para melhorar ainda mais o game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;reality-show-do-futuro&quot;&gt;Reality show do futuro&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Satellite Rush é um shooter top-down de ficção científica, com elementos de Roguelike e gráficos em pixel art. Fomos muito influenciados por The Binding of Isaac (Team Meat), Super Smash TV do SNES e pela série Guia do Mochileiro das Galáxias de Douglas Adams. (comenta a equipe da Kimeric Labs)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Toda vez que vi imagens de Satellite Rush ou quando joguei a demo, me lembrei de The Running Man ou como ficou conhecido aqui no Brasil: O Sobrevivente, filme de 1987 com Arnold Schwarzenegger, onde num futuro distópico o governo utiliza o programa de TV The Running Man para manter a população alienada. No show que é transmitido ao vivo, criminosos condenados jogam um game de vida ou morte, onde apenas o último sobrevivente será libertado…ou não!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Satellite Rush tem toda essa ideia de reality show de vida ou morte, com a diferença que você não controla um Mr. Olympia do Carandiru, mas sim um simples trabalhador de escritório, carismático e fora de forma, que é conhecido pelos alienígenas pelo codinome Egomonkey. Alienígenas? Ah, isso mesmo, esqueci de citar, mas o show acontece no Satellite Moebius, dai o nome do game, uma arena espacial onde nosso herói terá que agradar uma audiência interplanetária enquanto derrota aliens e robôs furiosos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-show-melhor&quot;&gt;Um show melhor&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Apesar do estado atual do game já ser muito bom e divertido, a equipe da Kimeric Labs, que atualmente conta com mais de 10 integrantes, pretende fazer um game ainda maior e melhor, por isso a campanha no Kickstarter. Entre as melhorias que serão feitas quando a campanha atingir seu objetivo, estão aumentar o número de inimigos, armas e campeonatos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[caption id=”attachment_4602” align=”aligncenter” width=”640”]
 a equipe da Kimeric Labs[/caption]&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-satellite-rush&quot;&gt;Trailer de Satellite Rush&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/-PtwjJrn6Oo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Gostou do game? Claro que sim, então dê um kick na campanha e ajude a divulgar: &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/680602475/satellite-rush-sci-fi-roguelike-shooter&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://www.kickstarter.com/projects/680602475/satellite-rush-sci-fi-roguelike-shooter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Porcunipine</title>
   <link href="//2015/05/21/porcunipine"/>
   <updated>2015-05-21T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/21/porcunipine</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Lembro com muito carinho,
 que um dia já foram lindos porcos-espinho.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Nada tinha a temer,
 pois com eles, inimigo nenhum podia mexer.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Mas como o tempo inevitavelmente passou
 e seus fabulosos espinhos com ele levou&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;…a era da calvície e da chacina se inicia,
 então melhor sobreviver e curtir
 o que lhes resta com alegria.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Com esses versos cômicos começou nossa experiência de jogar Porcunipine da brasileira &lt;a href=&quot;http://biggreenpillow.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Big Green Pillow&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nas palavras da gamedev brasileira, “&amp;gt; Porcunipine é um party game multiplayer sobre porcos-espinhos carecas lutando até a morte usando o seu último espinho como arma”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E é isso mesmo, poderíamos parar por aqui e apenas dizer que na próxima festa que você realizar em casa, coloque o game para a galera, que será diversão pura. Mas falar apenas isso não seria justo, pois nos divertimos muito jogando-o, então vamos aos detalhes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Porcunipine nasceu como um protótipo singleplayer na Ludum Dare #28 onde o tema era “You Only Get One”. Sua primeira versão foi lançada no famoso site &lt;a href=&quot;http://www.kongregate.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Kongregate&lt;/a&gt;
, onde os jogadores logo perceberam que o game seria perfeito para ser jogado com vários jogadores localmente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os personagens do game são porcos-espinho carecas com um único espinho, resultado do tema “Você só tem um” da LD #32, que se enfrentam em arenas com uma jogabilidade muito simples:&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
	&lt;li&gt;Atire seu espinho nos inimigos;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Colete as caveiras dos mortos;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Fique vivo;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Pegue seu espinho novamente;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Volte para o passo 1;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Jogabilidade simples e genial, que já é divertida para jogar sozinho e ainda mais em multiplayer com até 4 jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como pode ser visto pelas imagens, o jogo segue o estilo pixel art, tão adorado hoje em dia e esse estilo é perfeito pro game e combina muito com a trilha sonora acelerada e sincronizada com o gameplay.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game tem três dezenas de arenas e três modos de jogo:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Survival, onde você joga no singleplayer e tentar ficar vivo o maior tempo possível.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Arena, onde você pode enfrentar seus amigos e bots em um tempo determinado.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Last Man Standing, outro modo multiplayer onde o último que ficar vivo ganha ponto.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;A estética dos personagens é uma das coisas que mais chamam a atenção de quem olha o game pela primeira vez, pois porco-espinhos-carecas não se vê toda a hora.  Não é por acaso que o game ficou conhecido como o “butt game” ou “game da bunda” depois do vídeo do &lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=YgSN7s-Yg9Q&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;PewDiePie&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sabemos que o foco do game é o multiplayer local, mas ficamos curiosos de ver o quanto ele se tornaria popular com um multiplayer remoto, colocando porcos-espinho carecas do mundo todo na mesma arena.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Finalizando, Porcunipine é um verdadeiro party game, que já é divertido singleplayer, mas perfeito para jogar multiplayer. Desse momento em diante os itens obrigatórios para as festas serão: amigos, bebidas, comida e, claro, Porcunipine na TV da sala.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;veja-o-trailer-de-porcunipine&quot;&gt;Veja o trailer de Porcunipine&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/FUMC9UyKjOQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Porcunipine está disponível na &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com.br/pt/games/porcunipine&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Splitplay&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/352620/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Checkpoint #5</title>
   <link href="//2015/05/09/checkpoint-5"/>
   <updated>2015-05-09T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/09/checkpoint-5</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/ICONGames/status/59452353241723289&quot;&gt;A Icon Games comemorando a marca de 180.000 downloads de seu game Escape from Alcatraz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/03/toren-ganha-trailer-de-lancamento/&quot;&gt;A Swordtales produziu uma bela versão em português do trailer de lançamento de Toren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/05/turbolink-aprovado-no-steam-greenlight/&quot;&gt;TurboLink, game da brasileira Division Five, recebeu a luz verde na plataforma Greenlight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=XjL9OSKNpu&quot;&gt;O famoso YouTuber Zangado conferindo o game Toren da SwordTales&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/05/revelado-novo-game-da-qubyte-interactive-recruits/&quot;&gt;A brasileira QUByte Interactive fecha parceria com a Australiana Commotion Games e revela o game Recruits - Make heroes. Make History&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/Garage_227/status/59594042026743398&quot;&gt;Diversos gamedevs brasileiros marcaram presença no evento da Unreal Engine, como o pessoal da Garage 227&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;7&quot;&gt;#7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/06/nova-coluna-no-jogosdaqui-insert-coins/&quot;&gt;O jogosdaqui fechou parceria com o canal do YouTube Insert Coins e dessa parceria surgiu a coluna Insert Coins no jogosdaqui. O primeiro vídeo da parceria é um gameplay do game brasileiro Gryphon Knight Epic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;8&quot;&gt;#8&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.humblebundle.com/store/p/chromasquad_storefron&quot;&gt;Chroma Squad chega na Humble Store&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;9&quot;&gt;#9&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/07/splitplay-um-ano-em-numeros/&quot;&gt;A Splitplay, loja de game indies brasileiros, completa 1 ano de vida&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;10&quot;&gt;#10&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://blog.us.playstation.com/2015/05/07/toren-ventures-onto-ps4-may-12t&quot;&gt;Artigo no Playstation blog sobre o Toren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;11&quot;&gt;#11&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/07/fan-arts-de-chroma-squad/&quot;&gt;O jogosdaqui selecionou algumas fan arts do game Chroma Squad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;12&quot;&gt;#12&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.metacritic.com/game/pc/chroma-squad&quot;&gt;No momento deste artigo, Chroma Squad pontuava 77 no metascore e 9.2 no user score do Metacritic. E você já deu seu voto?&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;13&quot;&gt;#13&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/08/distorcoes-ganha-novos-videos/&quot;&gt;O game Distorções ganha novos vídeos demonstrando alguns elementos de seu gameplay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>SplitPlay, um ano em números</title>
   <link href="//2015/05/07/splitplay-um-ano-em-numeros"/>
   <updated>2015-05-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/07/splitplay-um-ano-em-numeros</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Splitplay comemora hoje, dia 07 de maio de 2015, um ano de vida. E para celebrar esse momento, além de muitas promoções durante o mês de maio, a &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com.br&quot;&gt;startup&lt;/a&gt; também liberou para a imprensa vários dados bem interessantes sobre seu primeiro ano de funcionamento.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;números&quot;&gt;Números&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;42 jogos brasileiros&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;41.000 downloads&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;1.200.000 pageviews&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Média de 10 novos usuários por hora&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;1700 pedidos de compra&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;os-jogos-mais-baixados&quot;&gt;Os jogos mais baixados&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Abaixo a lista atual de jogos mais baixados. Destaque para Chroma Squad que já está em quarto lugar na lista, mas foi lançado apenas na semana passada:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2015/03/27/soul-gambler-gratuito-e-kickstarter-de-face-it/&quot;&gt;Soul Gambler: Dark Arts Edition&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/28/phoenix-force/&quot;&gt;Phoenix Force&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/06/imagens-da-semana-1/&quot;&gt;Tormenta: O Desafio dos Deuses&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/30/chroma-squad-no-steam-o-dia-chegou/&quot;&gt;Chroma Squad&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/02/checkpoint-4/&quot;&gt;Aritana Pena de Arpia&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;parabéns-splitplay&quot;&gt;Parabéns SplitPlay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A equipe do jogosdaqui deseja longa vida ao SplitPlay e manda um parabéns pelo primeiro ano de vida a seus fundadores: Rodrigo Coelho, Eric Salama e Henrique Bejgel.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>QUByte Interactive produzindo novo game</title>
   <link href="//2015/04/30/qubyte-interactive-produzindo-novo-game"/>
   <updated>2015-04-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/30/qubyte-interactive-produzindo-novo-game</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A paulista QUByte Interactive, conhecida pelo jogo &lt;a href=&quot;/2014/06/18/splitplay-apresenta-htr-high-tech-racing/&amp;quot;&quot;&gt;HTR+&lt;/a&gt;, anunciou que está produzindo um novo game que será colocado em pre-order nas lojas onlines brasileiras e depois será lançado para PS4, Xbox e Wii U.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por enquanto, o que é exatamente o jogo é um mistério, pois a empresa lançou apenas um hotsite para acompanhar a contagem até o dia da revelação: &lt;a href=&quot;http://www.qubyteinteractive.com/games/newgame/&quot;&gt;http://www.qubyteinteractive.com/games/newgame/&lt;/a&gt;,&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;exclusivo&quot;&gt;Exclusivo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogosdaqui conseguiu apurar que será um game de estratégia com bastante elementos de ação, além disso será uma homenagem a jogos clássicos top-down shooter, como Cannon Fodder do SNES.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jeito será esperar até o dia do anúncio oficial da QUByte e assim poderemos matar a curiosidade sobre o novo game deles.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Labindie divulga jogo indie Milford Heaven</title>
   <link href="//2015/04/29/labindie-divulga-jogo-indie-milford-heaven"/>
   <updated>2015-04-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/29/labindie-divulga-jogo-indie-milford-heaven</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Para jogadores que curtem o estilo RPG roguelike point and click medieval, &lt;a href=&quot;http://labindie.com/beta/jogos-indies/milford-heaven&quot;&gt;Milford Heaven&lt;/a&gt; é uma excelente opção.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador (você no caso), é um guerreiro treinado na arte das espadas, viaja de cidade em cidade procurando quem possa empregar seus serviços. Um dia você está acampando perto da cidade Milford Heaven e decide visitar a taberna. Ao chegar lá, fica surpreso pois a taberna está totalmente vazia, sem ninguém. Conversando com o estalajadeiro, fica sabendo que existe um vampiro chamado Luken e que seu castelo fica situado nas redondezas da cidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Neste último domingo também houve uma entrevista com o desenvolvedor Cristiano Grossi, no &lt;a href=&quot;http://twitch.tv/labindie&quot;&gt;canal da Labindie na Twitch tv&lt;/a&gt; que em breve estará disponibilizada pela &lt;strong&gt;Labindie&lt;/strong&gt;. &lt;a href=&quot;http://labindie.com/beta/jogos-indies/milford-heaven&quot;&gt;Conheçam mais sobre o jogo na Labindie&lt;/a&gt; através da landing page onde você poderá conferir vídeo, imagens, informações completas, link de compra para a &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com.br/pt/games/milford-heaven&quot;&gt;Splitplay&lt;/a&gt; e também para &lt;a href=&quot;ttp://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=423339041&quot;&gt;Steam Greenlight&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Phoenix Force</title>
   <link href="//2015/04/28/phoenix-force"/>
   <updated>2015-04-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/28/phoenix-force</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Shoot ‘em up são conhecidos por ter uma enxurrada de inimigos que, no fim da fase, culminam em um grande inimigo extremamente difícil de derrotar, o famoso chefão de fase. Agora imagine um game deste gênero que não possui essa torrente de inimigos a cada fase, mas apenas o chefão final. Imaginou? Esse é o Phoenix Force da gaúcha Awoker Games que denomina o jogo como o primeiro Fantasy Boss Shooter Game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na história do game o jogador iniciará como a fênix de Fogo, chamada Fury que foi a primeira a renascer numa Terra primordial onde terá que enfrentar monstros e tentar resgatar as outras fênix: Cryo de Gelo, Tupã de Trovão, Gaia da Terra e Gast de Fantasma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Possui um total de 100 fases distribuídas entre 4 mundos diferentes, cada uma delas possuindo o chefão, sendo muitas vezes um chefe já enfrentado anteriormente, mas mais inteligente e poderoso. Em algumas fases o jogador terá que enfrentar mais de um chefão ao mesmo tempo, nessas horas o game ganha o direito de ser chamado de um verdadeiro bullet hell, mas ao vencer o primeiro desses desafios não fique achando que você é invencível, pois a partir do segundo mundo será bullet hell até o fim. Para ajudar a enfrentar o desafio crescente que cada fase apresenta, a fênix ganha experiência no fim de cada fase, tornando-se mais resistente e mais veloz, fora isso ainda existem as outras fênix que são libertadas durante o percurso e podem ser utilizadas nas batalhas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A trilha sonora, estilo medieval, combina bem com a estética e dá um tom interessante ao game, já que você controla uma grande fênix e não uma nave high-tech.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Phoenix Force é um shmup realmente desafiador, equilibrado na sua evolução, mas possuindo fases onde o jogador terá que jogar várias vezes até conseguir vencer, ainda mais que a morte acontece ao ser atingido apenas uma vez. Além disso, como em todo bom jogo do estilo, o jogador terá que ser um perito em atirar, mas mais ainda em desviar dos disparos do inimigo, chegando ao ponto de muitas vezes duvidar de ter conseguindo tal proeza.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por sua originalidade, desafio e qualidade técnica, Phoenix Force é um deleite para quem aprecia shoot ‘em up e um must-have para os fãs do gênero.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ldhdq3oUiB8 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h3 id=&quot;prós&quot;&gt;Prós&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Gráficos criativos que fogem do padrão high-tech do gênero&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Desafio crescente, o jogo começa leve até se tornar um bullet hell&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Controles precisos, inclusive na versão mobile, onde é um desafio fazer shoot ‘em up palatáveis.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;contras&quot;&gt;Contras&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Faltou uma tela antes da primeira aparição de cada chefão, mostrando seu nome e talvez sua história. Isso ajudaria na projeção do jogador, na imersão e também na hora de comentar com um amigo, pois falar ‘viu, eu derrotei o chefão com cara de caveira, asa de águia, roupa vermelha e lampião na mão’, complica muito a comunicação ;)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;O jogo multiplataforma está disponível para:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/id904743508?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Android&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.windowsphone.com/s?appid=90b9eae4-8f5d-453f-81c9-eb815dfab189&quot;&gt;Windows Phone&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/pt/games/phoenix-force&quot;&gt;SplitPlay&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/332480&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Imagens da semana #1</title>
   <link href="//2015/04/06/imagens-da-semana-1"/>
   <updated>2015-04-06T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/06/imagens-da-semana-1</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/ReizaStudios/status/581786360798949376&quot;&gt;A primeira screenshot da semana vem da paranaense Reiza Studios e seu simulador de corrida Game Stock Car Extreme que recebeu um novo update e entre as novidades está a adição da pista histórica de Bologina na Itália.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/06/imagens-da-semana-1/IMG_3122.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/Ilusis/status/582560429274185728&quot;&gt;A Ilusis Interactive lembrando que em abril será lançado para PS4, PS3 e PSVita seu tower defense Krinkle. Em breve você poderá ver o game no jogosdaqui, por enquanto fique com uma colorida screenshot:&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/06/imagens-da-semana-1/IMG_3123.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/SplitPlay/status/582742476659789824&quot;&gt;Tormenta: O Desafio dos Deuses baseado no mundo de Tormenta de Leonel Caldela e da editora Jambô foi oficialmente lançado no SplitPlay. O Desafio dos Deuses é outro game que em breve deve ganhar seu merecido post no nosso portal.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/06/imagens-da-semana-1/IMG_3124.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/Hanza_Ru/status/583032804805611521&quot;&gt;Uma nova concept art do jogo de corrida TurboLink em desenvolvimento pela Division Five. Confira mais detalhes dele no post Prévia de TurboLink.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/06/imagens-da-semana-1/ArchipelagoBG.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/JoyMasher/status/583364108810084353&quot;&gt;Na quinta imagem ficamos com o buzz criado pela JoyMasher ao divulgar que existiria um modo 16bits secreto em seu game Odallus, até que todos se lembraram que era 1º de abril.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/06/imagens-da-semana-1/IMG_3127.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/beholdstudios/status/583697974531756033&quot;&gt;O beta de Chroma Squad, game da Behold Studios, ganha sua maior update até o momento. A imagem abaixo demonstra muito bem porque devemos aguardar um grande game com estética de pixel art.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/06/imagens-da-semana-1/IMG_3128.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;7&quot;&gt;#7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/TorenGame/status/584181780237791232&quot;&gt;E a gaúcha Swordtales liberou uma bela concept art intitulada The Devil de seu aguardado game Toren.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/06/imagens-da-semana-1/IMG_3129.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Imagens da semana #1</title>
   <link href="//2015/04/06/imagens-da-semana-1"/>
   <updated>2015-04-06T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/06/imagens-da-semana-1</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/ReizaStudios/status/581786360798949376&quot;&gt;A primeira screenshot da semana vem da paranaense Reiza Studios e seu simulador de corrida Game Stock Car Extreme que recebeu um novo update e entre as novidades está a adição da pista histórica de Bologina na Itália.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/06/imagens-da-semana-1/IMG_3122.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/Ilusis/status/582560429274185728&quot;&gt;A Ilusis Interactive lembrando que em abril será lançado para PS4, PS3 e PSVita seu tower defense Krinkle. Em breve você poderá ver o game no jogosdaqui, por enquanto fique com uma colorida screenshot:&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/06/imagens-da-semana-1/IMG_3123.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/SplitPlay/status/582742476659789824&quot;&gt;Tormenta: O Desafio dos Deuses baseado no mundo de Tormenta de Leonel Caldela e da editora Jambô foi oficialmente lançado no SplitPlay. O Desafio dos Deuses é outro game que em breve deve ganhar seu merecido post no nosso portal.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/06/imagens-da-semana-1/IMG_3124.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/Hanza_Ru/status/583032804805611521&quot;&gt;Uma nova concept art do jogo de corrida TurboLink em desenvolvimento pela Division Five. Confira mais detalhes dele no post Prévia de TurboLink.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/06/imagens-da-semana-1/ArchipelagoBG.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/JoyMasher/status/583364108810084353&quot;&gt;Na quinta imagem ficamos com o buzz criado pela JoyMasher ao divulgar que existiria um modo 16bits secreto em seu game Odallus, até que todos se lembraram que era 1º de abril.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/06/imagens-da-semana-1/IMG_3127.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/beholdstudios/status/583697974531756033&quot;&gt;O beta de Chroma Squad, game da Behold Studios, ganha sua maior update até o momento. A imagem abaixo demonstra muito bem porque devemos aguardar um grande game com estética de pixel art.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/06/imagens-da-semana-1/IMG_3128.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;7&quot;&gt;#7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/TorenGame/status/584181780237791232&quot;&gt;E a gaúcha Swordtales liberou uma bela concept art intitulada The Devil de seu aguardado game Toren.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/06/imagens-da-semana-1/IMG_3129.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>SplitPlay dobra de tamanho em apenas um fim de semana</title>
   <link href="//2015/03/30/splitplay-dobra-de-tamanho-em-apenas-um-fim-de-semana"/>
   <updated>2015-03-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/03/30/splitplay-dobra-de-tamanho-em-apenas-um-fim-de-semana</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Na sexta-feira &lt;a href=&quot;/2015/03/27/soul-gambler-gratuito-e-kickstarter-de-face-it/&quot;&gt;noticiamos aqui&lt;/a&gt;
 a promoção do SplitPlay para o game Soul Gambler que visava ajudar na campanha do KickStarter do game Face It, da brasileira Tlön Studios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hoje entramos em contato com o pessoal da SplitPlay e recebemos uma grande notícia: o SplitPlay dobrou de tamanho durante a promoção, ultrapassando a marca de &lt;strong&gt;80 mil usuários&lt;/strong&gt; registrados. Apenas durante o final de semana a loja online recebeu mais de &lt;strong&gt;500 mil acessos&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante a promoção foram distribuídos &lt;strong&gt;40 mil steam keys&lt;/strong&gt; do game Soul Gambler, isso mesmo 40 mil! Atualmente existem 50 mil usuários do SplitPlay que possuem o game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como a equipe do SplitPlay mencionou e nós assinamos embaixo, &lt;strong&gt;&amp;gt; esse fim de semana foi um marco para o mercado brasileiro de games e mostra como o público tem interesse pelos jogos daqui&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Veja posts sobre o &lt;a href=&quot;/tags/splitplay/&quot;&gt;SplitPlay&lt;/a&gt;
 e a &lt;a href=&quot;/tags/tlon-studios/&quot;&gt;Tlön Studios&lt;/a&gt;
 no jogosdaqui.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Soul Gambler gratuito e Kickstarter de Face It</title>
   <link href="//2015/03/27/soul-gambler-gratuito-e-kickstarter-de-face-it"/>
   <updated>2015-03-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/03/27/soul-gambler-gratuito-e-kickstarter-de-face-it</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A desenvolvedora Tlön Studios está com seu game &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/pt/games/soul-gambler&quot;&gt;Soul Gambler totalmente gratuito no SplitPlay&lt;/a&gt;
 durante esse final de semana.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O jogo é uma HQ interativa baseada na peça Fausto de Goethe, escrita no século XIX, sendo uma adaptação para os dias de hoje desta obra-prima e coloca você no papel de Fausto. Um jovem contador cujo destino está prestes a ser mudado para sempre.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/NyVwxXjmpus &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;A promoção é uma das formas para ajudar a divulgar a campanha do novo game da Tlön no Kickstarter: &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/tlonstudios/face-it-a-game-to-fight-inner-demons&quot;&gt;Face It&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Segundo a produtora, Face It é um game sobre magia e tecnomancia aplicada ao gameplay para ajudar os jogadores a enfrentarem seu demônios internos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Curioso? Confira a &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/tlonstudios/face-it-a-game-to-fight-inner-demons&quot;&gt;página do Kickstarter do Face It&lt;/a&gt;
, lá tem todo o material explicando mais sobre a proposta do jogo&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abaixo confira o vídeo com algumas cenas do primeiro episódio do jogo que, aliás, já pode ser baixado na página no Kickstarter.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;https://www.kickstarter.com/projects/tlonstudios/face-it-a-game-to-fight-inner-demons&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>A Vítima de Ouro</title>
   <link href="//2015/03/23/a-vitima-de-ouro"/>
   <updated>2015-03-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/03/23/a-vitima-de-ouro</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Com saudades daqueles bons momentos jogando clássicos point and click como The Dig, Full Throttle e Day of Tentacle?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game brasileiro A Vítima de Ouro da &lt;a href=&quot;http://littleleds.com/&quot;&gt;Little Leds&lt;/a&gt;
 é uma boa pedida para viver novos momentos como aqueles. Na pele da jovem Elisabeth Fleur você terá que investigar o assassinato do milionário Julius Absolom.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://seugame.com/dicas-e-truques-para-zerar-a-vitima-de-ouro/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Confira aqui dicas para zerar A Vítima de Ouro&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Utilizando elementos clássicos de livros de mistério, o jogo leva o jogador para dentro de uma mansão em uma ilha isolada, onde o trabalho de detetive será levado ao limite.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Vítima de Outro está &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/pt/games/a-vitima-de-ouro&quot;&gt;disponível no SplitPlay&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/mKG4HrLIub4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Splitplay apresenta: HTR+ High Tech Racing+</title>
   <link href="//2014/06/18/splitplay-apresenta-htr-high-tech-racing"/>
   <updated>2014-06-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/06/18/splitplay-apresenta-htr-high-tech-racing</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogosdaqui convidou o Splitplay e as equipes brasileiras de desenvolvimento indie com jogos à venda na nova loja para que apresentem os próprios games aos leitores do blog e o resultado é a série “Splitplay apresenta”. Neste post, conheça &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/pt/games/htr-high-tech-racing&quot;&gt;HTR+ High Tech Racing&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;HTR + é um simulador fiel de corridas de autorama com física realista onde habilidade, treino, estratégia para ajustar o carro e técnica são a chave para vencer os oponentes em pistas recheadas de obstáculos de desafios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Corra em 3 diferentes níveis de dificuldade em 20 pistas incríveis.
Configure seu carro em mais de 200 combinações possíveis de pneus, rodas, chassis e motores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Construa as pistas mais incríveis com o editor de pistas e compartilhe com outros jogadores! Você também pode participar do concurso da melhor pista da semana! Se sua pista for a mais votada pelos jogares, voc&amp;amp;#234 leva um prêmio em moedas do jogo para comprar e configurar seu carros dos sonhos!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais de 100.000 pistas disponíveis para download, todas construídas pelos próprios jogadores!
Envie seus recordes em cada pista e tente ser o melhor no ranking online!&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/9fc9cBhEUU4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Gostou? Quer concorrer a chaves gratuitas do game?
&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/jogosdaqui&quot;&gt;Então siga o jogosdaqui no Twitter.&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Splitplay apresenta: Bernie Needs Love</title>
   <link href="//2014/06/05/splitplay-apresenta-bernie-needs-love"/>
   <updated>2014-06-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/06/05/splitplay-apresenta-bernie-needs-love</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogosdaqui convidou o Splitplay e as equipes brasileiras de desenvolvimento indie com jogos à venda na nova loja para que apresentem os próprios games aos leitores do blog e o resultado é a série “Splitplay apresenta”. Neste post, conheça &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/pt/games/bernie-needs-love-a8f7442d-9599-4c9e-9024-58c4d9141e15&quot;&gt;Bernie Needs Love&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nós, da &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/protomni&quot;&gt;Protomni Multimedia&lt;/a&gt;, somos cariocas, gostamos de sol e chopp, vivemos de chinelo e acreditamos que sim, videogames são arte. Crescemos juntando a mesada para comprar cartuchos e já achamos que 16 bits era coisa pra dedéu. Lembramos bem de como é ser transportado para outro mundo em uma TV de 14 polegadas, da sensação de empregar horas a fio no esforço de passar de fase e da satisfação enorme de genuinamente descobrir algo. A nossa meta é criar jogos que resgatem essas características sem, contudo, abrir mão de praticidades e recursos modernos para, assim, oferecermos experiências relevantes não apenas a quem viveu as décadas de 80 e 90.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em meados de 2012, tivemos a ideia de criar um jogo de plataforma que fosse simples, muito difícil e que retratasse cenários característicos da nossa cidade com a estética da era dos 4 e 8 bits. O objetivo de todas as fases é guiar Bernie até a namorada e evitar perigos que incluem pombos com disenteria, bueiros explosivos, áreas alagadas, foliões com incontinência urinária, assaltantes, tubulações d’água com vazamentos e assim por diante. Em dezembro desse mesmo ano, disponibilizamos o jogo por um preço promocional e, desde então, estamos acrescentando recursos e conteúdo com base não apenas no plano original, mas também no feedback dos jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No que se refere à compatibilidade, já oferecemos versões para Windows e Linux e, possivelmente, vamos nos manter focados nesses sistemas até chegarmos à versão 1.0. Uma vez concluída a fase beta, estudaremos a possibilidade de outras plataformas, mas já podemos adiantar que as mais prováveis são Android e Mac. Há também a possibilidade de versões para Ouya e Wii U, mas são apenas hipóteses por enquanto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da jogabilidade afiada e viciante (convidamos você a dar uma olhada no vídeo abaixo para ver que não estamos dizendo isso à toa), Bernie Needs Love conta com outro ponto muito forte: a estética verdadeiramente retrô, com gráficos cuidadosamente criados com base nas paletas do C64 e do Amstrad CPC e com uma trilha sonora original, no estilo chiptune, criada com emuladores fiéis dos chips de áudio de outrora.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/t4eDKQ6KHNQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Ah! &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=255366445&quot;&gt;Estamos no Greenlight&lt;/a&gt; e precisamos do seu voto! Se formos aprovados, todos os clientes do Splitplay que compraram o jogo receberão uma chave do jogo no Steam. Então passem lá, &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=255366445&quot;&gt;votem&lt;/a&gt; deixem seus comentários e divirtam-se! Será uma honra contar com o seu apoio!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gostou? Quer concorrer a chaves gratuitas do game?
&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/jogosdaqui&quot;&gt;Então siga o jogosdaqui no Twitter.&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Splitplay apresenta: Mr. Bree+</title>
   <link href="//2014/05/26/splitplay-apresenta-mr-bree"/>
   <updated>2014-05-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/05/26/splitplay-apresenta-mr-bree</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogosdaqui convidou o &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com.br/pt&quot;&gt;Splitplay&lt;/a&gt;, primeiro site de compras online de indie games brasileiro, e as equipes das gamedevs brasileiras, com jogos na nova plataforma de distribuição, para apresentar os seus próprios games aos leitores do blog. 
O resultado é a série &quot;Splitplay apresenta&quot;, nesse post conheça o game &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/pt/games/mr-bree&quot;&gt;Mr. Bree+&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mr. Bree+, da pindamonhangabense Taw Studio,  é um game de aventura e plataforma hardcore, totalmente desafiador, enriquecido com um incrível aspecto visual e musical.São 60 níveis de puro desafio, revelando ao longo do progresso, eventos passados obscuros que contam a história do nosso herói, um porco fazendeiro, pai de família, o Mr. Bree.
Uma boa comparação para exemplificar a mecânica do jogo são alguns dos jogos que nós amamos: Super Meat Boy, Megaman and Castlevania!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta a história de um porco fazendeiro, pai de família que foi capturado por javalis selvagens e enviado para trabalhar como escravo. Até o dia em que ele fugiu. Durante sua escapatória, Mr. Bree teve um trauma e se esqueceu da família, o caminho de casa, e também suas habilidades motoras. Por isso, cabe ao jogador recuperar suas habilidades, lembrar o caminho de casa, e descobrir o que aconteceu com a sua família. Durante sua jornada, Mr. Bree vai se deparar com revelações inacreditáveis!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;São 45 fases e mais 15 fases secretas para revelar o passado obscuro de Mr. Bree!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mr. Bree+ já ganhou prêmios em alguns dos maiores festivais no Brasil, tais como: “Melhor jogo de PC”, “Melhor aspecto sonoro”, ”Melhor trilha sonora” e “Melhor jogo arte”.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/mzrQbqYW4KI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Gostou? Quer concorrer a uma chave gratuita do game?
Então dê RT no Tweet: &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/jogosdaqui&quot;&gt;&quot;No 2º episódio da série &quot;Splitplay apresenta&quot;, conheça o premiado game Mr. Bree+: http://migre.me/jmK2v - Dê RT e concorra a chaves do jogo!&quot;&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Splitplay apresenta: Satellite Rush</title>
   <link href="//2014/05/22/splitplay-apresenta-satellite-rush"/>
   <updated>2014-05-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/05/22/splitplay-apresenta-satellite-rush</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogosdaqui convidou o &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com.br/pt&amp;quot;&quot;&gt;Splitplay&lt;/a&gt;, primeiro site de compras online de indie games brasileiro, e as equipes das gamedevs brasileiras, com jogos na nova plataforma de distribuição, para apresentar os seus próprios games aos leitores do blog.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O resultado é a série “Splitplay apresenta”, nesse post conheça o game &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/pt/games/satellite-rush&amp;quot;&quot;&gt;Satellite Rush&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Satellite Rush, da carioca &lt;a href=&quot;http://www.kimericlabs.com&amp;quot;&quot;&gt;Kimeric Labs&lt;/a&gt;, é um jogo em pixel art top-down dual stick shooter que gera levels aleatoriamente. O jogador controla um trabalhador medíocre e comum que teve o azar de ser abduzido e abandonado nesse satélite chamado Satellite Moebius. Ele agora precisa lutar contra outras espécies de aliens vindas de todo o universo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O objetivo é sobreviver e continuar em frente tentando sempre agradar a platéia para que ela ajude-o com itens e novas armas. Eventualmente o jogador enfrentará bosses em sua run. Se conseguir derrotá-los, pode dedicar sua vitória a um dos três grupos de patrocinadores do evento, ganhando um upgrade para a próxima leva de corredores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Games como Binding of Isaac e Smash TV influenciaram a equipe de desenvolvimento do game que possui uma forte temática retrô com pixel art.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Satellite Rush deve ser lançado ainda em 2014 e está em pré-venda no &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/pt/games/satellite-rush&amp;quot;&quot;&gt;Splitplay&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/-PtwjJrn6Oo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Gostou? Quer concorrer a uma chave gratuita do game?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Então dê RT no Tweet: 
&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/jogosdaqui/status/469416818294415360&amp;quot;&quot;&gt;“O @jogosdaqui e a @splitplay estão sorteando keys para o game brasileiro Satellite Rush: http://migre.me/jiggy - Dê RT para concorrer também!”&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>