<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - open-world</title>
 <link href="//tags/open-world/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/open-world.html"/>
 <updated>2018-12-21T13:39:24-02:00</updated>
 <id>/tag/open-world.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Distortions</title>
   <link href="//2018/12/21/distortions"/>
   <updated>2018-12-21T12:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/21/distortions</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Distortions, do estúdio brasileiro &lt;a href=&quot;/tags/among-giants&quot;&gt;Among Giants&lt;/a&gt;, é uma jornada musical através de um mundo imaginário desconhecido onde o jogador terá que juntar fragmentos de memórias passadas para descobrir sua identidade.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Uma garota acorda em um lugar estranho onde o tempo parece parado. Enquanto ela recupera sua identidade relembrando com a ajuda de um estranho homem mascarado, ela deve decidir o que deixar para trás para seguir em frente com sua vida e expectativas.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;A menina então decide explorar este lugar surreal e desconhecido, logo encontrando um diário com algumas anotações. Esses escritos levam a um violino. Com sua música, a garota consegue moldar o mundo, criando efeitos e mudanças extraordinários. Com cada nova música, surge uma nova ferramenta.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Usando um violino como uma arma, onde suas músicas podem alterar ambientes e ajudá-lo a fazer amizade com criaturas estranhas ao longo do caminho.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Uma aventura onde as músicas são suas armas e os contos de um diário, seu guia.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Controle a garota através dos mais diversos locais, como montanhas, florestas, cavernas, rios, lagos e até o mar, usando o poder de sua música para moldar o mundo ao seu redor. Crie pontes, explosões e barreiras. Torne-se invisível, mova pedras ao redor, aprenda a ouvir os sons do mundo e converse com ele através do seu violino.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Um game singleplayer baseado na superação de experiências e relacionamentos passados.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/us6fnD39TEI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Este lugar desconhecido e intrigante onde o passado da menina parece ter uma presença física. É um lugar imaginário onde tudo que você vê é feito de ecos de memórias distorcidas.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;O mundo do game é um lugar de beleza inigualável, onde você pode explorar montanhas, cavernas e rios.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Em Distorções, a progressão é dividida em três partes.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Uma linear onde o jogador aprenderá os controles e os aspectos básicos do jogo, sem a necessidade de um tutorial&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma de mundo aberto onde poderá decidir quais lugares deve ir primeiro.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Na terceira parte de Distorções, o jogador enfrentará uma mistura de aspectos de mundo aberto e linear.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Segundo os criadores, houve uma busca constante para que a progressão tivesse congruência e equilíbrio entre as linguagens usadas no cinema e no game:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Os elementos visuais e narrativos foram inspirados em filmes como “Eternal Sunshine of the Spotless Mind” e “The Fountain”, e jogos como “Shadow of Colossus” e “Silent Hill 2”.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;prêmios&quot;&gt;Prêmios&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Distortions conta com um primor técnico incrível, facilmente comprovado pelas imagens abaixo e não por acaso já ganhou diversos prêmios:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, “Best of BGS10” - GameSpot / Brazil Game Show.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, Best original idea - Spain international game festival (Azplay).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, “Best Brazilian Game” &amp;amp; “People’s Choice Award” - Brazilian International Game Festival (BIG).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, “Best Technology”; Indicado, “Best Music &amp;amp; Sound” - SBGames.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, “Best Game” - Spcine.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista / Indicado, “Best Narrative” - Casual Connect / Indie Prize (2017).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista, Casual Connect / Indie Prize (2018).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Indicado, “Best Independent Game” &amp;amp; “Best Brazilian Game” - Brazil Game Awards (BGA).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Indicado, “Best Concept” &amp;amp; “Best Music &amp;amp; Sound” - AzPlay.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Indicado, “Best developing game” no Big starter do Brazilian International Game Festival (BIG).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Disponível para Windows diretamente no &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/772500/Distortions/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>