<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - delirus-entertainment</title>
 <link href="//tags/delirus-entertainment/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/delirus-entertainment.html"/>
 <updated>2025-10-25T08:13:12-03:00</updated>
 <id>/tag/delirus-entertainment.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>NewsAbragames - Abril/2006</title>
   <link href="//2006/04/14/newsabragames-abril-2006"/>
   <updated>2006-04-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/14/newsabragames-abril-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No ar a última edição da NewsAbragames (newsletter mensal da Abragames - Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A edição de abril conta com a review do jogo de palavras cruzadas Coquetel da Délirus, os destaques da mídia no mês de março, a agenda de eventos sobre jogos para os próximos meses, a participação da catarinense Hoplon na GDC e muito mais.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Se você ainda não assinou a NewsAbragames, não perca tempo, acesse &lt;a href=&quot;http://www.abragames.com.br/newsletter&quot;&gt;http://www.abragames.com.br/newsletter&lt;/a&gt; e fique por dentro deste mundo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Coquetel</title>
   <link href="//2006/03/22/coquetel"/>
   <updated>2006-03-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/22/coquetel</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;As palavras cruzadas, apesar de quase centenárias, acompanharam o avanço da tecnologia e agora podem ser acessadas através do celular!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;revista&quot;&gt;Revista&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Como na revista da Ediouro, no celular o jogador recebe dicas e se diverte tentando encontrar as palavras certas. No jogo, criado especialmente para os amantes do passatempo que já virou mania entre os brasileiros, os desafios estão garantidos!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;distribuição&quot;&gt;Distribuição&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O Jogo de Palavras Cruzadas Coquetel, foi desenvolvido pela Délirus em parceria com a XMedia, e está sendo distribuido nas operadoras Claro e Brasil Telecom.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Faça parte da batalha tecnológica de Warbots</title>
   <link href="//2006/01/17/faca-parte-da-batalha-tecnologica-de-warbots"/>
   <updated>2006-01-17T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/01/17/faca-parte-da-batalha-tecnologica-de-warbots</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;/tags/delirus-entertainment&quot;&gt;Délirus Entertainment&lt;/a&gt; acaba de lançar o hotsite do jogo Warbots para PC.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Warbots, jogo de ação e estratégia, mostra que no futuro a guerra não será mais entre homens, mas de homens contra robôs. Nesta guerra você estará do lado dos robôs.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;No ano de 2294 acontece a primeira revolta de humanos contra andróides de guerra, os warbots. Muitos humanos foram mortos e três anos depois foi iniciada a grande guerra que durou sete anos. Mas os humanos formaram um exército mundial, aboliram a pesquisa em Inteligência Artificial para a guerra, continuaram a destruir os andróides que foram obrigados a fugir.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os clãs de andróides passaram a habitar regiões abandonadas. Surge a informação de que existe uma nova tecnologia que pode salvá-los da destruição. Começa a busca e para isso missões estratégicas devem ser cumpridas em Warbots, jogo de ação e estratégia 3D em terceira pessoa, desenvolvido pela Délirus Entertainment. Mas atenção! Existe um clã inimigo que quer usar a tecnologia para destruir os humanos e todos os outros clãs.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogador deve procurar a tecnologia através de diversos cenários, em cidades da Terra e em outros planetas. Para isso, tem que eliminar seus inimigos, passar por diversas batalhas e encontrar pistas para passar de fase. Cada ambiente possui diversos campos de luta e diferentes caminhos para alcançá-los. Alguns cenários são compostos por ambientes externos e subterrâneos, muito destruídos e cheios de destroços que dão um clima pós-guerra ao jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante o Warbots, o jogador pode montar seu andróide e escolher armas e escudos ou ainda roubar armas de robôs de outros clãs. Em algumas lutas o player estará sozinho. Os andróides do clã do jogador só podem ajudá-lo depois que ele eliminar alguns robôs estratégicos. Uma novidade é o modo Command Time, que permite ao jogador proteger com um escudo toda a sua equipe. Adversários estão distribuídos por todo o jogo, são robôs que estão escondidos em cruzamentos de ruas, nas pontes e próximos aos prédios em ruínas. Conheça Warbots e faça parte do clã vencedor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você pode conferir a concept art e o vídeo no &lt;a href=&quot;http://www.delirus.com.br/warbots/hotsite/&quot;&gt;hotsite&lt;/a&gt; do jogo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Warbots</title>
   <link href="//2005/10/19/warbots"/>
   <updated>2005-10-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/19/warbots</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Anos atrás o mundo viu surgir a mais avançada tecnologia de guerra, a LEVIATAN TECH, responsável pela criação dos warbots, robôs de batalha tão ágeis, fortes e versáteis que logo os exércitos mais eficientes foram dominados. O clã Orange Brigade, possuidor do maior número de warbots, destruiu os clãs oponentes e tomou o controle político e econômico de todos os países.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Porém, a hegemonia do Orange Brigade está sendo ameaçada por um novo clã formado por pilotos de warbots extremamente habilidosos. A guerra já começou e você pode se tonar mais um integrante do novo clã e enfrentar o Orange Brigade. Escolha sua arma e prepare-se para conhecer o incrível mundo de Warbots Celular!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>