<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - xbox-one</title>
 <link href="//tags/xbox-one/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/xbox-one.html"/>
 <updated>2025-10-22T13:03:04-03:00</updated>
 <id>/tag/xbox-one.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Ninjin: Clash of Carrots</title>
   <link href="//2018/12/25/ninjin-clash-of-carrots"/>
   <updated>2018-12-25T15:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/25/ninjin-clash-of-carrots</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Ninjin: Clash of Carrots, da &lt;a href=&quot;/tags/pocket-trap&quot;&gt;Pocket Trap&lt;/a&gt; é um jogo com gráficos pixel art inspirados em animes, onde você jogará como o coelho Ninjin ou a raposa Akai para derrotar o Shogun Moe e recuperar as cenouras roubadas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game é uma inusitada mescla dos gêneros beat ‘em up e shoot ‘em up que deram origem a um side scrolling com uma ação intensa e frenética de aumentar os batimentos cardíacos, onde os heróis lutam com hordas de inimigos, tendo como cenário o Japão feudal.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/S0i6j6IKG7Q &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;modos&quot;&gt;Modos&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Conta com um modo co-op online ou local para até 2 jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Também existe o modo de sobrevivência “Live TV Show”, onde tenta-se combater as ondas de inimigos e ver quem consegue chegar o mais longe sem morrer.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;customização&quot;&gt;Customização&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ninjin: Clash of Carrots permite um alto grau de customização, com mais de 150 armas, máscaras, espadas, projéteis e outros itens, o que permite ao jogador evoluir seu personagem para enfrentar aqueles níveis que parecem intransponíveis.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;As cenouras funcionam como moeda que podem ser resgatadas na Corgi Store para novos equipamentos, ou na Shady Shop para armas especiais, máscaras e outros itens de personalização.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Disponível nas plataformas:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/809870/Ninjin_Clash_of_Carrots/&quot;&gt;PC (Steam)&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.playstation.com/en-us/games/ninjin-clash-of-carrots-ps4/&quot;&gt;PS4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.microsoft.com/pt-br/p/ninjin-clash-of-carrots/bpn65mshs43g?activetab=pivot:overviewtab&quot;&gt;Xbox One&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Game brasileiro Paper Cat ajuda ONGs</title>
   <link href="//2015/08/25/game-brasileiro-paper-cat-ajuda-ongs"/>
   <updated>2015-08-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/08/25/game-brasileiro-paper-cat-ajuda-ongs</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Para quem é fã de gatos, sabe bem o quanto os bichanos gostam de brincar, seja com uma simples borrachinha de dinheiro ou até mesmo com uma borboleta que resolveu dar os ares dentro da sua casa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É nessa ideia que o game &lt;a href=&quot;http://papercatgame.tumblr.com/&quot;&gt;Paper Cat&lt;/a&gt; da Ilusis Interactive apresenta o gato de papel Slick, o levado protagonista deste game de plataforma 2D que está em desenvolvimento pelo estúdio brasileiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante suas aventuras Slick precisa resolver puzzles enquanto evita acordar seu dono Frank.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;adoção-e-proteção&quot;&gt;Adoção e proteção&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Um fato muito interessante do projeto: parte do lucro das vendas do jogo será revertida para ONGs de adoção de gatos. Na fanpage do projeto existem mais informações sobre a iniciativa: &lt;a href=&quot;https://www.fb.com/papercatgame&quot;&gt;https://www.fb.com/papercatgame&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game já iniciou sua &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=499203717&quot;&gt;campanha de Greenlight&lt;/a&gt; e deve ser lançado em meados de 2016 para PC e MAC, sendo que ainda existe possibilidade de sair para PS4 e XBox One no futuro.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-paper-cat&quot;&gt;Vídeo de Paper Cat&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/pfdqk59ZxZ4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Horizon Chase se aproxima do grid de largada</title>
   <link href="//2015/08/14/horizon-chase-se-aproxima-do-grid-de-largada"/>
   <updated>2015-08-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/08/14/horizon-chase-se-aproxima-do-grid-de-largada</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Depois de 5 meses de desenvolvimento o tão esperado game de corrida retrô da &lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/&quot;&gt;Aquiris Game Studio&lt;/a&gt; já tem data de lançamento e é pra logo: no dia 20 de agosto os sortudos donos de iOS poderão apreciar Horizon Chase em primeira mão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Segundo a gamedev gaúcha, Horizon Chase será um jogo premium, contendo 8 copas, 32 cidades, 73 pistas e 16 carros desbloqueáveis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E pra quem sempre torce o nariz pra games de corrida em telas touch, a Aquiris criou 7 métodos diferentes de controle para cada estilo de jogo, tento desde controle por tilt até joystick bluetooth.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A equipe de desenvolvimento do game também está trabalhando numa versão PC, mas que ainda não tem data definida de lançamento. Fora o PC, o jogo poderá ser lançado para consoles. Donos de PS4 e Xbox One, cruzem os dedos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Horizon Chase chega na App Store dia 20 de Agosto por apenas de $ 2,99.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-lançamento-de-horizon-chase&quot;&gt;Trailer de lançamento de Horizon Chase&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/HQDVSRmhiP0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Crowdfunding de 99Vidas o jogo</title>
   <link href="//2015/07/31/crowdfunding-de-99vidas-o-jogo"/>
   <updated>2015-07-31T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/31/crowdfunding-de-99vidas-o-jogo</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O que Final Fight, Double Dragon e Streets of Rage tem em comum com o novo projeto da brasileira QUByte Interactive? Todos eles são games do estilo beat’em up, grandes clássicos e referências para qualquer game do gênero.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://99vidas.com.br/jogo&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;99Vidas o jogo&lt;/a&gt;
 é uma parceria entre a gamedev brasileira QUByte Interactive e o podcast 99Vidas visando a criação de um novo IP baseado no universo do programa.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O estilo clássico de beat’em up, pixel art com vozes masterizadas é algo que da QUByte sempre quis fazer e com esta parceria finalmente a empresa terá sua oportunidade de fazer algo neste estilo.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;A QUByte e a equipe do 99vidas montaram uma equipe que trabalhou os últimos 5 meses na produção da demo do jogo, assim os jogadores poderão ter uma boa ideia do game antes de ajudar no crownfunding.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na demo jogável, que está disponível para &lt;a href=&quot;https://www.catarse.me/pt/99vidas&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Mac e Windows&lt;/a&gt;
 podemos conferir uma fase inteira do jogo, podendo selecionar entres os personagens do Jurandir Filho e do Izzy Nobre. O game com seu estilo pixel art é um beat’em up em todo seu gameplay e está muito legal, com direito a soco, chutes e especiais de encher a tela. As frases e vozes dos membros do podcast 99Vidas estão ali e dão um toque bem original ao game, vide ao famoso “Go” dos jogos do gênero, que no 99Vidas o jogo virou “Bora”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;https://www.catarse.me/pt/99vidas&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha de financiamento&lt;/a&gt;
 coletivo iniciada hoje no Catarse tem como objetivo adicionar mais personagens, fases e elementos ao jogo e leva-lo ao PC e Mac. Ainda existem metas na campanha que, se atingidas, ajudarão a levar o game para PS4, Xbox One, Wii U e 3DS.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-99vidas-o-jogo&quot;&gt;Trailer de 99Vidas o jogo&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jLgl-KoZwmo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Gostou da demo? É fã de beat’em up? Então colabore na campanha &lt;a href=&quot;https://www.catarse.me/pt/99vidas&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://www.catarse.me/pt/99vidas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Unnamed Fiasco</title>
   <link href="//2015/07/07/previa-de-unnamed-fiasco"/>
   <updated>2015-07-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/07/previa-de-unnamed-fiasco</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No filme Edge of Tomorrow (No Limite do Amanhã) de 2014 baseado na série de light novels All You Need Is Kill de Hiroshi Sakurazaka, o personagem de Tom Cruise, além de correr quase todo o filme como já é de praxe dos personagens do ator, também entra em contato com o sangue dos aliens inimigos e ganha a capacidade de controlar o tempo, mas de uma forma bem peculiar, toda vez que morre, acaba revivendo o mesmo dia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Agora imagine que ao invés de reviver o mesmo dia, toda vez que você morresse um clone seu seria criado e mimetizaria seu comportamento anterior no campo de batalha? Essa é a premissa do gameplay do game em desenvolvimento &lt;a href=&quot;http://unnamedfiasco.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Unnamed Fiasco&lt;/a&gt;
 da Unnamed Fiasco Team de Niterói/RJ.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;unnamed-fiasco&quot;&gt;Unnamed Fiasco&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;É um jogo multiplayer local para até quatro jogadores onde a principal mecânica é a possibilidade de fazer coop consigo mesmo. Toda vez que um jogador morre, um clone seu é criado repetindo suas ações passadas e o ajudando conforme a partida avança. O que gera disputas caóticas com dezenas de personagens na tela ao mesmo tempo! (afirma Diego Barboza, desenvolvedor do game)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segundo a equipe de desenvolvimento o jogo utiliza o conceito de “auto cooperação” combinado com o Minute Madness, um modificador que ativa efeitos aleatórios para modificar a partida e assim cria um ambiente caótico e divertido de multiplayer local.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-do-anúncio-na-e3&quot;&gt;Trailer do anúncio na E3&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/c72_bKcPe1w &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O Unnamed Fiasco tem previsão de ser lançado até o fim do ano.
As plataformas que devem receber o game são o PC, através do &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=328101399&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;
 e outras lojas digitais, e o Xbox One através do programa ID@Xbox.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-unnamed-fiasco&quot;&gt;Trailer de Unnamed Fiasco&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/IyG5rGC_L4w &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de My Night Job da Webcore Games</title>
   <link href="//2015/06/10/previa-de-my-night-job-da-webcore-games"/>
   <updated>2015-06-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/10/previa-de-my-night-job-da-webcore-games</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Sam Raimi diretor dos filmes do Homem-Aranha dos anos 2000, começou a fazer sua fama lá no início dos anos 80 com filmes de terror-comédia que se tonaram cult, estamos falando dos clássicos The Evil Dead, Evil Dead 2 e Army of Darkness.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se quando você viu esses filmes ficou com vontade de pegar a serra elétrica, sua boomstick (a arma de cano-serrado), entrar numa casa mal-assombrada, detonar os demônios e salvar o dia no melhor estilo insano do herói Ash Williams, então o game que a Webcore Games está desenvolvendo matará sua vontade.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;my-night-job&quot;&gt;My Night Job&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.mynightjobgame.com/&quot;&gt;My Night Job &lt;/a&gt;
é uma parceria entre a paulistana Webcore Games, o game designer Philip  Mangione e o artista Bruno Speranzoni.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O game é uma homenagem aos filmes clássicos de horror dos anos 80. Pessoas desesperadas, um ambiente fechado, uma ameaça aterrorizante, um herói que se sobressai e uma dose de humor. As referências são filmes como Phantasm, Evil Dead, A Hora do Pesadelo, A Coisa e Madrugada dos Mortos.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;My Night Job teve seu desenvolvimento iniciado após o edital de produção de jogos do SPCine de 2014, mas já era um projeto pensado por mais de 5 anos por seus criadores.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;part-time-hero&quot;&gt;Part-time hero&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na história do game, o jogador estará na pele do endividado Reggie que resolve fazer bico de Auxiliar de Resgate Noturno, isso mesmo, para pagar suas dívidas. Na primeira noite de trabalho, como é de praxe, os veteranos resolvem deixar todo o trabalho para o novato, deixando Reggie sozinho num casarão para dar conta do recado.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O gameplay de My Night Job é no melhor estilo beat ‘em up de arcades da década de 90, como The Simpsons Arcade Game e Teenage Mutant Ninja Turtles (ou o jogo das Tartarugas Ninjas, para quem viveu aquela época), mas claro, com todo aquele clima dos filmes citados. Também podemos perceber alguns elementos do divertidíssimo Metal Slug.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como é possível ver no vídeo abaixo que mostra a mansão onde o jogador foi abondado pelos veteranos, o jogador enfrentará hordas de monstros enquanto tenta guiar as pessoas até o helicóptero de resgate. Além dos punhos, o jogador poderá utilizar diversos objetos do cenário e armas para derrotar os monstrengos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-gameplay-de-my-night-job&quot;&gt;Vídeo de gameplay de My Night Job&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/It3pWgvrwn0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;arte&quot;&gt;Arte&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;É claro que o melhor estilo visual para um game que faz homenagem a filmes dos anos 80 seria o pixel art e o game traz animações quadro a quadro como nos arcades dos anos 90, sem escala ou rotação, e cada cômodo traz referências dos filmes que inspiraram o game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Deve ser lançado exclusivamente para o PS4 no primeiro trimestre de 2016 e com a possibilidade de Xbox One e Steam serem brindados com versões alternativas no futuro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt; no BIG Starter 2015 do BIG Festival.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Groovy!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Revelado novo game da QUByte Interactive: Recruits</title>
   <link href="//2015/05/05/revelado-novo-game-da-qubyte-interactive-recruits"/>
   <updated>2015-05-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/05/revelado-novo-game-da-qubyte-interactive-recruits</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Semana passada &lt;a href=&quot;/2015/04/30/qubyte-interactive-produzindo-novo-game&quot;&gt;anunciamos&lt;/a&gt;
 que a gamedev brasileira QUByte Interactive estava produzindo um novo game  de estratégia com muitos elementos de ação, inspirado em clássicos top-down shooter, como Cannon Fodder do SNES.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hoje a QUbyte revelou oficialmente o jogo, trata-se de &lt;a href=&quot;http://www.recruitsgame.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Recruits - Make Heroes. Make History&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um game com um grande apelo gráfico, onde o jogador, na pele de um comandante, deve utilizar estratégias de combate para levar seu esquadrão a vitória em diversas missões, como resgatar um membro da equipe e levá-lo a uma área segura.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A versão para PCs já está &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/246880&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;disponível na Steam&lt;/a&gt;
 em early access. Segundo Marivaldo Cabral, engenheiro de software e CEO da QUByte, a arrecadação durante esse fase será utilizada para o aperfeiçoamento do game que também deve chegar nas plataformas PS3, Xbox One e Nintendo Wii U.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Em todas elas, a qualidade gráfica continuará sendo um diferencial”, diz Cabral. A empresa também revelou que o game utiliza a famosa engine gráfica Unreal.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Outro fato interessante sobre o game é que ele é o resultado de uma parceria da empresa brasileira com a australiana Commotion Games, que  começou a desenvolver o jogo. A QUByte será a responsável por finalizar e lançar o game. Atualmente a equipe da QUByte trabalha em novas missões, a melhoria do sistema multiplayer e mecânicas de jogabilidade.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;confira-o-trailer-oficial-de-recruits&quot;&gt;Confira o trailer oficial de Recruits&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/pNcZhrWItSM &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Nossa expectativa com o game é alta, pois pelas screenshots e trailer disponíveis, tanto gráficos e gameplays parecem ser arrasadores e realmente nos lembraram os clássicos games top-down shooter que tanto gostávamos. Em breve teremos uma análise completa de Recruits no jogosdaqui.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Claudio Lins</title>
   <link href="//2015/04/22/entrevista-claudio-lins"/>
   <updated>2015-04-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/22/entrevista-claudio-lins</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogosdaqui entrevistou o gamedev brasileiro Claudio Lins, desenvolvedor do game Doomed’n Damned e que agora está trabalhando no seu novo jogo, o Super Doomed’n Damned que será lançado Xbox One, Wii U e PC&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fale-um-pouco-da-tua-trajetória-como-chegaste-ao-gamedev&quot;&gt;Fale um pouco da tua trajetória, como chegaste ao gamedev?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Eu estou trabalhando com games já há alguns anos, desde 99. E durante esse tempo trabalhei em cerca de 30 jogos pra diferentes plataformas. Tive uma empresa no Brasil com 3 outros sócios de 2002 a 2009 chamada Preloud Studios e trabalhei em outras empresas no Brasil como a Musigames e a Playlore, como também em empresas na Europa.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Há um pouco mais de um ano abri a Arc-gen games aqui em Helsinki na Finlandia. Basicamente é uma empresa de um homem só. Ano passado terminei o Doomed’n Damned pra PC e Mac, feito na Construct 2, e esse ano estou fazendo o Super Doomed’n Damned para Steam, Wii U e Xbox One com uma empresa parceira de Barcelona chamada Dolores Entertainment.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Quando você aplica para consoles, eles olham o projeto e as pessoas envolvidas. O portfólio prévio dos membros é tao importante quanto o jogo proposto. Se eles aprovarem e gostarem do seu jogo, você está apto para desenvolver para o console. Tanto a Nintendo quanto a Microsoft tiveram processos bem parecidos e foi super tranquilo trabalhar com os dois.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/22/entrevista-claudio-lins/Preloud_RidingGround_1.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Riding Ground, game desenvolvido pela Preloud &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-surgiu-a-ideia-do-desenvolvimento-do-primeiro-doomedn-damned&quot;&gt;Como surgiu a ideia do desenvolvimento do primeiro Doomed’n Damned?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Durante todo o tempo que trabalhei com games, nunca tive a oportunidade de fazer alguma coisa como os jogos que jogava quando era criança. Sempre gostei muito de jogos de ação na época do Super Nintendo e Mega Drive, eu ia sempre a fliperamas e tal, mas o tempo passou e não fiz nada parecido com os jogos que curtia. Dai como dessa vez eu tinha total controle do desenvolvimento, tentei fazer algo nessa linha action platformer bem inspirado nos jogos que tanto jogava&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;sabemos-que-desenvolver-um-game-é-um-grande-desafio-principalmente-por-exigir-diversas-habilidades-diferentes-como-foi-a-experiência-de-desenvolver-o-game-totalmente-sozinho&quot;&gt;Sabemos que desenvolver um game é um grande desafio, principalmente por exigir diversas habilidades diferentes, como foi a experiência de desenvolver o game totalmente sozinho?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Foi desgastante, mas muito legal. Claro que p D’n D é um jogo pequeno com o escopo bem controlado. É um jogo nicho, bem focado e sem grandes pretensões. Acho que funcionou bem por causa disso. Era algo que eu sabia mais ou menos o que estava fazendo e o que não sabia não chegava a ser grave o suficiente para ser um impedimento. Nada que pesquisar um pouco não resolvesse&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/22/entrevista-claudio-lins/DoomednDamned.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Doomed'n Damned &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;quais-tecnologias-e-ferramentas-foram-utilizadas-no-desenvolvimento&quot;&gt;Quais tecnologias e ferramentas foram utilizadas no desenvolvimento?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: No D’n D eu usei Construct 2, uma engine baseada em HTML 5 que é muito boa para jogos pequenos e prototipagens para PC ou Mac. Toda a arte do jogo é originalmente em vetor e exportado para o jogo em png. As animações foram feitas no Spine. Todas ferramentas baratas e de fácil acesso. Já o S D’n D roda na Unity 3D, e por isso deu pra melhorar bastante o visual do jogo&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-foi-a-vendagem-do-jogo-atingiu-as-expectativas&quot;&gt;Como foi a vendagem do jogo? Atingiu as expectativas?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Eu não tinha nenhuma expectativa real de quanto o jogo poderia vender de verdade. É muito difícil ter uma ideia sólida de quanto se espera das vendas de um jogo indie, desconhecido, sem grana pra marketing e fora do Steam. No geral estou satisfeito com as vendas na Humble Store, Desura e dos bundles. Mais importante que a grana, que não foi lá essas coisas, foi alcance e a repercursão que o jogo gerou. Eu acredito que sem o jogo original seria bem mais complicado convencer a Microsoft ou a Nintendo de fazer as versões console. No geral os números de D’n D foram bem bons para um jogo com tão pouco recurso&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/IS8NycNSyts &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;agora-falando-do-super-doomedn-damned-qual-é-o-enredo-do-jogo&quot;&gt;Agora falando do Super Doomed’n Damned. Qual é o enredo do jogo?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Basicamente o mesmo do D’n D. O enredo também foi inspirado nas histórias super simples, e até meio bregas, dos jogos dessa época. Mas vamos lá! Uma criatura do mal voltou das trevas para dominar o reino. Para acabar com esse cara, você deve coletar as Ancient Stones, que são pedras mágicas, passar por dungeons, enfrentar hordas de inimigos, bosses gigantescos e tudo mais de bom que um action platformer 16 bit tem a oferecer&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;olhando-o-jogo-me-lembra-muito-dos-jogos-que-joguei-no-tempo-do-master-system-desde-mônica-no-castelo-do-dragão-até-ghoulsn-ghosts-quais-foram-as-tuas-inspirações-para-ele&quot;&gt;Olhando o jogo me lembra muito dos jogos que joguei no tempo do Master System, desde Mônica no Castelo do Dragão até Ghouls’n Ghosts. Quais foram as tuas inspirações para ele?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Muita coisa de 8 e 16 bit com certeza. Jogos de NES, Master, SNES, Mega, PC Engine e Arcade dessa época. A série Ghouls’n Ghost e os Castlevanias clássicos (CV 1 ao Dracula X do SNES e PCE) foram com certeza a inspiração principal, mas eu diria que tem também um bocado de outras coisas&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;nota-se-que-o-estilo-da-arte-do-jogo-é-bem-diferente-arrisco-me-a-dizer-até-que-é-único-conte-nos-mais-sobre-a-sua-carreira-como-artista-e-o-como-se-deu-o-desenvolvimento-desse-estilo-de-arte&quot;&gt;Nota-se que o estilo da arte do jogo é bem diferente, arrisco-me a dizer até que é único. Conte-nos mais sobre a sua carreira como artista e o como se deu o desenvolvimento desse estilo de arte.&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Uma coisa legal em trabalhar com jogos menores e mais focados em nicho, é que dá pra experimentar mais, tanto em game design como em visual. Normalmente quando se pensa em jogos indie e/ou retrô, a primeira coisa que vem em mente é pixel art. Eu adoro pixel art, mas eu não sou um bom artista pra trabalhar com pixel art. Outra coisa que pra mim é muito importante, é olhar para uma screenshot e identificar na hora que jogo é aquele. Alguns jogos tem um visual tão único, que simplesmente com uma imagem você consegue identificá-lo, e esse visual muitas vezes passa parte da ideia do jogo. Eu tentei fazer uma arte que fosse simples, facilmente identificável, que tivesse uma unidade visual legal, e que passasse a ideia retrô + cartoon moderno, mas que não necessariamente precisasse ser pixel art&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/22/entrevista-claudio-lins/ClaudioLins_SuperDoomednDammed_9.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Super Doomed'n Damned &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;quais-as-diferenças-no-desenvolvimento-com-o-jogo-anterior&quot;&gt;Quais as diferenças no desenvolvimento com o jogo anterior?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Hoje em dia estou trabalhando com um programador da Dolores. Daniel Navarro, é um cara com bastante experiência em desenvolvimento em consoles, PC e mobile, e isso tem ajudado muito na velocidade do desenvolvimento. No primeiro jogo muitas vezes eu fiquei preso em programação ou levei muito tempo para fazer alguma coisa que um programador de verdade levaria bem menos tempo. Sou formado em Design e sempre trabalhei como Designer ou Producer. Programação é algo que sempre foi meio “side quest” pra mim. Então, ter alguém para trabalhar mais no código me ajudou muito a focar no restante do conteúdo, coisa que no primeiro jogo eu tive que fazer tudo.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Se falando de tecnologia, a Unity abriu muitas portas. Hoje é possível fazer coisas que eu não teria como fazer no jogo anterior. E hoje o jogo tem que rodar em todas as plataformas, logo os testes levam mais tempo, coisa que eu não precisava me preocupar na primeira versão.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-jogo-será-publicado-para-xbox-one-wii-u-e-pc-alguma-probabilidade-de-sair-para-ps4&quot;&gt;O jogo será publicado para Xbox One, Wii U e PC. Alguma probabilidade de sair para PS4?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Eu estou tentando PS4 e PSVita, mas esses processos levam tempo. No momento eu não posso prometer, mas sim, eu gostaria bastante de lançar para plataformas Sony também&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/9opG9wQNLnQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-finalizarmos-pela-sua-experiência-o-que-você-acha-da-indústria-brasileira-de-desenvolvimento-de-jogos&quot;&gt;Para finalizarmos, pela sua experiência, o que você acha da indústria brasileira de desenvolvimento de jogos?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Eu comecei a trabalhar com games como modelador 3D e Animador de uma empresa encubada no ITEP/UFPE (Universidade Federal de Parnambuco) em 99, chamada ArtVooDoo. Naquela época acho que a ArtVooDoo era a única empresa de games do Brasil, ou uma das únicas. Mas de lá pra cá muita coisa mudou. Estamos vivendo uma época de mudanças e eu tenho visto muitos casos de sucesso no Brasil vindo do meio indie. Claro que vimos muitos estúdios grandes internacionais começarem no Brasil, como também vimos eles fecharem, mas teve muita empresa local que conseguiu um espaço bom.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Eu acredito muito que o meio indie nacional vai continuar mandando bem como tem feito. Foco, sem querer dominar o mundo, projetos pequenos/médios e por ai vai. Acho que quando a ideia é legal e o pessoal empolgado, grana não é mais um problema tao grande para fazer o jogo virar realidade. E a facilidade de publicar o jogo no mercado, assim como o acesso as ferramentas, é muito mais fácil que antigamente.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Não acho que os jogos nacionais devem tentar se espelhar nos Norte Americanos, nos AAA ou nos Japoneses. Mas sim continuar com essa identidade que eles estão criando de jogos indie com estilo e foco. Posso citar alguns amigos como o pessoal da Joymasher, Behold, entre outros estúdios que estão fazendo muita coisa legal. A ideia não é dominar o mundo com um mega titulo, a ideia é conquistar um espaço e um nicho fiel. É nisso que eu acredito.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Museu do videogame Itinerante</title>
   <link href="//2015/04/21/museu-do-videogame-itinerante"/>
   <updated>2015-04-21T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/21/museu-do-videogame-itinerante</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Reconhecido pelo Ibram (Instituto Brasileiro de Museus), o Museu do Videogame Itinerante é o primeiro museu do gênero do Brasil, onde os jogadores tem a oportunidade de conhecer 42 anos de evolução dos consoles de videogames e jogar os maiores clássicos do entretenimento digital das décadas de 70, 80, 90 e 2000.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante o evento os jogadores poderão conhecer ou reencontrar videogames que fizeram história como o Telejogo Philco-Ford (1977), Atari 2600 (1976), Nintendinho 8 bits (1985), Master System (1986), Mega Drive (1988), Super Nintendo (1990), Nintendo 64 (1996), Game Cube (2001), Sega Dreamcast (1998), Xbox (2001), Playstation 1 (1994), entre outros. Os consoles modernos, como Wii U, Xbox One e PlayStation 4 também estarão presentes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo as cidades que já estão confirmadas, os locais e as datas dos eventos.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;recifepe&quot;&gt;Recife/PE&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Onde&lt;/strong&gt;:  Shopping Recife, Rua Pe. Carapuceiro, 777 - Boa Viagem.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quando&lt;/strong&gt;:  11/04 A 26/04&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;pelotasrs&quot;&gt;Pelotas/RS&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Onde&lt;/strong&gt;: Centro de Eventos Fenadoce, avenida Presidente João Goulart - Fragata&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quando&lt;/strong&gt;:  27/05 A 14/06&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>