<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - tabuleiro</title>
 <link href="//tags/tabuleiro/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/tabuleiro.html"/>
 <updated>2018-12-19T14:12:16-02:00</updated>
 <id>/tag/tabuleiro.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Xadrez</title>
   <link href="//2006/03/08/xadrez"/>
   <updated>2006-03-08T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/08/xadrez</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O Xadrez da Tabuleiro não é um jogo de xadrez convencional. As diferenças começam pelas peças com visual cartoon e continuam no momento que o jogador faz o movimento com o primeiro peão: as peças são animadas, quando é selecionada uma nova posição, cada peça movimenta-se descontraidamente até o seu devido lugar. As animações mais divertidas ficam por conta dos ataques de uma peça a outra: golpes de espada e muito barulho. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;As regras são as mesmas de um xadrez real. Os jogadores podem escolher qual maneira será disputada a partida: sem tempo limite, 1 hora para cada jogador(como no xadrex profissional) e xadrez de 10 minutos (jogo mais dinâmico).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Xadrez é disputado online e apenas entre jogadores reais.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Shangai</title>
   <link href="//2006/01/31/shangai"/>
   <updated>2006-01-31T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/01/31/shangai</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Com Shangai você pode jogar o clássico dominó chinês diretamente na internet.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Na primeira vez que você vê o tabuleiro, o jogo pode parecer complexo, mas na verdade é simples. A regra básica é clicar em 2 peças idênticas para removê-las, apenas as peças totalmente visíveis e não bloqueadas por outras peças podem ser removidas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Shangai possui 4 modos de dificuldade: Clássico, Fácil, Médio e Difícil. Cada um deles monta o tabuleiro de forma diferente.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Caso você tenha dificuldades no início do jogo, pode pedir auxílio no botão dica, assim o jogo mostra uma boa jogada.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Dominó Chinês</title>
   <link href="//2005/12/22/domino-chines"/>
   <updated>2005-12-22T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/12/22/domino-chines</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;dominó-chinês&quot;&gt;Dominó Chinês&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Difere do dominó clássico, onde o jogador deve colocar em sequência peças que possuem extremidades iguais. No jogo chinês as peças são desempilhadas e são feitas combinações com outras peças para avançar. Quando é feita a combinação correta o par de peças é eliminado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador pode utilizar dos recursos 3D do jogo para melhor visualizar as peças no tabuleiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O Dominó Chinês da &lt;a href=&quot;http://www.greenlandstudios.com/&quot;&gt;Green Land Studio&lt;/a&gt; possui 3 modos de jogo: Jardim, Templo e Lago. Como os outros jogos do SBT Diversão, o game tem um ranking online onde o jogador pode disputar as melhores pontuações com outros jogadores.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>WAR</title>
   <link href="//2005/11/28/war"/>
   <updated>2005-11-28T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/28/war</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;WAR, o famoso jogo de tabuleiro onde a estratégia decidia o rumo das jogadas, agora pode ser jogado online.
Até 6 jogadores podem disputar uma partida, distribuindo suas tropas, atacando e conquistando os territórios inimigos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Enquanto o jogador aguarda para entrar em um jogo, pode conversar com os outros jogadores no chat existente na tela de seleção da sala de jogo. Quando o jogo inicia, apenas os jogadores da sala podem conversar através do chat da sala, enquanto manipulam suas tropas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogadores podem disputar partidas simples ou até campeonatos. Existem campeonatos de WAR organizados pela própria comunidade de jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apenas você pode mudar o rumo desta guerra, mostre sua capacidade estratégica: defenda o seu território e conquiste todos os continentes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gametrack&quot;&gt;Gametrack&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;WAR é mais um jogo exclusivo do portal Gametrack - &lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot;&gt;www.gametrack.com.br&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Primeiras imagens de Gods of The Virtual Boards</title>
   <link href="//2005/10/22/primeiras-imagens-de-gods-of-the-virtual-boards"/>
   <updated>2005-10-22T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/10/22/primeiras-imagens-de-gods-of-the-virtual-boards</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um jogo baseado nas previsões de Nostradamus, este é Gods of The Virtual Boards.
O jogo está sendo desenvolvido pela Devworks Technology e tem previsão de lançamento para novembro de 2006.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador deverá enfrentar Hazard, Gloria, Zulu, Piatã, Volutia, Oden e Uxy em tabuleiros virtuais espalhados pelo mundo. Destaque para Piatã, o Deus responsável pela arte e estratégia das guerras. O seu tabuleiro se encontra no meio da floresta amazônica e aguarda o jogador para uma luta de centauros.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer&quot;&gt;Trailer&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/sHiy7U2cRyM &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;p&gt;O trailer do jogo já demonstra a alta qualidade gráfica que podemos esperar quando Gods of The Virtual Boards for lançado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fique com as imagens do jogo em desenvolvimento.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Othello</title>
   <link href="//2005/10/01/othello"/>
   <updated>2005-10-01T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/01/othello</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O Othello é um tradicional jogo de tabuleiro disputado por 2 oponentes, com o objetivo de conquistar o maior número possível de peças.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo desenvolvido pela Continuum oferece um ambiente gráfico elaborado, com arte refinada, vários níveis de dificuldade. Além disso o jogo suporta o modo multi jogador por internet utilizando o CGS (Continuum Game Server), com interface totalmente integrada ao jogo, que facilita o encontro e a comunicação com outros jogadores.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>