<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - maya-games</title>
 <link href="//tags/maya-games/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/maya-games.html"/>
 <updated>2020-11-01T10:53:31-03:00</updated>
 <id>/tag/maya-games.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Legendary Heroes</title>
   <link href="//2012/02/12/legendary-heroes"/>
   <updated>2012-02-12T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2012/02/12/legendary-heroes</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O relativamente recente e popular gênero Action Real-Time Strategy combina muito bem com as interfaces de toque de iPods, iPhones e iPads. Sabendo disso, a empresa brasileira Maya Games lançou na App Store o game Legendary Heroes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Legendary Heroes impressiona pela qualidade: os gráficos, sons e jogabilidade são muito bem polidos e garantem a diversão para os amantes desse estilo de game.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ipBUWXjUQ48 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Em cada fase o jogador deve controlar 3 heróis contra uma horda de inimigos. Em cada uma delas os objetivos principais e secundários mudam, permitindo que o jogador possa escolher em completar todos os objetivos ou apenas os principais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Antes do início de cada fase o jogador pode personalizar cada um dos 3 heróis, dessa forma montando uma equipe única para enfrentar seus inimigos. Para realizar as personalizações o jogador utiliza ouro e cristais coletados durante as batalhas ou pode comprar pacotes deles através da opção “In-App Purchase” da App Store. As personalizações são variadas, podendo se realizar upgrades em itens como: armaduras, poções, espadas e teletransporte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Legendary Heroes é um game gratuíto e pode ser &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/br/app/legendary-heroes-br/id494755158?mt=8&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;baixado diretamente App Store brasileira&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um “must have” para os fãs do genêro Action Real-Time Strategy.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>