<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - windows</title>
 <link href="//tags/windows/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/windows.html"/>
 <updated>2025-10-22T12:58:36-03:00</updated>
 <id>/tag/windows.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Fluffy Horde</title>
   <link href="//2021/04/23/fluffy-horde"/>
   <updated>2021-04-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2021/04/23/fluffy-horde</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Fluffy Horde é jogo 2D side-scrolling que mistura elementos de estratégia em tempo real e Tower Defense. A História do jogo gira em torno de uma horda mágica de coelhos criada por um Shaman. Depois de ter sido renegado dos três reinos, o Shaman está disposto a conquistar todos eles pela força. Você pode pará-lo?&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/lW-DLOvuK8k &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Uma experiência de estratégia única. Age of Empires e Warcraft não chegam nem perto ;)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Single player com 4 Mundos, mais de 100 levels, 400 insígnias para ganhar, muitos chefes para se lutar e muitas horas de diversão. Isso ficou meio tiozão, “MUITA DIVERSÃO”.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Online multiplayer (versus).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Impressionante voz que fará você fazer xixi na sua calça. Use roupas íntimas duplas para uma melhor experiência.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Coelhos. Temos 4.0309.894.859.483.495.809.348.530.834 deles e contando…&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Música feita por Deus. Nós temos Deus em nossa equipe, está certo! Quem você tem?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ninjin: Clash of Carrots</title>
   <link href="//2018/12/25/ninjin-clash-of-carrots"/>
   <updated>2018-12-25T15:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/25/ninjin-clash-of-carrots</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Ninjin: Clash of Carrots, da &lt;a href=&quot;/tags/pocket-trap&quot;&gt;Pocket Trap&lt;/a&gt; é um jogo com gráficos pixel art inspirados em animes, onde você jogará como o coelho Ninjin ou a raposa Akai para derrotar o Shogun Moe e recuperar as cenouras roubadas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game é uma inusitada mescla dos gêneros beat ‘em up e shoot ‘em up que deram origem a um side scrolling com uma ação intensa e frenética de aumentar os batimentos cardíacos, onde os heróis lutam com hordas de inimigos, tendo como cenário o Japão feudal.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/S0i6j6IKG7Q &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;modos&quot;&gt;Modos&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Conta com um modo co-op online ou local para até 2 jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Também existe o modo de sobrevivência “Live TV Show”, onde tenta-se combater as ondas de inimigos e ver quem consegue chegar o mais longe sem morrer.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;customização&quot;&gt;Customização&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ninjin: Clash of Carrots permite um alto grau de customização, com mais de 150 armas, máscaras, espadas, projéteis e outros itens, o que permite ao jogador evoluir seu personagem para enfrentar aqueles níveis que parecem intransponíveis.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;As cenouras funcionam como moeda que podem ser resgatadas na Corgi Store para novos equipamentos, ou na Shady Shop para armas especiais, máscaras e outros itens de personalização.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Disponível nas plataformas:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/809870/Ninjin_Clash_of_Carrots/&quot;&gt;PC (Steam)&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.playstation.com/en-us/games/ninjin-clash-of-carrots-ps4/&quot;&gt;PS4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.microsoft.com/pt-br/p/ninjin-clash-of-carrots/bpn65mshs43g?activetab=pivot:overviewtab&quot;&gt;Xbox One&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Distortions</title>
   <link href="//2018/12/21/distortions"/>
   <updated>2018-12-21T12:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/21/distortions</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Distortions, do estúdio brasileiro &lt;a href=&quot;/tags/among-giants&quot;&gt;Among Giants&lt;/a&gt;, é uma jornada musical através de um mundo imaginário desconhecido onde o jogador terá que juntar fragmentos de memórias passadas para descobrir sua identidade.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Uma garota acorda em um lugar estranho onde o tempo parece parado. Enquanto ela recupera sua identidade relembrando com a ajuda de um estranho homem mascarado, ela deve decidir o que deixar para trás para seguir em frente com sua vida e expectativas.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;A menina então decide explorar este lugar surreal e desconhecido, logo encontrando um diário com algumas anotações. Esses escritos levam a um violino. Com sua música, a garota consegue moldar o mundo, criando efeitos e mudanças extraordinários. Com cada nova música, surge uma nova ferramenta.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Usando um violino como uma arma, onde suas músicas podem alterar ambientes e ajudá-lo a fazer amizade com criaturas estranhas ao longo do caminho.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Uma aventura onde as músicas são suas armas e os contos de um diário, seu guia.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Controle a garota através dos mais diversos locais, como montanhas, florestas, cavernas, rios, lagos e até o mar, usando o poder de sua música para moldar o mundo ao seu redor. Crie pontes, explosões e barreiras. Torne-se invisível, mova pedras ao redor, aprenda a ouvir os sons do mundo e converse com ele através do seu violino.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Um game singleplayer baseado na superação de experiências e relacionamentos passados.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/us6fnD39TEI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Este lugar desconhecido e intrigante onde o passado da menina parece ter uma presença física. É um lugar imaginário onde tudo que você vê é feito de ecos de memórias distorcidas.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;O mundo do game é um lugar de beleza inigualável, onde você pode explorar montanhas, cavernas e rios.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Em Distorções, a progressão é dividida em três partes.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Uma linear onde o jogador aprenderá os controles e os aspectos básicos do jogo, sem a necessidade de um tutorial&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma de mundo aberto onde poderá decidir quais lugares deve ir primeiro.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Na terceira parte de Distorções, o jogador enfrentará uma mistura de aspectos de mundo aberto e linear.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Segundo os criadores, houve uma busca constante para que a progressão tivesse congruência e equilíbrio entre as linguagens usadas no cinema e no game:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Os elementos visuais e narrativos foram inspirados em filmes como “Eternal Sunshine of the Spotless Mind” e “The Fountain”, e jogos como “Shadow of Colossus” e “Silent Hill 2”.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;prêmios&quot;&gt;Prêmios&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Distortions conta com um primor técnico incrível, facilmente comprovado pelas imagens abaixo e não por acaso já ganhou diversos prêmios:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, “Best of BGS10” - GameSpot / Brazil Game Show.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, Best original idea - Spain international game festival (Azplay).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, “Best Brazilian Game” &amp;amp; “People’s Choice Award” - Brazilian International Game Festival (BIG).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, “Best Technology”; Indicado, “Best Music &amp;amp; Sound” - SBGames.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, “Best Game” - Spcine.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista / Indicado, “Best Narrative” - Casual Connect / Indie Prize (2017).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista, Casual Connect / Indie Prize (2018).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Indicado, “Best Independent Game” &amp;amp; “Best Brazilian Game” - Brazil Game Awards (BGA).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Indicado, “Best Concept” &amp;amp; “Best Music &amp;amp; Sound” - AzPlay.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Indicado, “Best developing game” no Big starter do Brazilian International Game Festival (BIG).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Disponível para Windows diretamente no &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/772500/Distortions/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>No Heroes Here</title>
   <link href="//2018/12/19/no-heroes-here"/>
   <updated>2018-12-19T16:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/19/no-heroes-here</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No Heroes Here, da paulistana &lt;a href=&quot;/tags/mad-mimic-interactive&quot;&gt;Mad Mimic Interactive&lt;/a&gt;, é um co-op para um a quatro jogadores. 
Coordenação e cooperação são suas principais armas para o sucesso.
Os jogadores precisão trabalhar em equipe para tentar defender o castelo contra hordas de inimigos em uma jornada para recuperar os três amuletos de Noobland!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Quando o mal se aproxima e a devastação é certa … Quem terá o que é preciso para salvar o dia a fim de proteger os castelos e o Reino de uma desgraça iminente?&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Forças além de sua compreensão foram atingidas pelo terror e pelo caos. O exército quebrado e os heróis caídos do rei não podem protegê-lo. Cabe a você proteger o reino do mal e restaurar Noobland à glória!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Noobland já foi o maior e mais poderoso Reino do mundo - mas os dias de glória foram interrompidos por um ataque de forças malignas e misteriosas, que gerou infelicidade e calamidade.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/hPZqanU4O7U &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Desperte, o rei reuniu todos os heróis em seu reino para recuperar suas terras perdidas. Em todas as batalhas, ele levava seus três amuletos da sorte: um medalhão, um ursinho de pelúcia e sua coroa.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;O rei era triunfante - seu exército era inigualável e invicto. No entanto, os amuletos do rei perdiam-se no meio da batalha e, sem eles, sentia-se vulnerável e com medo. E com razão - para depois da perda de seus itens, veio fraqueza, derrota e dizimação.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;O rei, sem vontade de desistir, optou por fazer uma última resistência e enviou seu último campeão, o último herói de Noobland, em uma missão para recuperar seus amuletos da sorte: Você!&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;modos-cenários-e-personagens&quot;&gt;Modos, cenários e personagens&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Além do modo singleplayer, o game conta com modos co-op local e multiplayer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem dois níveis de dificuldade: normal e hardcore (uma única vida para enfrentar todo o jogo).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ainda têm três regiões diferentes para serem exploradas, cada uma com sua própria mecânica, inimigos e peculiaridades. Somando um total de 54 níveis e 9 desafios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador pode escolher entre 15 personagens jogáveis para enfrentar até 12 tipos de inimigos diferentes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível no Steam para Windows e Mac: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/696140/No_Heroes_Here/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/696140/No_Heroes_Here/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Também serão lançadas versões para PS4, Xbox e Nintendo Switch.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Fórmula Truck 2013</title>
   <link href="//2018/12/16/formula-truck-2013"/>
   <updated>2018-12-16T13:15:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/16/formula-truck-2013</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Desenvolvido para oferecer o realismo máximo, o simulador Fórmula Truck 2013 da brasileira &lt;a href=&quot;/tags/reiza-studios&quot;&gt;Reiza Studios&lt;/a&gt; traz os caminhões que competiram na temporada de 2013, e os principais autódromos brasileiros. Sinta a experiência de correr à bordo dos super-caminhões de 5 toneladas e turbinados com 1200HP que competem na categoria!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Pela sofisticação técnica o jogador pode acertar o seu carro ajustando transmissão, suspensão, freios e pneus para obter melhor desempenho, seguindo os mesmo principios da realidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com seus vários modos de jogo, onde é possível correr sozinho, contra o computador ou contra outras pessoas pela internet, em treinos, corridas ou até um campeonato virtual completo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foca no máximo realismo, por isso foi desenvolvido com o apoio de equipes e pilotos profissionais para simular fielmente a realidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem vários níveis de dificuldade e ajudas de pilotagem, permitindo ao jogador novato se aclimatizar com o desafio de pilotar um caminhão de corrida.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/bVeiTyW_-8c &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Simula a temporada 2013 da Formula Truck&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;26 caminhões e pilotos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;14 pistas fielmente reproduzidas em 18 traçados diferentes&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Alta Tecnologia&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Une o melhor em gráficos, audio e jogabilidade para uma experiência totalmente imersiva.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível para Windows diretamente no Steam: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/273750/Formula_Truck_2013/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/273750/Formula_Truck_2013/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Bad Rats: A Vingança dos Ratos</title>
   <link href="//2018/12/12/bad-rats-a-vinganca-dos-ratos"/>
   <updated>2018-12-12T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/12/bad-rats-a-vinganca-dos-ratos</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quando os ratos estão no controle, os gatos estão perdidos!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os Ratos querem sua vingança contra seus arqui-inimigos, os Gatos, e com sua ajuda, em Bad Rats isso vai acontecer. Neste jogo você precisa encontrar soluções para os quebra-cabeças, e ajudar os Ratos a executar seus planos de aniquilação.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Bad Rats é um jogo do gênero puzzle físico. O seu objetivo muda a cada mapa, mas é basicamente fazer um objeto (chave), atingir outro objeto (destino), utilizando princípios de física real, como o peso dos objetos, construindo alavancas, caminhos e outros modos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os temas dos mapas são bastante variados, mas resolvendo um mapa irá sempre resultar na aniquilação de um Gato, com alguma violência cartoon, além de sangue cartoon e peças de corpos voando pela tela.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem soluções incontáveis para cada mapa, o que torna o jogo fascinante. E você, que solução você inventa para vencer o jogo?&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/IAu4oJzzNDI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataforma&quot;&gt;Plataforma&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo está disponível para Windows e pode ser comprado:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/shop-p.htm&quot;&gt;No site da Invent4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/34900/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Você pode também pode conferir um pouco do jogo na demo disponível em &lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/rats/demo-p.htm&quot;&gt;http://www.invent4.com/rats/demo-p.htm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ballistic Overkill</title>
   <link href="//2018/12/11/ballistic-overkill"/>
   <updated>2018-12-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/11/ballistic-overkill</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quando falamos de &lt;a href=&quot;/2012/11/14/ballistic-entra-em-fase-de-beta-teste-2&quot;&gt;Ballistic em 2012&lt;/a&gt; o game era um Free2Play para navegadores, ainda em fase beta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ballistic Overkill foi redesenhado visando uma nova experiência para rodar em Windows, Mac e Linux.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A guerra acabou de começar. Tudo começa quando uma nova forma de energia é descoberta. Limpa, segura e abundante, mudou o curso da civilização. A Multi Federation Alliance (MFA) reivindicou o monopólio sobre ela, regulando a distribuição, produção e pesquisa adicional. Outras partes privadas, principalmente da indústria petrolífera, não concordam com os termos deste monopólio. As coisas começam a ficar fora de controle quando misteriosos ataques de mercenários são lançados em várias instalações da MFA em todo o mundo. É 2036. Tudo o que sabemos é: os mercenários são altamente treinados. Existe uma entidade secreta por trás deles.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Entre em um rápido jogo de tiro PvP online, fácil de pegar e jogar. Com 7 classes únicas igualmente capazes de dominar uma partida. Não há classe de apoio fraco: em Overkill Ballistic todo mundo é um assassino!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Habilidades e armas são desbloqueadas à medida que você ganha experiência em batalhas, abrindo novas maneiras de jogar e diferentes táticas. Você pode configurar vários loadouts, criando diferentes builds para cada soldado que oferece uma variedade de estilos de gameplay.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/uq79CxIZmYs &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Maid de 80 armas, pistolas, lançadores de granadas, SMGs, rifles de precisão, katanas, etc.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;7 classes. Cada um com suas forças e fraquezas particulares.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;10 mapas. Um museu, um parque corporativo, um shopping e até mesmo um hospital e uma fábrica abandonados. Eles vêm em todos os tamanhos, mas todos eles têm sua própria atmosfera, personalidade e um design que os torna únicos para jogar.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;4 modos de jogo. Todos os mapas têm vários modos de jogo disponíveis: Team Deathmatch, gratuito para todos, ponto de captura, King of the Hill.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível para Windows, Mac e Linux diretamente no Steam: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/296300/Ballistic_Overkill/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/296300/Ballistic_Overkill/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Sword Legacy: Omen</title>
   <link href="//2018/12/07/sword-legacy-omen"/>
   <updated>2018-12-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/07/sword-legacy-omen</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Embarque em uma reedição sangrenta e brutal dos mitos do Rei Arthur como Uther, um cavaleiro vingativo auxiliado por Merlin, um feiticeiro antigo, em busca da Excalibur há muito perdida. Sobreviva a intensos combates em turnos neste RPG tático enquanto viaja pela Broken Britannia, uma terra devastada pela intriga e pelo engano.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história-do-projeto&quot;&gt;História do Projeto&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A carioca &lt;a href=&quot;/tags/firecast-studio&quot;&gt;Firecast Studio&lt;/a&gt; começou o desenvolvimento do &lt;a href=&quot;https://www.swordlegacy.com/&quot;&gt;Sword Legacy: Omen&lt;/a&gt; em 2014. O pequeno estúdio, composto por apenas quatro pessoas, começou por prototipar novos mecanismos para um jogo tático baseado em turnos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Depois de desenvolver uma jogabilidade divertida e desafiadora, em 2015 uma parceria foi formada, com a também carioca, Fableware Narrative Design, outro estúdio independente focado em experiências baseadas em histórias. Desde então que o projeto evoluiu para uma propriedade intelectual transmídia, tendo o jogo como seu primeiro e principal produto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em 2016, Sword Legacy: Omen participou de vários eventos e ganhou prêmios de prestígio, entre eles o prêmio de Melhor Storytelling no Festival SBGames. Finalmente, em 2017, uma parceria de publicação foi estabelecida com a Team17 (desenvolvedora da famosa franquia Worms).&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história-e-jogabilidade&quot;&gt;História e jogabilidade&lt;/h2&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Antes da Era de Ouro de Artur, nosso reino estava perdido, despedaçado e decadente; reinos dilacerados&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O senhor da Mércia foi assassinado, seu amor raptado e sua casa não existe mais. Como Uther, você deve liderar seu bando de companheiros durante as missões cheias de desafios. Forje alianças desconfortáveis ​​para adquirir a mítica espada Excalibur e derrotar o sinistro duque obcecado pelo poder de Wessex.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Prove seu valor como um estrategista, explorando todos os cinco reinos e locais perigosos, como uma fortaleza congelada escondendo um segredo obscuro, uma antiga abadia transformada em uma câmara de tortura medonha e a ilha mística de Avalon. Sobreviva a emboscadas e resgate os necessitados, fazendo uso das habilidades de cada herói para resolver quebra-cabeças e derrotar seus inimigos. Cabe a você definir o destino da Britannia… Mas a que custo?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sword Legacy: Omen é sempre um desafio. Como estrategista, você precisará planejar seu curso de ação com quatro heróis por vez. No entanto, esteja pronto para se adaptar e improvisar, pois os resultados sempre mudam com base nas habilidades escolhidas e nas chances de um ataque.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jUAKvfDi_yc &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;principais-características&quot;&gt;Principais características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Combate Tático: Aprenda a importância do posicionamento estratégico e desencadeie combinações de habilidades poderosas com sua equipe.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Exploração Livre: Quando não estiver em combate, investigue o meio ambiente, encontre documentos, colete tesouros, resolva enigmas e descubra segredos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Personalização partidária: Adapte os heróis ao seu estilo de jogo, gerencie sua equipe e progrida com o desbloqueio de mais de 70 habilidades passivas ou ativas exclusivas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Hordas de Inimigos e Chefes Únicos: Lute contra uma variedade de monstros cruéis e enfrente monstros poderosos em batalhas extenuantes, como multidões de vítimas assoladas pela peste, cavaleiros distorcidos e um dragão faminto de carne.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sistema de Estresse: Use todas as suas forças para se tornar vitorioso, mas esvazie sua força de vontade e testemunhe seus heróis caindo em pânico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambiente Interativo: Estude seu ambiente e realize movimentos mortais inteligentes, explodindo barris explosivos e empurrando os inimigos para fora das bordas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Estilo de arte old-school com uma torção escura: Reviva a estética bonita de animações clássicas fundida com visuais sombrios inspirados por graphic novels.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma abordagem diferente sobre um mito clássico: experimente as lendas arturianas como nunca antes, à medida que personagens e locais famosos são renovados em um enredo maduro de vingança, honra, conspiração e alquimia.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;características-de-combate&quot;&gt;Características de combate&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Questões de Posicionamento: Golpeie de terreno alto, flanqueie seus oponentes e use overwatch para ter sempre a vantagem.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambiente Interativo: Estude seu entorno e faça movimentos mortais explodindo barris explosivos e empurrando os inimigos para fora das bordas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Seus heróis são especiais: o poder deles excede o das pessoas comuns, então use sua força de vontade para aumentar as estatísticas e obter Pontos de Ação extras!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ninguém está seguro: seja avisado, esvazie sua força de vontade e arrisque as consequências de ter seus heróis vítimas do pânico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Overkill: Lide com danos massivos e realize assassinatos terríveis para causar medo em seus inimigos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;prêmios&quot;&gt;Prêmios&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game já ganhou diversos prêmios e reconhecimentos, entre eles:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor na categoria “Melhor narrativa” - SBGames, setembro de 2016&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2º lugar no QuoVadis 2017 - Quo Vadis, maio de 2017&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista na categoria “Melhor game brasileiro de 2017” - BIG Festival, junho de 2017&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2º lugar na categoria “Melhor jogo” - Rio Indie Games, novembro de 2016&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista na categoria “Melhor game” - SBGames, setembro de 2016&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista na categoria “Melhor áudio” - SBGames, setembro de 2016&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo está disponível para Windows diretamente no Steam: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/690140/Sword_Legacy_Omen/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/690140/Sword_Legacy_Omen/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Möira</title>
   <link href="//2018/12/02/moira"/>
   <updated>2018-12-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/02/moira</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Möira da &lt;a href=&quot;/tags/onagro-studios&quot;&gt;Onagro Studios&lt;/a&gt; de Belo Horizonte, Minas Gerais, é um game de plataforma inspirado nos clássicos games de 8-bit, que lembra muito jogos do GameBoy, mas com uma abordagem mais moderna.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2018/12/02/moira/personagens.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O jogador estará na pele de Rubick, um jovem aprendiz de mágico que está a procura de seu mestre desaparecido. O herói terá que viajar através dos Reinos Mágicos imitando os poderes dos inimigos e aprendendo como combiná-los utilizando a varinha deixada por seu mestre. Entretanto, a aventura de Rubick não será fácil, pois ele lutará contra inimigos capazes de distorcer os limites e quebrar as regras da terra de Möira.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Arte no estilo pixel art de 8-bit&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Muitas paletas de cores retrô para serem escolhidas&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Várias combinações de magias&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma história épica&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Dialogos divertidos e inusitados&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma mistura de gameplay old-school com um toque conveniente de modernidade focada na diversão&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Fácil de jogar, difícil de dominar&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Trilha sonora inspirada em games retrô e modernos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Suporte a Gamepad&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gameplay similar a famosos games de plataforma, como: Kirby, Mega Man, Duck Tales e Wonder Boy.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer&quot;&gt;Trailer&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/iXGRVygXDBU &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Confira mais do jogo na sua &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/502250/Moira/&quot;&gt;página no Steam&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Blazing Chrome vai desafiar jogadores no Nintendo Switch, PlayStation 4 e PC no começo de 2019</title>
   <link href="//2018/11/14/blazing-chrome-vai-desafiar-jogadores"/>
   <updated>2018-11-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/11/14/blazing-chrome-vai-desafiar-jogadores</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Novo vídeo mostra imagens inéditas e repletas de experiências eletrizantes dos nossos heróis adentrando as bases inimigas&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O estúdio independente Joymasher e a publisher The Arcade Crew anunciam hoje que Blazing Chrome, o aguardado jogo estilo run’n’gun clássico em que máquinas controladas por uma inteligência artifical dizimaram a humanidade, trará para o começo de 2019 a sua luta pela espécie humana para novas plataformas: Nintendo Switch, PlayStation 4 e PC. A página do Steam também já está disponível.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O novo vídeo de gameplay lançado hoje mostra com exclusividade vislumbres dos ambientes destruídos e das bases inimigas, que o jogador deve enfrentar na última chance de sobrevivência da humanidade. Nossos heróis, Mavra e Doyle, terão de manter a mira firme enquanto atravessam essas áreas devastadas, contando com uma mãozinha extra de power-ups, mechas e um arsenal de armas futurísticas para se manterem vivos nesta zona de guerra.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/oh_Ur5OKhmQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Blazing Chrome é uma homenagem à era de ouro dos jogos de plataforma shooter side-scroller que leva em consideração o gameplay contemporâneo. O jogo busca dar a experiência mais próxima possível de um jogo dos anos 90, mas sem os problemas de gameplay que um jogador de hoje encontraria. Jogadores terão de enfretar seis diferentes levels cheios de robôs feitos para destruir humanos como Mavra, a guerrilheira solitária, ou Doyle, o robô rebelde que luta por liberdade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fãs de No More Heroes também podem mostrar seu amor por Blazing Chrome no jogo Travis Strikes Again: No More Heroes, para Nintendo Switch, usando a camiseta exclusiva. Você pode ver o design no &lt;a href=&quot;https://twitter.com/Grasshopper_JP/status/1060811401738899457&quot;&gt;twit original da Grasshopper&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2018/11/14/blazing-chrome-vai-desafiar-jogadores/camiseta.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Para se manter informado das últimas novidades sobre Blazing Chrome, entre no site da JoyMasher ou no Twitter ou Facebook. A página do Steam também está disponível em: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/609110/Blazing_Chrome/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/609110/Blazing_Chrome/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Death’s Life</title>
   <link href="//2016/03/16/deaths-life"/>
   <updated>2016-03-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2016/03/16/deaths-life</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Torne-se aprendiz da morte e sinta todo o seu poder na ponta do mouse.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;aprendiz-da-morte&quot;&gt;Aprendiz da morte&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Em Death’s Life você é o novo aprendiz da morte. E é o seu trabalho ajudar a coletar as almas de suas vítimas. Mas você deve fazer isso de uma forma natural, usando intricadas reações em cadeias para criar acidentes perigosos e divertidos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;estética&quot;&gt;Estética&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo possui uma estética estilizada e uma jogabilidade baseada no conceito de reações em cadeia. Para prosseguir no game, o jogador deve interagir com os objetos na cena de modo a resolver o puzzle, desencadeando uma sequência de eventos que resultem na morte de suas vítimas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;humor&quot;&gt;Humor&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Death’s Life está repleto de humor e de referências à cultura pop e apresenta ao jogador uma série de desafiantes puzzles, nas mais variadas situações do cotidiano. Uma vez que o jogador descubra a ordem correta dos objetos, uma complexa reação em cadeia se inicia, resultando ao final do puzzle em uma animação que apresenta de forma trágica e ao mesmo tempo cômica a morte “acidental” do alvo.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/XrW-EkiGhG0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;umbu-games&quot;&gt;Umbu Games&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game foi desenvolvido pela Umbu Games, uma pequena desenvolvedora independente formada por apenas duas pessoas (as quais você deve matar para concluir a última fase do game). A desenvolvedora brasileira está atualmente participando do programa de aceleração GameFounders, o maior programa de aceleração para desenvolvedoras de jogos do mundo, aonde a equipe desenvolveu grandes melhorias para o Death’s Life.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está atualmente disponível nas lojas &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/502100/Deaths_Life/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;https://www.humblebundle.com/store/deaths-life&quot;&gt;Humble Store&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;https://umbugames.itch.io/deaths-life&quot;&gt;Itch.io&lt;/a&gt;, em breve estará também a venda em outras lojas.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Alkimya acaba de ser Greenlit</title>
   <link href="//2016/01/22/alkimya-acaba-de-ser-greenlit"/>
   <updated>2016-01-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2016/01/22/alkimya-acaba-de-ser-greenlit</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Arrume o seu laboratório, separe seus ingredientes e prepare-se para a ação. O estúdio brasileiro Bad Minions foio Greenlit pela Steam e está anunciando um novo jogo baseado no universo da alquimia:&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Torne-se um mestre alquimista, criando suas próprias poções sem seguir receitas, resolvendo puzzles e lutando contra ameaçadoras criaturas. Molde a realidade usando os elementos principais (ar, água, fogo e terra) para criar novos (lava, eletricidade, gel, areia) e assim manipular o ambiente para ter vantagem. Mude os frascos para criar diferentes efeitos, transformando uma explosão numa barreira.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/L-mF_FJ_vbA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Alkimya acontece num mundo de fantasia, numa região que antes fora o berço da alquimia, mas agora está devastada por uma antiga guerra. A terra foi abandonada e cobaias de décadas de experimentos escaparam e fizeram do local o seu covil.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Seth acorda nesta perigosa área, confuso e sem memórias, mas com algum conhecimento alquímico. Ele começa então sua jornada para sobreviver e recuperar sua identidade, ajudado por um misterioso homúnculo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O título será lançado para PC/Mac/Linux e Consoles e deve chegar às lojas em 2017. Alkimya promete ser um jogo de aventura com elementos de RPG e ação. Um amigo também poderá participar da aventura com o modo multiplayer local, se juntando à história principal como um homúnculo voador.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;greenlight&quot;&gt;Greenlight&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Atualmente, o jogo está realizando a campanha do Greenlight da Steam e ocupa a 16ª colocação de mais de 1900 jogos após nove dias de campanha. Alkimya também foi finalista do BIG Starter em 2015.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Qasir al-Wasat chega para PC, Mac e Linux</title>
   <link href="//2015/12/10/qasir-al-wasat-chega-para-pc-mac-linux"/>
   <updated>2015-12-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/12/10/qasir-al-wasat-chega-para-pc-mac-linux</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Invisível, frágil e mortal você assume o papel de um demônio invocado à Síria medieval para uma misteriosa missão de assassinato.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://qasirgame.com&quot;&gt;Qasir al-Wasat&lt;/a&gt; jogo brasileiro do gênero stealth action-adventure, chega ao Steam, Humble Store e Nuuvem no dia 19 de Janeiro de 2016. O jogo, desenvolvido pelo time curitibano Aduge Studio e publicado pela Zueira Digital, foi aclamado por sua distinta visão criativa e caráter audacioso.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Repleto de mistérios, charadas e furtividade, é uma obra inteligente de ocultismo oriental, que recomendo fortemente conferir. — Adam Smith, Rock, Paper , Shotgun!&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;A Aduge criou aqui um excelente videojogo “polvilhado” de criatividade e brilhantismo, posso até afirmar com muitas certezas que não há e nunca houve nada semelhante a este jogo no mundo dos jogos.” — Paulo Figueiredo, Gaming Portugal&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Meu coração me diz estarmos diante de uma verdadeira jóia, capaz de misturar sutilmente gêneros vastamente diferentes.” — Marco Tassani, The Shelter&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Qasir é também […] o mais autêntico e valioso jogo produzido no Brasil nos últimos anos.” — Rique Sampaio, Arena IG.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Indicado — IndieCade 2012&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Jogue como uma criatura invisível e frágil, conjurada de outro mundo para completar uma missão de assassinato num palácio enigmático. Preste atenção onde pisa e escolha cuidadosamente como matar suas vítimas, pois sons altos e manchas de sangue denunciarão sua posição a inimigos. Investigue mensagens escondidas, escute furtivamente a conversas dos guardas da fortaleza e procure passagens secretas, já que nem tudo é o que parece e tesouros antigos esperam para serem descobertos.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/MAVjuOhDWkA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Qasir al-Wasat estará disponível para PC, Mac e Linux com suporte a gamepad e teclado.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pesadelo - Regressão</title>
   <link href="//2015/12/02/pesadelo-regressao"/>
   <updated>2015-12-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/12/02/pesadelo-regressao</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogo Pesadelo – Regressão é o segundo título da série. Já está aprovado na Greenlight e será vendido na Steam e em outras lojas. O jogo está sendo desenvolvido em Unreal.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;teaser-de-pesadelo---regressão&quot;&gt;Teaser de Pesadelo - Regressão&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jyq7-ECqP8A &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Além de aproveitar o sucesso do primeiro, que foi jogado por Zangado e Pew Die Pie, dentre outros youtubers famosos, Pesadelo Regressão tem uma história imersiva e cheia de possibilidades, colocando ainda elementos da cultura e do folclore brasileiro.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Game brasileiro Paper Cat ajuda ONGs</title>
   <link href="//2015/08/25/game-brasileiro-paper-cat-ajuda-ongs"/>
   <updated>2015-08-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/08/25/game-brasileiro-paper-cat-ajuda-ongs</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Para quem é fã de gatos, sabe bem o quanto os bichanos gostam de brincar, seja com uma simples borrachinha de dinheiro ou até mesmo com uma borboleta que resolveu dar os ares dentro da sua casa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É nessa ideia que o game &lt;a href=&quot;http://papercatgame.tumblr.com/&quot;&gt;Paper Cat&lt;/a&gt; da Ilusis Interactive apresenta o gato de papel Slick, o levado protagonista deste game de plataforma 2D que está em desenvolvimento pelo estúdio brasileiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante suas aventuras Slick precisa resolver puzzles enquanto evita acordar seu dono Frank.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;adoção-e-proteção&quot;&gt;Adoção e proteção&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Um fato muito interessante do projeto: parte do lucro das vendas do jogo será revertida para ONGs de adoção de gatos. Na fanpage do projeto existem mais informações sobre a iniciativa: &lt;a href=&quot;https://www.fb.com/papercatgame&quot;&gt;https://www.fb.com/papercatgame&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game já iniciou sua &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=499203717&quot;&gt;campanha de Greenlight&lt;/a&gt; e deve ser lançado em meados de 2016 para PC e MAC, sendo que ainda existe possibilidade de sair para PS4 e XBox One no futuro.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-paper-cat&quot;&gt;Vídeo de Paper Cat&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/pfdqk59ZxZ4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>RacketBoy da Double Dash Studios</title>
   <link href="//2015/08/20/racketboy-da-double-dash-studios"/>
   <updated>2015-08-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/08/20/racketboy-da-double-dash-studios</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Lembra de Breakout de 1972, clássico game que deu origem ao estilo de games de quebrar blocos, seguido por outros clássicos como Arkanoid de 1986?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O que talvez você não saiba é que o game de 72 para o Atari 2600 foi desenvolvido por Steve Wozniak com uma ajuda de Steve Jobs, isso mesmo, os fundadores da Apple.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;racketboy&quot;&gt;RacketBoy&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Agora imagine misturar o estilo do game criado por Woz e Jobs com o gênero shoot’em up e um garoto com uma raquete que pode rebater os tiros? Foi com essa salada de gêneros que a carioca &lt;a href=&quot;http://doubledashstudios.com/&quot;&gt;Double Dash Studios&lt;/a&gt; deu origem ao seu game &lt;a href=&quot;http://racketboygame.com&quot;&gt;RacketBoy&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;RacketBoy é um jogo sobre um garoto que tenta salvar a galáxia de criaturas com um poder destrutivo que só se equipara à sua fofura. Se esquivando das infinitas balas em seu caminho, RacketBoy voa com sua leal raquete e seu cachecol ao vento e rebate os tiros de volta aos inimigos. (comenta a equipe de desenvolvimento)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na &lt;a href=&quot;http://gamejolt.com/games/racketboy/80383&quot;&gt;demo&lt;/a&gt; é possível apreciar um pouco do gameplay do game e sua mistura de estilos que funciona muito bem trazendo novos elementos tanto para os breaking games como para os shoot’em up. O início é mais leve para o jogador se adaptar aos controles e aos mecanismos, mas não demora muito para o game virar um bullet hell pra tenista nenhum botar defeito!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;campanha-de-crowdfunding&quot;&gt;Campanha de crowdfunding&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A Double Dash é um studio indie, composto por 5 gamedevs, que recentemente iniciou uma campanha de crowdfunding no Indiegogo para ajudar no desenvolvimento do game: &lt;a href=&quot;https://www.indiegogo.com/projects/racketboy-shoot-em-up-block-breaking-madness&quot;&gt;https://www.indiegogo.com/projects/racketboy-shoot-em-up-block-breaking-madness&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre os objetivos da campanha que pretende arrecadar US$ 35.0000 estão a criação de 6 mundos para o game e 30 tipos de inimigos, além da geração procedural de ondas de inimigos o que permitirá ter um modo endless.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A equipe planeja lançar o game para Windows, Mac e Linux, com possibilidade de chegar também aos dispositivos mobile, dependendo do sucesso da campanha de crowdfunding.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo deve ser lançado pelos meados de 2016;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-racketboy&quot;&gt;Trailer de RacketBoy&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/dZ4nRLOoVI4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Crowdfunding de 99Vidas o jogo</title>
   <link href="//2015/07/31/crowdfunding-de-99vidas-o-jogo"/>
   <updated>2015-07-31T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/31/crowdfunding-de-99vidas-o-jogo</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O que Final Fight, Double Dragon e Streets of Rage tem em comum com o novo projeto da brasileira QUByte Interactive? Todos eles são games do estilo beat’em up, grandes clássicos e referências para qualquer game do gênero.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://99vidas.com.br/jogo&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;99Vidas o jogo&lt;/a&gt;
 é uma parceria entre a gamedev brasileira QUByte Interactive e o podcast 99Vidas visando a criação de um novo IP baseado no universo do programa.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O estilo clássico de beat’em up, pixel art com vozes masterizadas é algo que da QUByte sempre quis fazer e com esta parceria finalmente a empresa terá sua oportunidade de fazer algo neste estilo.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;A QUByte e a equipe do 99vidas montaram uma equipe que trabalhou os últimos 5 meses na produção da demo do jogo, assim os jogadores poderão ter uma boa ideia do game antes de ajudar no crownfunding.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na demo jogável, que está disponível para &lt;a href=&quot;https://www.catarse.me/pt/99vidas&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Mac e Windows&lt;/a&gt;
 podemos conferir uma fase inteira do jogo, podendo selecionar entres os personagens do Jurandir Filho e do Izzy Nobre. O game com seu estilo pixel art é um beat’em up em todo seu gameplay e está muito legal, com direito a soco, chutes e especiais de encher a tela. As frases e vozes dos membros do podcast 99Vidas estão ali e dão um toque bem original ao game, vide ao famoso “Go” dos jogos do gênero, que no 99Vidas o jogo virou “Bora”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;https://www.catarse.me/pt/99vidas&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha de financiamento&lt;/a&gt;
 coletivo iniciada hoje no Catarse tem como objetivo adicionar mais personagens, fases e elementos ao jogo e leva-lo ao PC e Mac. Ainda existem metas na campanha que, se atingidas, ajudarão a levar o game para PS4, Xbox One, Wii U e 3DS.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-99vidas-o-jogo&quot;&gt;Trailer de 99Vidas o jogo&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jLgl-KoZwmo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Gostou da demo? É fã de beat’em up? Então colabore na campanha &lt;a href=&quot;https://www.catarse.me/pt/99vidas&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://www.catarse.me/pt/99vidas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Relic Hunters Zero</title>
   <link href="//2015/07/30/previa-de-relic-hunters-zero"/>
   <updated>2015-07-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/30/previa-de-relic-hunters-zero</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.roguesnail.com/relic-hunters-zero/&quot;&gt;Relic Hunters Zero&lt;/a&gt; é o mais novo game da brasileira Rogue Snail. Pra quem não conhece, a Rogue Snail é a marca que o gamedev Mark Venturelli utiliza para seus games. No caso do RHZ, o artista foi Betu Souza, enquanto Venturelli trabalhava na programação e game design do projeto.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;relic-hunters-zero&quot;&gt;Relic Hunters Zero&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segundo a equipe de desenvolvimento, Relic Hunters Zero é um game de tiro, onde o jogador enfrentará patos espaciais, mas ao contrário da maioria dos jogos do estilo que privilegiam apenas o reflexo, RHZ valoriza a capacidade tática do jogodador, permitindo que o uso de cobertura e tipos de munição ampliem o gameplay clássico.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;a-relíquia-nascida-numa-jam&quot;&gt;A relíquia nascida numa jam&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Cada vez mais tem se tornado comum ver games brasileiros que nasceram em game jams chegarem ao mercado.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;eu e o Betu estávamos participando de uma Jam que deu errado. Eu fiquei doente no meio e tivemos que abandonar. Mas estávamos gostando tanto do jogo que decidimos terminar no outro final de semana. Mas aí veio mais um final de semana, e mais um… hahahah! (comenta Mark Venturelli)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Durante o último ano os dois gamedevs trabalharam em suas horas vagas, somando um total de 3 meses de trabalho. Horas vagas? Sim, pois tanto Mark, quanto Betu Souza fazem parte do time de desenvolvimento do famoso Chroma Squad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Recentemente o game foi o vencedor da categoria “Jogo de Entretenimento” do BIG Starter do BIG Festival.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da ação tática, o game também se destaca por sua arte, tendo um estilo visual extremamente colorido e criativo.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/SI5QTiWWGO4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;open-source&quot;&gt;Open source&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Outro fato muito legal sobre o game é que a Rogue Snail abriu o código fonte do Relic Hunters Zero,  que está disponível no GitHub: &lt;a href=&quot;https://github.com/mventurelli/relichunterszero&quot;&gt;https://github.com/mventurelli/relichunterszero&lt;/a&gt;. Se você tambem é &lt;a href=&quot;https://github.com/giacomelli&quot;&gt;programador&lt;/a&gt;, vai querer conferir o game “mais de perto” e talvez até contribuir com ele. Para quem se interessou, o Mark Venturelli postou um tutorial mostrando como &lt;a href=&quot;http://www.roguesnail.com/how-to-make-your-own-gun-in-relic-hunters-zero/&quot;&gt;adicionar uma nova arma ao game&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game tem previsão de lançamento para 18 de agosto no &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/382490/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;. A primeira plataforma a receber o game será o Windows, todavia Mac e Linux estão nos planos da Rogue Snail, mas ainda sem previsão.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Massive Madness da Ninja Garage Studio</title>
   <link href="//2015/06/16/previa-de-massive-madness-da-ninja-garage-studio"/>
   <updated>2015-06-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/16/previa-de-massive-madness-da-ninja-garage-studio</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;ToeJam &amp;amp; Earl, game lançado em 1991 para o saudoso Mega-Drive, trazia dois personagens extraterrestres do planeta Funkotron, que colidem com a Terra e tem como missão buscar as partes de sua nave pelas 25 fases do game. Na época o jogo conquistou muitos fãs por sua originalidade, jogabilidade, estilo e trilha sonora funk composta por John Baker. A maior prova de seu sucesso é a recente &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/1578116861/toejam-and-earl-back-in-the-groove/description&quot;&gt;campanha no Kickstarter&lt;/a&gt;
r feita pelos seus criadores que conquistou mais de US$ 500.000 para a produção do novo game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;massive-madness&quot;&gt;Massive Madness&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Por que falar de um game de 1991 para apresentar um que está em desenvolvimento agora? Primeiro, porque qualquer game que tenha como inspiração clássicos como ToeJam &amp;amp; Earl merece atenção. Segundo que, assim como o game dos anos 90 foi desenvolvido por dois gamedevs, Greg Johnson e Mark Voorsanger, &lt;a href=&quot;http://ninjagarage.com/massivemadness&quot;&gt;Massive Madness&lt;/a&gt; também está sendo desenvolvido apenas por dois gamedevs, Dinart Filho e Rafaella do &lt;a href=&quot;/tags/ninja-garage-studio&quot;&gt;Ninja Garage Studio&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Certa vez Isaac Newton teria dito “Se cheguei até aqui foi porque me apoiei no ombro dos gigantes”, essa é uma das razões que referências e inspirações são tão importantes na ciência e em tantas outras áreas, e não seria diferente no gamedev, pois, segundo a equipe de desenvolvimento outras inspirações do game vão desde o grotesco Two Crude Dudes, passando por Golden Axe e o primeiro Zelda do NES até chegar a The Binding of Isaac.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Um dos negócios dos nossos personagens é um salão de beleza e eles compraram uma incrível cadeira de salão de beleza com 1001 utilidades, super rara, que aparentemente nem está mais disponível (o país em que foi fabricada não existe mais). Alguém sabota a máquina e ela explode. Mandando pedaços para todos os lados da cidade (cada fase do jogo). Cada pedaço deu habilidades sobrenaturais a quem os possui (os bosses das fases). Os personagens descobrem quem sabotou a máquina e um produtor de TV decidiu fazer um reality show cobrindo a aventura (The Revenge Show). (comenta a equipe da Ninja Garage Studio)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Shooting com elementos de beat’em up e de roguelike fazem a mistura que compõem o gameplay do game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As fases, desde a montagem das salas quanto dos objetos, inimigos, itens e armadilhas são geradas aleatoriamente, ou seja, o jogador enfrenta um desafio totalmente novo a cada jogada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existe uma grande variedade de armas para enfrentar os inimigos, além delas também existem veículos e powerups que podem ser vestidos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo que está em desenvolvimento há apenas 7 meses tem previsão de lançamento para o primeiro semestre de 2016, saindo inicialmente para Windows e Mac, mas a equipe de desenvolvimento não descarta a possibilidade do game sair para consoles.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt; no BIG Starter 2015 do BIG Festival.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;teaser-de-massive-madness&quot;&gt;Teaser de Massive Madness&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/y8U9VdUcRns &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;p&gt;Boas lembranças de Zombies Ate My Neighbors para Mega-Drive e SNES ao ver o vídeo acima.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Lançada versão PC de Carcará - Asas da Justiça</title>
   <link href="//2015/06/13/lancada-versao-pc-de-carcara-asas-da-justica"/>
   <updated>2015-06-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/13/lancada-versao-pc-de-carcara-asas-da-justica</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No final de maio &lt;a href=&quot;/2015/05/28/carcara-asas-da-justica&quot;&gt;falamos do game Carcará - Asas da Justiça&lt;/a&gt;
 que, naquele momento, tinha versão apenas para Android.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A equipe da Supernova Indie Games entrou em contato conosco para informar a boa notícia: o game acaba de ganhar sua versão PC, disponível para &lt;a href=&quot;http://www.mediafire.com/download/0drde200ahdi5pl/carcara_mac_5_1.4.zip&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Mac&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.mediafire.com/download/kiux8kukj8zcbde/carcara_win_5_1.4.zip&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Windows&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;http://www.mediafire.com/download/silgcza4hka98zq/carcara_lin_5_1.4.zip&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Linux&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Com inspirações em Phoenix Wright e um roteiro e temática brasileiros, o jogo tem conquistado muitos fãs ao redor do país através do seu bom-humor, roteiro inteligente e gameplay interessante. (comenta a equipe de desenvolvimento)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-carcará---asas-da-justiça&quot;&gt;Trailer de Carcará - Asas da Justiça&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/yXiEJZxAKZA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Fernando Paulo, criador de Treeker</title>
   <link href="//2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker"/>
   <updated>2015-05-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O unico integrante da &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/bluboxsoft&quot;&gt;Blusoft Studios&lt;/a&gt;, o gamedev Fernando Paulo é a mente criativa por de trás do game &lt;a href=&quot;/2015/05/17/games-brasileiros-finalistas-no-big-festival-2015&quot;&gt;Treeker: Os Óculos Perdidos&lt;/a&gt;. Na entrevista abaixo Fernando fala um pouco sobre sua experiência de gamedev, como foi desenvolver Treeker, a repercussão do game e os próximos projetos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-contextualizar-o-leitor-conte-um-pouco-da-tua-história-no-gamedev&quot;&gt;Para contextualizar o leitor, conte um pouco da tua história no gamedev?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu me formei em Design de Jogos em 2012, e depois disso fiz alguns trabalhos freelance, principalmente com modelagem 3D. Treeker foi meu primeiro jogo comercial, então basicamente esse jogo foi meu primeiro passo como desenvolvedor de jogos comercialmente.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;e-a-ideia-do-enredo-e-gameplay-do-treeker-como-surgiu&quot;&gt;E a ideia do enredo e gameplay do Treeker, como surgiu?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: É difícil saber de onde exatamente surgiu o enredo. Primeiro eu pensei na mecânica principal do jogo (que seria o uso dos óculos pra poder ver objetos que não poderiam ser vistos de outra forma), e conforme eu desenvolvia, os detalhes do enredo foram surgindo. Eu quis fazer algo que inicialmente parecesse fantasia, mas que por trás disso tudo tivesse conceitos relacionados ao universo em geral.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker/BluboxSoft_Treeker_02.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Treeker: Os Óculos Perdidos, game criado por Fernando Paulo &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;que-engine-e-tecnologias-utilizaste-no-desenvolvimento-do-game&quot;&gt;Que engine e tecnologias utilizaste no desenvolvimento do game?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Usei a engine Unity 3D, Photoshop pras texturas e interface, Soundbooth pra editar os efeitos sonoros e Maya pra modelagem 3D (conceito). Devido às licenças do Maya, usei também Daz3D pra criar os modelos finais a serem exportados pro jogo&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-foi-lançado-para-pc-windows-existe-algum-plano-para-outras-plataformas&quot;&gt;O game foi lançado para PC (Windows), existe algum plano para outras plataformas?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu tenho interesse, principalmente no Wii U e PS4, porém depende da possibilidade de conseguir um devkit e as licenças. Estou entrando em contato com as fabricantes e vou aguardar algum tipo de resposta. Apesar do meu interesse, acredito que não será algo tão fácil de conseguir no momento, então espero pelo menos poder lançar o meu próximo jogo nos consoles também.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-esteve-em-campanha-no-steam-greenlight-e-foi-aprovado-pela-comunidade-a-campanha-no-greenlight-foi-como-você-esperava&quot;&gt;O game esteve em campanha no Steam Greenlight e foi aprovado pela comunidade. A campanha no Greenlight foi como você esperava?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu esperava que fosse demorar um pouco mais pra ser aprovado. Assim que o jogo apareceu no Greenlight a votação começou bastante forte, porque ele estava nas primeiras páginas. Depois dos primeiros dias novos jogos vão entrando e o jogo vai perdendo rapidamente visibilidade, fazendo com que a velocidade dos votos caia drasticamente. Eu continuei divulgando o jogo em vários grupos e enviando emails, porém foi quando o jogo participou do indieroyale que as votações dispararam novamente e o jogo recebeu o sinal verde&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;vamos-falar-um-pouco-mais-sobre-o-mundo-de-treeker-o-que-o-jogador-pode-esperar-durante-a-jornada&quot;&gt;Vamos falar um pouco mais sobre o mundo de Treeker, o que o jogador pode esperar durante a jornada?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Pode esperar um pouco de desafio e algumas mecânicas diferentes e que podem parecer até estranhas, como os elementos de plataforma em primeira pessoa. O enredo é mais misterioso, o jogador deve explorar o local em busca de detalhes e prestar bastante atenção, caso queira entender o que realmente está acontecendo em relação à história. No geral o jogo não força o jogador a seguir a história, e tem certa liberdade, sem ser algo totalmente linear.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker/BluboxSoft_Treeker_03.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Treeker e seu visual 3D estiloso &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-tem-um-visual-3d-bem-peculiar-e-estiloso-quais-foram-tuas-inspirações-durante-o-desenvolvimento-da-arte-do-game&quot;&gt;O game tem um visual 3D bem peculiar e estiloso. Quais foram tuas inspirações durante o desenvolvimento da arte do game?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu decidi usar esse visual em junho do ano passado, e naquela época não existiam muitos jogos ou artes nesse estilo. Acredito que o pouco que existia como referência me influenciou, que é um estilo com polígonos bem aparentes. Eu fiz uns modelos e gostei do resultado. Iria facilitar também o desenvolvimento, então segui nesse estilo. Nos últimos meses esse estilo se tornou bastante popular entre os desenvolvedores indie, mas não era algo que eu havia previsto na época&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;recentemente-treeker-tornou-se-o-primeiro-game-brasileiro-a-figurar-como-melhor-jogo-do-big-festival-além-de-também-aparecer-como-candidato-nas-categorias-melhor-arte-e-revelação-brasil-você-esperava-tamanho-sucesso&quot;&gt;Recentemente Treeker tornou-se o primeiro game brasileiro a figurar como “Melhor jogo” do BIG Festival, além de também aparecer como candidato nas categorias “Melhor arte” e “Revelação Brasil”. Você esperava tamanho sucesso?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu esperava que talvez o Treeker fosse finalista na categoria Melhor Arte, pois o visual foi algo que trabalhei em cima pra deixar agradável. Mesmo assim, devido à concorrência, eu tinha em mente que talvez o jogo não fosse finalista em nenhuma categoria. Um dia antes da divulgação pública dos finalistas recebi email sendo informado de que o jogo era finalista na categoria Melhor Jogo. Porém eu não tinha percebido que é o primeiro jogo brasileiro a participar desta categoria. Fui descobrir isso apenas no dia seguinte quando saíram as notícias, junto com outro email informando que o jogo é finalista também nas categorias Melhor Arte e Revelação Brasil, então fiquei bastante surpreso e feliz.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-finalizarmos-qual-será-o-próximo-projeto-da-blubox-soft&quot;&gt;Para finalizarmos, qual será o próximo projeto da Blubox Soft?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Bom, não posso dizer muitos detalhes no momento, pois ainda não foi anunciado, mas se tudo correr de acordo com o planejado, será um jogo de aventura em terceira pessoa com mais foco no enredo. Eu decidi também lançar um conteúdo adicional pro Treeker, gratuitamente pra quem já tem o jogo, e se chamará Treeker: Fragmento da Lente. Esse modo será como um capítulo adicional, usando algumas mecânicas do Treeker, e irá revelar mais detalhes da história. Também pretendo disponibilizar uma demo gratuita baseada nesse modo. Ainda não tenho data pra lançar esse conteúdo, mas provavelmente será nas próximas semanas. Além disso também continuo avaliando feedback dos jogadores do Treeker e fazendo melhorias ao jogo.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-treeker-os-óculos-perdidos&quot;&gt;Trailer de Treeker: Os Óculos Perdidos&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/FC1vKNFBQWI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O jogosdaqui agradece ao Fernando pela entrevista e deseja sucesso a ele. Esperamos que outros games tão criativos e bonitos como Treeker surjam da Blubox Soft.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Novo vídeo de gameplay de Gryphon Knight Epic</title>
   <link href="//2015/05/15/novo-video-de-gameplay-de-gryphon-knight-epic"/>
   <updated>2015-05-15T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/15/novo-video-de-gameplay-de-gryphon-knight-epic</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A equipe de desenvolvimento da &lt;a href=&quot;http://www.cyberrhinostudios.com&amp;quot; target=&amp;quot;_blank&quot;&gt;Cyber Rhino Studios&lt;/a&gt; liberou um novo vídeo de gameplay do seu shoot ‘em up Gryphon Knight Epic.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A GKE arrecadou mais de US$ 19.000 durante sua &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/868879546/gryphon-knight-epic-medieval-shmup/description&amp;quot; target=&amp;quot;_blank&quot;&gt;campanha no Kickstarter&lt;/a&gt; e deverá ser lançado para Windows, Mac e Linux.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No vídeo podemos conferir diversas fases do game além de alguns chefões de encher a tela, literalmente.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;veja-o-vídeo-de-gameplay-de-gryphon-knight-epic&quot;&gt;Veja o vídeo de gameplay de Gryphon Knight Epic&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/0Eor3OJwsgE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Além do vídeo acima, também já falamos do CKE em outros momentos:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/09/previa-de-gryphon-knight-epic&quot;&gt;Prévia de Gryphon Knight Epic&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/06/insert-coins-gryphon-knight-epic-gameplay-e-entrevista&quot;&gt;Insert Coins: Gryphon Knight Epic – Gameplay e Entrevista&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Lançada a demo de TurboLink</title>
   <link href="//2015/04/23/lancado-a-demo-de-turbolink"/>
   <updated>2015-04-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/23/lancado-a-demo-de-turbolink</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No início do mês fizemos uma &lt;a href=&quot;/2015/04/03/previa-de-turbolink&quot;&gt;prévia de TurboLink&lt;/a&gt;, hoje a Division Five liberou a &lt;a href=&quot;http://collective.square-enix.com/projects/106/turbolink/updates/92/turbolink-demo-download-here&quot;&gt;demo pública&lt;/a&gt; do game que está em votação no &lt;a href=&quot;/2015/04/14/turbolink-no-square-enix-collective&quot;&gt;Collective da Square Enix&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogadores poderão testar a demo com um torneio de 6 pistas, 4 carros, suporte ao controle do Xbox 360 e a implementação inicial da inteligência artificial do game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Está esperando o que? Corre lá, teste o jogo e dê seu feedback aos desenvolvedores da Division Five.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A demo está disponível para Windows, Mac OSX e Linux: &lt;a href=&quot;http://collective.square-enix.com/projects/106/turbolink/updates/92/turbolink-demo-download-here&quot;&gt;http://collective.square-enix.com/projects/106/turbolink/updates/92/turbolink-demo-download-here&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Splitplay apresenta: Bernie Needs Love</title>
   <link href="//2014/06/05/splitplay-apresenta-bernie-needs-love"/>
   <updated>2014-06-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/06/05/splitplay-apresenta-bernie-needs-love</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogosdaqui convidou o Splitplay e as equipes brasileiras de desenvolvimento indie com jogos à venda na nova loja para que apresentem os próprios games aos leitores do blog e o resultado é a série “Splitplay apresenta”. Neste post, conheça &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/pt/games/bernie-needs-love-a8f7442d-9599-4c9e-9024-58c4d9141e15&quot;&gt;Bernie Needs Love&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nós, da &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/protomni&quot;&gt;Protomni Multimedia&lt;/a&gt;, somos cariocas, gostamos de sol e chopp, vivemos de chinelo e acreditamos que sim, videogames são arte. Crescemos juntando a mesada para comprar cartuchos e já achamos que 16 bits era coisa pra dedéu. Lembramos bem de como é ser transportado para outro mundo em uma TV de 14 polegadas, da sensação de empregar horas a fio no esforço de passar de fase e da satisfação enorme de genuinamente descobrir algo. A nossa meta é criar jogos que resgatem essas características sem, contudo, abrir mão de praticidades e recursos modernos para, assim, oferecermos experiências relevantes não apenas a quem viveu as décadas de 80 e 90.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em meados de 2012, tivemos a ideia de criar um jogo de plataforma que fosse simples, muito difícil e que retratasse cenários característicos da nossa cidade com a estética da era dos 4 e 8 bits. O objetivo de todas as fases é guiar Bernie até a namorada e evitar perigos que incluem pombos com disenteria, bueiros explosivos, áreas alagadas, foliões com incontinência urinária, assaltantes, tubulações d’água com vazamentos e assim por diante. Em dezembro desse mesmo ano, disponibilizamos o jogo por um preço promocional e, desde então, estamos acrescentando recursos e conteúdo com base não apenas no plano original, mas também no feedback dos jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No que se refere à compatibilidade, já oferecemos versões para Windows e Linux e, possivelmente, vamos nos manter focados nesses sistemas até chegarmos à versão 1.0. Uma vez concluída a fase beta, estudaremos a possibilidade de outras plataformas, mas já podemos adiantar que as mais prováveis são Android e Mac. Há também a possibilidade de versões para Ouya e Wii U, mas são apenas hipóteses por enquanto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da jogabilidade afiada e viciante (convidamos você a dar uma olhada no vídeo abaixo para ver que não estamos dizendo isso à toa), Bernie Needs Love conta com outro ponto muito forte: a estética verdadeiramente retrô, com gráficos cuidadosamente criados com base nas paletas do C64 e do Amstrad CPC e com uma trilha sonora original, no estilo chiptune, criada com emuladores fiéis dos chips de áudio de outrora.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/t4eDKQ6KHNQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Ah! &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=255366445&quot;&gt;Estamos no Greenlight&lt;/a&gt; e precisamos do seu voto! Se formos aprovados, todos os clientes do Splitplay que compraram o jogo receberão uma chave do jogo no Steam. Então passem lá, &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=255366445&quot;&gt;votem&lt;/a&gt; deixem seus comentários e divirtam-se! Será uma honra contar com o seu apoio!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gostou? Quer concorrer a chaves gratuitas do game?
&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/jogosdaqui&quot;&gt;Então siga o jogosdaqui no Twitter.&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Oniken: The Rescue</title>
   <link href="//2012/12/13/oniken-the-rescue-2"/>
   <updated>2012-12-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2012/12/13/oniken-the-rescue-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Amanhã, dia 14 de dezembro, o game &lt;a href=&quot;http://oniken.net/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Oniken&lt;/a&gt;
 da &lt;a href=&quot;http://joymasher.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;JoyMasher&lt;/a&gt;
 receberá uma nova missão: &lt;strong&gt;The Rescue&lt;/strong&gt; estará disponível para todos os jogadores que já possuem Oniken.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Nesta missão, a base rebelde é invadida pela Oniken e Jenny deve resgatar os prisioneiros. Jenny é, pela primeira vez, um personagem jogável e, diferentemente de Zaku, usa uma metralhadora e um lança granadas. Essa missão se passa entre as missões 1 e 2 do jogo original.
&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
E se você curtiu o game, então aproveite para ajudá-lo a entrar Steam&lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=92937904&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt; votando no GreenLight&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/1Gr77r8Ahg0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
Ainda não conhece Oniken? Então essa é mais uma chance, o game está a venda no &lt;a href=&quot;http://www.desura.com/games/oniken&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Desura&lt;/a&gt;
 por U$4,99, disponível para Windows, Linux e Mac, sendo que o jogador pode baixa-lo para qualquer uma das três plataformas e ainda ganha a trilha sonora oficial e a versão digital do manual.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Oniken recebe versão para Mac e Linux</title>
   <link href="//2012/11/21/oniken-recebe-versao-para-mac-e-linux"/>
   <updated>2012-11-21T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2012/11/21/oniken-recebe-versao-para-mac-e-linux</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O game brasileiro &lt;a href=&quot;http://oniken.net&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Oniken&lt;/a&gt;
, do grupo independente &lt;a href=&quot;http://joymasher.com &quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;JoyMasher&lt;/a&gt;
, que foi lançado em junho para Windows, recebe versões para Mac e Linux.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O jogo se passa em um futuro pós-apocalíptico em que uma guerra mundial praticamente destrói toda a raça humana. Os poucos sobreviventes são oprimidos por uma grande organização militar chamada Oniken. O jogador toma o papel de Zaku, um mercenário ninja que aceita tomar parte do movimento de resistência.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;A proposta do selo JoyMasher é proporcionar games com o estilo das gerações 8 e 16 bits. Oniken é exatamente isso, começando pela narrativa da tela de introdução que, provavelmente, levará jogadores mais “experientes” ao sentimento de nostalgia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Oniken lembra muito games de plataforma e de ação da época do NES e do Mega Drive, como Ninja Gaiden e Strider, tanto pelos gráficos, sons e a dificuldade, mesmo assim consegue ter seu estilo e originalidade. Um deleite pra quem curte games retrô ou pra quem viveu a década de 80.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo foi desenvolvido por Danilo Dias e Pedro Paiva e está à venda no site &lt;a href=&quot;http://www.desura.com/games/oniken&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Desura&lt;/a&gt;
, sendo que a versão Windows já está disponível e as versões para Linux e Mac serão lançadas amanhã, dia 22/11.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ixCI4JXUuUE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;p&gt;Além de tudo que existia num bom game de ação 8 bits, Oniken ainda possui features contemporâneas, como um leaderboard online, onde você pode comparar seu placar com jogadores do mundo inteiro. Achava difícil bater a pontuação dos seus amigos da rua há 20 anos? Imagina agora?&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;&lt;br /&gt;
 
&lt;/div&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Mahjong Max</title>
   <link href="//2012/02/06/mahjong-max"/>
   <updated>2012-02-06T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2012/02/06/mahjong-max</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A desenvolvedora brasileira &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br&quot;&gt;Icon Games&lt;/a&gt;, conhecida por jogos como &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/gude.htm&quot;&gt;Bola de Gude&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/fruzzle-pt.htm&quot;&gt;Fruzzle&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/detetive.htm&quot;&gt;Detetive Carioca&lt;/a&gt;, lançou em 2011 o game &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/mmax-pt.htm&quot;&gt;Mahjong Max&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mahjong Max é um puzzle, baseado num secular jogo de mesa chinês, onde o jogador encarna a personagem Valéria na tarefa de organizar uma exibição chinesa para o Museu Cultura Internacional. Durante o jogo, Valéria viajará pela China resolvendo diversos puzzles.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo possui 3 modos: aventura, arcade e blitz.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta com gráficos muito bem feitos e para os jogadores que curtem um bom puzzle é diversão garantida, ainda mais tendo diversos cenários, 5 estilos de jogo (Clássico, Paciência, Adição, Ouro e Procura), 14 achievements e mais de 100 enigmas únicos.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/AMZz3VWOMWs &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Mahjong Max está disponível para &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/eStore/catalog/product_info.php?products_id=52&amp;amp;language=pt&quot;&gt;Windows&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/eStore/catalog/product_info.php?products_id=51&amp;amp;language=pt&quot;&gt;Mac&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Joga Brasil</title>
   <link href="//2012/01/13/joga-brasil"/>
   <updated>2012-01-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2012/01/13/joga-brasil</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Como muito de vocês já devem saber nos dias 28 e 29 de janeiro acontecerá no Rio de Janeiro, nas dependências da Faculdade CCAA, o &lt;a href=&quot;http://www.jogabrasil.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Joga Brasil&lt;/a&gt;
, primeiro evento focado na divulgação de games produzidos por empresas nacionais. Como não poderia deixar de ser, o jogosdaqui apóia, e muito, esse tipo de iniciativa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para ajudar na divulgação e aproximar o público ao evento, o jogosdaqui convidou representantes das empresas brasileiras que estarão no evento para falar um pouco sobre suas empresas e suas expectativas quanto ao Joga Brasil, confira:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Braza Games por Leandro Ferroni&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.brazagames.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Braza Games&lt;/a&gt;
, desenvolvedora de games como &lt;a href=&quot;http://www.brazagames.com.br/games/paperama&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Paparama&lt;/a&gt;
, está localizada no Rio Grande do Sul. A empresa desenvolve jogos e soluções interativas para computadores, dispositivos móveis e web, oferecendo soluções de advergames, seriousgames e ARG.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Vamos ao Joga Brasil para entrar em contato com empresas locais e trocar idéias sobre o mercado brasileiro. Achamos importante um evento com foco nacional para dar ênfase ao nosso produto interno e consolidar ainda mais a nossa cultura.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Donsoft Entertainment por Guilherme Xavier&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.donsoft.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Donsoft Entertainment&lt;/a&gt;
 é uma desenvolvedora de jogos de renome internacional, reconhecida no Brasil e no exterior pelo seu principal jogo, Capoeira Legends: Path to Freedom. O primeiro capítulo, lançado em 2009 e premiado com 4 Prêmios Nave Oi Futuro, gerou grande repercussão na mídia, transformando a empresa em uma das referências do mercado de jogos na América Latina e no pioneirismo de especialização em jogos sobre a Cultura e Folclore brasileiros. Muito tem-se comentado sobre o crescente mercado nacional de jogos, mas até o momento, poucas foram as oportunidades de nós, produtores e desenvolvedores de jogos nacionais, apresentarmos nossos trabalhos. Feiras nacionais são raras e estreitas, e infelizmente, colocam uma competição desleal entre o local e o estrangeiro. Não, não falta-nos qualidade para competir… Mas ainda precisamos resolver pressões culturais e econômicas internas muito poderosas para que o público brasileiro perceba que nossa caminhada ainda não nos permite os saltos mortais dos americanos e japoneses. Mas chegaremos lá, especialmente contando com a união de talentos diversos que acataram o desafio de pensar e produzir jogos no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“A Donsoft Entertainment, não somente apoia incondicionalmente a aposta de sucesso da Joga Brasil como se expressa honrada pelo convite da organização do evento, representada na figura empreendedora de Slotman. Esperamos que o público conheça os desafiantes meandros e obstáculos do que é pensar e produzir jogos, especialmente em um país por vezes avesso à inovação e que historicamente não reconhece seus talentos. Esperamos que o evento, marco no mapa de referência em tecnologia e soluções para o entretenimento eletrônico, seja o primeiro de muitos.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Icon Games por José Lucio “SLotman”&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Icon Games&lt;/a&gt;
 é uma empresa situada no mercado desde 2003, e conta em seu &lt;a href=&quot;http://portfolio.icongames.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;portfólio&lt;/a&gt;
 com jogos como &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/pracer/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Penguin Racer&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/gude.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Bola de Gude&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/detetive.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Detetive Carioca&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/snailracers-pt.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Snail Racers&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/mmax-pt.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Mahjong Max&lt;/a&gt;
 entre muitos outros. A empresa desenvolve para múltiplas plataformas – Windows, Linux, Mac, Web, Mobile – utilizando das mais diversas tecnologias para que os projetos alcancem seu potencial máximo. Como expositor e organizador do evento, eu espero que o Joga Brasil seja o pontapé inicial que faça a indústria de jogos no Brasil decolar: no momento até existe um público consumidor de jogos, mas a maioria esmagadora somente de títulos estrangeiros - boa parte da população sequer sabe que se produz jogos no país, mas temos mais de 90 empresas trabalhando diretamente no setor. Posso inclusive traçar um paralelo de uma indústria semelhante, a de filmes. Até pouco tempo atrás, os filmes brasileiros eram relegados a um segundo plano em comparação aos estrangeiros. Depois de anos de festivais, e incentivos por parte do governo, essa realidade mudou, e os filmes nacionais agora disputam bilheteria com diversas produções internacionais.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Essa é minha expectativa junto ao Joga Brasil: divulgar a produção nacional, compartilhar conhecimento (com as palestras e mesas redondas) e estimular a produção nacional (através de reuniões de negócios) - tudo para que um dia tenhamos o mesmo reconhecimento por parte do público que o mercado de filmes possui.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Riachuelo Games por Antonio Marcelo&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.riachuelogames.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Riachuelo Games&lt;/a&gt;
 atua em diversas áreas ligadas aos jogos. Localizado no Rio de Janeiro, nosso estúdio conta com profissionais de mercado para atender as suas necessidades. Atuamos nas áreas de : Concept Art; Game Design e Produção de Jogos : eletrônicos, dispositivos móveis (Android e IOS), web, advergames, tabuleiro e empresarias. Iniciada em 1998 como uma empresa voltada para wargames de tabuleiro print and play, foi evoluindo com o tempo atuando a partir de 2006 em jogos empresariais e de treinamento, além dos jogos de tabuleiro propriamente ditos. Em 2010 inicia sua entrada no mercado de brinquedos como jogos de tabuleiro e de dispositivos móveis. A Riachuelo hoje conta com parcerias fortes permitindo oferecer a seus clientes serviços na área de ilustração, e-learnig e advergames. Atualmente o estúdio localiza-se no Rio de Janeiro, mas com uma representação em São Paulo com nossos parceiros Cooper Games e Vectoria Studios.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Temos uma expectativa muito grande com relação ao evento, já que o foco são as empresas nacionais, que estão lutando para crescer em nosso nascente mercado nacional. Para a Riachuelo é uma oportunidade única e estaremos apresentando dois lançamentos na Joga Brasil para dispositivos Android e queremos muito estar junto com o público para termos o feedback e conhecer mais as suas expectativas. No evento ainda teremos uma oportunidade de ministrar uma palestra sobre Game Design em dispositivos móveis para o pessoal que pretende entrar neste mercado.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;UniDev por Rogerio Alan&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://unidev.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;UniDev&lt;/a&gt;
 foi idealizada em meados do ano de 2002 por Gilmer Tavares e André Santee. A prioridade do site passou a ser o fornecimento de material voltado ao assunto à todos. Notícias, tutoriais, links, artigos, e toda a informação necessária para pessoas interessadas em começar a desenvolver jogos assim como centralizar a comunidade de programadores e entusiastas na área de jogos no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“E de um tempo para cá, a Unidev vem realizando alguns jogos, e esperamos que o Joga Brasil, seja um dos pontos iniciais para que possamos mostrar publicamente nossos projetos, e que possam conhecer um pouco mais sobre a Unidev.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>FPS da Aquiris gX em fase alpha</title>
   <link href="//2011/03/01/fps-da-aquiris-gx-em-fase-alpha"/>
   <updated>2011-03-01T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/03/01/fps-da-aquiris-gx-em-fase-alpha</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Entramos em contato com o produtor executivo da empresa brasileira Aquiris Game Experience, &lt;a href=&quot;http://twitter.com/The_Real_Rafael&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Rafael Rodrigues&lt;/a&gt;
, para sabermos como estava o andamento do FPS massivo, ainda sem nome, que a empresa está trabalhando. O game começou a ser desenvolvido &lt;a href=&quot;http://jogos.uol.com.br/pc/ultnot/2010/11/09/ult182u8621.jhtm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;após a Aquiris fechar um contrato no final de 2010 com a publisher americana Aeria Games&lt;/a&gt;
, especializada em games free-to-play. Abaixo você confere as novidades sobre o game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo que tem o lançamento planejado para o segundo semestre de 2011 para EUA, Europa e Brasil, podendo ser ampliado para mais países, deverá ter uma mecânica no mesmo estilo de Modern Warfare, tendo como narrativa um futuro recente onde ocorre uma disputa por novos recursos energéticos e a formação de uma nova ordem mundial que visa estabelecer a organização do planeta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O FPS que poderá ser jogável apenas online e multiplayer trará um diferencial para o mercado de games, pois será o primeiro FPS massivo desenvolvido utilizando a engine Unity3D, no qual a Aquiris é uma das principais desenvolvedoras no mundo. O uso dessa engine, permitirá que os jogadores se conectem de diferentes plataformas: Windows, Macs e navegadores, sendo que não haverá distinção entre esses jogadores: jogadores com máquinas Windows poderão travar batalhas com jogadores com Macs, o mesmo é valido para os navegadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atualmente em fase alpha, o game está sendo testado por três grupos no EUA, na Europa e no Brasil. Como resultado desses testes estão sendo realizadas avaliações quanto a jogabilidade, balanceamento e qualidade gráfica.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Aquiris participará da GDC 2011, no estande da Unity (empresa desenvolvedora da engine Unity3D), e apresentará as primeiras imagens do game aos visitantes. Após o evento o projeto deverá entrar em closed beta para usuários cadastrados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo mais algumas imagens do jogo em desenvolvimento:&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Totem Destroyer para plataformas móveis</title>
   <link href="//2011/01/26/totem-destroyer-para-plataformas-moveis"/>
   <updated>2011-01-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/01/26/totem-destroyer-para-plataformas-moveis</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A produtora brasileira &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Cats in the Sky&lt;/a&gt; anunciou que seu puzzle baseado em física, Totem Destroyer, será lançado para plataformas móveis, entre as já confirmadas estão: iPhone, iPad e celulares/tablets com o sistema operacional Android.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Totem Destroyer é uma franquia da Cats in the Sky, que atualmente conta com 3 jogos: Totem Destroyer I, Totem Destroyer II e Totem Destroyer Deluxe, nenhum deles para mobile.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No final do ano passado a Cats in The Sky lançou o &lt;a href=&quot;/2010/12/22/totem-destroyer-deluxe&quot;&gt;Totem Destroyer Deluxe&lt;/a&gt; para Mac e Windows.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você ficou curioso sobre as possibilidades de Totem Destroyer para plataformas móveis, confira a &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com/games/totem-destroyer-deluxe-demo&quot;&gt;demo online de Totem Destroyer Deluxe&lt;/a&gt;. Pelo estilo do jogo, as telas de toque dos dispositivos móveis devem aumentar ainda mais a diversão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É esperar para ver, ou melhor, esperar para jogar!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Totem Destroyer Deluxe</title>
   <link href="//2010/12/22/totem-destroyer-deluxe"/>
   <updated>2010-12-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2010/12/22/totem-destroyer-deluxe</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Depois de lançar a versão para Mac e Windows de Cargo Delivery a produtora brasileira Cats in the Sky lança o game Totem Destroyer Deluxe, terceiro game da franquia Totem Destroyer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Totem Destroyer Deluxe é um puzzle baseado em física onde o jogador deve destruir os blocos dos totens, mantendo o ídolo de ouro intacto, mesmo estilo dos antecesores &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com/games/totem-destroyer&quot;&gt;Totem Destroyer&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com/games/totem-destroyer-2&quot;&gt;Totem Destroyer II&lt;/a&gt;, porém com novos recursos e contando com 50 níveis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Totem Destroyer Deluxe (Mac e Windows) pode ser comprado diretamente no &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com/store/&quot;&gt;site da Cats in the Sky&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Trailer de lançamento de Cargo Delivery</title>
   <link href="//2010/12/06/trailer-de-lancamento-de-cargo-delivery"/>
   <updated>2010-12-06T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2010/12/06/trailer-de-lancamento-de-cargo-delivery</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O estúdio Cats in the Sky liberou o trailer de lançamento do game Cargo Delivery.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/2v52gvR2KB0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Cargo Delivery é um puzzle baseado em física onde o jogador, na pele de Rufus, deve enfrentar o mar e seus intempéries para levar sua embarcação, lotada de cargas, até o seu destino.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da jogabilidade divertida e bem formulada, o jogo também apresenta uma direção de arte primorosa, que ajuda a fortalecer o estilo próprio do jogo na mente do jogador.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As primeiras plataformas a receberem o game, no dia 14 de dezembro, devem ser Windows e Mac. O estúdio já mencionou que uma versão para os dispositivos portáteis da Apple também deve ser lançada&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ficou curioso sobre o jogo? Existe uma demo online disponível neste &lt;a href=&quot;http://goo.gl/liTd9&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;endereço: http://goo.gl/liTd9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Netherdeep</title>
   <link href="//2005/12/09/netherdeep"/>
   <updated>2005-12-09T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/12/09/netherdeep</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um MMORPG ambientado no continente antigo da América do Sul, onde o jogador poderá escolher qual profissão seguir e evoluir suas capacidades especiais. Guerras entre facções e reinos estarão no enredo do jogo, mas não se preocupe, você poderá contar com mais de 300 armas a sua escolha.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo estará disponível para plataforma Windows, Linux e Mac.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Netherdeep é a promessa da Criação Digital, empresa brasileira, que há 6 anos pesquisa e desenvolve o jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais detalhes em &lt;a href=&quot;http://www.netherdeep.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.netherdeep.com.br/&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Vudugame</title>
   <link href="//2005/10/04/vudugame"/>
   <updated>2005-10-04T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/04/vudugame</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Sabe aquele vizinho chato, que implica com tudo o que você faz no final de semana, tipo ouvir rock paulera um pouquinho acima dos decibéis aceitáveis? E o que dizer daquele professor que persegue alunos acima da média? E o chefe, sempre pronto a reclamar quando você atrasa um minutinho, na pausa do café? E os políticos então? Os artistas mascarados, que esnobam o Vesgo e o Silvio. Ah, e não vamos esquecer do juiz ladrão, que como pudemos ver no noticiário recente, era ladrão mesmo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Toda essa gente chata, invejosa, vingativa, mau carater, etc, agora tem um destino certo: Vudugame, o jogo da mandinga. Chegou a hora de virar a mesa e usar as forças da natureza e mais a moderna tecnologia de informática, para dar um basta nesta situação cavernosa. Como?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Recentes pesquisas científicas apontam para uma estreita relação entre as ondas alfa, produzidas por nossos cérebros quando nos concentramos (ou durante a meditação), e a eletricidade que corre dentro do micro, formando o que chamamos de processamento induzido. Ou seja, o cérebro pode influenciar a CPU do seu micro. E mais, as ondas alfelétricas (uma mistura das frequências alfa com as frequências da eletricidade) percorrem facilmente as redes de comunicação. Sim é fato: você pode mandar um vudu pela internet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas para isso você precisa treinar seu potencial de mago das mandingas virtuais e entrar em sintonia com os seres que habitam o ciberespaço (afinal, você não acredita mesmo que quando o seu micro dá pau e trava é tudo culpa do Windows, né não?).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para isso criamos o Vudugame e com ele você vai elevar o seu ki cibernético ao nível mais alto possível. Só depende de você querer.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Hello!</title>
   <link href="//2005/09/23/hello"/>
   <updated>2005-09-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/23/hello</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O Hello! é um jogo que une ação e estratégia, onde você deve estabelecer conexões telefônicas para eliminar os telefones que aparecem no tabuleiro. A regra é: não deixe a tela ser totalmente pree
Se você gosta de jogos que exigem velocidade e ação, escolha entre os modos de jogo Tower, Bridge ou Crazy. Para aqueles que gostam de estratégia, Hello! oferece o modo de jogo Strategy.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;características-e-benefícios&quot;&gt;Características e Benefícios&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Hello! é uma ótima opção de diversão para toda família! Veja porque:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;São 160 diferentes fases distribuídas em quatro modos de jogo super divertidos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Você tem a opção de salvar as melhores pontuações e comparar seus resultados com jogadores do mundo todo via internet&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;É fácil de aprender e super divertido!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Você pode jogar com gráficos em tela cheia ou em uma janela do Windows.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;O jogo oferece uma ambientação sonora agradável com músicas de jazz.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;São 9 diferentes power ups para ajudá-lo!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Cookie Chef</title>
   <link href="//2005/09/23/cookie-chef"/>
   <updated>2005-09-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/23/cookie-chef</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Como o assistente do confeiteiro Ben, você trabalhará pesado para ajudá-lo a preparar biscoitos de forma rápida e eficiente. Se for bem sucedido, Ben irá certamente promover você a posições de maior responsabilidade dentro de sua confeitaria e, em mantendo o bom trabalho, você será um sério candidato ao posto de Cookie Chef!&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;&lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Entretanto, chegar a esta posição não é nada fácil. Ben é extremamente exigente e não poupará você de muito trabalho. Você pode ajudá-lo a coletar e assar biscoitos em três diferentes modos de jogo contendo mais de 150 fases diferentes!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Veja porque Cookie Chef é diversão para toda a família:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Ajuda de Ben ao longo do jogo para aprendizado rápido, Diversão Fácil e Instantânea™.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Três diferentes modos de jogo: ação, estratégia e híbrido de ação/estratégia.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Mais de 150 fases diferentes: muitas horas de diversão para toda a família!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Controles simples, utilizando apenas o mouse: ótimo para jogadores de todos os níveis.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Divertida trilha sonora!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Pode ser jogado tanto em tela cheia como em uma janela do Windows.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ótima performance, sem requerimento de placas 3D ou hardware gráfico avançado.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>