<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>Your Title - windows</title>
 <link href="http://example.com/tags/windows/index.xml" rel="self"/>
 <link href="http://example.com/tag/windows.html"/>
 <updated>2018-11-14T07:16:42-02:00</updated>
 <id>http://example.com/tag/windows.html</id>
 <author>
   <name>Author Here</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Max Quiz</title>
   <link href="http://example.com/2015/10/16/max-quiz"/>
   <updated>2015-10-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/10/16/max-quiz</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O casal de desenvolvedores independentes Glauber e Camila, que mesmo antes de se conhecerem já eram apaixonados por games, juntaram suas paixões e formaram a Maxlab Studios de São Paulo, empresa criadora do game &lt;a href=&quot;http://www.maxquiz.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Max Quiz&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;max-quiz&quot;&gt;Max Quiz&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Um jogo de quiz, já pensou em Show do Milhão? Sim, para nós brasileiros o famoso programa de Silvio Santos será sempre uma grande referência, mas Max Quiz vai além dos games convencionais de quiz, pois simula um ambiente de um programa de TV, com palco, apresentador e jogadores em 3D.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As categorias de perguntas são: Conhecimento Geral, Ciência, Cultura Geek, Cinema &amp;amp; TV e Esporte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game permite que sejam realizadas partidas com amigos e os campeonatos são disputados em forma de “playoffs”, para aumentar a competição existe um ranking semanal dos jogadores que obtiveram melhores pontuações.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;crowdsourcing&quot;&gt;Crowdsourcing&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com fortes características de crowdsourcing, o jogo possui um banco colaborativo de questões. A comunidade pode sugerir, avaliar e traduzir questões, além disso existe um robô que atualiza periodicamente a ferramenta colaborativa com temas da Wikipédia.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Atualmente o jogo está disponível para &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.orderbyfun.maxquiz&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;
, mas a dupla de desenvolvedores está trabalhando nas versões para iPhone/iPad, Windows Phone e Windows 10.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/wYROqgqa5Gg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Rock Life</title>
   <link href="http://example.com/2015/09/09/rock-life"/>
   <updated>2015-09-09T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/09/09/rock-life</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Desde do início dos anos 50 quando o Rock dava seus primeiros passos, a guitarra já começou a ser o destaque de qualquer banda. Como um instrumento que deriva de outros instrumentos musicais que existiam há 5 mil anos pode ter um magnetismo tão grande como a guitarra e seus solos impossíveis?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ser o guitarrista virtuoso de uma grande banda de rock já foi o sonho de muita gente.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;rock-life&quot;&gt;Rock Life&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;E com Rock Life da &lt;a href=&quot;http://zeeppo.com&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Zeeppo Games&lt;/a&gt;
, o sonho pode se tornar realidade. O jogo da gamedev porto-alegrense traz o gameplay de games consagrados como Guitar Hero e Rock Band para as telas touch de celulares e tablets.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No game o jogador poderá criar sua própria banda e escolher a guitarra dentre as dezenas disponíveis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Uma das coisas mais legais do game é a possibilidade de jogar online e colocar sua banda contra outros jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com gráficos 3D caprichados e diversos avatares a disposição, como Bob Marley, Axl Rose, James Hetfield e Mick Jagger, Rock Life deve agradar quem curte games de música.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Rock Life é um game gratuito com in-app purchases que já atingiu mais de 3 milhões de downloads no mundo inteiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Está disponível para:
iOS: &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/app/id707892944&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://itunes.apple.com/app/id707892944&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Android: &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.Zeeppo.RockLife&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.Zeeppo.RockLife&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Windows Phone: &lt;a href=&quot;http://windowsphone.com/s?appid=caa78cc2-a540-4156-9865-b6e2b5c3aefc&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://windowsphone.com/s?appid=caa78cc2-a540-4156-9865-b6e2b5c3aefc&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>ReOrd</title>
   <link href="http://example.com/2015/08/26/reord"/>
   <updated>2015-08-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/08/26/reord</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Lembra daqueles brinquedos conhecidos como 8-puzzle ou quebra-cabeça de 8, onde numa grade 3x3 existiam 8 peças com números sequenciais e para vencer era preciso deslizar as peças utilizando o único espaço vago até que todas estivessem ordenadas?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trazer esse gameplay simples de um brinquedo de infância para as telas mobile é a proposta do game ReOrd.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;reord&quot;&gt;ReOrd&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game indie ReOrd foi desenvolvido pelo goiano Raphael Rodrigues que iniciou o projeto utilizando XNA para Windows Phone 7, passou pelo open source &lt;a href=&quot;https://github.com/mono/MonoGame&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;MonoGame&lt;/a&gt;
 para Windows Phone 8 e acabou refazendo todo o game utilizando a Unity3D. Mesmo com todos os desafios enfrentados durante a produção de ReOrd, Raphael pretende continuar desenvolvendo games de forma independente:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Esse será apenas ‘O primeiro de muitos’ nas stores (comenta Raphael)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Com imagens dos cenários pintadas a mão por um artista ucraniano, o game funciona muito bem para quem gosta de quebra-cabeças. Sendo que os números do jogo original foram substituídos pelas imagens, o que por si só já aumenta a dificuldade do game, além disso você pode escolher entre 3 modos diferentes de jogo, cada um deles aumentando o número de quadrados do mosaico que compõe a imagem: 3x3, 4x4 e 5x5.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem 9 fases/imagens diferentes que são desbloqueadas conforme o jogador avança no game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Uma pena o jogo não contar com trilha sonora, ajudaria na experiência.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;ReOrd é um game gratuito e está disponível para &lt;a href=&quot;http://windowsphone.com/s?appid=79bf8d67-8391-484e-a160-5f87c678c9a0&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Windows Phone&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.raphael.reord&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;
. Existe a possibilidade de uma versão para iOS no futuro, mas nada certo ainda.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>RacketBoy da Double Dash Studios</title>
   <link href="http://example.com/2015/08/20/racketboy-da-double-dash-studios"/>
   <updated>2015-08-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/08/20/racketboy-da-double-dash-studios</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Lembra de Breakout de 1972, clássico game que deu origem ao estilo de games de quebrar blocos, seguido por outros clássicos como Arkanoid de 1986?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O que talvez você não saiba é que o game de 72 para o Atari 2600 foi desenvolvido por Steve Wozniak com uma ajuda de Steve Jobs, isso mesmo, os fundadores da Apple.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;racketboy&quot;&gt;RacketBoy&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Agora imagine misturar o estilo do game criado por Woz e Jobs com o gênero shoot’em up e um garoto com uma raquete que pode rebater os tiros? Foi com essa salada de gêneros que a carioca &lt;a href=&quot;http://doubledashstudios.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Double Dash Studios&lt;/a&gt;
 deu origem ao seu game &lt;a href=&quot;http://racketboygame.com&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;RacketBoy&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;RacketBoy é um jogo sobre um garoto que tenta salvar a galáxia de criaturas com um poder destrutivo que só se equipara à sua fofura. Se esquivando das infinitas balas em seu caminho, RacketBoy voa com sua leal raquete e seu cachecol ao vento e rebate os tiros de volta aos inimigos. (comenta a equipe de desenvolvimento)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na &lt;a href=&quot;http://gamejolt.com/games/racketboy/80383&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;demo&lt;/a&gt;
 é possível apreciar um pouco do gameplay do game e sua mistura de estilos que funciona muito bem trazendo novos elementos tanto para os breaking games como para os shoot’em up. O início é mais leve para o jogador se adaptar aos controles e aos mecanismos, mas não demora muito para o game virar um bullet hell pra tenista nenhum botar defeito!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;campanha-de-crowdfunding&quot;&gt;Campanha de crowdfunding&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A Double Dash é um studio indie, composto por 5 gamedevs, que recentemente iniciou uma campanha de crowdfunding no Indiegogo para ajudar no desenvolvimento do game: &lt;a href=&quot;https://www.indiegogo.com/projects/racketboy-shoot-em-up-block-breaking-madness&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://www.indiegogo.com/projects/racketboy-shoot-em-up-block-breaking-madness&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre os objetivos da campanha que pretende arrecadar US$ 35.0000 estão a criação de 6 mundos para o game e 30 tipos de inimigos, além da geração procedural de ondas de inimigos o que permitirá ter um modo endless.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A equipe planeja lançar o game para Windows, Mac e Linux, com possibilidade de chegar também aos dispositivos mobile, dependendo do sucesso da campanha de crowdfunding.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo deve ser lançado pelos meados de 2016;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-racketboy&quot;&gt;Trailer de RacketBoy&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/dZ4nRLOoVI4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Crowdfunding de 99Vidas o jogo</title>
   <link href="http://example.com/2015/07/31/crowdfunding-de-99vidas-o-jogo"/>
   <updated>2015-07-31T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/07/31/crowdfunding-de-99vidas-o-jogo</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O que Final Fight, Double Dragon e Streets of Rage tem em comum com o novo projeto da brasileira QUByte Interactive? Todos eles são games do estilo beat’em up, grandes clássicos e referências para qualquer game do gênero.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://99vidas.com.br/jogo&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;99Vidas o jogo&lt;/a&gt;
 é uma parceria entre a gamedev brasileira QUByte Interactive e o podcast 99Vidas visando a criação de um novo IP baseado no universo do programa.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O estilo clássico de beat’em up, pixel art com vozes masterizadas é algo que da QUByte sempre quis fazer e com esta parceria finalmente a empresa terá sua oportunidade de fazer algo neste estilo.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;A QUByte e a equipe do 99vidas montaram uma equipe que trabalhou os últimos 5 meses na produção da demo do jogo, assim os jogadores poderão ter uma boa ideia do game antes de ajudar no crownfunding.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na demo jogável, que está disponível para &lt;a href=&quot;https://www.catarse.me/pt/99vidas&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Mac e Windows&lt;/a&gt;
 podemos conferir uma fase inteira do jogo, podendo selecionar entres os personagens do Jurandir Filho e do Izzy Nobre. O game com seu estilo pixel art é um beat’em up em todo seu gameplay e está muito legal, com direito a soco, chutes e especiais de encher a tela. As frases e vozes dos membros do podcast 99Vidas estão ali e dão um toque bem original ao game, vide ao famoso “Go” dos jogos do gênero, que no 99Vidas o jogo virou “Bora”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;https://www.catarse.me/pt/99vidas&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha de financiamento&lt;/a&gt;
 coletivo iniciada hoje no Catarse tem como objetivo adicionar mais personagens, fases e elementos ao jogo e leva-lo ao PC e Mac. Ainda existem metas na campanha que, se atingidas, ajudarão a levar o game para PS4, Xbox One, Wii U e 3DS.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-99vidas-o-jogo&quot;&gt;Trailer de 99Vidas o jogo&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jLgl-KoZwmo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Gostou da demo? É fã de beat’em up? Então colabore na campanha &lt;a href=&quot;https://www.catarse.me/pt/99vidas&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://www.catarse.me/pt/99vidas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Relic Hunters Zero</title>
   <link href="http://example.com/2015/07/30/previa-de-relic-hunters-zero"/>
   <updated>2015-07-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/07/30/previa-de-relic-hunters-zero</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.roguesnail.com/relic-hunters-zero/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Relic Hunters Zero&lt;/a&gt;
 é o mais novo game da brasileira Rogue Snail. Pra quem não conhece, a Rogue Snail é a marca que o gamedev Mark Venturelli utiliza para seus games. No caso do RHZ, o artista foi Betu Souza, enquanto Venturelli trabalhava na programação e game design do projeto.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;relic-hunters-zero&quot;&gt;Relic Hunters Zero&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segundo a equipe de desenvolvimento, Relic Hunters Zero é um game de tiro, onde o jogador enfrentará patos espaciais, mas ao contrário da maioria dos jogos do estilo que privilegiam apenas o reflexo, RHZ valoriza a capacidade tática do jogodador, permitindo que o uso de cobertura e tipos de munição ampliem o gameplay clássico.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;a-relíquia-nascida-numa-jam&quot;&gt;A relíquia nascida numa jam&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Cada vez mais tem se tornado comum ver games brasileiros que nasceram em game jams chegarem ao mercado.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;eu e o Betu estávamos participando de uma Jam que deu errado. Eu fiquei doente no meio e tivemos que abandonar. Mas estávamos gostando tanto do jogo que decidimos terminar no outro final de semana. Mas aí veio mais um final de semana, e mais um… hahahah! (comenta Mark Venturelli)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Durante o último ano os dois gamedevs trabalharam em suas horas vagas, somando um total de 3 meses de trabalho. Horas vagas? Sim, pois tanto Mark, quanto Betu Souza fazem parte do time de desenvolvimento do famoso Chroma Squad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Recentemente o game foi o vencedor da categoria “Jogo de Entretenimento” do BIG Starter do BIG Festival.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da ação tática, o game também se destaca por sua arte, tendo um estilo visual extremamente colorido e criativo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;open-source&quot;&gt;Open source&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Outro fato muito legal sobre o game é que a Rogue Snail abriu o código fonte do Relic Hunters Zero,  que está disponível no GitHub: &lt;a href=&quot;https://github.com/mventurelli/relichunterszero&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://github.com/mventurelli/relichunterszero&lt;/a&gt;
. Se você tambem é &lt;a href=&quot;https://github.com/giacomelli&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;programador&lt;/a&gt;
, vai querer conferir o game “mais de perto” e talvez até contribuir com ele. Para quem se interessou, o Mark Venturelli postou um tutorial mostrando como &lt;a href=&quot;http://www.roguesnail.com/how-to-make-your-own-gun-in-relic-hunters-zero/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;adicionar uma nova arma ao game&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game tem previsão de lançamento para 18 de agosto no &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/382490/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;
. A primeira plataforma a receber o game será o Windows, todavia Mac e Linux estão nos planos da Rogue Snail, mas ainda sem previsão.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-relic-hunters-zero&quot;&gt;Trailer de Relic Hunters Zero&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/SI5QTiWWGO4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Massive Madness da Ninja Garage Studio</title>
   <link href="http://example.com/2015/06/16/previa-de-massive-madness-da-ninja-garage-studio"/>
   <updated>2015-06-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/06/16/previa-de-massive-madness-da-ninja-garage-studio</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;ToeJam &amp;amp; Earl, game lançado em 1991 para o saudoso Mega-Drive, trazia dois personagens extraterrestres do planeta Funkotron, que colidem com a Terra e tem como missão buscar as partes de sua nave pelas 25 fases do game. Na época o jogo conquistou muitos fãs por sua originalidade, jogabilidade, estilo e trilha sonora funk composta por John Baker. A maior prova de seu sucesso é a recente &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/1578116861/toejam-and-earl-back-in-the-groove/description&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha no Kickstarte&lt;/a&gt;
r feita pelos seus criadores que conquistou mais de US$ 500.000 para a produção do novo game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;massive-madness&quot;&gt;Massive Madness&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Por que falar de um game de 1991 para apresentar um que está em desenvolvimento agora? Primeiro, porque qualquer game que tenha como inspiração clássicos como ToeJam &amp;amp; Earl merece atenção. Segundo que, assim como o game dos anos 90 foi desenvolvido por dois gamedevs, Greg Johnson e Mark Voorsanger, &lt;a href=&quot;http://ninjagarage.com/massivemadness&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Massive Madness &lt;/a&gt;
 também está sendo desenvolvido apenas por dois gamedevs, Dinart Filho e Rafaella do Ninja Garage Studio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Certa vez Isaac Newton teria dito “Se cheguei até aqui foi porque me apoiei no ombro dos gigantes”, essa é uma das razões que referências e inspirações são tão importantes na ciência e em tantas outras áreas, e não seria diferente no gamedev, pois, segundo a equipe de desenvolvimento outras inspirações do game vão desde o grotesco Two Crude Dudes, passando por Golden Axe e o primeiro Zelda do NES até chegar a The Binding of Isaac.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Um dos negócios dos nossos personagens é um salão de beleza e eles compraram uma incrível cadeira de salão de beleza com 1001 utilidades, super rara, que aparentemente nem está mais disponível (o país em que foi fabricada não existe mais). Alguém sabota a máquina e ela explode. Mandando pedaços para todos os lados da cidade (cada fase do jogo). Cada pedaço deu habilidades sobrenaturais a quem os possui (os bosses das fases). Os personagens descobrem quem sabotou a máquina e um produtor de TV decidiu fazer um reality show cobrindo a aventura (The Revenge Show). (comenta a equipe da Ninja Garage Studio)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Shooting com elementos de beat’em up e de roguelike fazem a mistura que compõem o gameplay do game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As fases, desde a montagem das salas quanto dos objetos, inimigos, itens e armadilhas são geradas aleatoriamente, ou seja, o jogador enfrenta um desafio totalmente novo a cada jogada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existe uma grande variedade de armas para enfrentar os inimigos, além delas também existem veículos e powerups que podem ser vestidos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo que está em desenvolvimento há apenas 7 meses tem previsão de lançamento para o primeiro semestre de 2016, saindo inicialmente para Windows e Mac, mas a equipe de desenvolvimento não descarta a possibilidade do game sair para consoles.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter/&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt;
 no BIG Starter 2015 do BIG Festival.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;teaser-de-massive-madness&quot;&gt;Teaser de Massive Madness&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/y8U9VdUcRns &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;p&gt;Boas lembranças de Zombies Ate My Neighbors para Mega-Drive e SNES ao ver o vídeo acima.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Lançada versão PC de Carcará - Asas da Justiça</title>
   <link href="http://example.com/2015/06/13/lancada-versao-pc-de-carcara-asas-da-justica"/>
   <updated>2015-06-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/06/13/lancada-versao-pc-de-carcara-asas-da-justica</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No final de maio &lt;a href=&quot;/2015/05/28/carcara-asas-da-justica/&quot;&gt;falamos do game Carcará - Asas da Justiça&lt;/a&gt;
 que, naquele momento, tinha versão apenas para Android.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A equipe da Supernova Indie Games entrou em contato conosco para informar a boa notícia: o game acaba de ganhar sua versão PC, disponível para &lt;a href=&quot;http://www.mediafire.com/download/0drde200ahdi5pl/carcara_mac_5_1.4.zip&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Mac&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.mediafire.com/download/kiux8kukj8zcbde/carcara_win_5_1.4.zip&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Windows&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;http://www.mediafire.com/download/silgcza4hka98zq/carcara_lin_5_1.4.zip&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Linux&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Com inspirações em Phoenix Wright e um roteiro e temática brasileiros, o jogo tem conquistado muitos fãs ao redor do país através do seu bom-humor, roteiro inteligente e gameplay interessante. (comenta a equipe de desenvolvimento)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-carcará---asas-da-justiça&quot;&gt;Trailer de Carcará - Asas da Justiça&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/yXiEJZxAKZA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Checkpoint #9</title>
   <link href="http://example.com/2015/06/11/checkpoint-9"/>
   <updated>2015-06-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/06/11/checkpoint-9</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/30/a-cidade-dos-que-descem-pela-escada-terceiro-andar&quot;&gt;Falamos do livro-game A Cidade Dos Que Descem Pela Escada: Terceiro Andar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/AquirisGS/status/60576651912178892&quot;&gt;A Aquiris Game Studio dando sequência na sua apresentação de equipe, conheça o Analista de Qualidade Matheus @ttfreire&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/odingamestudio/posts/90690340604019&quot;&gt;Pessoal da Odin Game Studio celebrando a seleção de dois de seus games entre os 20 selecionados para área BIG Booth do BIG Festival 2015&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/06/02/club-tilt-renato-degiovani-fala-sobre-a-abertura&quot;&gt;Entrevistamos Renato Degiovani sobre a abertura do club TILT&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/photo.php?fbid=86666335006650&quot;&gt;O game TEGRA da Contra Labs recebe o prêmio de melhor jogo pelo voto popular no XI Seminário SJEEC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://gizmodo.uol.com.br/angry-birds-realidade-virtual&quot;&gt;Matéria no Gizmodo Brasil sobre o Angry Birds VR produzido pela gaúcha IMGNATION Studios&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;7&quot;&gt;#7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/06/05/playthrough-chroma-squad-tactical-rpg-002&quot;&gt;O parceiro Insert Coins no segundo episódio do Playthrough Chroma Squad – Tactical RPG&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;8&quot;&gt;#8&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/beholdstudios/status/60693170622291148&quot;&gt;Artigo na PC Guru sobre Chroma Squad da Behold Studios&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;9&quot;&gt;#9&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;Selecionados imagens e vídeos dos 8 games selecionados no BIG Starter 2015&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;10&quot;&gt;#10&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/AquirisGS/status/60795388221659136&quot;&gt;Conheça o game designer de Horizon Chase: Felipe Dal Molin&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;11&quot;&gt;#11&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/mgaiastudio/status/60836996199262617&quot;&gt;A Mgaia Studio mostrando a página do game Tiny Empire lançado para Windows Phone e Android (iOS em breve)&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;12&quot;&gt;#12&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/06/10/previa-de-my-night-job-da-webcore-games&quot;&gt;Prévia de My Night Job da Webcore Games&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;13&quot;&gt;#13&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/TreekerGame/status/60899988728015667&quot;&gt;Site do game Treeker: Os Óculos Perdidos da Blubox Soft no ar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Fernando Paulo, criador de Treeker</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker"/>
   <updated>2015-05-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O unico integrante da &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/bluboxsoft&quot;&gt;Blusoft Studios&lt;/a&gt;, o gamedev Fernando Paulo é a mente criativa por de trás do game &lt;a href=&quot;/2015/05/17/games-brasileiros-finalistas-no-big-festival-2015/&quot;&gt;Treeker: Os Óculos Perdidos&lt;/a&gt;. Na entrevista abaixo Fernando fala um pouco sobre sua experiência de gamedev, como foi desenvolver Treeker, a repercussão do game e os próximos projetos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-contextualizar-o-leitor-conte-um-pouco-da-tua-história-no-gamedev&quot;&gt;Para contextualizar o leitor, conte um pouco da tua história no gamedev?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu me formei em Design de Jogos em 2012, e depois disso fiz alguns trabalhos freelance, principalmente com modelagem 3D. Treeker foi meu primeiro jogo comercial, então basicamente esse jogo foi meu primeiro passo como desenvolvedor de jogos comercialmente.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;e-a-ideia-do-enredo-e-gameplay-do-treeker-como-surgiu&quot;&gt;E a ideia do enredo e gameplay do Treeker, como surgiu?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: É difícil saber de onde exatamente surgiu o enredo. Primeiro eu pensei na mecânica principal do jogo (que seria o uso dos óculos pra poder ver objetos que não poderiam ser vistos de outra forma), e conforme eu desenvolvia, os detalhes do enredo foram surgindo. Eu quis fazer algo que inicialmente parecesse fantasia, mas que por trás disso tudo tivesse conceitos relacionados ao universo em geral.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;../../../../images/galleries/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker/BluboxSoft_Treeker_02.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Treeker: Os Óculos Perdidos, game criado por Fernando Paulo &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;que-engine-e-tecnologias-utilizaste-no-desenvolvimento-do-game&quot;&gt;Que engine e tecnologias utilizaste no desenvolvimento do game?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Usei a engine Unity 3D, Photoshop pras texturas e interface, Soundbooth pra editar os efeitos sonoros e Maya pra modelagem 3D (conceito). Devido às licenças do Maya, usei também Daz3D pra criar os modelos finais a serem exportados pro jogo&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-foi-lançado-para-pc-windows-existe-algum-plano-para-outras-plataformas&quot;&gt;O game foi lançado para PC (Windows), existe algum plano para outras plataformas?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu tenho interesse, principalmente no Wii U e PS4, porém depende da possibilidade de conseguir um devkit e as licenças. Estou entrando em contato com as fabricantes e vou aguardar algum tipo de resposta. Apesar do meu interesse, acredito que não será algo tão fácil de conseguir no momento, então espero pelo menos poder lançar o meu próximo jogo nos consoles também.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-esteve-em-campanha-no-steam-greenlight-e-foi-aprovado-pela-comunidade-a-campanha-no-greenlight-foi-como-você-esperava&quot;&gt;O game esteve em campanha no Steam Greenlight e foi aprovado pela comunidade. A campanha no Greenlight foi como você esperava?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu esperava que fosse demorar um pouco mais pra ser aprovado. Assim que o jogo apareceu no Greenlight a votação começou bastante forte, porque ele estava nas primeiras páginas. Depois dos primeiros dias novos jogos vão entrando e o jogo vai perdendo rapidamente visibilidade, fazendo com que a velocidade dos votos caia drasticamente. Eu continuei divulgando o jogo em vários grupos e enviando emails, porém foi quando o jogo participou do indieroyale que as votações dispararam novamente e o jogo recebeu o sinal verde&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;vamos-falar-um-pouco-mais-sobre-o-mundo-de-treeker-o-que-o-jogador-pode-esperar-durante-a-jornada&quot;&gt;Vamos falar um pouco mais sobre o mundo de Treeker, o que o jogador pode esperar durante a jornada?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Pode esperar um pouco de desafio e algumas mecânicas diferentes e que podem parecer até estranhas, como os elementos de plataforma em primeira pessoa. O enredo é mais misterioso, o jogador deve explorar o local em busca de detalhes e prestar bastante atenção, caso queira entender o que realmente está acontecendo em relação à história. No geral o jogo não força o jogador a seguir a história, e tem certa liberdade, sem ser algo totalmente linear.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;../../../../images/galleries/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker/BluboxSoft_Treeker_03.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Treeker e seu visual 3D estiloso &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-tem-um-visual-3d-bem-peculiar-e-estiloso-quais-foram-tuas-inspirações-durante-o-desenvolvimento-da-arte-do-game&quot;&gt;O game tem um visual 3D bem peculiar e estiloso. Quais foram tuas inspirações durante o desenvolvimento da arte do game?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu decidi usar esse visual em junho do ano passado, e naquela época não existiam muitos jogos ou artes nesse estilo. Acredito que o pouco que existia como referência me influenciou, que é um estilo com polígonos bem aparentes. Eu fiz uns modelos e gostei do resultado. Iria facilitar também o desenvolvimento, então segui nesse estilo. Nos últimos meses esse estilo se tornou bastante popular entre os desenvolvedores indie, mas não era algo que eu havia previsto na época&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;recentemente-treeker-tornou-se-o-primeiro-game-brasileiro-a-figurar-como-melhor-jogo-do-big-festival-além-de-também-aparecer-como-candidato-nas-categorias-melhor-arte-e-revelação-brasil-você-esperava-tamanho-sucesso&quot;&gt;Recentemente Treeker tornou-se o primeiro game brasileiro a figurar como &quot;Melhor jogo&quot; do BIG Festival, além de também aparecer como candidato nas categorias &quot;Melhor arte&quot; e &quot;Revelação Brasil&quot;. Você esperava tamanho sucesso?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu esperava que talvez o Treeker fosse finalista na categoria Melhor Arte, pois o visual foi algo que trabalhei em cima pra deixar agradável. Mesmo assim, devido à concorrência, eu tinha em mente que talvez o jogo não fosse finalista em nenhuma categoria. Um dia antes da divulgação pública dos finalistas recebi email sendo informado de que o jogo era finalista na categoria Melhor Jogo. Porém eu não tinha percebido que é o primeiro jogo brasileiro a participar desta categoria. Fui descobrir isso apenas no dia seguinte quando saíram as notícias, junto com outro email informando que o jogo é finalista também nas categorias Melhor Arte e Revelação Brasil, então fiquei bastante surpreso e feliz.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-finalizarmos-qual-será-o-próximo-projeto-da-blubox-soft&quot;&gt;Para finalizarmos, qual será o próximo projeto da Blubox Soft?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Bom, não posso dizer muitos detalhes no momento, pois ainda não foi anunciado, mas se tudo correr de acordo com o planejado, será um jogo de aventura em terceira pessoa com mais foco no enredo. Eu decidi também lançar um conteúdo adicional pro Treeker, gratuitamente pra quem já tem o jogo, e se chamará Treeker: Fragmento da Lente. Esse modo será como um capítulo adicional, usando algumas mecânicas do Treeker, e irá revelar mais detalhes da história. Também pretendo disponibilizar uma demo gratuita baseada nesse modo. Ainda não tenho data pra lançar esse conteúdo, mas provavelmente será nas próximas semanas. Além disso também continuo avaliando feedback dos jogadores do Treeker e fazendo melhorias ao jogo.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-treeker-os-óculos-perdidos&quot;&gt;Trailer de Treeker: Os Óculos Perdidos&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/FC1vKNFBQWI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O jogosdaqui agradece ao Fernando pela entrevista e deseja sucesso a ele. Esperamos que outros games tão criativos e bonitos como Treeker surjam da Blubox Soft.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Novo vídeo de gameplay de Gryphon Knight Epic</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/15/novo-video-de-gameplay-de-gryphon-knight-epic"/>
   <updated>2015-05-15T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/15/novo-video-de-gameplay-de-gryphon-knight-epic</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A equipe de desenvolvimento da &lt;a href=&quot;http://www.cyberrhinostudios.com&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Cyber Rhino Studios&lt;/a&gt;
 liberou um novo vídeo de gameplay do seu shoot ‘em up Gryphon Knight Epic.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A GKE arrecadou mais de US$ 19.000 durante sua &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/868879546/gryphon-knight-epic-medieval-shmup/description&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha no Kickstarter&lt;/a&gt;
 e deverá ser lançado para Windows, Mac e Linux.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No vídeo podemos conferir diversas fases do game além de alguns chefões de encher a tela, literalmente.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;veja-o-vídeo-de-gameplay-de-gryphon-knight-epic&quot;&gt;Veja o vídeo de gameplay de Gryphon Knight Epic&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/0Eor3OJwsgE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Além do vídeo acima, também já falamos do CKE em outros momentos:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/09/previa-de-gryphon-knight-epic/&quot;&gt;Prévia de Gryphon Knight Epic&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/06/insert-coins-gryphon-knight-epic-gameplay-e-entrevista/&quot;&gt;Insert Coins: Gryphon Knight Epic – Gameplay e Entrevista&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Phoenix Force</title>
   <link href="http://example.com/2015/04/28/phoenix-force"/>
   <updated>2015-04-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/04/28/phoenix-force</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Shoot ‘em up são conhecidos por ter uma enxurrada de inimigos que, no fim da fase, culminam em um grande inimigo extremamente difícil de derrotar, o famoso chefão de fase. Agora imagine um game deste gênero que não possui essa torrente de inimigos a cada fase, mas apenas o chefão final. Imaginou? Esse é o Phoenix Force da gaúcha Awoker Games que denomina o jogo como o primeiro Fantasy Boss Shooter Game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na história do game o jogador iniciará como a fênix de Fogo, chamada Fury que foi a primeira a renascer numa Terra primordial onde terá que enfrentar monstros e tentar resgatar as outras fênix: Cryo de Gelo, Tupã de Trovão, Gaia da Terra e Gast de Fantasma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Possui um total de 100 fases distribuídas entre 4 mundos diferentes, cada uma delas possuindo o chefão, sendo muitas vezes um chefe já enfrentado anteriormente, mas mais inteligente e poderoso. Em algumas fases o jogador terá que enfrentar mais de um chefão ao mesmo tempo, nessas horas o game ganha o direito de ser chamado de um verdadeiro bullet hell, mas ao vencer o primeiro desses desafios não fique achando que você é invencível, pois a partir do segundo mundo será bullet hell até o fim. Para ajudar a enfrentar o desafio crescente que cada fase apresenta, a fênix ganha experiência no fim de cada fase, tornando-se mais resistente e mais veloz, fora isso ainda existem as outras fênix que são libertadas durante o percurso e podem ser utilizadas nas batalhas.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;&lt;/center&gt;

&lt;p&gt;A trilha sonora, estilo medieval, combina bem com a estética e dá um tom interessante ao game, já que você controla uma grande fênix e não uma nave high-tech.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Phoenix Force é um shmup realmente desafiador, equilibrado na sua evolução, mas possuindo fases onde o jogador terá que jogar várias vezes até conseguir vencer, ainda mais que a morte acontece ao ser atingido apenas uma vez. Além disso, como em todo bom jogo do estilo, o jogador terá que ser um perito em atirar, mas mais ainda em desviar dos disparos do inimigo, chegando ao ponto de muitas vezes duvidar de ter conseguindo tal proeza.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por sua originalidade, desafio e qualidade técnica, Phoenix Force é um deleite para quem aprecia shoot ‘em up e um must-have para os fãs do gênero.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ldhdq3oUiB8 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;[sc:Review_rating pro1=”Gráficos criativos que fogem do padrão high-tech do gênero.” pro2=”Desafio crescente, o jogo começa leve até se tornar um bullet hell.” pro3=”Controles precisos, inclusive na versão mobile, onde é um desafio fazer shoot ‘em up palatáveis. “ con1=”Faltou uma tela antes da primeira aparição de cada chefão, mostrando seu nome e talvez sua história. Isso ajudaria na projeção do jogador, na imersão e também na hora de comentar com um amigo, pois falar ‘viu, eu derrotei o chefão com cara de caveira, asa de águia, roupa vermelha e lampião na mão’, complica muito a comunicação ;)” ]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo multiplataforma está disponível para &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/id904743508?mt=8&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;
, Android, &lt;a href=&quot;http://www.windowsphone.com/s?appid=90b9eae4-8f5d-453f-81c9-eb815dfab189&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Windows Phone&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/pt/games/phoenix-force&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;SplitPlay&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/332480&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Lançada a demo de TurboLink</title>
   <link href="http://example.com/2015/04/23/lancado-a-demo-de-turbolink"/>
   <updated>2015-04-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/04/23/lancado-a-demo-de-turbolink</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No início do mês fizemos uma &lt;a title=&quot;Prévia de TurboLink&quot; href=&quot;/2015/04/03/previa-de-turbolink/&quot;&gt;prévia de TurboLink&lt;/a&gt;
, hoje a Division Five liberou a &lt;a href=&quot;http://collective.square-enix.com/projects/106/turbolink/updates/92/turbolink-demo-download-here&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;demo pública&lt;/a&gt;
 do game que está em votação no &lt;a title=&quot;TurboLink no Square Enix Collective&quot; href=&quot;/2015/04/14/turbolink-no-square-enix-collective/&quot;&gt;Collective da Square Enix&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogadores poderão testar a demo com um torneio de 6 pistas, 4 carros, suporte ao controle do Xbox 360 e a implementação inicial da inteligência artificial do game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Está esperando o que? Corre lá, teste o jogo e dê seu feedback aos desenvolvedores da Division Five.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A demo está disponível para Windows, Mac OSX e Linux: &lt;a href=&quot;http://collective.square-enix.com/projects/106/turbolink/updates/92/turbolink-demo-download-here&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://collective.square-enix.com/projects/106/turbolink/updates/92/turbolink-demo-download-here&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Tank Invaders atinge mais de 300 mil downloads</title>
   <link href="http://example.com/2015/04/15/tank-invaders-atinge-mais-de-300-mil-downloads"/>
   <updated>2015-04-15T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/04/15/tank-invaders-atinge-mais-de-300-mil-downloads</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Como diria o General Rogers: “Temos novidades do campo de batalha, soldado!”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na semana passada falamos de &lt;a href=&quot;/2015/04/08/tank-invaders&quot;&gt;Tank Invaders&lt;/a&gt;
 da Mgaia Studio e parece que o game vem agradando os donos de dispositivos móveis, pois ele atingiu a marca de mais de 300.000 downloads desde seu lançamento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Mgaia tentou uma estratégia diferente de lançamento, iniciando o primeiro lançamento pelo Windows Phone e percebeu que ainda existe uma carência de jogos de qualidade naquela app store. Os dados abaixo demonstram que os usuários do OS da Microsoft realmente gostaram do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Downloads do game até o momento:&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Imagens da semana #2</title>
   <link href="http://example.com/2015/04/13/imagens-da-semana-2"/>
   <updated>2015-04-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/04/13/imagens-da-semana-2</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/g1/status/585017153042194432&quot;&gt;O game de plataforma old-school Super Doomed’n Damned, desenvolvido pelo brasileiro Claudio Lins em parceria com uma empresa espanhola, deve ser lançado ainda em 2015 para Xbox One, Wii U e PC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/CatNigiri/status/585081682451103745&quot;&gt;O gato-mascote-logo da brasileira Cat Nigiri apareceu como um easter egg no jogo em desenvolvimento Chroma Squad da também brasileira Behold Studios&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/wp-content/uploads/2015/04/TorenTheMagician.jpg&quot;&gt;Na terceira imagem ficamos com outra bela arte do game Toren da Swordtales, agora é a vez de The Magician&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/SaeKawaii_xD/status/585863634879909888&quot;&gt;A equipe da Behold Studio lembrando da campanha para promover o lançamento do Chroma Squad no Thunderclap&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/ReizaStudios/status/585882344562814978&quot;&gt;A Reiza Studios lança seu game de corrida, o Copa Petrobras de Marcas, no Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/OdinGameStudio/status/586603400860540928&quot;&gt;A Odin Game Studio liberou novas imagens do game em desenvolvimento Better Later Than Dead. Conheça mais no game no post Novos vídeos de Better late than DEAD e Police Tactics&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;7&quot;&gt;#7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/BigGreenPillow/status/586688542379810816&quot;&gt;A Big Green Pillow lança um novo update de seu game Porcunipine&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;8&quot;&gt;#8&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/narolol/status/587000919541342208&quot;&gt;Gabriel Naro, sound designer da Mgaia Studio, liberou uma screenshot do game Tiny Empire que ainda está em desenvolvimento e será lançado para iOS, Android e Windows Phone&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Tank Invaders</title>
   <link href="http://example.com/2015/04/08/tank-invaders"/>
   <updated>2015-04-08T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/04/08/tank-invaders</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No jogo para &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/app/id815229338&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.mothergaia.tank&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;http://windowsphone.com/s?appid=c24702ff-0328-45d8-b28a-6c3d178fa9eb&quot;&gt;Windows Phone&lt;/a&gt;
 você é um soldado no controle de mísseis, metralhadoras, pulsos eletromagnéticos, armas nucleares e uma infinidade de power-ups. Seu objetivo é destruir Terror, o maligno líder militar das forças inimigas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A melhor definição o estilo do game Tank Invaders da Mgaia Studio é o que a própria empresa dá: o único FPS shoot’em up.  A visão do jogo, como pode ser visto nas imagens e vídeo abaixo é no  estilo de clássicos shoot’em up, entretanto você não vê a sua “nave”, pois a visão é primeira pessoa, então chegamos a definição de estilo dado pelo Mgaia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A jogabilidade de Tank Invaders funciona muito bem para a tela touch, pois é necessária muita agilidade para disparar nos diversos inimigos existentes no campo de visão, além de evitar acertar veículos de aliados e combinar power-ups para destruir tudo que está na tela.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;&lt;/center&gt;

&lt;p&gt;A Mgaia foi virtuosa na produção do game, desde os gráficos 3D que combinam muito bem com a ação, como a parte sonora que, além dos efeitos e da trilha, ainda possui personagens com vozes reais, como o General Rogers e a Tenente Miranda, dando aquele ar de filmes de ação dos anos 80/90. Em certas horas é como se estivéssemos num filme do Rambo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O sistema de upgrades permite utilizar novas armas conforme o jogador avança pelo jogo e que ajudam naqueles momentos de sufoco. Todos os upgrades podem ser comprados com pontos adquiridos durante as batalhas, mesmo assim ainda existe a possibilidade de comprar esses mesmos pontos via in-app purchase.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além das fases normais, ainda existem fases especiais que são liberadas através de um mecanismo de sorteio entre, modo de jogo, cenário, objetivo e premiação.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em 2013 ganhou 3 prêmios na SBGames : Game Design (Mobile), Melhor Visual (Mobile) e Melhor Jogo Mobile.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por todas suas qualidades técnicas e pela diversão que proporciona, Tank Invaders deveria figurar fácil nas lista de mais baixados das app stores onde está disponível.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/HO7L192oCqI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Gostou do game, então aproveite e baixe-o gratuitamente: &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/app/id815229338&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.mothergaia.tank&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;http://windowsphone.com/s?appid=c24702ff-0328-45d8-b28a-6c3d178fa9eb&quot;&gt;Windows Phone&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Splitplay apresenta: Bernie Needs Love</title>
   <link href="http://example.com/2014/06/05/splitplay-apresenta-bernie-needs-love"/>
   <updated>2014-06-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2014/06/05/splitplay-apresenta-bernie-needs-love</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt;&amp;gt; Por Protomni Multimedia em colaboração para o jogosdaqui.&amp;lt;/font&amp;gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogosdaqui convidou o Splitplay e as equipes brasileiras de desenvolvimento indie com jogos à venda na nova loja para que apresentem os próprios games aos leitores do blog e o resultado é a série “Splitplay apresenta”. Neste post, conheça &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/pt/games/bernie-needs-love-a8f7442d-9599-4c9e-9024-58c4d9141e15&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Bernie Needs Love&lt;/a&gt;
!.&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Nós, da &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/protomni&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Protomni Multimedia&lt;/a&gt;
, somos cariocas, gostamos de sol e chopp, vivemos de chinelo e acreditamos que sim, videogames são arte. Crescemos juntando a mesada para comprar cartuchos e já achamos que 16 bits era coisa pra dedéu. Lembramos bem de como é ser transportado para outro mundo em uma TV de 14 polegadas, da sensação de empregar horas a fio no esforço de passar de fase e da satisfação enorme de genuinamente descobrir algo. A nossa meta é criar jogos que resgatem essas características sem, contudo, abrir mão de praticidades e recursos modernos para, assim, oferecermos experiências relevantes não apenas a quem viveu as décadas de 80 e 90.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em meados de 2012, tivemos a ideia de criar um jogo de plataforma que fosse simples, muito difícil e que retratasse cenários característicos da nossa cidade com a estética da era dos 4 e 8 bits. O objetivo de todas as fases é guiar Bernie até a namorada e evitar perigos que incluem pombos com disenteria, bueiros explosivos, áreas alagadas, foliões com incontinência urinária, assaltantes, tubulações d’água com vazamentos e assim por diante. Em dezembro desse mesmo ano, disponibilizamos o jogo por um preço promocional e, desde então, estamos acrescentando recursos e conteúdo com base não apenas no plano original, mas também no feedback dos jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No que se refere à compatibilidade, já oferecemos versões para Windows e Linux e, possivelmente, vamos nos manter focados nesses sistemas até chegarmos à versão 1.0. Uma vez concluída a fase beta, estudaremos a possibilidade de outras plataformas, mas já podemos adiantar que as mais prováveis são Android e Mac. Há também a possibilidade de versões para Ouya e Wii U, mas são apenas hipóteses por enquanto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da jogabilidade afiada e viciante (convidamos você a dar uma olhada no vídeo abaixo para ver que não estamos dizendo isso à toa), Bernie Needs Love conta com outro ponto muito forte: a estética verdadeiramente retrô, com gráficos cuidadosamente criados com base nas paletas do C64 e do Amstrad CPC e com uma trilha sonora original, no estilo chiptune, criada com emuladores fiéis dos chips de áudio de outrora.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/t4eDKQ6KHNQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Ah! &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=255366445&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Estamos no Greenlight&lt;/a&gt;
 e precisamos do seu voto! Se formos aprovados, todos os clientes do Splitplay que compraram o jogo receberão uma chave do jogo no Steam. Então passem lá, &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=255366445&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;votem&lt;/a&gt;
, deixem seus comentários e divirtam-se! Será uma honra contar com o seu apoio!&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;&lt;br /&gt;
&lt;div&gt;&lt;br /&gt;
&amp;gt; Gostou? Quer concorrer a chaves gratuitas do game?
&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/jogosdaqui&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Ent&amp;#227;o siga o jogosdaqui no Twitter.&lt;/a&gt;
&lt;/strong&gt;
&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Master of Words</title>
   <link href="http://example.com/2013/05/20/master-of-words"/>
   <updated>2013-05-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2013/05/20/master-of-words</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Deveria ter feito esse post sobre o &lt;a href=&quot;http://masterofwords.net/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Master of Words&lt;/a&gt;
, da gaúcha &lt;a href=&quot;http://www.rockheadgames.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Rockhead Games&lt;/a&gt;
, na semana passada, mas quando comecei a jogá-lo, não parei mais e o post ficou pra hoje :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game é basicamente um caça-palavras com uma pequena combinação da mecânica de Tetris. Difícil dizer a razão de um game tão simples ter me cativado tanto. Talvez a resposta esteja na pergunta: a genialidade está na simplicidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você recebe uma grade de letras e precisa montar alguma palavra com ela, quanto maior a palavra mais pontos ganha, além disso as letras que possuem uma estrela dão mais pontos e se você ainda fizer uma palavra utilizando uma linha ou coluna completa, mais pontos também.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta com power-ups, como embaralhador, estrelas cadentes, salve a bandeja e descongelar tudo.
Um pequeno easter egg: tente escrever um &quot;palavrão&quot; e veja o som que faz ;)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Master of Words é simples e muito bem acabado. Uma das coisas mais legais é que você sempre joga online contra diversas pessoas ao redor do mundo que estão na mesma sala e no final consegue ver em que posição ficou na rodada. Os rankings de todos os jogadores podem ser acompanhados também pelo site do game: &lt;a href=&quot;http://masterofwords.net/rankings/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://masterofwords.net/rankings/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com todas as qualidades que tem e com seu grande fator de competição, graças ao multiplayer, Master of Words tem todo o potencial para ser um hit… talvez o próximo &quot;DrawSomething&quot;… o tempo dirá!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Master of Words está disponível gratuitamente para &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/master-of-words/id580299053?ls=1&amp;amp;mt=8&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.rockhead.master_of_words&amp;amp;hl=en&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;
.
A Rockhead promente para breve uma versão Windows Phone.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Oniken: The Rescue</title>
   <link href="http://example.com/2012/12/13/oniken-the-rescue-2"/>
   <updated>2012-12-13T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2012/12/13/oniken-the-rescue-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Amanhã, dia 14 de dezembro, o game &lt;a href=&quot;http://oniken.net/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Oniken&lt;/a&gt;
 da &lt;a href=&quot;http://joymasher.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;JoyMasher&lt;/a&gt;
 receberá uma nova missão: &lt;strong&gt;The Rescue&lt;/strong&gt; estará disponível para todos os jogadores que já possuem Oniken.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Nesta missão, a base rebelde é invadida pela Oniken e Jenny deve resgatar os prisioneiros. Jenny é, pela primeira vez, um personagem jogável e, diferentemente de Zaku, usa uma metralhadora e um lança granadas. Essa missão se passa entre as missões 1 e 2 do jogo original.
&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
E se você curtiu o game, então aproveite para ajudá-lo a entrar Steam&lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=92937904&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt; votando no GreenLight&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/1Gr77r8Ahg0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
Ainda não conhece Oniken? Então essa é mais uma chance, o game está a venda no &lt;a href=&quot;http://www.desura.com/games/oniken&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Desura&lt;/a&gt;
 por U$4,99, disponível para Windows, Linux e Mac, sendo que o jogador pode baixa-lo para qualquer uma das três plataformas e ainda ganha a trilha sonora oficial e a versão digital do manual.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Oniken recebe versão para Mac e Linux</title>
   <link href="http://example.com/2012/11/21/oniken-recebe-versao-para-mac-e-linux"/>
   <updated>2012-11-21T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2012/11/21/oniken-recebe-versao-para-mac-e-linux</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O game brasileiro &lt;a href=&quot;http://oniken.net&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Oniken&lt;/a&gt;
, do grupo independente &lt;a href=&quot;http://joymasher.com &quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;JoyMasher&lt;/a&gt;
, que foi lançado em junho para Windows, recebe versões para Mac e Linux.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O jogo se passa em um futuro pós-apocalíptico em que uma guerra mundial praticamente destrói toda a raça humana. Os poucos sobreviventes são oprimidos por uma grande organização militar chamada Oniken. O jogador toma o papel de Zaku, um mercenário ninja que aceita tomar parte do movimento de resistência.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;A proposta do selo JoyMasher é proporcionar games com o estilo das gerações 8 e 16 bits. Oniken é exatamente isso, começando pela narrativa da tela de introdução que, provavelmente, levará jogadores mais &quot;experientes&quot; ao sentimento de nostalgia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Oniken lembra muito games de plataforma e de ação da época do NES e do Mega Drive, como Ninja Gaiden e Strider, tanto pelos gráficos, sons e a dificuldade, mesmo assim consegue ter seu estilo e originalidade. Um deleite pra quem curte games retrô ou pra quem viveu a década de 80.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo foi desenvolvido por Danilo Dias e Pedro Paiva e está à venda no site &lt;a href=&quot;http://www.desura.com/games/oniken&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Desura&lt;/a&gt;
, sendo que a versão Windows já está disponível e as versões para Linux e Mac serão lançadas amanhã, dia 22/11.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ixCI4JXUuUE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;p&gt;Além de tudo que existia num bom game de ação 8 bits, Oniken ainda possui features contemporâneas, como um leaderboard online, onde você pode comparar seu placar com jogadores do mundo inteiro. Achava difícil bater a pontuação dos seus amigos da rua há 20 anos? Imagina agora?&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;&lt;br /&gt;
 
&lt;/div&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Mahjong Max</title>
   <link href="http://example.com/2012/02/06/mahjong-max"/>
   <updated>2012-02-06T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2012/02/06/mahjong-max</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A desenvolvedora brasileira &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Icon Games&lt;/a&gt;
, conhecida por jogos como &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/gude.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Bola de Gude&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/fruzzle-pt.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Fruzzle&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/detetive.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Detetive Carioca&lt;/a&gt;
, lançou em 2011 o game &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/mmax-pt.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Mahjong Max&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mahjong Max é um puzzle, baseado num secular jogo de mesa chinês, onde o jogador encarna a personagem Valéria na tarefa de organizar uma exibição chinesa para o Museu Cultura Internacional. Durante o jogo, Valéria viajará pela China resolvendo diversos puzzles.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo possui 3 modos: aventura, arcade e blitz.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta com gráficos muito bem feitos e para os jogadores que curtem um bom puzzle é diversão garantida, ainda mais tendo diversos cenários, 5 estilos de jogo (Clássico, Paciência, Adição, Ouro e Procura), 14 achievements e mais de 100 enigmas únicos.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/AMZz3VWOMWs &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Mahjong Max está disponível para &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/eStore/catalog/product_info.php?products_id=52&amp;amp;language=pt&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Windows&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/eStore/catalog/product_info.php?products_id=51&amp;amp;language=pt&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Mac&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Joga Brasil</title>
   <link href="http://example.com/2012/01/13/joga-brasil"/>
   <updated>2012-01-13T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2012/01/13/joga-brasil</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Como muito de vocês já devem saber nos dias 28 e 29 de janeiro acontecerá no Rio de Janeiro, nas dependências da Faculdade CCAA, o &lt;a href=&quot;http://www.jogabrasil.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Joga Brasil&lt;/a&gt;
, primeiro evento focado na divulgação de games produzidos por empresas nacionais. Como não poderia deixar de ser, o jogosdaqui apóia, e muito, esse tipo de iniciativa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para ajudar na divulgação e aproximar o público ao evento, o jogosdaqui convidou representantes das empresas brasileiras que estarão no evento para falar um pouco sobre suas empresas e suas expectativas quanto ao Joga Brasil, confira:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Braza Games por Leandro Ferroni&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.brazagames.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Braza Games&lt;/a&gt;
, desenvolvedora de games como &lt;a href=&quot;http://www.brazagames.com.br/games/paperama&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Paparama&lt;/a&gt;
, está localizada no Rio Grande do Sul. A empresa desenvolve jogos e soluções interativas para computadores, dispositivos móveis e web, oferecendo soluções de advergames, seriousgames e ARG.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Vamos ao Joga Brasil para entrar em contato com empresas locais e trocar idéias sobre o mercado brasileiro. Achamos importante um evento com foco nacional para dar ênfase ao nosso produto interno e consolidar ainda mais a nossa cultura.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Donsoft Entertainment por Guilherme Xavier&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.donsoft.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Donsoft Entertainment&lt;/a&gt;
 é uma desenvolvedora de jogos de renome internacional, reconhecida no Brasil e no exterior pelo seu principal jogo, Capoeira Legends: Path to Freedom. O primeiro capítulo, lançado em 2009 e premiado com 4 Prêmios Nave Oi Futuro, gerou grande repercussão na mídia, transformando a empresa em uma das referências do mercado de jogos na América Latina e no pioneirismo de especialização em jogos sobre a Cultura e Folclore brasileiros. Muito tem-se comentado sobre o crescente mercado nacional de jogos, mas até o momento, poucas foram as oportunidades de nós, produtores e desenvolvedores de jogos nacionais, apresentarmos nossos trabalhos. Feiras nacionais são raras e estreitas, e infelizmente, colocam uma competição desleal entre o local e o estrangeiro. Não, não falta-nos qualidade para competir… Mas ainda precisamos resolver pressões culturais e econômicas internas muito poderosas para que o público brasileiro perceba que nossa caminhada ainda não nos permite os saltos mortais dos americanos e japoneses. Mas chegaremos lá, especialmente contando com a união de talentos diversos que acataram o desafio de pensar e produzir jogos no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“A Donsoft Entertainment, não somente apoia incondicionalmente a aposta de sucesso da Joga Brasil como se expressa honrada pelo convite da organização do evento, representada na figura empreendedora de Slotman. Esperamos que o público conheça os desafiantes meandros e obstáculos do que é pensar e produzir jogos, especialmente em um país por vezes avesso à inovação e que historicamente não reconhece seus talentos. Esperamos que o evento, marco no mapa de referência em tecnologia e soluções para o entretenimento eletrônico, seja o primeiro de muitos.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Icon Games por José Lucio “SLotman”&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Icon Games&lt;/a&gt;
 é uma empresa situada no mercado desde 2003, e conta em seu &lt;a href=&quot;http://portfolio.icongames.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;portfólio&lt;/a&gt;
 com jogos como &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/pracer/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Penguin Racer&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/gude.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Bola de Gude&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/detetive.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Detetive Carioca&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/snailracers-pt.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Snail Racers&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/mmax-pt.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Mahjong Max&lt;/a&gt;
 entre muitos outros. A empresa desenvolve para múltiplas plataformas – Windows, Linux, Mac, Web, Mobile – utilizando das mais diversas tecnologias para que os projetos alcancem seu potencial máximo. Como expositor e organizador do evento, eu espero que o Joga Brasil seja o pontapé inicial que faça a indústria de jogos no Brasil decolar: no momento até existe um público consumidor de jogos, mas a maioria esmagadora somente de títulos estrangeiros - boa parte da população sequer sabe que se produz jogos no país, mas temos mais de 90 empresas trabalhando diretamente no setor. Posso inclusive traçar um paralelo de uma indústria semelhante, a de filmes. Até pouco tempo atrás, os filmes brasileiros eram relegados a um segundo plano em comparação aos estrangeiros. Depois de anos de festivais, e incentivos por parte do governo, essa realidade mudou, e os filmes nacionais agora disputam bilheteria com diversas produções internacionais.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Essa é minha expectativa junto ao Joga Brasil: divulgar a produção nacional, compartilhar conhecimento (com as palestras e mesas redondas) e estimular a produção nacional (através de reuniões de negócios) - tudo para que um dia tenhamos o mesmo reconhecimento por parte do público que o mercado de filmes possui.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Riachuelo Games por Antonio Marcelo&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.riachuelogames.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Riachuelo Games&lt;/a&gt;
 atua em diversas áreas ligadas aos jogos. Localizado no Rio de Janeiro, nosso estúdio conta com profissionais de mercado para atender as suas necessidades. Atuamos nas áreas de : Concept Art; Game Design e Produção de Jogos : eletrônicos, dispositivos móveis (Android e IOS), web, advergames, tabuleiro e empresarias. Iniciada em 1998 como uma empresa voltada para wargames de tabuleiro print and play, foi evoluindo com o tempo atuando a partir de 2006 em jogos empresariais e de treinamento, além dos jogos de tabuleiro propriamente ditos. Em 2010 inicia sua entrada no mercado de brinquedos como jogos de tabuleiro e de dispositivos móveis. A Riachuelo hoje conta com parcerias fortes permitindo oferecer a seus clientes serviços na área de ilustração, e-learnig e advergames. Atualmente o estúdio localiza-se no Rio de Janeiro, mas com uma representação em São Paulo com nossos parceiros Cooper Games e Vectoria Studios.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Temos uma expectativa muito grande com relação ao evento, já que o foco são as empresas nacionais, que estão lutando para crescer em nosso nascente mercado nacional. Para a Riachuelo é uma oportunidade única e estaremos apresentando dois lançamentos na Joga Brasil para dispositivos Android e queremos muito estar junto com o público para termos o feedback e conhecer mais as suas expectativas. No evento ainda teremos uma oportunidade de ministrar uma palestra sobre Game Design em dispositivos móveis para o pessoal que pretende entrar neste mercado.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;UniDev por Rogerio Alan&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://unidev.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;UniDev&lt;/a&gt;
 foi idealizada em meados do ano de 2002 por Gilmer Tavares e André Santee. A prioridade do site passou a ser o fornecimento de material voltado ao assunto à todos. Notícias, tutoriais, links, artigos, e toda a informação necessária para pessoas interessadas em começar a desenvolver jogos assim como centralizar a comunidade de programadores e entusiastas na área de jogos no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“E de um tempo para cá, a Unidev vem realizando alguns jogos, e esperamos que o Joga Brasil, seja um dos pontos iniciais para que possamos mostrar publicamente nossos projetos, e que possam conhecer um pouco mais sobre a Unidev.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>FPS da Aquiris gX em fase alpha</title>
   <link href="http://example.com/2011/03/01/fps-da-aquiris-gx-em-fase-alpha"/>
   <updated>2011-03-01T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2011/03/01/fps-da-aquiris-gx-em-fase-alpha</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Entramos em contato com o produtor executivo da empresa brasileira Aquiris Game Experience, &lt;a href=&quot;http://twitter.com/The_Real_Rafael&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Rafael Rodrigues&lt;/a&gt;
, para sabermos como estava o andamento do FPS massivo, ainda sem nome, que a empresa está trabalhando. O game começou a ser desenvolvido &lt;a href=&quot;http://jogos.uol.com.br/pc/ultnot/2010/11/09/ult182u8621.jhtm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;após a Aquiris fechar um contrato no final de 2010 com a publisher americana Aeria Games&lt;/a&gt;
, especializada em games free-to-play. Abaixo você confere as novidades sobre o game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo que tem o lançamento planejado para o segundo semestre de 2011 para EUA, Europa e Brasil, podendo ser ampliado para mais países, deverá ter uma mecânica no mesmo estilo de Modern Warfare, tendo como narrativa um futuro recente onde ocorre uma disputa por novos recursos energéticos e a formação de uma nova ordem mundial que visa estabelecer a organização do planeta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O FPS que poderá ser jogável apenas online e multiplayer trará um diferencial para o mercado de games, pois será o primeiro FPS massivo desenvolvido utilizando a engine Unity3D, no qual a Aquiris é uma das principais desenvolvedoras no mundo. O uso dessa engine, permitirá que os jogadores se conectem de diferentes plataformas: Windows, Macs e navegadores, sendo que não haverá distinção entre esses jogadores: jogadores com máquinas Windows poderão travar batalhas com jogadores com Macs, o mesmo é valido para os navegadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atualmente em fase alpha, o game está sendo testado por três grupos no EUA, na Europa e no Brasil. Como resultado desses testes estão sendo realizadas avaliações quanto a jogabilidade, balanceamento e qualidade gráfica.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Aquiris participará da GDC 2011, no estande da Unity (empresa desenvolvedora da engine Unity3D), e apresentará as primeiras imagens do game aos visitantes. Após o evento o projeto deverá entrar em closed beta para usuários cadastrados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo mais algumas imagens do jogo em desenvolvimento:&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Totem Destroyer para plataformas móveis</title>
   <link href="http://example.com/2011/01/26/totem-destroyer-para-plataformas-moveis"/>
   <updated>2011-01-26T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2011/01/26/totem-destroyer-para-plataformas-moveis</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A produtora brasileira &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Cats in the Sky&lt;/a&gt;
 anunciou que seu puzzle baseado em física, Totem Destroyer, será lançado para plataformas móveis, entre as já confirmadas estão: iPhone, iPad e celulares/tablets com o sistema operacional Android.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Totem Destroyer é uma franquia da Cats in the Sky, que atualmente conta com 3 jogos: Totem Destroyer I, Totem Destroyer II e Totem Destroyer Deluxe, nenhum deles para mobile.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No final do ano passado a Cats in The Sky &lt;a href=&quot;http://jogosdaqui.blog.uol.com.br/arch2010-12-19_2010-12-25.html#2010_12-22_09_52_58-154784552-0&quot; target=&quot;_self&quot;&gt;lançou a versão Deluxe de Totem Destroyer para Mac e Windows&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você ficou curioso sobre as possibilidades de Totem Destroyer para plataformas móveis, confira a &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com/games/totem-destroyer-deluxe-demo&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;demo online de Totem Destroyer Deluxe&lt;/a&gt;
. Pelo estilo do jogo, as telas de toque dos dispositivos móveis devem aumentar ainda mais a diversão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É esperar para ver, ou melhor, esperar para jogar!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Totem Destroyer Deluxe</title>
   <link href="http://example.com/2010/12/22/totem-destroyer-deluxe"/>
   <updated>2010-12-22T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2010/12/22/totem-destroyer-deluxe</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Depois de lançar a versão para Mac e Windows de &lt;a href=&quot;http://jogosdaqui.blog.uol.com.br/arch2010-12-05_2010-12-11.html#2010_12-06_18_52_16-154784552-0&quot; target=&quot;_self&quot;&gt;Cargo Delivery&lt;/a&gt;
,  a produtora brasileira Cats in the Sky lança o game Totem Destroyer Deluxe, terceiro game da franquia Totem Destroyer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Totem Destroyer Deluxe é um puzzle baseado em física onde o jogador deve destruir os blocos dos totens, mantendo o ídolo de ouro intacto, mesmo estilo dos antecesores, &lt;span style=&quot;font-family: verdana, Helvetica, sans-serif; font-size: 13px;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com/games/totem-destroyer&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Totem Destroyer&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com/games/totem-destroyer-2&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Totem Destroyer II&lt;/a&gt;
, porém com novos recursos e contando com 50 níveis.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Totem Destroyer Deluxe (Mac e Windows) pode ser comprado diretamente no &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com/store/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;site da Cats in the Sky&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;&lt;span style=&quot;font-family: verdana, Helvetica, sans-serif; font-size: 13px;&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;
&lt;/div&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Trailer de lançamento de Cargo Delivery</title>
   <link href="http://example.com/2010/12/06/trailer-de-lancamento-de-cargo-delivery"/>
   <updated>2010-12-06T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2010/12/06/trailer-de-lancamento-de-cargo-delivery</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O estúdio Cats in the Sky liberou o trailer de lançamento do game Cargo Delivery.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/2v52gvR2KB0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Cargo Delivery é um puzzle baseado em física onde o jogador, na pele de Rufus, deve enfrentar o mar e seus intempéries para levar sua embarcação, lotada de cargas, até o seu destino.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da jogabilidade divertida e bem formulada, o jogo também apresenta uma direção de arte primorosa, que ajuda a fortalecer o estilo próprio do jogo na mente do jogador.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As primeiras plataformas a receberem o game, no dia 14 de dezembro, devem ser Windows e Mac. O estúdio já mencionou que uma versão para os dispositivos portáteis da Apple também deve ser lançada&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ficou curioso sobre o jogo? Existe uma demo online disponível neste &lt;a href=&quot;http://goo.gl/liTd9&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;endereço: http://goo.gl/liTd9&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Netherdeep</title>
   <link href="http://example.com/2005/12/09/netherdeep"/>
   <updated>2005-12-09T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/12/09/netherdeep</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um MMORPG ambientado no continente antigo da América do Sul, onde o jogador poderá escolher qual profissão seguir e evoluir suas capacidades especiais. Guerras entre facções e reinos estarão no enredo do jogo, mas não se preocupe, você poderá contar com mais de 300 armas a sua escolha.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo estará disponível para plataforma Windows, Linux e Mac.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Netherdeep é a promessa da Criação Digital, empresa brasileira, que há 6 anos pesquisa e desenvolve o jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais detalhes em &lt;a href=&quot;http://www.netherdeep.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.netherdeep.com.br/&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Vudugame</title>
   <link href="http://example.com/2005/10/04/vudugame"/>
   <updated>2005-10-04T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/10/04/vudugame</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Sabe aquele vizinho chato, que implica com tudo o que você faz no final de semana, tipo ouvir rock paulera um pouquinho acima dos decibéis aceitáveis? E o que dizer daquele professor que persegue alunos acima da média? E o chefe, sempre pronto a reclamar quando você atrasa um minutinho, na pausa do café? E os políticos então? Os artistas mascarados, que esnobam o Vesgo e o Silvio. Ah, e não vamos esquecer do juiz ladrão, que como pudemos ver no noticiário recente, era ladrão mesmo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Toda essa gente chata, invejosa, vingativa, mau carater, etc, agora tem um destino certo: Vudugame, o jogo da mandinga. Chegou a hora de virar a mesa e usar as forças da natureza e mais a moderna tecnologia de informática, para dar um basta nesta situação cavernosa. Como?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Recentes pesquisas científicas apontam para uma estreita relação entre as ondas alfa, produzidas por nossos cérebros quando nos concentramos (ou durante a meditação), e a eletricidade que corre dentro do micro, formando o que chamamos de processamento induzido. Ou seja, o cérebro pode influenciar a CPU do seu micro. E mais, as ondas alfelétricas (uma mistura das frequências alfa com as frequências da eletricidade) percorrem facilmente as redes de comunicação. Sim é fato: você pode mandar um vudu pela internet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas para isso você precisa treinar seu potencial de mago das mandingas virtuais e entrar em sintonia com os seres que habitam o ciberespaço (afinal, você não acredita mesmo que quando o seu micro dá pau e trava é tudo culpa do Windows, né não?).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para isso criamos o Vudugame e com ele você vai elevar o seu ki cibernético ao nível mais alto possível. Só depende de você querer.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Hello!</title>
   <link href="http://example.com/2005/09/23/hello"/>
   <updated>2005-09-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/09/23/hello</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O Hello! é um jogo que une ação e estratégia, onde você deve estabelecer conexões telefônicas para eliminar os telefones que aparecem no tabuleiro. A regra é: não deixe a tela ser totalmente preenchida por telefones.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;&lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Se você gosta de jogos que exigem velocidade e ação, escolha entre os modos de jogo Tower, Bridge ou Crazy. Para aqueles que gostam de estratégia, Hello! oferece o modo de jogo Strategy.
&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Características e Benefícios&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hello! é uma ótima opção de diversão para toda família! Veja porque:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;São 160 diferentes fases distribuídas em quatro modos de jogo super divertidos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Você tem a opção de salvar as melhores pontuações e comparar seus resultados com jogadores do mundo todo via internet&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;É fácil de aprender e super divertido!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Você pode jogar com gráficos em tela cheia ou em uma janela do Windows.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;O jogo oferece uma ambientação sonora agradável com músicas de jazz.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;São 9 diferentes power ups para ajudá-lo!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Cookie Chef</title>
   <link href="http://example.com/2005/09/23/cookie-chef"/>
   <updated>2005-09-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2005/09/23/cookie-chef</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Como o assistente do confeiteiro Ben, você trabalhará pesado para ajudá-lo a preparar biscoitos de forma rápida e eficiente. Se for bem sucedido, Ben irá certamente promover você a posições de maior responsabilidade dentro de sua confeitaria e, em mantendo o bom trabalho, você será um sério candidato ao posto de Cookie Chef!&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;&lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Entretanto, chegar a esta posição não é nada fácil. Ben é extremamente exigente e não poupará você de muito trabalho. Você pode ajudá-lo a coletar e assar biscoitos em três diferentes modos de jogo contendo mais de 150 fases diferentes!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Veja porque Cookie Chef é diversão para toda a família:&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Ajuda de Ben ao longo do jogo para aprendizado rápido, Diversão Fácil e Instantânea™.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Três diferentes modos de jogo: ação, estratégia e híbrido de ação/estratégia.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Mais de 150 fases diferentes: muitas horas de diversão para toda a família!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Controles simples, utilizando apenas o mouse: ótimo para jogadores de todos os níveis.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Divertida trilha sonora!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Pode ser jogado tanto em tela cheia como em uma janela do Windows.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ótima performance, sem requerimento de placas 3D ou hardware gráfico avançado.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>