<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - arvore-immersive-experiences</title>
 <link href="//tags/arvore-immersive-experiences/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/arvore-immersive-experiences.html"/>
 <updated>2018-12-17T16:27:23-02:00</updated>
 <id>/tag/arvore-immersive-experiences.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Brasileiros indicados ao Unity Awards 2018</title>
   <link href="//2018/12/14/brasileiros-indicados-ao-unity-awards-2018"/>
   <updated>2018-12-14T20:10:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/14/brasileiros-indicados-ao-unity-awards-2018</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Unity, uma das maiores e mais usadas engines de games do mundo, também  é a principal ferramenta de desenvolvimento de muitas das gamedevs brasilerias acaba de anunciar os indicados ao seu prêmio anual, o Unity Awards. E temos brasileiros entre os indicados:&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;pixel-ripped-1989&quot;&gt;Pixel Ripped 1989&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game &lt;a href=&quot;http://www.pixelripped.com/&quot;&gt;Pixel Ripped 1989&lt;/a&gt; da Arvore Immersive Experiencies concorre na categoria “Best VR game”.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Todos os jogos vêm com seus próprios desafios, mas essa categoria aborda especificamente os criadores de conteúdo que estão avançando para enfrentar novos desafios que surgem com o design de jogos de realidade virtual, enquanto lançam as bases para os futuros criadores de realidade virtual.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/zyb8sgLUpCI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;where-thoughts-go-prologue&quot;&gt;Where Thoughts Go: Prologue&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O artista e designer brasileiro Lucas Rizzotto foi indicado na categoria “Best experience” com seu jogo &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/846080/Where_Thoughts_Go_Prologue/&quot;&gt;Where Thoughts Go: Prologue&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Inovações em tecnologia vão continuar a impulsionar a maneira como vemos o mundo. Todas essas experiências trazem novas maneiras criativas para você criar, imaginar e experimentar seu mundo de forma diferente.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/dnghmeorULU &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;votação&quot;&gt;Votação&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A votação está aberta em &lt;a href=&quot;https://awards.unity.com/&quot;&gt;https://awards.unity.com/&lt;/a&gt;, entre e vote nos games brasileiros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Conhece mais algum brasileiro entre os indicados? Deixe nos comentários abaixo.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Newsletter Abragames #27</title>
   <link href="//2018/12/14/newsletter-abragames-27"/>
   <updated>2018-12-14T13:30:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/14/newsletter-abragames-27</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Abragames (Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos) divulgou sua newsletter de fim de ano. Nela a associação enfatiza a ótima safra de games brasileiros:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Celebrar os caminho de sucesso de jogos brasileiros lançados e reconhecidos mundialmente: em 2018, muitos games chegaram ao mercado com destaque na imprensa internacional, além de terem recebido prêmios em festivais pelo mundo afora.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Galaxy of Pen &amp;amp; Paper, da Behold Studios, levou o prêmio de melhor narrativa no Indie Prize da Sérvia.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/07/sword-legacy-omen&quot;&gt;Sword Legacy: Omen&lt;/a&gt;, da Fableware Narrative Design e da Firecast Studios, foi eleito o melhor jogo do Indie X, do Lisboa Games Week.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Pixel Ripped, da ARVORE Immersive Experiences, levou o troféu de Jogo mais inovador do mesmo evento.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Dandara, da Long Hat House, foi o primeiro jogo brasileiro a estar na lista dos melhores games do ano elaborado pela Revista Time.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Celeste, que teve a participação do Studio MiniBoss, conquistou dois prêmios no The Game Awards 2018, o de Melhor Jogo Independente e o de Impacto.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Além dos games citados acima, também podemos conferir na newsletter:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Distortions, desenvolvido pelo estúdio paulista Among Giants.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Heavy Metal Machines, HMM, desenvolvido pelo estúdio catarinense Hoplon.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/11/28/lancamento-de-horizon-chase-turbo-para-nintendo-switch&quot;&gt;Horizon Chase Turbo&lt;/a&gt;, desenvolvido pelo estúdio gaúcho Aquiris Game Studio.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Lila’s Tale, é um jogo de realidade virtual desenvolvido pelo estúdio paulistano Skullfish&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ninjin Clash of Carrots, desenvolvido pela Pocket Trap, de São Paulo.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;No Heroes Here e Mônica e a Guarda dos Coelhos, do estúdio paulistano Mad Mimic Interactive.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Starlit on Wheels, do estúdio gaúcho Rockhead Games.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Until Dead: Think to Survive, desenvolvido pelo estúdio Mato Grossense Monomyto.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;O Celular do Surto, jogo desenvolvido pelo estúdio paulistano PushStart.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Leia a newsletter na íntegra em &lt;a href=&quot;http://www.abragames.org/newsletters-da-abragames/newsletter-abragames-27-especial-de-final-de-ano&quot;&gt;http://www.abragames.org/newsletters-da-abragames/newsletter-abragames-27-especial-de-final-de-ano&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>