<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - donsoft-entertainment</title>
 <link href="//tags/donsoft-entertainment/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/donsoft-entertainment.html"/>
 <updated>2018-12-22T19:48:44-02:00</updated>
 <id>/tag/donsoft-entertainment.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Joga Brasil</title>
   <link href="//2012/01/13/joga-brasil"/>
   <updated>2012-01-13T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2012/01/13/joga-brasil</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Como muito de vocês já devem saber nos dias 28 e 29 de janeiro acontecerá no Rio de Janeiro, nas dependências da Faculdade CCAA, o &lt;a href=&quot;http://www.jogabrasil.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Joga Brasil&lt;/a&gt;
, primeiro evento focado na divulgação de games produzidos por empresas nacionais. Como não poderia deixar de ser, o jogosdaqui apóia, e muito, esse tipo de iniciativa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para ajudar na divulgação e aproximar o público ao evento, o jogosdaqui convidou representantes das empresas brasileiras que estarão no evento para falar um pouco sobre suas empresas e suas expectativas quanto ao Joga Brasil, confira:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Braza Games por Leandro Ferroni&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.brazagames.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Braza Games&lt;/a&gt;
, desenvolvedora de games como &lt;a href=&quot;http://www.brazagames.com.br/games/paperama&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Paparama&lt;/a&gt;
, está localizada no Rio Grande do Sul. A empresa desenvolve jogos e soluções interativas para computadores, dispositivos móveis e web, oferecendo soluções de advergames, seriousgames e ARG.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Vamos ao Joga Brasil para entrar em contato com empresas locais e trocar idéias sobre o mercado brasileiro. Achamos importante um evento com foco nacional para dar ênfase ao nosso produto interno e consolidar ainda mais a nossa cultura.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Donsoft Entertainment por Guilherme Xavier&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.donsoft.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Donsoft Entertainment&lt;/a&gt;
 é uma desenvolvedora de jogos de renome internacional, reconhecida no Brasil e no exterior pelo seu principal jogo, Capoeira Legends: Path to Freedom. O primeiro capítulo, lançado em 2009 e premiado com 4 Prêmios Nave Oi Futuro, gerou grande repercussão na mídia, transformando a empresa em uma das referências do mercado de jogos na América Latina e no pioneirismo de especialização em jogos sobre a Cultura e Folclore brasileiros. Muito tem-se comentado sobre o crescente mercado nacional de jogos, mas até o momento, poucas foram as oportunidades de nós, produtores e desenvolvedores de jogos nacionais, apresentarmos nossos trabalhos. Feiras nacionais são raras e estreitas, e infelizmente, colocam uma competição desleal entre o local e o estrangeiro. Não, não falta-nos qualidade para competir… Mas ainda precisamos resolver pressões culturais e econômicas internas muito poderosas para que o público brasileiro perceba que nossa caminhada ainda não nos permite os saltos mortais dos americanos e japoneses. Mas chegaremos lá, especialmente contando com a união de talentos diversos que acataram o desafio de pensar e produzir jogos no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“A Donsoft Entertainment, não somente apoia incondicionalmente a aposta de sucesso da Joga Brasil como se expressa honrada pelo convite da organização do evento, representada na figura empreendedora de Slotman. Esperamos que o público conheça os desafiantes meandros e obstáculos do que é pensar e produzir jogos, especialmente em um país por vezes avesso à inovação e que historicamente não reconhece seus talentos. Esperamos que o evento, marco no mapa de referência em tecnologia e soluções para o entretenimento eletrônico, seja o primeiro de muitos.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Icon Games por José Lucio “SLotman”&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Icon Games&lt;/a&gt;
 é uma empresa situada no mercado desde 2003, e conta em seu &lt;a href=&quot;http://portfolio.icongames.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;portfólio&lt;/a&gt;
 com jogos como &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/pracer/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Penguin Racer&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/gude.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Bola de Gude&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/detetive.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Detetive Carioca&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/snailracers-pt.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Snail Racers&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/mmax-pt.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Mahjong Max&lt;/a&gt;
 entre muitos outros. A empresa desenvolve para múltiplas plataformas – Windows, Linux, Mac, Web, Mobile – utilizando das mais diversas tecnologias para que os projetos alcancem seu potencial máximo. Como expositor e organizador do evento, eu espero que o Joga Brasil seja o pontapé inicial que faça a indústria de jogos no Brasil decolar: no momento até existe um público consumidor de jogos, mas a maioria esmagadora somente de títulos estrangeiros - boa parte da população sequer sabe que se produz jogos no país, mas temos mais de 90 empresas trabalhando diretamente no setor. Posso inclusive traçar um paralelo de uma indústria semelhante, a de filmes. Até pouco tempo atrás, os filmes brasileiros eram relegados a um segundo plano em comparação aos estrangeiros. Depois de anos de festivais, e incentivos por parte do governo, essa realidade mudou, e os filmes nacionais agora disputam bilheteria com diversas produções internacionais.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Essa é minha expectativa junto ao Joga Brasil: divulgar a produção nacional, compartilhar conhecimento (com as palestras e mesas redondas) e estimular a produção nacional (através de reuniões de negócios) - tudo para que um dia tenhamos o mesmo reconhecimento por parte do público que o mercado de filmes possui.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Riachuelo Games por Antonio Marcelo&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.riachuelogames.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Riachuelo Games&lt;/a&gt;
 atua em diversas áreas ligadas aos jogos. Localizado no Rio de Janeiro, nosso estúdio conta com profissionais de mercado para atender as suas necessidades. Atuamos nas áreas de : Concept Art; Game Design e Produção de Jogos : eletrônicos, dispositivos móveis (Android e IOS), web, advergames, tabuleiro e empresarias. Iniciada em 1998 como uma empresa voltada para wargames de tabuleiro print and play, foi evoluindo com o tempo atuando a partir de 2006 em jogos empresariais e de treinamento, além dos jogos de tabuleiro propriamente ditos. Em 2010 inicia sua entrada no mercado de brinquedos como jogos de tabuleiro e de dispositivos móveis. A Riachuelo hoje conta com parcerias fortes permitindo oferecer a seus clientes serviços na área de ilustração, e-learnig e advergames. Atualmente o estúdio localiza-se no Rio de Janeiro, mas com uma representação em São Paulo com nossos parceiros Cooper Games e Vectoria Studios.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Temos uma expectativa muito grande com relação ao evento, já que o foco são as empresas nacionais, que estão lutando para crescer em nosso nascente mercado nacional. Para a Riachuelo é uma oportunidade única e estaremos apresentando dois lançamentos na Joga Brasil para dispositivos Android e queremos muito estar junto com o público para termos o feedback e conhecer mais as suas expectativas. No evento ainda teremos uma oportunidade de ministrar uma palestra sobre Game Design em dispositivos móveis para o pessoal que pretende entrar neste mercado.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;UniDev por Rogerio Alan&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://unidev.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;UniDev&lt;/a&gt;
 foi idealizada em meados do ano de 2002 por Gilmer Tavares e André Santee. A prioridade do site passou a ser o fornecimento de material voltado ao assunto à todos. Notícias, tutoriais, links, artigos, e toda a informação necessária para pessoas interessadas em começar a desenvolver jogos assim como centralizar a comunidade de programadores e entusiastas na área de jogos no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“E de um tempo para cá, a Unidev vem realizando alguns jogos, e esperamos que o Joga Brasil, seja um dos pontos iniciais para que possamos mostrar publicamente nossos projetos, e que possam conhecer um pouco mais sobre a Unidev.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>GameCraft 2011</title>
   <link href="//2011/05/23/gamecraft-2011"/>
   <updated>2011-05-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/05/23/gamecraft-2011</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Nos dias 16 e 17 de junho acontecerá no Rio de Janeiro o GameCraft 2011, evento focado no desenvolvimento de jogos eletrônicos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O GameCraft contará com diversos palestrantes, entre os já confirmados estão:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Carlos Bordeu - Fundador do estúdio chileno ACE Team&lt;br /&gt;* Cristiano Moura - Engenheiro de som e produtor musical&lt;br /&gt;* Fernando Ribeiro - Desenvolvedor dos jogos para iPhone “Shaolin Training” e “Shaolin Brasil”&lt;br /&gt;* Guilherme Xavier - CEO e diretor de arte e design da produtora Donsoft Entertainment&lt;br /&gt;* Antonio Marcelo - Fundador do estúdio Riachuelo Games
Outros palestrantes devem ser confirmados nas próximas semanas.
Além das palestras, no segundo dia de evento acontecerá uma amostra de jogos independentes. Para inscrever seu game entre nesse link &lt;a href=&quot;http://bit.ly/mostragamecraft&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://bit.ly/mostragamecraft&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;As inscrições para participar de todo o evento podem ser feitas por R$ 25 até 1º de junho ou R$ 35 após essa data.
Mais informações na página oficial &lt;a href=&quot;http://devoidgames.com/gamecraft/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://devoidgames.com/gamecraft/&lt;/a&gt;
 ou pelo twitter &lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/gamecraftrio&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;@gamecraftrio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Resultado da enquete "Quais games desenvolvidos no Brasil você já jogou?"</title>
   <link href="//2010/12/13/resultado-da-enquete-quais-games-desenvolvidos-no-brasil-voce-ja-jogou"/>
   <updated>2010-12-13T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2010/12/13/resultado-da-enquete-quais-games-desenvolvidos-no-brasil-voce-ja-jogou</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Nós, do jogosdaqui, conhecemos por volta de 200 games produzidos por empresas ou equipes indies brasileiras, mesmo conhecendo tantos games nacionais, sabíamos que existia muito mais por ai. O resultado da enquete ”Quais games desenvolvidos no Brasil você já jogou?” comprovou nosso pensamento, pois ao final da enquete, temos a citação de 53 games diferentes, sendo que alguns ainda eram desconhecidos para nós.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alguns games citados, apesar de serem desenvolvidos no Brasil e por brasileiros, não eram games produzidos por empresas de origem nacional. Esses games foram desconsiderados, por uma simples razão: por serem de empresas estrangeiras e famosas, seus games já ganham atenção suficiente na mídia especializada, tanto nos outros países quanto aqui. Vale salientar que consideramos extremamente válido a vinda de empresas estrangeiras de desenvolvimento de jogos para o Brasil, pois sabemos que a troca de experiência entre essas empresas e as empresas locais, além da troca com os meios acadêmicos, sempre criam uma sinergia que traz benefício ao mercado de games.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;dentre-os-games-mais-citados-estão&quot;&gt;Dentre os games mais citados, estão:&lt;/h3&gt;

&lt;h2 id=&quot;taikodom-da-hoplon-infotainment&quot;&gt;Taikodom da Hoplon Infotainment&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Provavelmente o maior game (em tempo de desenvolvimento e orçamento) já produzido no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;outlive-dacontinuum-entertainment&quot;&gt;Outlive da Continuum Entertainment&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A empresa não existe mais e o game já tem 10 anos, mesmo assim continua vivo na memória dos jogadores brasilieros.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;freekscape-escape-from-hell-da-kidguru-studios&quot;&gt;Freekscape: Escape from Hell da Kidguru Studios&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O primeiro game brasileiro lançado na PSN cativou os jogadores com seu herói carismático e level design inteligente. Se você tem um PSP ou um PS3 (mini) esse é um game obrigatório.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;erinia-da-ignis-games&quot;&gt;Erinia da Ignis Games&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O primeiro MMORPG brasileiro continua vivo graças a comunidade de jogadores que ainda mantém servidores do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;jules-unboxing-the-world-da-sulistas&quot;&gt;Jules: Unboxing the World da Sulistas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com um personagem tão original e extrema qualidade técnica, Jules faz bonito no iPad (deve ganhar uma versão para iPhone).&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;as-empresas-com-mais-jogos-citados-foram&quot;&gt;As empresas com mais jogos citados foram&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/pt/home/&quot;&gt;Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.insolitastudios.com/pt/default.asp&quot;&gt;Insolita Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.jynxplayware.com.br/&quot;&gt;Jynx Playware&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Southlogic&quot;&gt;Southlogic Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.greenlandstudios.com/&quot;&gt;Green Land Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/index-p.htm&quot;&gt;Invent4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.kidgurustudios.com/&quot;&gt;KidGuru Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.webcoregames.com.br/&quot;&gt;Webcore Games&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;abaixo-a-lista-completa-dos-jogos-citados-começando-pelos-mais-votados&quot;&gt;Abaixo a lista completa dos jogos citados, começando pelos mais votados:&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.taikodom.com.br/&quot;&gt;Taikodom da Hoplon Infotainment&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.continuum.com.br/&quot;&gt;Outilive da Continnum Entertainment&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.freekscape.com/&quot;&gt;Freekscape: Escape from Hell da KidGuru Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://erinia.com.br/&quot;&gt;Erinia da Ignis da Games&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.julesunboxingtheworld.com/&quot;&gt;Jules: Ungoxing the World da Sulistas&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.perceptum.com/indexp.htm&quot;&gt;Incidente em Varginha da Perceptum&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Guimo&quot;&gt;Guimo da Southlogic Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.atari.com/games/deer_hunter_tournament&quot;&gt;Deer Hunter Tournament da Southlogic Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.ovnistudios.com/pt/colorrace&quot;&gt;Fiat Uno Color Race da Ovni Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://dueltoys.com/&quot;&gt;Duel Toys 2 de Diefox&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://capoeiralegends.com.br/&quot;&gt;Capoeira Legends da Donsoft Entertainment&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.botzin.net&quot;&gt;Botzin da Green Land Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.cavedays.net/&quot;&gt;Cavedays da Insolita Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/razor2/index-p.htm&quot;&gt;Razor2: Hidden Skies da Invent4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/FutSim&quot;&gt;FutSim da Jynx Playware&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.mylumaki.com/&quot;&gt;Lumaki da KidGuru Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Deer_Hunter_2005&quot;&gt;Deer Hunter 2005 da Southlogic Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.baixaki.com.br/download/tensao-abaixo-de-zero.htm&quot;&gt;Tensão abaixo de zero de André César Medeiros e Glauber Kotaki Rodrigues&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.cartoonnetwork.com/games/generatorrex/abysusarena/&quot;&gt;Generator Rex - Abysus Arena da Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/pt/games/detalhes/index.php?id=36&quot;&gt;Desafio Pequim da Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/pt/games/detalhes/index.php?id=2&quot;&gt;Super Volei Brasil 1 da Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/pt/games/detalhes/index.php?id=1&quot;&gt;Super Volei Brasil 2 da Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.attackpinball.net/&quot;&gt;Undead Attac da Attack Pinball Team&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.brasfoot.com/&quot;&gt;Brasfoot da Brasfoot.com&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://bulletsofarevolver.blogspot.com/&quot;&gt;Balas de um revolver de Diefox&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.domino-box.com/br/&quot;&gt;Domino Box da Domino Box&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.espacoinf.com/hade.html&quot;&gt;Hades 2 da Espaço Informática&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.flickgol.com/&quot;&gt;FlickGol da FingerTips&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.graffitientertainment.com/index.php/games/hightechracing&quot;&gt;HTR : High Tech Racing da Graffiti Entertainment&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Vampiromania&quot;&gt;Vampiromania da Green Land Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/33680/&quot;&gt;Eversion de Guilherme S. Tows&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/fruzzle-pt.htm&quot;&gt;Fruzzle da Icon Games&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.ilhadoempreendedor.com.br/&quot;&gt;Ilha do Empreendedor da Insolita Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.ludopark.com.br/&quot;&gt;Ludo Park da Insolita Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ottomax da Insolita Studios&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/rats/&quot;&gt;Bad Rats - The Rat’s Revenge da Invent4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://maisdiversao.fanta.com.br/figurinhas/#/-jogo&quot;&gt;Fanta Crew da Jynx Playware&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.notdoppler.com/kokimi.php&quot;&gt;Kokimi da Jynx Playware&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Restaurant Manager da Jynx Playware&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.livetouch.com.br/Templates/portfolio_RiR.html&quot;&gt;Run in Rio da Livetouch&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://studiominiboss.blogspot.com/&quot;&gt;Talbot’s Odissey da MiniBoss&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.mothergaia.com.br/portugues/cityrain.php&quot;&gt;City Rain da Mother Gaia Studio&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.musigames.com/imusic-puzzle.html&quot;&gt;iMusic Puzzle da MusiGames&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://sites.google.com/site/nologygames/koko-arena&quot;&gt;Koko Arena da Nology&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.ovnistudios.com/pt/placarcup&quot;&gt;Copa Placar da Ovni Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Deer_Hunter_2004&quot;&gt;Deer Hunter 2004 da Southlogic Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Monica no castelo do Dragão da Tec Toy&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.thevelopers.webs.com/&quot;&gt;Freakin’ Color da The Velopers&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.indiepubgames.com/game/Painting_Rage&quot;&gt;Painting Rage de Vinícius Canaã Medeiros Ruela e Luca Mattos Möller&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.webcore.com.br/portfolio/detalhes.php/surfinia&quot;&gt;Surfini da Webcore&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://lasthopegame.wordpress.com/&quot;&gt;Last Hope da Yellow Jam&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.webcoregames.com.br/case/gamefutebol_redeglobo.html&quot;&gt;Game Futebol da Webcore&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Lemon World de Alonso, Edésio P. Souza e Levi&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Pretendemos realizar um post para a maioria dos jogos citados, de tempos em tempos você poderá conferí-los aqui, no jogosdaqui.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>