<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - arcade</title>
 <link href="//tags/arcade/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/arcade.html"/>
 <updated>2025-11-14T07:45:50-03:00</updated>
 <id>/tag/arcade.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>VASARA Collection</title>
   <link href="//2025/11/08/vasara-collection"/>
   <updated>2025-11-08T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/11/08/vasara-collection</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;VASARA Collection&lt;/em&gt; marca o retorno de uma das séries de &lt;strong&gt;shoot’em ups mais cultuadas dos arcades japoneses&lt;/strong&gt;, agora totalmente remasterizada pela &lt;strong&gt;QUByte Interactive&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
Pela primeira vez, os clássicos &lt;em&gt;VASARA&lt;/em&gt; e &lt;em&gt;VASARA 2&lt;/em&gt;, criados pela &lt;strong&gt;Visco Corporation&lt;/strong&gt;, chegam aos consoles e PC — com gráficos em 3D, suporte a widescreen e um &lt;strong&gt;modo inédito&lt;/strong&gt; que une os dois jogos em uma nova experiência.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;de-volta-ao-japão-feudal-futurista&quot;&gt;De volta ao Japão feudal futurista&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Em uma realidade alternativa do ano &lt;strong&gt;1600&lt;/strong&gt;, após a morte de &lt;strong&gt;Toyotomi Hideyoshi&lt;/strong&gt;, hordas robóticas lideradas por &lt;strong&gt;Tokugawa Ieyasu&lt;/strong&gt; tentam tomar o poder.&lt;br /&gt;
Cabe ao jogador, empunhando sua &lt;strong&gt;katana&lt;/strong&gt; e pilotando poderosas &lt;strong&gt;hover bikes&lt;/strong&gt;, enfrentar exércitos mecanizados em batalhas cheias de estilo, luz e velocidade.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;três-jogos-em-um&quot;&gt;Três jogos em um&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;A coleção traz &lt;em&gt;VASARA&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;VASARA 2&lt;/em&gt; e o modo &lt;strong&gt;Timeless&lt;/strong&gt;, que combina ambos em um novo formato procedural e contínuo, completamente em 3D.&lt;br /&gt;
O modo permite partidas cooperativas para até &lt;strong&gt;quatro jogadores&lt;/strong&gt;, com nove personagens jogáveis — cada um com habilidades, pontos fortes e fraquezas distintas.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/YUxXohNQoIk &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Tate Mode&lt;/strong&gt; (vertical), para a experiência arcade autêntica.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Multiplayer cooperativo local para &lt;strong&gt;2 jogadores&lt;/strong&gt; nos jogos originais.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Modo &lt;strong&gt;Timeless&lt;/strong&gt; com suporte para até &lt;strong&gt;4 jogadores&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;9 personagens únicos&lt;/strong&gt;, inspirados em figuras históricas reais.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Cenário que mistura &lt;strong&gt;fantasia e ficção científica&lt;/strong&gt; em um Japão feudal tecnológico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Três níveis de dificuldade e múltiplos finais baseados em decisões.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Modo fácil para iniciantes no gênero.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-homenagem-aos-arcades&quot;&gt;Uma homenagem aos arcades&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com uma trilha sonora frenética, visuais atualizados e mecânicas fiéis aos originais, &lt;em&gt;VASARA Collection&lt;/em&gt; é uma carta de amor aos shoot’em ups clássicos.&lt;br /&gt;
Entre espadas, lasers e explosões, a coletânea mantém vivo o espírito competitivo e desafiador dos fliperamas japoneses.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível em:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/1085630/VASARA_Collection/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://store.playstation.com/en-us/grid/search-game/1?query=vasara&quot;&gt;PlayStation 4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://store.playstation.com/en-us/grid/search-game/1?query=vasara&quot;&gt;PS Vita&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.microsoft.com/en-us/p/vasara-collection/9n4fp732sgtn&quot;&gt;Xbox&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.nintendo.com/games/detail/vasara-collection-switch/&quot;&gt;Nintendo Switch&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Lost Astronaut</title>
   <link href="//2025/11/07/lost-astronaut"/>
   <updated>2025-11-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/11/07/lost-astronaut</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Lost Astronaut&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;arcade espacial de precisão&lt;/strong&gt; desenvolvido e publicado pela &lt;strong&gt;Minicactus Games&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
O jogador controla uma pequena nave que precisa pousar com segurança em plataformas azuis, equilibrando combustível, impulso e gravidade.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;domine-a-gravidade&quot;&gt;Domine a gravidade&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cada cenário apresenta novos desafios de controle e física.&lt;br /&gt;
Após cada pouso bem-sucedido, um novo ambiente é gerado, mantendo a experiência dinâmica e crescente.&lt;br /&gt;
Um erro de cálculo pode significar uma explosão, então paciência e precisão são essenciais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/-RsNqM6wPKE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Jogabilidade simples e viciante baseada em física realista.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Desafios de controle fino e gerenciamento de combustível.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Novos cenários a cada pouso bem-sucedido.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Visual minimalista com atmosfera retrofuturista.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;10 conquistas Steam e suporte a placares.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;recepção&quot;&gt;Recepção&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lançado em &lt;strong&gt;11 de dezembro de 2020&lt;/strong&gt;, &lt;em&gt;Lost Astronaut&lt;/em&gt; recebeu &lt;strong&gt;avaliações positivas&lt;/strong&gt; dos jogadores, elogiado por sua curva de aprendizado e desafio crescente.&lt;br /&gt;
Um título ideal para quem busca &lt;strong&gt;habilidade, paciência e precisão&lt;/strong&gt; em um ambiente espacial minimalista.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/1481140/Lost_Astronaut/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Death Trap Nite</title>
   <link href="//2025/11/05/death-trap-nite"/>
   <updated>2025-11-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/11/05/death-trap-nite</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Death Trap Nite&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;arcade de ação e reflexos rápidos&lt;/strong&gt; desenvolvido pela &lt;strong&gt;Luski Game Studio&lt;/strong&gt; e publicado pela &lt;strong&gt;Magalu Games&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
O jogador assume o controle de &lt;strong&gt;Kevin&lt;/strong&gt;, um garoto assustado que, na noite de Halloween, acaba preso em uma mansão mal-assombrada.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-fuga-desesperada&quot;&gt;Uma fuga desesperada&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Para escapar, é preciso &lt;strong&gt;ativar armadilhas, derrotar monstros&lt;/strong&gt; e correr o máximo possível neste &lt;strong&gt;vertical scroller&lt;/strong&gt; cheio de ritmo e tensão.&lt;br /&gt;
Cada andar revela novos perigos e exige decisões rápidas para não ser capturado pelas criaturas que habitam o lugar.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trilha-sonora-e-estilo&quot;&gt;Trilha sonora e estilo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com trilha sonora original da &lt;strong&gt;banda Dongo Dongo&lt;/strong&gt; e direção artística inspirada em animações clássicas, &lt;em&gt;Death Trap Nite&lt;/em&gt; mistura &lt;strong&gt;terror e humor&lt;/strong&gt; em uma experiência leve e divertida.&lt;br /&gt;
O resultado é um jogo que prende pela simplicidade e pelo carisma de seus personagens.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/xO5BHfbXJkU &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Who Kills Who?</title>
   <link href="//2025/10/24/who-kills-who"/>
   <updated>2025-10-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/24/who-kills-who</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Who Kills Who?&lt;/em&gt; é um jogo no estilo &lt;strong&gt;Atari 2600&lt;/strong&gt;, simples e direto, desenvolvido em apenas &lt;strong&gt;3 horas&lt;/strong&gt; durante a &lt;strong&gt;Trijam #154&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
A proposta é tão minimalista quanto viciante: três cores — &lt;strong&gt;vermelho, verde e azul&lt;/strong&gt; — coexistem em tela, e cada uma tem o poder de eliminar outra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas o jogador pode inverter as regras e decidir… quem mata quem.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-ciclo-de-cores-e-caos-controlado&quot;&gt;Um ciclo de cores e caos controlado&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;No início, a lógica é simples:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Vermelho mata Verde&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Verde mata Azul&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Azul mata Vermelho&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;O desafio começa quando o jogador altera essa ordem, criando um novo ciclo de caçadas.&lt;br /&gt;
O resultado é uma dança estratégica de cores, movimento e ritmo, onde cada decisão muda o equilíbrio da partida.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/dpIJgO2fWDc &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;simples-rápido-e-direto&quot;&gt;Simples, rápido e direto&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo mantém o visual retrô característico, com linhas e efeitos que lembram os clássicos do Atari, mas com uma pitada moderna no movimento e nas transições.&lt;br /&gt;
É o tipo de experiência que cabe em qualquer pausa do dia, mas que prende a atenção por mais tempo do que parece.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível gratuitamente para &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.diegogiacomelli.whokillswho&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Super Keepie Uppie Pro</title>
   <link href="//2025/10/23/super-keepie-uppie-pro"/>
   <updated>2025-10-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/23/super-keepie-uppie-pro</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Super Keepie Uppie Pro&lt;/em&gt; é o novo jogo da &lt;strong&gt;Crazy Minds Game Studio&lt;/strong&gt;, que traz uma versão moderna do clássico desafio de manter a bola no ar — com ritmo, reflexo e muita precisão.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;domine-o-tempo-e-a-gravidade&quot;&gt;Domine o tempo e a gravidade&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O objetivo é simples: toque na bola no momento certo e mantenha o controle o maior tempo possível.&lt;br /&gt;
Mas, como todo bom jogo arcade, a simplicidade engana — cada segundo traz um novo aumento de velocidade, exigindo reflexos rápidos e coordenação milimétrica.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-jogo-de-habilidade-e-persistência&quot;&gt;Um jogo de habilidade e persistência&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com visual limpo, animações fluidas e trilha sonora contagiante, &lt;em&gt;Super Keepie Uppie Pro&lt;/em&gt; é perfeito para quem gosta de desafios curtos e intensos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre uma jogada e outra, o jogo recompensa o jogador com novas bolas, efeitos e metas a alcançar.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/wE1Nwvv0G6I &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Mecânica acessível, mas desafiadora.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Estilo arcade com partidas rápidas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sistema de pontuação e recordes.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Design simples e responsivo para dispositivos móveis.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Desenvolvido por estúdio brasileiro independente.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;reflexos-em-alta&quot;&gt;Reflexos em alta&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Super Keepie Uppie Pro&lt;/em&gt; mostra que o básico, quando bem feito, ainda pode ser incrivelmente divertido.&lt;br /&gt;
Um jogo ideal para testar seus reflexos — e seu autocontrole — a cada toque na tela.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Saiba mais no site oficial da &lt;a href=&quot;https://site.crazyminds.net&quot;&gt;Crazy Minds Game Studio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Bees vs Zombees</title>
   <link href="//2025/10/22/bees-vs-zombees"/>
   <updated>2025-10-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/22/bees-vs-zombees</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Bees vs Zombees&lt;/em&gt; é um jogo de &lt;strong&gt;defesa de torre cheio de mel, humor e zumbis&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
Desenvolvido pela &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt;, o título coloca o enxame contra uma invasão de mortos-vivos famintos por… pólen.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-enxame-está-pronto-para-o-combate&quot;&gt;O enxame está pronto para o combate&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;No controle das abelhas, o jogador deve posicionar suas unidades para deter as ondas de inimigos.&lt;br /&gt;
Cada tipo de abelha possui uma habilidade especial — algumas atacam à distância, outras produzem mel para fortalecer o enxame.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O ritmo é rápido, com batalhas curtas e intensas que exigem estratégia e reflexos.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/f_hdiWROgno &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques-do-jogo&quot;&gt;Destaques do jogo&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Combate estratégico em tempo real&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Zumbis com comportamento imprevisível&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abelhas especializadas com poderes únicos&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Itens e upgrades para ampliar o enxame&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Trilha sonora divertida e leve&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Produção 100% brasileira&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-jogo-feito-com-bom-humor-e-muito-mel&quot;&gt;Um jogo feito com bom humor (e muito mel)&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com visual colorido e personalidade marcante, &lt;em&gt;Bees vs Zombees&lt;/em&gt; é o tipo de jogo que mistura o simples com o caótico.&lt;br /&gt;
Fácil de entender, difícil de dominar — e viciante do primeiro ao último zumbi.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/3040270/Bees_vs_Zombees/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Lux Ex – Legacy</title>
   <link href="//2025/10/21/lux-ex-legacy"/>
   <updated>2025-10-21T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/21/lux-ex-legacy</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Lux Ex – Legacy&lt;/em&gt; é um jogo que traz de volta a essência dos &lt;strong&gt;arcades clássicos&lt;/strong&gt;, com um toque moderno de &lt;strong&gt;caos e luz&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
Aqui, o jogador precisa destruir bugs e glitches dentro do próprio corpo astral para recuperar dados da fonte da luz da alma — sim, é tão filosófico quanto parece.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-tiro-vertical-para-o-autoconhecimento&quot;&gt;Um tiro vertical para o autoconhecimento&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo é um &lt;strong&gt;vertical shooter&lt;/strong&gt; sem fases salvas, em que cada tentativa é única.&lt;br /&gt;
As ondas de inimigos são &lt;strong&gt;geradas proceduralmente&lt;/strong&gt;, o que significa que não adianta decorar o caminho — você precisa realmente dominar os controles e reagir em tempo real.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/smPjEBosfNg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;mecânicas-e-estilo&quot;&gt;Mecânicas e estilo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Lux Ex – Legacy&lt;/em&gt; mistura o ritmo frenético de um &lt;em&gt;bullet hell&lt;/em&gt; com um visual que parece saído diretamente de um sonho digital.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Ondas geradas proceduralmente&lt;/strong&gt; — cada jogada é diferente.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Variedade de armas e poderes&lt;/strong&gt; — encontre o estilo que mais combina com você.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Dificuldade dinâmica&lt;/strong&gt; — o jogo se adapta à sua habilidade.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Temática filosófica&lt;/strong&gt; — bugs e luz se misturam numa metáfora sobre autodescoberta.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Inspirado em clássicos dos anos 80&lt;/strong&gt;, mas com estética cyberpunk e trilha eletrônica intensa.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-joia-indie-brasileira&quot;&gt;Uma joia indie brasileira&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Desenvolvido por &lt;strong&gt;Caio Ribeiro Chagas&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;Martelo Nero&lt;/strong&gt;, e publicado pela &lt;strong&gt;Ilex Games&lt;/strong&gt;, &lt;em&gt;Lux Ex – Legacy&lt;/em&gt; mostra como a cena indie brasileira continua surpreendendo.&lt;br /&gt;
Com pouco mais de um nível, ele entrega uma experiência arcade pura — intensa, rápida e cheia de identidade.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/776280/Lux_Ex__Legacy/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Magenta Arcade II</title>
   <link href="//2025/10/13/magenta-arcade-2"/>
   <updated>2025-10-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/13/magenta-arcade-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://longhathouse.com&quot;&gt;Long Hat House&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; está de volta depois de uma década para lançar &lt;em&gt;Magenta Arcade II&lt;/em&gt;, sequência do shoot’em up insano controlado… pelo seu dedo!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se no primeiro jogo a ideia já era divertida, agora eles voltam com mais experiência, equipe completa e tecnologia de ponta para liberar o caos em grande estilo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-dedo-contra-robôs&quot;&gt;Um dedo contra robôs&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;No papel de uma divindade mitológica traída por uma família de cientistas excêntricos, você enfrentará hordas de robôs e bugigangas malucas. O diferencial? Seu dedo é a própria arma — cada toque na tela dispara projéteis e afeta diretamente o universo do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A proposta mistura jogabilidade e narrativa de um jeito único: a tela vira a janela para esse mundo cheio de ação.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-vem-por-aí&quot;&gt;O que vem por aí&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Entre as novidades de &lt;em&gt;&lt;a href=&quot;https://longhathouse.com/games/magenta_arcade_2&quot;&gt;Magenta Arcade II&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;, estão:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Shoot’em up inovador&lt;/strong&gt;: dedo na tela como protagonista absoluto.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Power-ups e upgrades&lt;/strong&gt; para criar sua própria estratégia.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Visual 3D vibrante&lt;/strong&gt;, mais colorido e caótico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Chefes insanos&lt;/strong&gt; com batalhas intensas contra vilões carismáticos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Desafios de score&lt;/strong&gt; para quem gosta de combos e ranking.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Trilha sonora original de Thommaz Kauffmann&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Cenário bombástico em Belo Horizonte&lt;/strong&gt;, direto de Minas Gerais para o mundo.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ePIOLb2rlEo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;feito-no-brasil-para-o-mundo&quot;&gt;Feito no Brasil, para o mundo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Assim como no primeiro game, &lt;em&gt;Magenta Arcade II&lt;/em&gt; carrega o DNA indie brasileiro. O projeto foi financiado pela &lt;strong&gt;Lei Paulo Gustavo (LC 195/2022)&lt;/strong&gt; através do programa &lt;strong&gt;BH nas Telas – Edição Paulo Gustavo&lt;/strong&gt;, promovido pela Secretaria Municipal de Cultura de Belo Horizonte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo está sendo desenvolvido na &lt;strong&gt;Godot Engine&lt;/strong&gt;, totalmente pensado para dispositivos móveis com tela sensível ao toque. O lançamento está previsto para &lt;strong&gt;2025&lt;/strong&gt;, com suporte a inglês, português e espanhol.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;E aí, preparado para transformar seu dedo em arma divina contra uma legião de robôs?&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Astromonkey: Hitball Arena</title>
   <link href="//2018/12/09/astromonkey-hitball-arena"/>
   <updated>2018-12-09T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/09/astromonkey-hitball-arena</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Astromonkey, um macaco astronauta foi enviado em uma missão de exploração espacial, mas acabou sendo sugado por um buraco negro e resgatado por alienígenas. Agora para voltar para casa, o nosso herói terá de vencer o torneio interestelar de Hitball Arena!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Venha explorar as criaturas e planetas da imensidão do espaço e ajude o nosso herói a voltar para casa!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conheça mais do jogo na no &lt;a href=&quot;https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=608504878&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/JpW7PFCJv1E &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>