<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - spjam</title>
 <link href="//tags/spjam/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/spjam.html"/>
 <updated>2025-11-05T19:20:43-03:00</updated>
 <id>/tag/spjam.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>SPJam 2015</title>
   <link href="//2015/03/24/spjam-2015"/>
   <updated>2015-03-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/03/24/spjam-2015</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em 2015 a SPJam completa 5 anos reunindo desenvolvedores de jogos, tanto entusiastas como profissionais, para desenvolverem um jogo inédito dentro do período de 48 horas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante essa meia década de existência muitos jogos foram criados no evento, como podemos ver no &lt;a href=&quot;http://spjam.com.br/jogos/&quot;&gt;site oficial da game jam&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A cada ano o tema é diferente, sendo que os participantes tem conhecimento do tema apenas no dia do evento, aumentado ainda mais o desafio de desenvolver um game em tão pouco tempo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um dos objetivos da SPJam é aumentar a integração entre os vários gamedevs brasileiros. Como podemos ver nos depoimentos abaixo, o objetivo vem sendo alcançado:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“A SPJam abriu portas para aprender e conhecer dezenas de estúdios e desenvolvedores de todos os cantos do Brasil. Além do treino e evolução é também um grande reencontro de amigos.” 
-Lucas Jock, TawStudio Entertainment, criador de Mr. Bree: Returning Home, Jelly Escape e outros.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Game jams são especiais pra mim e vejo o quanto foram importantes para a Behold Studios. Em poucas horas você aprende o que levaria meses para aprender. É uma experiência longa comprimida em pouco tempo. Muito melhor errar em um projeto de 48 horas, do que jogar fora meses de trabalho por conta de uma má decisão, e por isso Game Jams são essenciais para o amadurecimento da nossa indústria brasileira. Foi graças ao meu primeiro Game Jam em 2008 que aprendi que não sabia nada ainda, e que precisava colocar a bola no chão para começar a ser alguém na indústria de jogos. E desde então, não fico de fora de nenhum Game Jam.”
-Saulo Camarotti, Produtor da Behold Studios, criador de Knights of Pen &amp;amp; Paper, Chroma Squad, e outros.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quando&lt;/strong&gt;:  28, 29 e 30 de Agosto de 2015&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Onde&lt;/strong&gt;:  PUC-SP - Campus Marquês de Paranaguá&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quem&lt;/strong&gt;:  Interessados no mercado de jogos e game designers de plantão&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Por que&lt;/strong&gt;:  Porque é a chance de você mostrar ao mundo que sabe fazer!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Maiores informações em: &lt;a href=&quot;http://spjam.com.br/&quot;&gt;http://spjam.com.br&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Inscrições abertas para o SPJam 2013</title>
   <link href="//2013/06/24/inscricoes-abertas-para-o-spjam-2013"/>
   <updated>2013-06-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/06/24/inscricoes-abertas-para-o-spjam-2013</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em maio comentamos sobre o &lt;a href=&quot;/2013/05/06/spjam-2013&quot;&gt;SPJam 2013&lt;/a&gt;, evento para criação de games, que acontece em SP e será realizado entre 30 de agosto e 1º de setembro na PUC Consolação.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As inscrições serão feitas até o dia 15 de julho ou “enquanto durar o estoque” de vagas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nessa edição a Vortex Games Studio, realizadora do evento, espera reunir 300 pessoas para uma maratona de criação de games durante 48 horas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ficou interessado? Então inscreva-se em &lt;a href=&quot;http://www.spjam.com.b&quot;&gt;www.spjam.com.br&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>SPJam 2013</title>
   <link href="//2013/05/06/spjam-2013"/>
   <updated>2013-05-06T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/05/06/spjam-2013</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A terceira edição da &lt;a href=&quot;http://www.spjam.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;SPJam &lt;/a&gt;
(Maratona Paulista de Desenvolvimento de Jogos) será composta por duas etapas. A primeira delas, a Gamejam, reunirá entre os dias 30 de agosto e 01 de setembro desenvolvedores de jogos para a criação de novas ideias em apenas 48 horas.
Após a etapa da maratona, o evento entrará na fase de exposição, durante o segundo semestre, onde os jogos serão expostos juntamente com obras de artistas convidados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ficou interessado, então reserve sua agenda:
&lt;strong&gt;Etapa Gamejam&lt;/strong&gt;
Inscrições: 15 de junho a 15 de agosto&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quando&lt;/strong&gt;:  30 e 31 de Agosto e 01 de Setembro&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Onde&lt;/strong&gt;:  PUC-SP - Campus Marquês de Paranaguá&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quanto&lt;/strong&gt;:  R$35,00&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Exposição SPJAM 2013&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quando&lt;/strong&gt;:  Segundo semestre de 2013&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Onde&lt;/strong&gt;:  a ser definido&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quanto&lt;/strong&gt;:  Grátis&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>SPJam 2012</title>
   <link href="//2012/06/07/spjam-2012"/>
   <updated>2012-06-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2012/06/07/spjam-2012</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No início de junho foram abertas as inscrições do &lt;strong&gt;SPJam 2012&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O &lt;strong&gt;SPjam&lt;/strong&gt;, Maratona Paulista de Desenvolvimento de Jogos, teve sua primeira edição em 2011 reunindo cerca 120 apaixonados em &lt;strong&gt;desenvolvimento de jogos&lt;/strong&gt;, sejam eles videogames ou jogos de tabuleiro, card-games ou RPGs de mesa, para mostrarem o que podem fazer durante &lt;strong&gt;48 horas&lt;/strong&gt;. Em 2012 a organização do evento pretende reunir mais de 200 participantes.
O objetivo do evento é proporcionar que seus participantes produzam um jogo pequeno, bom e completo durante as 48 horas, para depois mostrá-lo para o mundo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;As inscrições podem ser realizadas até o dia 17 de Agosto.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;O Que&lt;/strong&gt;:  SPJam 2012&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quando&lt;/strong&gt;:  31 de Agosto, 01 e 02 de Setembro&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Onde&lt;/strong&gt;:  Instituto de Artes da UNESP - Rua Dr. Bento Teobaldo Ferraz, 271&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quem&lt;/strong&gt;:  Fãs de jogos e game designers de plantão&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Por que&lt;/strong&gt;:  Porque é a chance de você mostrar ao mundo que sabe fazer! Assim como ter uma exposição bacanuda contendo seu jogo!!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quanto&lt;/strong&gt;:  R$35,00.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Inscrições pelo site&lt;/strong&gt;:  &lt;a href=&quot;http://www.spjam.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.spjam.com.br&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</content>
 </entry>
 
</feed>