<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - multiplayer</title>
 <link href="//tags/multiplayer/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/multiplayer.html"/>
 <updated>2025-10-30T08:04:25-03:00</updated>
 <id>/tag/multiplayer.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>No Captain Allowed!</title>
   <link href="//2025/10/27/no-captain-allowed"/>
   <updated>2025-10-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/27/no-captain-allowed</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;No Captain Allowed!&lt;/em&gt; é um jogo &lt;strong&gt;multiplayer&lt;/strong&gt; desenvolvido pela &lt;strong&gt;9heads Game Studios&lt;/strong&gt;, que transforma o caos em diversão.&lt;br /&gt;
Em vez de seguir ordens, os jogadores precisam cooperar — ou tentar — para manter uma nave espacial em pleno funcionamento.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;sem-capitão-sem-comando&quot;&gt;Sem capitão, sem comando&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O conceito é simples: a tripulação é formada por jogadores que precisam lidar com sistemas críticos da nave, consertar avarias e administrar energia em meio a batalhas espaciais.&lt;br /&gt;
Mas aqui, não há hierarquia: todos são responsáveis pelo sucesso (ou desastre) da missão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A comunicação e o improviso são a chave para sobreviver ao caos intergaláctico.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/kbTl-H4ZH1I &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Até quatro jogadores em modo local.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Jogabilidade cooperativa sem papéis fixos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambientes e desafios variados a cada partida.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Visual colorido e estilo cartunesco.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ideal para sessões curtas e partidas descontraídas.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-experiência-caótica-e-divertida&quot;&gt;Uma experiência caótica e divertida&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Combinando humor, design criativo e cooperação forçada, &lt;em&gt;No Captain Allowed!&lt;/em&gt; mostra o lado mais leve e imprevisível dos jogos multiplayer independentes.&lt;br /&gt;
Cada partida é um novo desastre esperando para acontecer — e é exatamente isso que o torna tão divertido.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/794350/No_Captain_Allowed/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Damned</title>
   <link href="//2025/10/25/damned"/>
   <updated>2025-10-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/25/damned</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Damned&lt;/em&gt; é um jogo de terror online assimétrico desenvolvido pela &lt;strong&gt;9heads Game Studios&lt;/strong&gt;, onde quatro jogadores assumem o papel de sobreviventes presos em locais mal-assombrados, enquanto outro jogador encarna o próprio monstro.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-terror-está-nas-escolhas&quot;&gt;O terror está nas escolhas&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cada partida é diferente: os mapas, sustos e eventos são gerados de forma randômica.&lt;br /&gt;
Enquanto os sobreviventes precisam cooperar para encontrar chaves, resolver puzzles e escapar, o monstro caça implacavelmente — controlado por um jogador real, que usa armadilhas e sustos para manipular o medo dos outros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Essa mistura de tensão psicológica e estratégia torna &lt;em&gt;Damned&lt;/em&gt; uma experiência imprevisível e aterrorizante.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/p4DcF4I7Yak &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características-principais&quot;&gt;Características principais&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Multijogador assimétrico (4 sobreviventes x 1 monstro).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambientes variados: hotéis, hospitais e casas abandonadas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Jogabilidade randômica com eventos e sustos imprevisíveis.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Comunicação e cooperação são essenciais para sobreviver.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Produzido no Brasil pela 9heads Game Studios.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-experiência-única-de-horror-online&quot;&gt;Uma experiência única de horror online&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lançado em &lt;strong&gt;2014&lt;/strong&gt;, &lt;em&gt;Damned&lt;/em&gt; foi um dos primeiros jogos independentes brasileiros a explorar o gênero de &lt;strong&gt;terror assimétrico online&lt;/strong&gt;, antecipando tendências que só se tornariam populares anos depois.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mesmo após o tempo, o jogo segue como um marco da ousadia criativa da cena indie nacional.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/251170/Damned/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Fluffy Horde</title>
   <link href="//2021/04/23/fluffy-horde"/>
   <updated>2021-04-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2021/04/23/fluffy-horde</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Fluffy Horde é jogo 2D side-scrolling que mistura elementos de estratégia em tempo real e Tower Defense. A História do jogo gira em torno de uma horda mágica de coelhos criada por um Shaman. Depois de ter sido renegado dos três reinos, o Shaman está disposto a conquistar todos eles pela força. Você pode pará-lo?&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/lW-DLOvuK8k &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Uma experiência de estratégia única. Age of Empires e Warcraft não chegam nem perto ;)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Single player com 4 Mundos, mais de 100 levels, 400 insígnias para ganhar, muitos chefes para se lutar e muitas horas de diversão. Isso ficou meio tiozão, “MUITA DIVERSÃO”.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Online multiplayer (versus).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Impressionante voz que fará você fazer xixi na sua calça. Use roupas íntimas duplas para uma melhor experiência.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Coelhos. Temos 4.0309.894.859.483.495.809.348.530.834 deles e contando…&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Música feita por Deus. Nós temos Deus em nossa equipe, está certo! Quem você tem?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ships N&#39; Battles</title>
   <link href="//2019/01/16/ships-n-battles"/>
   <updated>2019-01-16T10:00:00-03:00</updated>
   <id>//2019/01/16/ships-n-battles</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O game de batalha naval Ships N’ Battles da gaúcha &lt;a href=&quot;http://skahal.github.io/press/kit/index.html&quot;&gt;Skahal Studios&lt;/a&gt; possui mais de 500.000 downloads entre suas diversas plataformas. Além de ser uma releitura do clássico jogo de batalha naval para os dispositivos modernos ainda conta com multiplayer cross-platform, onde é possível travar batalhas entre dispositivos iOS, Android e Mac.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Fácil de aprender, difícil de dominar. SnB é um jogo fácil de jogar, porém com seus níveis de dificuldade, mais as combinações de bônus e estratégia, você vai precisar aprender a usar as ferramentas corretas para ter sucesso e destruir seus inimigo. Um jogo muito mais dinâmico do que qualquer outro semelhante.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;4 tipos de navios&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;10 diferentes bônus&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;4 níveis de dificuldade&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Modo acelerado no singleplayer&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Multiplayer cross-platform&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/8qVJPZkMaRc &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Disponível para:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/ships-n-battles-hd/id510480132?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.skahal.shipsnbattles&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/pt/app/ships-n-battles/id531527189?mt=12&quot;&gt;Mac&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>No Heroes Here</title>
   <link href="//2018/12/19/no-heroes-here"/>
   <updated>2018-12-19T16:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/19/no-heroes-here</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No Heroes Here, da paulistana &lt;a href=&quot;/tags/mad-mimic-interactive&quot;&gt;Mad Mimic Interactive&lt;/a&gt;, é um co-op para um a quatro jogadores. 
Coordenação e cooperação são suas principais armas para o sucesso.
Os jogadores precisão trabalhar em equipe para tentar defender o castelo contra hordas de inimigos em uma jornada para recuperar os três amuletos de Noobland!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Quando o mal se aproxima e a devastação é certa … Quem terá o que é preciso para salvar o dia a fim de proteger os castelos e o Reino de uma desgraça iminente?&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Forças além de sua compreensão foram atingidas pelo terror e pelo caos. O exército quebrado e os heróis caídos do rei não podem protegê-lo. Cabe a você proteger o reino do mal e restaurar Noobland à glória!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Noobland já foi o maior e mais poderoso Reino do mundo - mas os dias de glória foram interrompidos por um ataque de forças malignas e misteriosas, que gerou infelicidade e calamidade.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/hPZqanU4O7U &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Desperte, o rei reuniu todos os heróis em seu reino para recuperar suas terras perdidas. Em todas as batalhas, ele levava seus três amuletos da sorte: um medalhão, um ursinho de pelúcia e sua coroa.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;O rei era triunfante - seu exército era inigualável e invicto. No entanto, os amuletos do rei perdiam-se no meio da batalha e, sem eles, sentia-se vulnerável e com medo. E com razão - para depois da perda de seus itens, veio fraqueza, derrota e dizimação.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;O rei, sem vontade de desistir, optou por fazer uma última resistência e enviou seu último campeão, o último herói de Noobland, em uma missão para recuperar seus amuletos da sorte: Você!&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;modos-cenários-e-personagens&quot;&gt;Modos, cenários e personagens&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Além do modo singleplayer, o game conta com modos co-op local e multiplayer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem dois níveis de dificuldade: normal e hardcore (uma única vida para enfrentar todo o jogo).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ainda têm três regiões diferentes para serem exploradas, cada uma com sua própria mecânica, inimigos e peculiaridades. Somando um total de 54 níveis e 9 desafios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador pode escolher entre 15 personagens jogáveis para enfrentar até 12 tipos de inimigos diferentes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível no Steam para Windows e Mac: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/696140/No_Heroes_Here/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/696140/No_Heroes_Here/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Também serão lançadas versões para PS4, Xbox e Nintendo Switch.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Fórmula Truck 2013</title>
   <link href="//2018/12/16/formula-truck-2013"/>
   <updated>2018-12-16T13:15:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/16/formula-truck-2013</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Desenvolvido para oferecer o realismo máximo, o simulador Fórmula Truck 2013 da brasileira &lt;a href=&quot;/tags/reiza-studios&quot;&gt;Reiza Studios&lt;/a&gt; traz os caminhões que competiram na temporada de 2013, e os principais autódromos brasileiros. Sinta a experiência de correr à bordo dos super-caminhões de 5 toneladas e turbinados com 1200HP que competem na categoria!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Pela sofisticação técnica o jogador pode acertar o seu carro ajustando transmissão, suspensão, freios e pneus para obter melhor desempenho, seguindo os mesmo principios da realidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com seus vários modos de jogo, onde é possível correr sozinho, contra o computador ou contra outras pessoas pela internet, em treinos, corridas ou até um campeonato virtual completo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foca no máximo realismo, por isso foi desenvolvido com o apoio de equipes e pilotos profissionais para simular fielmente a realidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem vários níveis de dificuldade e ajudas de pilotagem, permitindo ao jogador novato se aclimatizar com o desafio de pilotar um caminhão de corrida.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/bVeiTyW_-8c &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Simula a temporada 2013 da Formula Truck&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;26 caminhões e pilotos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;14 pistas fielmente reproduzidas em 18 traçados diferentes&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Alta Tecnologia&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Une o melhor em gráficos, audio e jogabilidade para uma experiência totalmente imersiva.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível para Windows diretamente no Steam: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/273750/Formula_Truck_2013/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/273750/Formula_Truck_2013/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>