<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - adventure</title>
 <link href="//tags/adventure/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/adventure.html"/>
 <updated>2019-10-08T10:55:07-03:00</updated>
 <id>/tag/adventure.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Distortions</title>
   <link href="//2018/12/21/distortions"/>
   <updated>2018-12-21T12:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/21/distortions</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Distortions, do estúdio brasileiro &lt;a href=&quot;/tags/among-giants&quot;&gt;Among Giants&lt;/a&gt;, é uma jornada musical através de um mundo imaginário desconhecido onde o jogador terá que juntar fragmentos de memórias passadas para descobrir sua identidade.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Uma garota acorda em um lugar estranho onde o tempo parece parado. Enquanto ela recupera sua identidade relembrando com a ajuda de um estranho homem mascarado, ela deve decidir o que deixar para trás para seguir em frente com sua vida e expectativas.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;A menina então decide explorar este lugar surreal e desconhecido, logo encontrando um diário com algumas anotações. Esses escritos levam a um violino. Com sua música, a garota consegue moldar o mundo, criando efeitos e mudanças extraordinários. Com cada nova música, surge uma nova ferramenta.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Usando um violino como uma arma, onde suas músicas podem alterar ambientes e ajudá-lo a fazer amizade com criaturas estranhas ao longo do caminho.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Uma aventura onde as músicas são suas armas e os contos de um diário, seu guia.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Controle a garota através dos mais diversos locais, como montanhas, florestas, cavernas, rios, lagos e até o mar, usando o poder de sua música para moldar o mundo ao seu redor. Crie pontes, explosões e barreiras. Torne-se invisível, mova pedras ao redor, aprenda a ouvir os sons do mundo e converse com ele através do seu violino.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Um game singleplayer baseado na superação de experiências e relacionamentos passados.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/us6fnD39TEI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Este lugar desconhecido e intrigante onde o passado da menina parece ter uma presença física. É um lugar imaginário onde tudo que você vê é feito de ecos de memórias distorcidas.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;O mundo do game é um lugar de beleza inigualável, onde você pode explorar montanhas, cavernas e rios.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Em Distorções, a progressão é dividida em três partes.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Uma linear onde o jogador aprenderá os controles e os aspectos básicos do jogo, sem a necessidade de um tutorial&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma de mundo aberto onde poderá decidir quais lugares deve ir primeiro.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Na terceira parte de Distorções, o jogador enfrentará uma mistura de aspectos de mundo aberto e linear.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Segundo os criadores, houve uma busca constante para que a progressão tivesse congruência e equilíbrio entre as linguagens usadas no cinema e no game:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Os elementos visuais e narrativos foram inspirados em filmes como “Eternal Sunshine of the Spotless Mind” e “The Fountain”, e jogos como “Shadow of Colossus” e “Silent Hill 2”.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;prêmios&quot;&gt;Prêmios&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Distortions conta com um primor técnico incrível, facilmente comprovado pelas imagens abaixo e não por acaso já ganhou diversos prêmios:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, “Best of BGS10” - GameSpot / Brazil Game Show.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, Best original idea - Spain international game festival (Azplay).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, “Best Brazilian Game” &amp;amp; “People’s Choice Award” - Brazilian International Game Festival (BIG).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, “Best Technology”; Indicado, “Best Music &amp;amp; Sound” - SBGames.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, “Best Game” - Spcine.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista / Indicado, “Best Narrative” - Casual Connect / Indie Prize (2017).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista, Casual Connect / Indie Prize (2018).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Indicado, “Best Independent Game” &amp;amp; “Best Brazilian Game” - Brazil Game Awards (BGA).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Indicado, “Best Concept” &amp;amp; “Best Music &amp;amp; Sound” - AzPlay.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Indicado, “Best developing game” no Big starter do Brazilian International Game Festival (BIG).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Disponível para Windows diretamente no &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/772500/Distortions/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Tetragon</title>
   <link href="//2018/12/18/previa-de-tetragon"/>
   <updated>2018-12-18T12:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/18/previa-de-tetragon</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em 1687 Issac Newton definiu, em sua obra Philosophiae Naturalis Principia Mathematica, a lei da gravitação universal e suas três famosas “Leis de Newton”, mas em 2019 o lenhador Lucious do game Tetragon promete desafiar essas leis.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;tetragon&quot;&gt;Tetragon&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A brasileira Cafundó Estúdio começou o desenvolvimento de seu adventure puzzle em fevereiro 2018 e ainda tem alguns meses até seu lançamento, mas pelas imagens e vídeo que tivemos acesso, o game promete muito pela sua jogabilidade, qualidade visual e sonora.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Segundo a Cafundó:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Nasceu em 2014 como um pequeno projeto independente feito por amigos. Naquela época, nossa proposta era criar algo diferente dos jogos habituais de quebra-cabeças, embaralhar a jogabilidade e a narrativa para criar um produto muito imersivo. Após o primeiro protótipo, a equipe original não conseguiu continuar o desenvolvimento. O jogo ficou inerte até 2017, quando Alexandre Chaves fechou o negócio com o Cafundó Estúdio para continuar o desenvolvimento do jogo com foco nas plataformas móveis.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay-e-história&quot;&gt;Gameplay e história&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Em algum lugar em uma dimensão diferente, existe um mundo feito de planos. Estes planos orbitam uma jóia sagrada chamada Tetragem. Não havia mal dentro deste mundo, tudo estava crescendo bem até que uma estranha energia apareceu. Uma criatura escura nasceu dessa energia, destinada a destruir a Tretagem e trazer o caos ao Tetragon.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/RU7m6t9WcLo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O destino da criatura acabou sendo realizado e a jóia foi fragmentada em várias partes. Usando todo o seu poder, a Vontade do Tetragon aprisionou a criatura escura, mas era tarde demais para salvar a jóia. Agora o mundo precisa de um substituto adequado para a Tetragem. Enquanto isso, no mundo de Lucius, seu entediado filho o segue até a floresta. Horas se passaram antes que Lucius percebesse que seu filho tinha ido embora.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Um jogo de quebra-cabeça de aventura, onde o jogador pode manipular a gravidade para completar os desafios das fases e levar o lenhador Lucious ao encontro de seu filho desaparecido.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quando finalizado deverá ter 40 níveis, sendo que eles estarão dividos em 4 ambientes:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Fruitful Forest (free)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gnik Castle (premium)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Deep Woods (premium)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ancient Stones (premium)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;equipe&quot;&gt;Equipe&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Atualmente conta com nove profissionais em sua equipe:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Alexandre Chaves (diretor/criador do jogo)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gabriel Capeletti (programador)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gabriel Marafigo (artista/ilustrador/animador)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gustavo Marangon (programador)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Júlio Miotto (compositor/designer de som)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Leonardo Minozzo (produtor executivo)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Martin Fabichak (líder técnico)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Thalles Fiala (artista/ilustrador/animador)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vanessa Christoff (qualidade/testadora)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Tetragon é desenvolvido utilizando a engine Unity3D e conta com recursos financeiros captados através do primeiro edital de games da Ancine.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O plano da Cafundó Estudio é lançar o game simultaneamente para iOS e Android em abril de 2019.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>