<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>Your Title - entertainment</title>
 <link href="http://example.com/tags/entertainment/index.xml" rel="self"/>
 <link href="http://example.com/tag/entertainment.html"/>
 <updated>2018-11-12T18:41:41-02:00</updated>
 <id>http://example.com/tag/entertainment.html</id>
 <author>
   <name>Author Here</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Druids: Battle of Magic</title>
   <link href="http://example.com/2006/06/20/druids-battle-of-magic"/>
   <updated>2006-06-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/06/20/druids-battle-of-magic</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O objetivo em Druids: Battle of Magic é seguir o rastro do ladrão do livro mágico, para isso quebrando as caixas de madeira e romper campos de força trocando as peças das casas do tabuleiro de modo fazer combinações mágicas de peças na vertical e horizontal. O Jogo conta com mais de 100 fases, cada um com desenho de tabuleiro diferente e ainda um editor de fases para criação de mais fases.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Digibunny</title>
   <link href="http://example.com/2006/03/23/digibunny"/>
   <updated>2006-03-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/03/23/digibunny</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Digibunny é um jogo da série Digifamily da EonsGames Entertainment, nele o jogador trata de um belo bicho de estimação: um coelho. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O bichinho tem que ser alimentado, deve tomar banho, brincar, receber carinho e remédio. Se não for cuidado, morre e deve ser baixado novamente&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Mas não pense que vai ser fácil, pois o coelho é exigente e precisa de atenção.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Coquetel</title>
   <link href="http://example.com/2006/03/22/coquetel"/>
   <updated>2006-03-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/03/22/coquetel</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;As palavras cruzadas, apesar de quase centenárias, acompanharam o avanço da tecnologia e agora podem ser acessadas através do celular!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Como na revista da Ediouro, no celular o jogador recebe dicas e se diverte tentando encontrar as palavras certas. No jogo, criado especialmente para os amantes do passatempo que já virou mania entre os brasileiros, os desafios estão garantidos!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O Jogo de Palavras Cruzadas Coquetel, foi desenvolvido pela Délirus em parceria com a XMedia, e está sendo distribuido nas operadoras Claro e Brasil Telecom.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>