<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - esporte</title>
 <link href="//tags/esporte/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/esporte.html"/>
 <updated>2018-11-21T14:23:27-02:00</updated>
 <id>/tag/esporte.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Ronaldinho no celular</title>
   <link href="//2006/05/29/ronaldinho-no-celular"/>
   <updated>2006-05-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/29/ronaldinho-no-celular</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Os jogos de futebol não param, agora é Ronaldinho Gaúcho que entra na onda dos jogos no ano da copa. Ronaldinho Total Control, desenvolvido pela brasileira Meantime, coloca o jogador na pele de Ronaldinho.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Faça embaixadinhas de todas as maneiras, no estilo do melhor jogador do mundo, e dispute a melhor posição no ranking da Meantime Arena.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2006/05/26/ronaldinho-total-control&quot;&gt;Leia mais…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ronaldinho Total Control</title>
   <link href="//2006/05/26/ronaldinho-total-control"/>
   <updated>2006-05-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/26/ronaldinho-total-control</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Prove que é o melhor jogador de futebol do mundo! Calce as chuteiras de Ronaldinho, seja ágil e entre no ritmo perfeito para manter a bola sempre no ar. Faça sequências e combinações de embaixadinhas perfeitas para conseguir bônus, colecione itens para facilitar seu desempenho e conquiste a maior pontuação. Entre na Meantime Arena, coloque seu nome no hall da fama do ranking de Ronaldinho Controle Total e compita com jogadores do mundo inteiro!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Quadro comemorativo "jogos daqui"</title>
   <link href="//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui"/>
   <updated>2006-05-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mais uma vez o jogosdaqui comemora uma nova marca, no dia 18 de maio de 2005 chegamos a 150 jogos nacionais cadastrados no site.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo o quadro comemorativo com os 150 jogos e aproveite para conhecer mais sobre os jogos nacionais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui/150-jogosdaqui.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Vôlei de Praia</title>
   <link href="//2005/12/26/volei-de-praia"/>
   <updated>2005-12-26T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/12/26/volei-de-praia</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Vôlei de praia é um dos esportes mais jogados no verão e não podia ser diferente no portal &lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;
. Vôlei de Praia faz o maior sucesso entre os jogadores do portal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo possui basicamente as mesmas regras do jogo real, exceto por pequenas diferenças: existe apenas um jogador de cada lado da rede e a bola pode quicar no lado adversário. A cada toque no solo, a barra de energia do jogador diminui, assim quanto mais “venenosa” for a sua jogada pior será para o seu adversário retornar a bola.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogadores podem dar saltos gigantescos, super cortadas e usar as paredes da tela para rebater a bola.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os gráficos possuem um ar de desenho animado e algumas telas mostram tribais que combinam muito bem com o clima do jogo. O som é suave e está no lugar certo: não distrai o jogador do principal, que é a jogabilidade e a diversão fácil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta com 6 fases com dificuldade crescente. Perdendo apenas uma partida, perde-se o jogo, e isto acaba tornando a tarefa de chegar ao fim, muito difícil.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Jetski Race</title>
   <link href="//2005/12/15/jetski-race"/>
   <updated>2005-12-15T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/12/15/jetski-race</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Foi dada a largada! Prepare-se para muita água, obstáculos e manobras nessa excitante corrida de jetskis!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vença seus oponentes ou teste suas habilidades correndo contra o tempo.
Jetski Race é pra quem gosta de esportes radicais no celular.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Gametrack</title>
   <link href="//2005/11/14/entrevista-gametrack"/>
   <updated>2005-11-14T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/14/entrevista-gametrack</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em agosto deste ano foi lançado o 1° portal de jogos banda larga do Brasil: &lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O Gametrack é um portal produzido e mantido pela desenvolvedora brasileira Devworks Game Technology. Possui conteúdo exclusivo, como por exemplo a versão online do famoso WAR, jogo de tabuleiro da Grow que já fazia muito sucesso na sua forma convencional e que vem mantendo esse sucesso na forma online.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O portal também possui outros jogos, esses jogos só podem ser encontrados no portal e são desenvolvidos pela própria Devworks.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O site jogosdaqui entrevistou Marcelo Carvalho (um dos fundadores da Devworks) sobre o portal.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-surgiu-a-idéia-de-desenvolver-o-gametrack&quot;&gt;Como surgiu a idéia de desenvolver o Gametrack?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: Temos essa idéia há mais de 3 anos. Mas estávamos aguardando o momento certo para lançá-la. Os números de usuários de banda larga estão cada vez mais significativos e sentimos que era o momento certo. A idéia surgiu do seguinte fato. Os ‘core gamers’ tem várias opções online incluindo servidores de jogos famosos como Counter Strike ou Battlefield. Os jogadores casuais que acessam por internet discada também tem inúmeras opções de sites que oferecem grande quantidade de jogos simples. Mas os jogadores casuais que possuem banda larga, tem todos os recursos para jogar jogos melhores, mas acabavam não sendo atendidos adequadamente por nenhum dos 2 grupos anteriores. O Gametrack foi criado para esse público. Um público de mais de 5 milhões de pessoas. Normalmente composto por jogadores com idades que variam dos 20 aos 45 anos.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;quais-são-os-maiores-atrativos-do-gametrack-para-o-jogador-de-banda-larga&quot;&gt;Quais são os maiores atrativos do Gametrack para o jogador de banda larga?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: No Gametrack, esqueça os joguinhos de sempre que você encontra em qualquer site. Nosso foco é em conteúdo exclusivo, muitas vezes inédito. Também vamos procurar explorar cada vez mais os recursos disponíveis para os jogadores produzindo jogos 3D, jogos com mais recursos visuais/sonoros e jogos em tempo real (em contraste com os tradicionais jogos baseados em turnos)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;hoje-o-gametrack-possui-2-jogos-multiplayer-war-e-super-trunfo-ambos-versões-online-de-jogos-de-sucesso-da-grow-os-jogadores-podem-esperar-mais-jogos-convencionais-sendo-portados-para-o-gametrack&quot;&gt;Hoje o Gametrack possui 2 jogos multiplayer: WAR e Super Trunfo, ambos versões online de jogos de sucesso da Grow. Os jogadores podem esperar mais jogos convencionais sendo ‘portados’ para o Gametrack?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: Sem dúvida. Tem mais 2 jogos famosos na fila: Imagem&amp;amp;Ação e Rummikub (um dos jogos mais vendidos do mundo). O Imagem&amp;amp;Ação é um desses jogos que o jogador só vai conseguir jogar adequadamente se possuir banda larga, pois enquanto um está desenhando, os outros estão tentando adivinhar a resposta. Do Rummikub, ainda não posso dar muitos detalhes, mas no ano quem vem terá o “World Rummikub Champioship” na Holanda (Evento realizado a cada 3 anos) e as chances são grandes de a seletiva brasileira ser realizada no Gametrack.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2005/11/14/entrevista-gametrack/superTrunfo.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Super Trunfo: mais um jogo famoso &quot;portado&quot; para o Gametrack &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;além-dos-jogos-multiplayer-o-portal-também-conta-com-6-jogos-singleplayer-vôlei-de-praia-pato-possante-pebolim-3d-xadrez-reversi-e-jogo-de-cintura-o-que-o-jogador-pode-esperar-de-cada-um-desses-jogos&quot;&gt;Além dos jogos multiplayer, o portal também conta com 6 jogos singleplayer: Vôlei de Praia, Pato Possante, Pebolim 3D, Xadrez, Reversi e Jogo de Cintura. O que o jogador pode esperar de cada um desses jogos?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: São jogos divertidos. E o pessoal tem jogado principalmente o Vôlei de praia e o Xadrez (que tem uma Inteligência Artificial bastante desafiadora). Pretendemos colocar mais 4 jogos single-player no ar até o final do ano, incluindo o jogo de Dominó. A tendência é produzir jogos mais complexos no futuro, mas o foco inicial dessa complexidade é nos jogos multiplayer.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;quais-os-jogos-de-maior-sucesso-entre-os-jogadores-do-gametrack&quot;&gt;Quais os jogos de maior sucesso entre os jogadores do Gametrack?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: Sem dúvida, é o jogo de WAR. Foram criadas até comunidades do Orkut para quem joga WAR no Gametrack. São mais de 7 que temos notícias. Uma delas, a “Eu jogo war no Gametrack”, tem mais de 150 membros.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2005/11/14/entrevista-gametrack/war.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;WAR: o jogo de maior sucesso no Gametrack &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-campeonato-de-war-online-seria-bem-divertido-o-gametrack-promove-alguma-forma-de-campeonatos-entre-os-jogadores-do-portal&quot;&gt;Um campeonato de WAR online seria bem divertido, o Gametrack promove alguma forma de campeonatos entre os jogadores do portal?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: Ainda não estamos promovendo, mas pretendemos realizar campeonatos no futuro. Mesmo não sendo organizado por nós, já há um campeonato em vias de começar. Uma comunidade do Orkut está organizando um grande campeonato de WAR que vai começar no dia 19/11. É a comunidade “Campeonato de WAR no Gametrack” que tem limite de 128 participantes. Não estamos participando da organização, mas ficamos muito felizes que os jogadores estejam se organizando.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-o-jogador-tem-acesso-aos-jogos-do-gametrack-quais-são-as-formas-de-pagamento&quot;&gt;Como o jogador tem acesso aos jogos do Gametrack? Quais são as formas de pagamento?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: São basicamente 2 formas: o “Entrada Livre” e o “Gametrack VIP”. O primeiro é através do telefone. O jogador disca um número local e deixa o telefone fora do gancho enquanto joga, pagando apenas a ligação local. Para quem vai jogar mais de 5 horas por mês, o ideal é o “Gametrack VIP” que funciona com uma assinatura e tem planos de valores diferentes, mas o mais utilizado é a assinatura trimestral onde o jogador paga R$9,90/mês. Optamos por esses modelos, pois assim podemos oferecer um serviço muito superior a outros sites. E continuar produzindo jogos de qualidade, enquanto o jogador paga menos que uma entrada de cinema e se diverte por um muito mais tempo.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;a-devworks-está-desenvolvendo-novos-jogos-para-o-gametrack&quot;&gt;A Devworks está desenvolvendo novos jogos para o Gametrack?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: Sim, nos próximos 3 meses, colocaremos mais 4 jogos single-player no ar e mais 2 jogos multiplayer. No que vem, traremos MUITAS surpresas boas para os assinantes do portal.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Fique atento ao jogosdaqui para conferir em primeira mão os próximos lançamentos do portal Gametrack.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>