<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - esporte</title>
 <link href="//tags/esporte/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/esporte.html"/>
 <updated>2025-10-23T06:41:32-03:00</updated>
 <id>/tag/esporte.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>World Crush Cup</title>
   <link href="//2021/04/16/world-crush-cup"/>
   <updated>2021-04-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2021/04/16/world-crush-cup</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Jogo para comemorar a copa no Brasil!
Jogue com sua seleção favorita e ganhe a copa do mundo ou desafie seus amigos nesse novo jogo da MonsterBed.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cada jogador tem 10 jogadas para fazer gol, o jogador que tiver mais gols quando acabarem suas jogadas ganha, se acabar em empate e você estiver ja no mata-mata é gol de ouro, o primeiro que fizer vence.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Wall Soccer</title>
   <link href="//2021/04/16/wall-soccer"/>
   <updated>2021-04-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2021/04/16/wall-soccer</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em Wall Soccer, a cobrança de pênaltis é garantida com muita diversão com 1 ou 2 jogadores em cobranças alternadas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É muito simples jogar: basta o jogador lançar as bolas e acertar os alvos na tentativa de fazer pontos. Ele verá que, ao encostar na parede, a bola se torna virtual e irá interagir com o jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogos trazem mecânicas diferentes e certamente irão agradar a todos os perfis de jogadores e idades que gostam de um jogo rápido e de fácil manuseio.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/D9xHnoTtmJw &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Fórmula Truck 2013</title>
   <link href="//2018/12/16/formula-truck-2013"/>
   <updated>2018-12-16T13:15:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/16/formula-truck-2013</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Desenvolvido para oferecer o realismo máximo, o simulador Fórmula Truck 2013 da brasileira &lt;a href=&quot;/tags/reiza-studios&quot;&gt;Reiza Studios&lt;/a&gt; traz os caminhões que competiram na temporada de 2013, e os principais autódromos brasileiros. Sinta a experiência de correr à bordo dos super-caminhões de 5 toneladas e turbinados com 1200HP que competem na categoria!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Pela sofisticação técnica o jogador pode acertar o seu carro ajustando transmissão, suspensão, freios e pneus para obter melhor desempenho, seguindo os mesmo principios da realidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com seus vários modos de jogo, onde é possível correr sozinho, contra o computador ou contra outras pessoas pela internet, em treinos, corridas ou até um campeonato virtual completo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foca no máximo realismo, por isso foi desenvolvido com o apoio de equipes e pilotos profissionais para simular fielmente a realidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem vários níveis de dificuldade e ajudas de pilotagem, permitindo ao jogador novato se aclimatizar com o desafio de pilotar um caminhão de corrida.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/bVeiTyW_-8c &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Simula a temporada 2013 da Formula Truck&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;26 caminhões e pilotos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;14 pistas fielmente reproduzidas em 18 traçados diferentes&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Alta Tecnologia&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Une o melhor em gráficos, audio e jogabilidade para uma experiência totalmente imersiva.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível para Windows diretamente no Steam: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/273750/Formula_Truck_2013/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/273750/Formula_Truck_2013/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ronaldinho no celular</title>
   <link href="//2006/05/29/ronaldinho-no-celular"/>
   <updated>2006-05-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/29/ronaldinho-no-celular</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Os jogos de futebol não param, agora é Ronaldinho Gaúcho que entra na onda dos jogos no ano da copa. Ronaldinho Total Control, desenvolvido pela brasileira Meantime, coloca o jogador na pele de Ronaldinho.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Faça embaixadinhas de todas as maneiras, no estilo do melhor jogador do mundo, e dispute a melhor posição no ranking da Meantime Arena.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2006/05/26/ronaldinho-total-control&quot;&gt;Leia mais…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pinogol 3D</title>
   <link href="//2006/05/27/pinogol-3d"/>
   <updated>2006-05-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/27/pinogol-3d</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quem nunca jogou pinogol? O clássico jogo de mesa, onde um campo de futebol de madeira é palco para pinos fazerem grandes jogadas. Dois jogadores de cada lado do campo devem dar alguns  “petelecos” na bolinha para tentar marcar gols no adversário.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Devworks, da mesma forma que fez com Pebolin 3D, trouxe mais um famoso jogo de mesa sobre futebol para o mundo online do portal Gametrack.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em Pinogol 3D, o jogador disputa uma partida com outro jogador online. Cada jogador tem 11 atletas, ou melhor, pinos em seu lado do campo. Para fazer as jogadas, assim como era no jogo convencional, o jogador tem 2 jogadas por turno e deve “bater” na bolinha para tentar fazer o gol. O jogador pode jogar a bolinha contra seus pinos ou contra os pinos do adversário, vale tudo para tentar o gol.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta com um ambiente totalmente 3D, quando o jogador entra numa sala de jogo é transportado para um quarto onde está a mesa do jogo. São 3 câmeras disponíveis: visão superior, visão lateral e uma visão em 3/4. No momento de cada jogada a câmera se posiciona atrás da bolinha e se movimenta conforme a direção na qual o jogador aponta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como todo jogo do portal Gametrack, Pinogol 3D conta com ranking online para você mostrar que também é fera no futebol de pinos.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ronaldinho Total Control</title>
   <link href="//2006/05/26/ronaldinho-total-control"/>
   <updated>2006-05-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/26/ronaldinho-total-control</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Prove que é o melhor jogador de futebol do mundo! Calce as chuteiras de Ronaldinho, seja ágil e entre no ritmo perfeito para manter a bola sempre no ar. Faça sequências e combinações de embaixadinhas perfeitas para conseguir bônus, colecione itens para facilitar seu desempenho e conquiste a maior pontuação. Entre na Meantime Arena, coloque seu nome no hall da fama do ranking de Ronaldinho Controle Total e compita com jogadores do mundo inteiro!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Quadro comemorativo "jogos daqui"</title>
   <link href="//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui"/>
   <updated>2006-05-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mais uma vez o jogosdaqui comemora uma nova marca, no dia 18 de maio de 2005 chegamos a 150 jogos nacionais cadastrados no site.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo o quadro comemorativo com os 150 jogos e aproveite para conhecer mais sobre os jogos nacionais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui/150-jogosdaqui.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Penalty Cup</title>
   <link href="//2006/05/11/penalty-cup"/>
   <updated>2006-05-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/11/penalty-cup</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Boa noite, expectadores de todo o mundo, a maior disputa de pênaltis de todos os tempos está para começar!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Preparem-se para assistir ao espetáculo dos melhores batedores e goleiros em ação.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Penalty Cup é um jogo de turnos onde você desafia seus amigos na Meantime Arena para disputar cobranças de pênaltis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Descubra a melhor maneira de quebrar a defesa de seu oponente e agarrar seus chutes a gol. Colecione medalhas e suba no ranking numa competição mundial de tirar o fôlego!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pinogol 3D</title>
   <link href="//2006/04/26/pinogol-3d"/>
   <updated>2006-04-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/26/pinogol-3d</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Lembra daquele jogo de futebol de pinos, onde se batia na bolinha com um palito de picolé?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Devworks se lembra muito bem, tanto que Pinogol 3D, um dos próximos jogos multiplayer do portal Gametrack, recriará esse jogo num ambiente 3D online.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dois jogadores estarão em campo com um único objetivo: fazer gols. Para isso, cada jogador terá o direito de dar 2 toques na bola em cada rodada, podendo definir o ângulo e força.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Será possível escolher entre vários tipos de câmeras diferentes.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Show de Bola</title>
   <link href="//2006/01/31/show-de-bola"/>
   <updated>2006-01-31T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/01/31/show-de-bola</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Meantime quer marcar um golaço com o seu novo jogo: Show de Bola.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Show de bola é um jogo de cobranças de pênaltis multiplayer onde o bom humor promete ser o ponto alto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com personagens caricatos, boas risadas e jogabilidade realista, Show de Bola tem todos os elementos para emplacar na tela do celular.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Vôlei de Praia</title>
   <link href="//2005/12/26/volei-de-praia"/>
   <updated>2005-12-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/12/26/volei-de-praia</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Vôlei de praia é um dos esportes mais jogados no verão e não podia ser diferente no portal &lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;. Vôlei de Praia faz o maior sucesso entre os jogadores do portal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo possui basicamente as mesmas regras do jogo real, exceto por pequenas diferenças: existe apenas um jogador de cada lado da rede e a bola pode quicar no lado adversário. A cada toque no solo, a barra de energia do jogador diminui, assim quanto mais “venenosa” for a sua jogada pior será para o seu adversário retornar a bola.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogadores podem dar saltos gigantescos, super cortadas e usar as paredes da tela para rebater a bola.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os gráficos possuem um ar de desenho animado e algumas telas mostram tribais que combinam muito bem com o clima do jogo. O som é suave e está no lugar certo: não distrai o jogador do principal, que é a jogabilidade e a diversão fácil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta com 6 fases com dificuldade crescente. Perdendo apenas uma partida, perde-se o jogo, e isto acaba tornando a tarefa de chegar ao fim, muito difícil.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Jetski Race</title>
   <link href="//2005/12/15/jetski-race"/>
   <updated>2005-12-15T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/12/15/jetski-race</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Foi dada a largada! Prepare-se para muita água, obstáculos e manobras nessa excitante corrida de jetskis!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vença seus oponentes ou teste suas habilidades correndo contra o tempo.
Jetski Race é pra quem gosta de esportes radicais no celular.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Gametrack</title>
   <link href="//2005/11/14/entrevista-gametrack"/>
   <updated>2005-11-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/11/14/entrevista-gametrack</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em agosto deste ano foi lançado o 1° portal de jogos banda larga do Brasil: &lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O Gametrack é um portal produzido e mantido pela desenvolvedora brasileira Devworks Game Technology. Possui conteúdo exclusivo, como por exemplo a versão online do famoso WAR, jogo de tabuleiro da Grow que já fazia muito sucesso na sua forma convencional e que vem mantendo esse sucesso na forma online.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O portal também possui outros jogos, esses jogos só podem ser encontrados no portal e são desenvolvidos pela própria Devworks.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O site jogosdaqui entrevistou Marcelo Carvalho (um dos fundadores da Devworks) sobre o portal.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-surgiu-a-idéia-de-desenvolver-o-gametrack&quot;&gt;Como surgiu a idéia de desenvolver o Gametrack?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: Temos essa idéia há mais de 3 anos. Mas estávamos aguardando o momento certo para lançá-la. Os números de usuários de banda larga estão cada vez mais significativos e sentimos que era o momento certo. A idéia surgiu do seguinte fato. Os ‘core gamers’ tem várias opções online incluindo servidores de jogos famosos como Counter Strike ou Battlefield. Os jogadores casuais que acessam por internet discada também tem inúmeras opções de sites que oferecem grande quantidade de jogos simples. Mas os jogadores casuais que possuem banda larga, tem todos os recursos para jogar jogos melhores, mas acabavam não sendo atendidos adequadamente por nenhum dos 2 grupos anteriores. O Gametrack foi criado para esse público. Um público de mais de 5 milhões de pessoas. Normalmente composto por jogadores com idades que variam dos 20 aos 45 anos.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;quais-são-os-maiores-atrativos-do-gametrack-para-o-jogador-de-banda-larga&quot;&gt;Quais são os maiores atrativos do Gametrack para o jogador de banda larga?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: No Gametrack, esqueça os joguinhos de sempre que você encontra em qualquer site. Nosso foco é em conteúdo exclusivo, muitas vezes inédito. Também vamos procurar explorar cada vez mais os recursos disponíveis para os jogadores produzindo jogos 3D, jogos com mais recursos visuais/sonoros e jogos em tempo real (em contraste com os tradicionais jogos baseados em turnos)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;hoje-o-gametrack-possui-2-jogos-multiplayer-war-e-super-trunfo-ambos-versões-online-de-jogos-de-sucesso-da-grow-os-jogadores-podem-esperar-mais-jogos-convencionais-sendo-portados-para-o-gametrack&quot;&gt;Hoje o Gametrack possui 2 jogos multiplayer: WAR e Super Trunfo, ambos versões online de jogos de sucesso da Grow. Os jogadores podem esperar mais jogos convencionais sendo ‘portados’ para o Gametrack?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: Sem dúvida. Tem mais 2 jogos famosos na fila: Imagem&amp;amp;Ação e Rummikub (um dos jogos mais vendidos do mundo). O Imagem&amp;amp;Ação é um desses jogos que o jogador só vai conseguir jogar adequadamente se possuir banda larga, pois enquanto um está desenhando, os outros estão tentando adivinhar a resposta. Do Rummikub, ainda não posso dar muitos detalhes, mas no ano quem vem terá o “World Rummikub Champioship” na Holanda (Evento realizado a cada 3 anos) e as chances são grandes de a seletiva brasileira ser realizada no Gametrack.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2005/11/14/entrevista-gametrack/superTrunfo.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Super Trunfo: mais um jogo famoso &quot;portado&quot; para o Gametrack &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;além-dos-jogos-multiplayer-o-portal-também-conta-com-6-jogos-singleplayer-vôlei-de-praia-pato-possante-pebolim-3d-xadrez-reversi-e-jogo-de-cintura-o-que-o-jogador-pode-esperar-de-cada-um-desses-jogos&quot;&gt;Além dos jogos multiplayer, o portal também conta com 6 jogos singleplayer: Vôlei de Praia, Pato Possante, Pebolim 3D, Xadrez, Reversi e Jogo de Cintura. O que o jogador pode esperar de cada um desses jogos?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: São jogos divertidos. E o pessoal tem jogado principalmente o Vôlei de praia e o Xadrez (que tem uma Inteligência Artificial bastante desafiadora). Pretendemos colocar mais 4 jogos single-player no ar até o final do ano, incluindo o jogo de Dominó. A tendência é produzir jogos mais complexos no futuro, mas o foco inicial dessa complexidade é nos jogos multiplayer.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;quais-os-jogos-de-maior-sucesso-entre-os-jogadores-do-gametrack&quot;&gt;Quais os jogos de maior sucesso entre os jogadores do Gametrack?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: Sem dúvida, é o jogo de WAR. Foram criadas até comunidades do Orkut para quem joga WAR no Gametrack. São mais de 7 que temos notícias. Uma delas, a “Eu jogo war no Gametrack”, tem mais de 150 membros.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2005/11/14/entrevista-gametrack/war.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;WAR: o jogo de maior sucesso no Gametrack &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-campeonato-de-war-online-seria-bem-divertido-o-gametrack-promove-alguma-forma-de-campeonatos-entre-os-jogadores-do-portal&quot;&gt;Um campeonato de WAR online seria bem divertido, o Gametrack promove alguma forma de campeonatos entre os jogadores do portal?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: Ainda não estamos promovendo, mas pretendemos realizar campeonatos no futuro. Mesmo não sendo organizado por nós, já há um campeonato em vias de começar. Uma comunidade do Orkut está organizando um grande campeonato de WAR que vai começar no dia 19/11. É a comunidade “Campeonato de WAR no Gametrack” que tem limite de 128 participantes. Não estamos participando da organização, mas ficamos muito felizes que os jogadores estejam se organizando.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-o-jogador-tem-acesso-aos-jogos-do-gametrack-quais-são-as-formas-de-pagamento&quot;&gt;Como o jogador tem acesso aos jogos do Gametrack? Quais são as formas de pagamento?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: São basicamente 2 formas: o “Entrada Livre” e o “Gametrack VIP”. O primeiro é através do telefone. O jogador disca um número local e deixa o telefone fora do gancho enquanto joga, pagando apenas a ligação local. Para quem vai jogar mais de 5 horas por mês, o ideal é o “Gametrack VIP” que funciona com uma assinatura e tem planos de valores diferentes, mas o mais utilizado é a assinatura trimestral onde o jogador paga R$9,90/mês. Optamos por esses modelos, pois assim podemos oferecer um serviço muito superior a outros sites. E continuar produzindo jogos de qualidade, enquanto o jogador paga menos que uma entrada de cinema e se diverte por um muito mais tempo.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;a-devworks-está-desenvolvendo-novos-jogos-para-o-gametrack&quot;&gt;A Devworks está desenvolvendo novos jogos para o Gametrack?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Marcelo Carvalho: Sim, nos próximos 3 meses, colocaremos mais 4 jogos single-player no ar e mais 2 jogos multiplayer. No que vem, traremos MUITAS surpresas boas para os assinantes do portal.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Fique atento ao jogosdaqui para conferir em primeira mão os próximos lançamentos do portal Gametrack.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pebolim 3D</title>
   <link href="//2005/11/13/pebolim-3d"/>
   <updated>2005-11-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/11/13/pebolim-3d</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Pebolim 3D traz toda a diversão do jogo real de pebolim e ainda mais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Graças aos gráficos 3D você pode selecionar a melhor câmera para as partidas: visão lateral (igual a visão do jogo real), visão superior e visão seguindo a bola.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para selecionar o taco utilize as teclas direcionais e com o mouse movimente os jogadores e execute os passes e chutes a gol.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador sempre joga como a seleção brasileira e pode escolher entre 6 seleções adversárias: Turquia, Bélgica, China, Inglaterra, Costa Rica e Alemanha.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pebolim 3D pode ser jogado a qualquer momento pelos usuários cadastrados no portal &lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo também conta com um ranking dos melhores jogadores, mais um motivo pra você curtir o Pebolim 3D.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Show de Bola, novo jogo da Meantime</title>
   <link href="//2005/10/18/show-de-bola-novo-jogo-da-meantime"/>
   <updated>2005-10-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/18/show-de-bola-novo-jogo-da-meantime</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Meantime lançará em breve, para os fãs do mais popular esporte do mundo, o jogo Show de Bola.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Show de Bola será um jogo multiplayer para celulares. Os personagens são caricaturas de personagens característicos da realidade futebolística, como um veterano que já deveria ter se aposentado, um garoto que se destaca em campeonatos juvenis ou um astro de cabeça quente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com ações realistas como xingamentos, frangos e furadas de rede, o jogo promete levar o público ao delírio!&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Matchball Tennis</title>
   <link href="//2005/09/20/matchball-tennis"/>
   <updated>2005-09-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/20/matchball-tennis</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Jogo de tênis desenvolvido pela empresa gaúcha Espaço Informática para o mercado brasileiro e europeu.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;jogabilidade-total&quot;&gt;Jogabilidade Total&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Matchball apresenta uma nova maneira de controle, onde guias, que auxiliam o seu jogo, são apresentadas de forma sem precedentes. Você observa guias que auxiliam sua mira, e outros indicadores que auxiliam no seu posicionamento em quadra. Você pode jogar pelo teclado, mouse, joystick e ainda pode configurar as teclas se preferir.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;modo-carreira&quot;&gt;Modo Carreira&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Em Matchball você faz sua carreira de super-estrela do Tênis. Jogue torneios pelo mundo, torne-se o número 1 no ranking mundial, ou pelo menos junte uma boa fortuna. Vencendo as competições você sobe no ranking, e ainda soma o dinheiro ganho com as generosas premiações. Mas do que adianta ganhar muito dinheiro se você não pode desfrutar? Em Matchball, você pode gastar cada centavo. Duas lojas completamente interativas lhe oferecem itens tecnológicos, que melhoram seu desempenho em jogo, e ainda mansões que só estão ao alcance de muitos em sonho. Desafios também podem ser propostos pelos jogadores, apostando tudo em uma partida no quintal de sua casa.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;variedade-de-jogo&quot;&gt;Variedade de Jogo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Matchball apresenta 16 jogadores com características e habilidades diferentes. São 7 torneios pelo mundo, em quadras de grama saibro e piso sintético. Além de casas, lojas, uniformes, itens, chuva, enfim, a garantia de uma grande variedade de jogo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;facilidade-de-jogo&quot;&gt;Facilidade de Jogo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Matchball apresenta um manual completo, descrevendo todos os procedimentos do jogo, e ainda lhe ensinando as regras básicas do esporte, se você não as conhece. Tutorial completo dentro do jogo, “ aprenda a jogar jogando”. Modo de treino de saques, rebatidas, e treino com alvos luminosos. Guias de ajuda para rebatidas, e destino, que podem ser ligadas ou desligadas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;desafio&quot;&gt;Desafio&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Três níveis de dificuldade balanceados, garantem um desafio em diferentes escalas. O computador tem a Inteligência artificial planejada para levar em conta as habilidades de cada jogador, e ao natural, variar suas jogadas de acordo com a situação. Partidas sempre diferentes, representando um desafio em níveis.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;multiplayer&quot;&gt;Multiplayer&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Modo multiplayer para dois jogadores, em rede local ou pela Internet. Baseado no protocolo TCP/IP, Matchball apresenta facilidade de conexão e jogo para duas pessoas, conectadas por uma rede.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;tecnologia-e-arte&quot;&gt;Tecnologia e Arte&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Matchball é desenvolvido com tecnologia no estado atual da arte. Gráficos completamente 3D, em milhões de cores, e alta resolução. Menus com design inovador, texturas de alta qualidade, e alto nível de finalização. A trilha sonora, construída especialmente para o jogo, também é uma atração a parte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jogue Matchball, e descubra como um jogo de esportes pode ser diferente, criativo e desafiante.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>