<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - cartas</title>
 <link href="//tags/cartas/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/cartas.html"/>
 <updated>2018-12-13T08:07:30-02:00</updated>
 <id>/tag/cartas.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Jogos Vorazes - Card Game</title>
   <link href="//2015/11/19/jogos-vorazes-card-game"/>
   <updated>2015-11-19T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2015/11/19/jogos-vorazes-card-game</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A saga Jogos Vorazes, um dos maiores fenômenos do cinema nas últimas décadas, está agora também nas telinhas dos smartphones e tablets. Na semana em que o quarto e último filme estreia nos cinemas, Katniss, Peeta, Alma Coin, Presidente Snow e companhia são também os protagonistas do Jogos Vorazes Card Game, que chega gratuitamente nas lojas de aplicativos para celulares.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-mecânica-familiar&quot;&gt;Uma mecânica familiar&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game de cartas usa mecânica semelhante à do tradicional Super Trunfo: cada carta tem cinco atributos: popularidade, força, inteligência, habilidade e sobrevivência. Quanto maior o número, mais forte o personagem é neste ponto. Nas disputas, os atributos entre as cartas dos jogadores são comparados, e quem tiver o maior número ganha a rodada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cada jogador começa a partida com nove cartas à disposição – quem fizer cinco pontos, vence. As partidas são online em tempo real: o desafio é sempre contra outros jogadores da comunidade. A cada rodada, um jogador escolhe um atributo da sua carta. Quem tiver o maior número no atributo escolhido, vence - empate dá o ponto ao jogador que não escolheu o atributo. Ao final da rodada, a vez troca, e o outro jogador escolherá o atributo da sua nova carta.
Terminada a partida, o jogador vencedor ganha uma nova carta aleatória do monte para reforçar seu deck: são 84 cartas no total, entre Comuns, Raras, Ultra-Raras e Especiais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/lKoXAxgceJI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;desenvolvimento-colaborativo&quot;&gt;Desenvolvimento colaborativo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Para balancear isso tudo e evitar cair em problemas de jogadores não aprovarem os atributos dos seus personagens preferidos, a Flux contou com uma ajuda especial: fãs de carteirinha da série participaram diretamente do desenvolvimento.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Ninguém conhece melhor os detalhes de uma produção quanto os seus maiores fãs. Não tivemos dúvidas: trouxemos dois deles para o time para ajudar a criar as cartas e deixar os atributos condizentes com as características de cada personagem do universo Jogos Vorazes, conta Paulo Luis Santos, CEO da Flux, que fez a direção executiva do projeto.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Somando o conhecimento da Victória e do Bruno sobre a série ao nosso know-how para criar jogos divertidos, chegamos a um resultado de alto nível e estamos muito orgulhosos do jogo”, completa.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Uma parceria entre Flux e Paris Filmes, distribuidora oficial dos filmes Jogos Vorazes no Brasil,  o jogo conta com análises altamente positivas da comunidade e já passa de cinco mil jogadores, crescendo diariamente com uma disputa acirrada pelo topo do ranking de vitórias.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Gratuito e com microtransações, o game já está disponível no &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.fluxgamestudio.jogosvorazescardgame&amp;amp;hl=pt_BR&quot;&gt;Google Play&lt;/a&gt; para dispositivos Android, e está em vias de chegar para iPhones e dispositivos iOS na &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/jogos-vorazes-card-game/id1055376393?mt=8&quot;&gt;Apple App Store&lt;/a&gt;, além de dispositivos Windows Phone.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Truco</title>
   <link href="//2006/03/14/truco"/>
   <updated>2006-03-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/14/truco</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O Truco do portal Gametrack é um jogo singleplayer que segue todas as regras do truco real.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo tem um charme especial por aliar um famoso jogo de carta com um estilo mais jovem. A trilha sonora, as imagens e animações seguem este estilo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No jogo você disputa as partidas contra uma dupla de jogadores controlados pelo computador e tem um parceiro de dupla, também controlado pelo computador, para realizar as jogadas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Todos os lances do truco estão no jogo. O jogador pode pedir truco e até passar dicas de como está a sua “mão” para o parceiro da dupla.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cada lance decisivo é acompanhado por uma animação dos jogadores da mesa..&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>