<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - sbt</title>
 <link href="//tags/sbt/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/sbt.html"/>
 <updated>2018-12-21T12:21:46-02:00</updated>
 <id>/tag/sbt.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Lançamento mundial do jogo Xiaolin Showdown</title>
   <link href="//2006/11/24/lancamento-mundial-do-jogo-xiaolin-showdown"/>
   <updated>2006-11-24T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/11/24/lancamento-mundial-do-jogo-xiaolin-showdown</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Lançamento mundial do jogo Xiaolin Showdown com participação da Southlogic Studios no dia 24 de novembro de 2006.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;O lançamento mundial do jogo “Xiaolin Showdown”, para as plataformas: PS2, DS, PSP e XBOX. O jogo é baseado no desenho animado da Warner Bros, que aqui no Brasil se chama Duelo Xiaolin. O desenho passa no canal do Cartoon Network, SBT e na Warner Channel nos EUA. A empresa gaucha Southlogic Studios, foi a responsável pela versão XBox do jogo. O desenvolvimento foi da BottleRocket e a distribuição da Konami.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;O jogo:&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;O jogador guia um monge do kung fu e três guerreiros especialistas em artes marciais, em uma missão para encontrar e proteger os Shen-Gong-Wu, objetos místicos que dão superpoderes ao seu proprietário. Os vilões da parada são liderados Jack Spicer, que tem ao seu lado um exército de robôs e uma bruxa chamada Wuya.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;No título, você controla um dos quatro guerreiros em uma enorme arena, com a possibilidade de atacar, se proteger, pular ou ativar um dos poderes Shen-Gong-Wu. Estes últimos, porém, têm um custo, cobrado em Chi, energia que é deixada pelos inimigos assim que eles são derrotados. Ou seja, você precisa lutar muito para obter a energia necessária para os ataques especiais.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Após algum tempo na arena, em certas ocasiões, você tem que jogar um minigame que lembra um pouco a brincadeira de “esconde-esconde”. Nesta situação, é necessário perseguir os outros adversários e tocá-los, dentro do limite de tempo estabelecido pelo game.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Novos jogos da Green Land Studios</title>
   <link href="//2005/12/22/novos-jogos-da-green-land-studios"/>
   <updated>2005-12-22T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/12/22/novos-jogos-da-green-land-studios</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Green Land Studios lançou dois novos jogos: Bate-Rebate e Dominó Chinês.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os dois jogos são distribuídos pelo SBT através do site &lt;a href=&quot;http://www.sbtdiversao.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;SBT Diversão&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você já pode conferir os dois jogos na galeria do jogosdaqui: &lt;a href=&quot;/2005/12/22/bate-rebate&quot;&gt;Bate-Rebate&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;/2005/12/22/domino-chines&quot;&gt;Dominó Chinês&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Dominó Chinês</title>
   <link href="//2005/12/22/domino-chines"/>
   <updated>2005-12-22T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/12/22/domino-chines</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;dominó-chinês&quot;&gt;Dominó Chinês&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Difere do dominó clássico, onde o jogador deve colocar em sequência peças que possuem extremidades iguais. No jogo chinês as peças são desempilhadas e são feitas combinações com outras peças para avançar. Quando é feita a combinação correta o par de peças é eliminado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador pode utilizar dos recursos 3D do jogo para melhor visualizar as peças no tabuleiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O Dominó Chinês da &lt;a href=&quot;http://www.greenlandstudios.com/&quot;&gt;Green Land Studio&lt;/a&gt; possui 3 modos de jogo: Jardim, Templo e Lago. Como os outros jogos do SBT Diversão, o game tem um ranking online onde o jogador pode disputar as melhores pontuações com outros jogadores.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Bate-Rebate</title>
   <link href="//2005/12/22/bate-rebate"/>
   <updated>2005-12-22T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/12/22/bate-rebate</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Bate-Rebate tem o melhor do estilo dos clássicos Arkanoid e Breakout, mas com um grande diferencial nos gráficos que são totalmente 3D.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Utilizando das muitas possibilidades que as novas dimensões trazem ao jogo, o estilo Arkanoid ganha um novo fôlego e inúmeras novas combinações para a jogabilidade, um exemplo disto são as fases onde vários blocos estão empilhados, algo impossível em jogos 2D do mesmo estilo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas gráfico não é tudo e a Green Land Studios sabe muito bem disso, pois criou mais de 50 fases com vários bônus que possibilitam muitos poderes a nave rebatedora, aliás o jogo tem 3 naves rebatedoras diferentes a sua escolha. Os poderes variam de esferas mais lentas até armas para equipar a sua nave para destruir os blocos mais rapidamente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bate-Rebate é diversão garantida para os fãs do estilo Arkanoid.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para jogar Bate-Rebate basta acessar o portal &lt;a href=&quot;http://www.sbtdiversao.com.br/Jogos/JogoDetalhar.aspx?IdJogo=7&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;SBT Diversão&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Show do Milhão Júnior</title>
   <link href="//2005/09/28/show-do-milhao-junior"/>
   <updated>2005-09-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/28/show-do-milhao-junior</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Todas as emoções do programa de televisão “Show do Milhão” do SBT com Silvio Santos estão neste cd.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As perguntas são narradas pelo próprio Silvio Santos, e as respostas são ilustradas, permitindo que a criança jogue sozinha ou acompanhada de seus pais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os recursos disponíveis na TV também estão nesse jogo, e o jogador poderá pedir ajuda às cartas, à plateia, aos alunos, ou ainda pular 3 vezes para alcançar a premiação máxima de 1 Milhão de reais (fictícia)…. jogue com seus colegas e desafie Silvio Santos no Show do Milhão Junior!
Com Certeza você também será um vencedor!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Show do Milhão Colecionador</title>
   <link href="//2005/09/20/show-do-milhao-colecionador"/>
   <updated>2005-09-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/20/show-do-milhao-colecionador</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Todas as emoções do programa de televisão “&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Show do Milhão&lt;/span&gt;” do SBT agora com as 4 edições em um só CD num total de 9000 perguntas. Brinque com &lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Silvio Santos&lt;/span&gt; no jogo mais excitante da TV Brasileira.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os recursos disponíveis na TV também estão nesse jogo, e o jogador poderá pedir ajuda às cartas, à platéia, aos universitários, ou ainda pular três perguntas para alcançar a pontuação máxima de R$ 1.000.000,00 (fictícia)…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Desafie Silvio Santos no Show do Milhão!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os prêmios conquistados durante as partidas são fictícios e meramente ilustrativos, não havendo forma real de premiação ou gratificação aos jogadores.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
</feed>