<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>Your Title - quadro-a-quadro</title>
 <link href="http://example.com/tags/quadro-a-quadro/index.xml" rel="self"/>
 <link href="http://example.com/tag/quadro-a-quadro.html"/>
 <updated>2018-11-14T12:30:23-02:00</updated>
 <id>http://example.com/tag/quadro-a-quadro.html</id>
 <author>
   <name>Author Here</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Mikura Going Home</title>
   <link href="http://example.com/2015/11/11/mikura-going-home"/>
   <updated>2015-11-11T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/11/11/mikura-going-home</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Existem centenas de espécies de águas-vivas ou medusas, algumas delas são utilizadas na culinária, principalmente na ásia. Outras espécies na biotecnologia, onde os cientistas utilizam a proteína verde fluorescente existente em algumas variedades para tentar entender melhor como certos genes se manifestam em outros seres vivos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apesar de toda essa diversidade de águas-vivas que encontramos na natureza, nenhuma delas se compara a Mikura, pois ao contrário da maioria, Mikura não vivia nos oceanos, mas na Lua. Um dia ela caiu do nosso satélite natural e foi parar aqui na Terra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Assim conhecemos a simpática protagonista do game Mikura Going Home da brasileira Quadro a Quadro.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;mikura-going-home&quot;&gt;Mikura Going Home&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A equipe de games da Quadro a Quadro composta por Rafael Valle Barradas (programaçaõ e arte) e Diego Bazante (áudio) criou um jogo simples de jogar, mas desafiador. O jogador consegue controlar Mikura com comandos simples, ajudando-a passar e desviar dos desafios do fundo do mar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da movimentação, Mikura pode mudar de cor para vencer os inimigos e ainda utilizar um dash para ganhar mais velocidade e destruir obstáculos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta com diversas fases, com direito a chefões e fases bônus.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataforma&quot;&gt;Plataforma&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game nasceu originalmente numa versão muito simples para o antigo sistema operacional BADA da Samsung, depois de alguns anos os gamedevs decidiram criar essa versão definitiva de Mikura Going Home.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo está disponível gratuitamente para &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.qaq.mikurafree&amp;amp;hl=pt_BR&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Android no Google Play&lt;/a&gt;
 e ainda existem planos para uma versão iOS.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-mikura-going-home&quot;&gt;Trailer de Mikura Going Home&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/WFwQcIX3BF4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de My Night Job da Webcore Games</title>
   <link href="http://example.com/2015/06/10/previa-de-my-night-job-da-webcore-games"/>
   <updated>2015-06-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/06/10/previa-de-my-night-job-da-webcore-games</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Sam Raimi diretor dos filmes do Homem-Aranha dos anos 2000, começou a fazer sua fama lá no início dos anos 80 com filmes de terror-comédia que se tonaram cult, estamos falando dos clássicos The Evil Dead, Evil Dead 2 e Army of Darkness.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se quando você viu esses filmes ficou com vontade de pegar a serra elétrica, sua boomstick (a arma de cano-serrado), entrar numa casa mal-assombrada, detonar os demônios e salvar o dia no melhor estilo insano do herói Ash Williams, então o game que a Webcore Games está desenvolvendo matará sua vontade.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;my-night-job&quot;&gt;My Night Job&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.mynightjobgame.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;My Night Job &lt;/a&gt;
é uma parceria entre a paulistana Webcore Games, o game designer Philip  Mangione e o artista Bruno Speranzoni.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O game é uma homenagem aos filmes clássicos de horror dos anos 80. Pessoas desesperadas, um ambiente fechado, uma ameaça aterrorizante, um herói que se sobressai e uma dose de humor. As referências são filmes como Phantasm, Evil Dead, A Hora do Pesadelo, A Coisa e Madrugada dos Mortos.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;My Night Job teve seu desenvolvimento iniciado após o edital de produção de jogos do SPCine de 2014, mas já era um projeto pensado por mais de 5 anos por seus criadores.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;part-time-hero&quot;&gt;Part-time hero&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na história do game, o jogador estará na pele do endividado Reggie que resolve fazer bico de Auxiliar de Resgate Noturno, isso mesmo, para pagar suas dívidas. Na primeira noite de trabalho, como é de praxe, os veteranos resolvem deixar todo o trabalho para o novato, deixando Reggie sozinho num casarão para dar conta do recado.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O gameplay de My Night Job é no melhor estilo beat ‘em up de arcades da década de 90, como The Simpsons Arcade Game e Teenage Mutant Ninja Turtles (ou o jogo das Tartarugas Ninjas, para quem viveu aquela época), mas claro, com todo aquele clima dos filmes citados. Também podemos perceber alguns elementos do divertidíssimo Metal Slug.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como é possível ver no vídeo abaixo que mostra a mansão onde o jogador foi abondado pelos veteranos, o jogador enfrentará hordas de monstros enquanto tenta guiar as pessoas até o helicóptero de resgate. Além dos punhos, o jogador poderá utilizar diversos objetos do cenário e armas para derrotar os monstrengos.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-gameplay-de-my-night-job&quot;&gt;Vídeo de gameplay de My Night Job&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/It3pWgvrwn0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;arte&quot;&gt;Arte&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;É claro que o melhor estilo visual para um game que faz homenagem a filmes dos anos 80 seria o pixel art e o game traz animações quadro a quadro como nos arcades dos anos 90, sem escala ou rotação, e cada cômodo traz referências dos filmes que inspiraram o game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Deve ser lançado exclusivamente para o PS4 no primeiro trimestre de 2016 e com a possibilidade de Xbox One e Steam serem brindados com versões alternativas no futuro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter/&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt;
 no BIG Starter 2015 do BIG Festival.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Groovy!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>