<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - quadro-a-quadro</title>
 <link href="//tags/quadro-a-quadro/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/quadro-a-quadro.html"/>
 <updated>2018-12-18T12:57:18-02:00</updated>
 <id>/tag/quadro-a-quadro.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Mikura Going Home</title>
   <link href="//2015/11/11/mikura-going-home"/>
   <updated>2015-11-11T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2015/11/11/mikura-going-home</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Existem centenas de espécies de águas-vivas ou medusas, algumas delas são utilizadas na culinária, principalmente na ásia. Outras espécies na biotecnologia, onde os cientistas utilizam a proteína verde fluorescente existente em algumas variedades para tentar entender melhor como certos genes se manifestam em outros seres vivos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apesar de toda essa diversidade de águas-vivas que encontramos na natureza, nenhuma delas se compara a Mikura, pois ao contrário da maioria, Mikura não vivia nos oceanos, mas na Lua. Um dia ela caiu do nosso satélite natural e foi parar aqui na Terra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Assim conhecemos a simpática protagonista do game Mikura Going Home da brasileira Quadro a Quadro.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;mikura-going-home&quot;&gt;Mikura Going Home&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A equipe de games da Quadro a Quadro composta por Rafael Valle Barradas (programaçaõ e arte) e Diego Bazante (áudio) criou um jogo simples de jogar, mas desafiador. O jogador consegue controlar Mikura com comandos simples, ajudando-a passar e desviar dos desafios do fundo do mar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da movimentação, Mikura pode mudar de cor para vencer os inimigos e ainda utilizar um dash para ganhar mais velocidade e destruir obstáculos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta com diversas fases, com direito a chefões e fases bônus.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/11/11/mikura-going-home/QuadroAQuadro_Mikura.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataforma&quot;&gt;Plataforma&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game nasceu originalmente numa versão muito simples para o antigo sistema operacional BADA da Samsung, depois de alguns anos os gamedevs decidiram criar essa versão definitiva de Mikura Going Home.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo está disponível gratuitamente para &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.qaq.mikurafree&amp;amp;hl=pt_BR&quot;&gt;Android no Google Play&lt;/a&gt; e ainda existem planos para uma versão iOS.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-mikura-going-home&quot;&gt;Trailer de Mikura Going Home&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/WFwQcIX3BF4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>