<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - steam</title>
 <link href="//tags/steam/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/steam.html"/>
 <updated>2025-10-21T07:56:52-03:00</updated>
 <id>/tag/steam.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Lux Ex – Legacy</title>
   <link href="//2025/10/21/lux-ex-legacy"/>
   <updated>2025-10-21T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/21/lux-ex-legacy</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Lux Ex – Legacy&lt;/em&gt; é um jogo que traz de volta a essência dos &lt;strong&gt;arcades clássicos&lt;/strong&gt;, com um toque moderno de &lt;strong&gt;caos e luz&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
Aqui, o jogador precisa destruir bugs e glitches dentro do próprio corpo astral para recuperar dados da fonte da luz da alma — sim, é tão filosófico quanto parece.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-tiro-vertical-para-o-autoconhecimento&quot;&gt;Um tiro vertical para o autoconhecimento&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo é um &lt;strong&gt;vertical shooter&lt;/strong&gt; sem fases salvas, em que cada tentativa é única.&lt;br /&gt;
As ondas de inimigos são &lt;strong&gt;geradas proceduralmente&lt;/strong&gt;, o que significa que não adianta decorar o caminho — você precisa realmente dominar os controles e reagir em tempo real.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/smPjEBosfNg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;mecânicas-e-estilo&quot;&gt;Mecânicas e estilo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Lux Ex – Legacy&lt;/em&gt; mistura o ritmo frenético de um &lt;em&gt;bullet hell&lt;/em&gt; com um visual que parece saído diretamente de um sonho digital.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;💥 &lt;strong&gt;Ondas geradas proceduralmente&lt;/strong&gt; — cada jogada é diferente.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🔫 &lt;strong&gt;Variedade de armas e poderes&lt;/strong&gt; — encontre o estilo que mais combina com você.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;⚙️ &lt;strong&gt;Dificuldade dinâmica&lt;/strong&gt; — o jogo se adapta à sua habilidade.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🧠 &lt;strong&gt;Temática filosófica&lt;/strong&gt; — bugs e luz se misturam numa metáfora sobre autodescoberta.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🕹️ &lt;strong&gt;Inspirado em clássicos dos anos 80&lt;/strong&gt;, mas com estética cyberpunk e trilha eletrônica intensa.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-joia-indie-brasileira&quot;&gt;Uma joia indie brasileira&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Desenvolvido por &lt;strong&gt;Caio Ribeiro Chagas&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;Martelo Nero&lt;/strong&gt;, e publicado pela &lt;strong&gt;Ilex Games&lt;/strong&gt;, &lt;em&gt;Lux Ex – Legacy&lt;/em&gt; mostra como a cena indie brasileira continua surpreendendo.&lt;br /&gt;
Com pouco mais de um nível, ele entrega uma experiência arcade pura — intensa, rápida e cheia de identidade.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;👉 Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/776280/Lux_Ex__Legacy/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Vitrum</title>
   <link href="//2025/10/20/vitrum"/>
   <updated>2025-10-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/20/vitrum</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Vitrum&lt;/em&gt; é um puzzle-plataforma em primeira pessoa que mistura física, energia e um toque de ficção científica.&lt;br /&gt;
Desenvolvido pela &lt;strong&gt;9heads Game Studios&lt;/strong&gt;, o jogo coloca você no controle de um androide capaz de absorver energia de cristais coloridos para liberar poderes impressionantes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;cristais-poderes-e-gravidade-invertida&quot;&gt;Cristais, poderes e gravidade invertida&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cada cor de cristal representa um tipo de energia diferente.&lt;br /&gt;
Alguns concedem habilidades, outros podem ser fatais — e o segredo é aprender a usá-los da forma certa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre os poderes disponíveis estão &lt;strong&gt;super pulos&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;criação de plataformas&lt;/strong&gt; e o destaque: &lt;strong&gt;inversão de gravidade&lt;/strong&gt;. Isso mesmo — o jogador pode desafiar as leis da física e caminhar de cabeça pra baixo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-laboratório-cheio-de-desafios&quot;&gt;Um laboratório cheio de desafios&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo se passa em um laboratório no deserto, repleto de salas com puzzles baseados em física e lógica.&lt;br /&gt;
São &lt;strong&gt;mais de 45 fases&lt;/strong&gt;, além de um &lt;strong&gt;editor de níveis&lt;/strong&gt; que permite criar e compartilhar seus próprios estágios com a comunidade.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/lAiM2DsvLtI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Outros destaques incluem:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;🧩 &lt;strong&gt;Combinação de poderes&lt;/strong&gt; para resolver puzzles complexos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🧠 &lt;strong&gt;Fases Insanas&lt;/strong&gt; desbloqueáveis ao coletar fragmentos de cristal.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🧍 &lt;strong&gt;Jogabilidade 3D fluida&lt;/strong&gt;, lembrando clássicos como &lt;em&gt;Portal&lt;/em&gt; e &lt;em&gt;QUBE&lt;/em&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-indie-brasileiro-no-steam&quot;&gt;Um indie brasileiro no Steam&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Apesar de lançado em 2012, &lt;em&gt;Vitrum&lt;/em&gt; ainda é um ótimo exemplo da criatividade dos estúdios brasileiros.&lt;br /&gt;
A proposta é simples, mas a execução impressiona — especialmente pelo sistema de física e pelos visuais limpos e atmosféricos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você curte jogos de puzzle com um toque de ação e física criativa, &lt;em&gt;Vitrum&lt;/em&gt; é uma joia escondida que merece ser revisitada.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;👉 Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/291270/Vitrum/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Fluffy Horde</title>
   <link href="//2021/04/23/fluffy-horde"/>
   <updated>2021-04-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2021/04/23/fluffy-horde</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Fluffy Horde é jogo 2D side-scrolling que mistura elementos de estratégia em tempo real e Tower Defense. A História do jogo gira em torno de uma horda mágica de coelhos criada por um Shaman. Depois de ter sido renegado dos três reinos, o Shaman está disposto a conquistar todos eles pela força. Você pode pará-lo?&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/lW-DLOvuK8k &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Uma experiência de estratégia única. Age of Empires e Warcraft não chegam nem perto ;)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Single player com 4 Mundos, mais de 100 levels, 400 insígnias para ganhar, muitos chefes para se lutar e muitas horas de diversão. Isso ficou meio tiozão, “MUITA DIVERSÃO”.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Online multiplayer (versus).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Impressionante voz que fará você fazer xixi na sua calça. Use roupas íntimas duplas para uma melhor experiência.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Coelhos. Temos 4.0309.894.859.483.495.809.348.530.834 deles e contando…&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Música feita por Deus. Nós temos Deus em nossa equipe, está certo! Quem você tem?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pixel Ripped 1989</title>
   <link href="//2021/04/19/pixel-ripped-1989"/>
   <updated>2021-04-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2021/04/19/pixel-ripped-1989</id>
   <content type="html">&lt;h1 id=&quot;homenagem-retro-à-história-dos-jogos&quot;&gt;Homenagem retro à história dos jogos&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Prepare-se para reviver os primeiros dias dos jogos em “Pixel Ripped 1989”, uma aventura maluca, retro e multidimensional de realidade virtual que leva você em uma jornada pela tela de um videogame de 8 bits e muito mais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/P2oVuz659Sk &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;p&gt;Ajude nossa heroína Dot e seus amigos pixelados a salvar o mundo enfrentando desafios de jogos clássicos dos anos 1980 pelas mãos habilidosas da estudante Nicola, do 2º ano, enquanto ela joga seu jogo favorito na sala de aula. Mas cuidado - as bordas da tela do console não irão parar o mal Senhor Cyblin!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um jogo dentro de um jogo, Pixel Ripped é original, divertido e cheio de surpresas que o farão adivinhar ao longo do caminho. Da sala de auna nos anos 1970, onde você jogará o primeiro jogo doméstico console, até a virada do milênio. Você será enfrentará os sprites 2D dos anos 70 aos gráficos 3D brilhantes e coloridos do
década de 90, Pixel Ripped é realmente uma viagem nostálgica e louca pelo caminho da sua memória gamer.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ninjin: Clash of Carrots</title>
   <link href="//2018/12/25/ninjin-clash-of-carrots"/>
   <updated>2018-12-25T15:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/25/ninjin-clash-of-carrots</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Ninjin: Clash of Carrots, da &lt;a href=&quot;/tags/pocket-trap&quot;&gt;Pocket Trap&lt;/a&gt; é um jogo com gráficos pixel art inspirados em animes, onde você jogará como o coelho Ninjin ou a raposa Akai para derrotar o Shogun Moe e recuperar as cenouras roubadas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game é uma inusitada mescla dos gêneros beat ‘em up e shoot ‘em up que deram origem a um side scrolling com uma ação intensa e frenética de aumentar os batimentos cardíacos, onde os heróis lutam com hordas de inimigos, tendo como cenário o Japão feudal.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/S0i6j6IKG7Q &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;modos&quot;&gt;Modos&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Conta com um modo co-op online ou local para até 2 jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Também existe o modo de sobrevivência “Live TV Show”, onde tenta-se combater as ondas de inimigos e ver quem consegue chegar o mais longe sem morrer.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;customização&quot;&gt;Customização&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ninjin: Clash of Carrots permite um alto grau de customização, com mais de 150 armas, máscaras, espadas, projéteis e outros itens, o que permite ao jogador evoluir seu personagem para enfrentar aqueles níveis que parecem intransponíveis.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;As cenouras funcionam como moeda que podem ser resgatadas na Corgi Store para novos equipamentos, ou na Shady Shop para armas especiais, máscaras e outros itens de personalização.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Disponível nas plataformas:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/809870/Ninjin_Clash_of_Carrots/&quot;&gt;PC (Steam)&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.playstation.com/en-us/games/ninjin-clash-of-carrots-ps4/&quot;&gt;PS4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.microsoft.com/pt-br/p/ninjin-clash-of-carrots/bpn65mshs43g?activetab=pivot:overviewtab&quot;&gt;Xbox One&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Distortions</title>
   <link href="//2018/12/21/distortions"/>
   <updated>2018-12-21T12:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/21/distortions</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Distortions, do estúdio brasileiro &lt;a href=&quot;/tags/among-giants&quot;&gt;Among Giants&lt;/a&gt;, é uma jornada musical através de um mundo imaginário desconhecido onde o jogador terá que juntar fragmentos de memórias passadas para descobrir sua identidade.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Uma garota acorda em um lugar estranho onde o tempo parece parado. Enquanto ela recupera sua identidade relembrando com a ajuda de um estranho homem mascarado, ela deve decidir o que deixar para trás para seguir em frente com sua vida e expectativas.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;A menina então decide explorar este lugar surreal e desconhecido, logo encontrando um diário com algumas anotações. Esses escritos levam a um violino. Com sua música, a garota consegue moldar o mundo, criando efeitos e mudanças extraordinários. Com cada nova música, surge uma nova ferramenta.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Usando um violino como uma arma, onde suas músicas podem alterar ambientes e ajudá-lo a fazer amizade com criaturas estranhas ao longo do caminho.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Uma aventura onde as músicas são suas armas e os contos de um diário, seu guia.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Controle a garota através dos mais diversos locais, como montanhas, florestas, cavernas, rios, lagos e até o mar, usando o poder de sua música para moldar o mundo ao seu redor. Crie pontes, explosões e barreiras. Torne-se invisível, mova pedras ao redor, aprenda a ouvir os sons do mundo e converse com ele através do seu violino.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Um game singleplayer baseado na superação de experiências e relacionamentos passados.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/us6fnD39TEI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Este lugar desconhecido e intrigante onde o passado da menina parece ter uma presença física. É um lugar imaginário onde tudo que você vê é feito de ecos de memórias distorcidas.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;O mundo do game é um lugar de beleza inigualável, onde você pode explorar montanhas, cavernas e rios.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Em Distorções, a progressão é dividida em três partes.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Uma linear onde o jogador aprenderá os controles e os aspectos básicos do jogo, sem a necessidade de um tutorial&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma de mundo aberto onde poderá decidir quais lugares deve ir primeiro.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Na terceira parte de Distorções, o jogador enfrentará uma mistura de aspectos de mundo aberto e linear.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Segundo os criadores, houve uma busca constante para que a progressão tivesse congruência e equilíbrio entre as linguagens usadas no cinema e no game:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Os elementos visuais e narrativos foram inspirados em filmes como “Eternal Sunshine of the Spotless Mind” e “The Fountain”, e jogos como “Shadow of Colossus” e “Silent Hill 2”.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;prêmios&quot;&gt;Prêmios&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Distortions conta com um primor técnico incrível, facilmente comprovado pelas imagens abaixo e não por acaso já ganhou diversos prêmios:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, “Best of BGS10” - GameSpot / Brazil Game Show.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, Best original idea - Spain international game festival (Azplay).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, “Best Brazilian Game” &amp;amp; “People’s Choice Award” - Brazilian International Game Festival (BIG).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, “Best Technology”; Indicado, “Best Music &amp;amp; Sound” - SBGames.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor, “Best Game” - Spcine.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista / Indicado, “Best Narrative” - Casual Connect / Indie Prize (2017).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista, Casual Connect / Indie Prize (2018).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Indicado, “Best Independent Game” &amp;amp; “Best Brazilian Game” - Brazil Game Awards (BGA).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Indicado, “Best Concept” &amp;amp; “Best Music &amp;amp; Sound” - AzPlay.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Indicado, “Best developing game” no Big starter do Brazilian International Game Festival (BIG).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Disponível para Windows diretamente no &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/772500/Distortions/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>No Heroes Here</title>
   <link href="//2018/12/19/no-heroes-here"/>
   <updated>2018-12-19T16:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/19/no-heroes-here</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No Heroes Here, da paulistana &lt;a href=&quot;/tags/mad-mimic-interactive&quot;&gt;Mad Mimic Interactive&lt;/a&gt;, é um co-op para um a quatro jogadores. 
Coordenação e cooperação são suas principais armas para o sucesso.
Os jogadores precisão trabalhar em equipe para tentar defender o castelo contra hordas de inimigos em uma jornada para recuperar os três amuletos de Noobland!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Quando o mal se aproxima e a devastação é certa … Quem terá o que é preciso para salvar o dia a fim de proteger os castelos e o Reino de uma desgraça iminente?&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Forças além de sua compreensão foram atingidas pelo terror e pelo caos. O exército quebrado e os heróis caídos do rei não podem protegê-lo. Cabe a você proteger o reino do mal e restaurar Noobland à glória!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Noobland já foi o maior e mais poderoso Reino do mundo - mas os dias de glória foram interrompidos por um ataque de forças malignas e misteriosas, que gerou infelicidade e calamidade.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/hPZqanU4O7U &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Desperte, o rei reuniu todos os heróis em seu reino para recuperar suas terras perdidas. Em todas as batalhas, ele levava seus três amuletos da sorte: um medalhão, um ursinho de pelúcia e sua coroa.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;O rei era triunfante - seu exército era inigualável e invicto. No entanto, os amuletos do rei perdiam-se no meio da batalha e, sem eles, sentia-se vulnerável e com medo. E com razão - para depois da perda de seus itens, veio fraqueza, derrota e dizimação.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;O rei, sem vontade de desistir, optou por fazer uma última resistência e enviou seu último campeão, o último herói de Noobland, em uma missão para recuperar seus amuletos da sorte: Você!&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;modos-cenários-e-personagens&quot;&gt;Modos, cenários e personagens&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Além do modo singleplayer, o game conta com modos co-op local e multiplayer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem dois níveis de dificuldade: normal e hardcore (uma única vida para enfrentar todo o jogo).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ainda têm três regiões diferentes para serem exploradas, cada uma com sua própria mecânica, inimigos e peculiaridades. Somando um total de 54 níveis e 9 desafios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador pode escolher entre 15 personagens jogáveis para enfrentar até 12 tipos de inimigos diferentes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível no Steam para Windows e Mac: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/696140/No_Heroes_Here/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/696140/No_Heroes_Here/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Também serão lançadas versões para PS4, Xbox e Nintendo Switch.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Fórmula Truck 2013</title>
   <link href="//2018/12/16/formula-truck-2013"/>
   <updated>2018-12-16T13:15:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/16/formula-truck-2013</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Desenvolvido para oferecer o realismo máximo, o simulador Fórmula Truck 2013 da brasileira &lt;a href=&quot;/tags/reiza-studios&quot;&gt;Reiza Studios&lt;/a&gt; traz os caminhões que competiram na temporada de 2013, e os principais autódromos brasileiros. Sinta a experiência de correr à bordo dos super-caminhões de 5 toneladas e turbinados com 1200HP que competem na categoria!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Pela sofisticação técnica o jogador pode acertar o seu carro ajustando transmissão, suspensão, freios e pneus para obter melhor desempenho, seguindo os mesmo principios da realidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com seus vários modos de jogo, onde é possível correr sozinho, contra o computador ou contra outras pessoas pela internet, em treinos, corridas ou até um campeonato virtual completo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foca no máximo realismo, por isso foi desenvolvido com o apoio de equipes e pilotos profissionais para simular fielmente a realidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem vários níveis de dificuldade e ajudas de pilotagem, permitindo ao jogador novato se aclimatizar com o desafio de pilotar um caminhão de corrida.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/bVeiTyW_-8c &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Simula a temporada 2013 da Formula Truck&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;26 caminhões e pilotos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;14 pistas fielmente reproduzidas em 18 traçados diferentes&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Alta Tecnologia&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Une o melhor em gráficos, audio e jogabilidade para uma experiência totalmente imersiva.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível para Windows diretamente no Steam: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/273750/Formula_Truck_2013/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/273750/Formula_Truck_2013/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ballistic Overkill ganha atualização com modo &#39;Juggernaut&#39; e novas skins</title>
   <link href="//2018/12/12/ballistic-overkill-ganha-atualizacao-com-modo-juggernaut-e-novas-skins"/>
   <updated>2018-12-12T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/12/ballistic-overkill-ganha-atualizacao-com-modo-juggernaut-e-novas-skins</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A porto-alegrense &lt;a href=&quot;/tags/aquiris-game-studio&quot;&gt;Aquiris Game Studio&lt;/a&gt; acaba de anunciar a atualização 1.5.4 para seu FPS &lt;a href=&quot;/2018/12/11/ballistic-overkill&quot;&gt;Ballistic Overkill&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;modo-juggernaut&quot;&gt;Modo Juggernaut&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A empresa adicionou um novo modo ao jogo, chamado Juggernaut:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Juggernaut é uma nova maneira de jogar o Overkill Balístico. Nos jogos Juggernaut, uma motosserra de ouro está no chão esperando para ser coletada. O jogador que escolhe a arma se transforma no Juggernaut - uma classe especial com muita health, O Juggernaut vai marcar pontos para cada momento que estiver vivo e ainda mais pontos para cada eliminação de jogador. Os outros jogadores devem tentar matar o Juggernaut, e eles vão marcar pontos proporcionalmente à quantidade de dano causado a eles. O Juggernaut pode parecer overpowered, mas todos os jogadores sabem sua localização. Isso deve adicionar uma dinâmica interessante aos jogos Juggernaut que você não verá em nenhum outro lugar.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;missões-juggernaut&quot;&gt;Missões Juggernaut&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Seis novas missões foram adicionadas ao jogo, estas giram em torno do novo modo de jogo Juggernaut.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;novas-skins-femininas&quot;&gt;Novas skins femininas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Foram adicionadas as versões femininas das classes Berserker e Marksman. Agora todas as classes têm uma skin feminina disponível gratuitamente.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;dlc-guerrilha-e-la-muerte&quot;&gt;DLC: Guerrilha e La Muerte&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Liberadas via DLC novas skins para a versão Guerrilla do Shadow e outra chamada de La Muerte, que é uma fantasia festiva.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;mudanças-gerais&quot;&gt;Mudanças gerais&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Além dos itens acima, a atualização 1.5.4 conta também com:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Maior quantidade de vida de Grenadier de 200 para 230.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Melhorias no desempenho geral.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vozes de caracteres em cache no início do jogo. Isso deve reduzir a quantidade de tempo para carregar um mapa do jogo.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Corrigida a API de gráficos do DirectX 12.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Confira mais detalhes na &lt;a href=&quot;https://steamcommunity.com/games/ballistic/announcements/detail/1718584000965490539&quot;&gt;página Steam do Ballistic Overkill&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Bad Rats: A Vingança dos Ratos</title>
   <link href="//2018/12/12/bad-rats-a-vinganca-dos-ratos"/>
   <updated>2018-12-12T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/12/bad-rats-a-vinganca-dos-ratos</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quando os ratos estão no controle, os gatos estão perdidos!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os Ratos querem sua vingança contra seus arqui-inimigos, os Gatos, e com sua ajuda, em Bad Rats isso vai acontecer. Neste jogo você precisa encontrar soluções para os quebra-cabeças, e ajudar os Ratos a executar seus planos de aniquilação.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Bad Rats é um jogo do gênero puzzle físico. O seu objetivo muda a cada mapa, mas é basicamente fazer um objeto (chave), atingir outro objeto (destino), utilizando princípios de física real, como o peso dos objetos, construindo alavancas, caminhos e outros modos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os temas dos mapas são bastante variados, mas resolvendo um mapa irá sempre resultar na aniquilação de um Gato, com alguma violência cartoon, além de sangue cartoon e peças de corpos voando pela tela.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem soluções incontáveis para cada mapa, o que torna o jogo fascinante. E você, que solução você inventa para vencer o jogo?&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/IAu4oJzzNDI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataforma&quot;&gt;Plataforma&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo está disponível para Windows e pode ser comprado:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/shop-p.htm&quot;&gt;No site da Invent4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/34900/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Você pode também pode conferir um pouco do jogo na demo disponível em &lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/rats/demo-p.htm&quot;&gt;http://www.invent4.com/rats/demo-p.htm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Sword Legacy: Omen</title>
   <link href="//2018/12/07/sword-legacy-omen"/>
   <updated>2018-12-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/07/sword-legacy-omen</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Embarque em uma reedição sangrenta e brutal dos mitos do Rei Arthur como Uther, um cavaleiro vingativo auxiliado por Merlin, um feiticeiro antigo, em busca da Excalibur há muito perdida. Sobreviva a intensos combates em turnos neste RPG tático enquanto viaja pela Broken Britannia, uma terra devastada pela intriga e pelo engano.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história-do-projeto&quot;&gt;História do Projeto&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A carioca &lt;a href=&quot;/tags/firecast-studio&quot;&gt;Firecast Studio&lt;/a&gt; começou o desenvolvimento do &lt;a href=&quot;https://www.swordlegacy.com/&quot;&gt;Sword Legacy: Omen&lt;/a&gt; em 2014. O pequeno estúdio, composto por apenas quatro pessoas, começou por prototipar novos mecanismos para um jogo tático baseado em turnos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Depois de desenvolver uma jogabilidade divertida e desafiadora, em 2015 uma parceria foi formada, com a também carioca, Fableware Narrative Design, outro estúdio independente focado em experiências baseadas em histórias. Desde então que o projeto evoluiu para uma propriedade intelectual transmídia, tendo o jogo como seu primeiro e principal produto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em 2016, Sword Legacy: Omen participou de vários eventos e ganhou prêmios de prestígio, entre eles o prêmio de Melhor Storytelling no Festival SBGames. Finalmente, em 2017, uma parceria de publicação foi estabelecida com a Team17 (desenvolvedora da famosa franquia Worms).&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história-e-jogabilidade&quot;&gt;História e jogabilidade&lt;/h2&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Antes da Era de Ouro de Artur, nosso reino estava perdido, despedaçado e decadente; reinos dilacerados&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O senhor da Mércia foi assassinado, seu amor raptado e sua casa não existe mais. Como Uther, você deve liderar seu bando de companheiros durante as missões cheias de desafios. Forje alianças desconfortáveis ​​para adquirir a mítica espada Excalibur e derrotar o sinistro duque obcecado pelo poder de Wessex.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Prove seu valor como um estrategista, explorando todos os cinco reinos e locais perigosos, como uma fortaleza congelada escondendo um segredo obscuro, uma antiga abadia transformada em uma câmara de tortura medonha e a ilha mística de Avalon. Sobreviva a emboscadas e resgate os necessitados, fazendo uso das habilidades de cada herói para resolver quebra-cabeças e derrotar seus inimigos. Cabe a você definir o destino da Britannia… Mas a que custo?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sword Legacy: Omen é sempre um desafio. Como estrategista, você precisará planejar seu curso de ação com quatro heróis por vez. No entanto, esteja pronto para se adaptar e improvisar, pois os resultados sempre mudam com base nas habilidades escolhidas e nas chances de um ataque.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jUAKvfDi_yc &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;principais-características&quot;&gt;Principais características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Combate Tático: Aprenda a importância do posicionamento estratégico e desencadeie combinações de habilidades poderosas com sua equipe.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Exploração Livre: Quando não estiver em combate, investigue o meio ambiente, encontre documentos, colete tesouros, resolva enigmas e descubra segredos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Personalização partidária: Adapte os heróis ao seu estilo de jogo, gerencie sua equipe e progrida com o desbloqueio de mais de 70 habilidades passivas ou ativas exclusivas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Hordas de Inimigos e Chefes Únicos: Lute contra uma variedade de monstros cruéis e enfrente monstros poderosos em batalhas extenuantes, como multidões de vítimas assoladas pela peste, cavaleiros distorcidos e um dragão faminto de carne.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sistema de Estresse: Use todas as suas forças para se tornar vitorioso, mas esvazie sua força de vontade e testemunhe seus heróis caindo em pânico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambiente Interativo: Estude seu ambiente e realize movimentos mortais inteligentes, explodindo barris explosivos e empurrando os inimigos para fora das bordas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Estilo de arte old-school com uma torção escura: Reviva a estética bonita de animações clássicas fundida com visuais sombrios inspirados por graphic novels.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma abordagem diferente sobre um mito clássico: experimente as lendas arturianas como nunca antes, à medida que personagens e locais famosos são renovados em um enredo maduro de vingança, honra, conspiração e alquimia.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;características-de-combate&quot;&gt;Características de combate&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Questões de Posicionamento: Golpeie de terreno alto, flanqueie seus oponentes e use overwatch para ter sempre a vantagem.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambiente Interativo: Estude seu entorno e faça movimentos mortais explodindo barris explosivos e empurrando os inimigos para fora das bordas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Seus heróis são especiais: o poder deles excede o das pessoas comuns, então use sua força de vontade para aumentar as estatísticas e obter Pontos de Ação extras!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ninguém está seguro: seja avisado, esvazie sua força de vontade e arrisque as consequências de ter seus heróis vítimas do pânico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Overkill: Lide com danos massivos e realize assassinatos terríveis para causar medo em seus inimigos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;prêmios&quot;&gt;Prêmios&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game já ganhou diversos prêmios e reconhecimentos, entre eles:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Vencedor na categoria “Melhor narrativa” - SBGames, setembro de 2016&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2º lugar no QuoVadis 2017 - Quo Vadis, maio de 2017&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista na categoria “Melhor game brasileiro de 2017” - BIG Festival, junho de 2017&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2º lugar na categoria “Melhor jogo” - Rio Indie Games, novembro de 2016&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista na categoria “Melhor game” - SBGames, setembro de 2016&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Finalista na categoria “Melhor áudio” - SBGames, setembro de 2016&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo está disponível para Windows diretamente no Steam: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/690140/Sword_Legacy_Omen/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/690140/Sword_Legacy_Omen/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Möira</title>
   <link href="//2018/12/02/moira"/>
   <updated>2018-12-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/02/moira</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Möira da &lt;a href=&quot;/tags/onagro-studios&quot;&gt;Onagro Studios&lt;/a&gt; de Belo Horizonte, Minas Gerais, é um game de plataforma inspirado nos clássicos games de 8-bit, que lembra muito jogos do GameBoy, mas com uma abordagem mais moderna.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2018/12/02/moira/personagens.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O jogador estará na pele de Rubick, um jovem aprendiz de mágico que está a procura de seu mestre desaparecido. O herói terá que viajar através dos Reinos Mágicos imitando os poderes dos inimigos e aprendendo como combiná-los utilizando a varinha deixada por seu mestre. Entretanto, a aventura de Rubick não será fácil, pois ele lutará contra inimigos capazes de distorcer os limites e quebrar as regras da terra de Möira.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Arte no estilo pixel art de 8-bit&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Muitas paletas de cores retrô para serem escolhidas&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Várias combinações de magias&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma história épica&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Dialogos divertidos e inusitados&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma mistura de gameplay old-school com um toque conveniente de modernidade focada na diversão&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Fácil de jogar, difícil de dominar&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Trilha sonora inspirada em games retrô e modernos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Suporte a Gamepad&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gameplay similar a famosos games de plataforma, como: Kirby, Mega Man, Duck Tales e Wonder Boy.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer&quot;&gt;Trailer&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/iXGRVygXDBU &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Confira mais do jogo na sua &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/502250/Moira/&quot;&gt;página no Steam&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Möira</title>
   <link href="//2018/12/02/moira"/>
   <updated>2018-12-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/02/moira</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Möira da &lt;a href=&quot;/tags/onagro-studios&quot;&gt;Onagro Studios&lt;/a&gt; de Belo Horizonte, Minas Gerais, é um game de plataforma inspirado nos clássicos games de 8-bit, que lembra muito jogos do GameBoy, mas com uma abordagem mais moderna.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2018/12/02/moira/personagens.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O jogador estará na pele de Rubick, um jovem aprendiz de mágico que está a procura de seu mestre desaparecido. O herói terá que viajar através dos Reinos Mágicos imitando os poderes dos inimigos e aprendendo como combiná-los utilizando a varinha deixada por seu mestre. Entretanto, a aventura de Rubick não será fácil, pois ele lutará contra inimigos capazes de distorcer os limites e quebrar as regras da terra de Möira.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Arte no estilo pixel art de 8-bit&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Muitas paletas de cores retrô para serem escolhidas&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Várias combinações de magias&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma história épica&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Dialogos divertidos e inusitados&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma mistura de gameplay old-school com um toque conveniente de modernidade focada na diversão&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Fácil de jogar, difícil de dominar&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Trilha sonora inspirada em games retrô e modernos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Suporte a Gamepad&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gameplay similar a famosos games de plataforma, como: Kirby, Mega Man, Duck Tales e Wonder Boy.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer&quot;&gt;Trailer&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/iXGRVygXDBU &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Confira mais do jogo na sua &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/502250/Moira/&quot;&gt;página no Steam&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Death’s Life</title>
   <link href="//2016/03/16/deaths-life"/>
   <updated>2016-03-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2016/03/16/deaths-life</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Torne-se aprendiz da morte e sinta todo o seu poder na ponta do mouse.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;aprendiz-da-morte&quot;&gt;Aprendiz da morte&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Em Death’s Life você é o novo aprendiz da morte. E é o seu trabalho ajudar a coletar as almas de suas vítimas. Mas você deve fazer isso de uma forma natural, usando intricadas reações em cadeias para criar acidentes perigosos e divertidos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;estética&quot;&gt;Estética&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo possui uma estética estilizada e uma jogabilidade baseada no conceito de reações em cadeia. Para prosseguir no game, o jogador deve interagir com os objetos na cena de modo a resolver o puzzle, desencadeando uma sequência de eventos que resultem na morte de suas vítimas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;humor&quot;&gt;Humor&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Death’s Life está repleto de humor e de referências à cultura pop e apresenta ao jogador uma série de desafiantes puzzles, nas mais variadas situações do cotidiano. Uma vez que o jogador descubra a ordem correta dos objetos, uma complexa reação em cadeia se inicia, resultando ao final do puzzle em uma animação que apresenta de forma trágica e ao mesmo tempo cômica a morte “acidental” do alvo.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/XrW-EkiGhG0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;umbu-games&quot;&gt;Umbu Games&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game foi desenvolvido pela Umbu Games, uma pequena desenvolvedora independente formada por apenas duas pessoas (as quais você deve matar para concluir a última fase do game). A desenvolvedora brasileira está atualmente participando do programa de aceleração GameFounders, o maior programa de aceleração para desenvolvedoras de jogos do mundo, aonde a equipe desenvolveu grandes melhorias para o Death’s Life.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está atualmente disponível nas lojas &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/502100/Deaths_Life/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;https://www.humblebundle.com/store/deaths-life&quot;&gt;Humble Store&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;https://umbugames.itch.io/deaths-life&quot;&gt;Itch.io&lt;/a&gt;, em breve estará também a venda em outras lojas.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Alkimya acaba de ser Greenlit</title>
   <link href="//2016/01/22/alkimya-acaba-de-ser-greenlit"/>
   <updated>2016-01-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2016/01/22/alkimya-acaba-de-ser-greenlit</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Arrume o seu laboratório, separe seus ingredientes e prepare-se para a ação. O estúdio brasileiro Bad Minions foio Greenlit pela Steam e está anunciando um novo jogo baseado no universo da alquimia:&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Torne-se um mestre alquimista, criando suas próprias poções sem seguir receitas, resolvendo puzzles e lutando contra ameaçadoras criaturas. Molde a realidade usando os elementos principais (ar, água, fogo e terra) para criar novos (lava, eletricidade, gel, areia) e assim manipular o ambiente para ter vantagem. Mude os frascos para criar diferentes efeitos, transformando uma explosão numa barreira.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/L-mF_FJ_vbA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Alkimya acontece num mundo de fantasia, numa região que antes fora o berço da alquimia, mas agora está devastada por uma antiga guerra. A terra foi abandonada e cobaias de décadas de experimentos escaparam e fizeram do local o seu covil.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Seth acorda nesta perigosa área, confuso e sem memórias, mas com algum conhecimento alquímico. Ele começa então sua jornada para sobreviver e recuperar sua identidade, ajudado por um misterioso homúnculo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O título será lançado para PC/Mac/Linux e Consoles e deve chegar às lojas em 2017. Alkimya promete ser um jogo de aventura com elementos de RPG e ação. Um amigo também poderá participar da aventura com o modo multiplayer local, se juntando à história principal como um homúnculo voador.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;greenlight&quot;&gt;Greenlight&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Atualmente, o jogo está realizando a campanha do Greenlight da Steam e ocupa a 16ª colocação de mais de 1900 jogos após nove dias de campanha. Alkimya também foi finalista do BIG Starter em 2015.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Qasir al-Wasat chega para PC, Mac e Linux</title>
   <link href="//2015/12/10/qasir-al-wasat-chega-para-pc-mac-linux"/>
   <updated>2015-12-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/12/10/qasir-al-wasat-chega-para-pc-mac-linux</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Invisível, frágil e mortal você assume o papel de um demônio invocado à Síria medieval para uma misteriosa missão de assassinato.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://qasirgame.com&quot;&gt;Qasir al-Wasat&lt;/a&gt; jogo brasileiro do gênero stealth action-adventure, chega ao Steam, Humble Store e Nuuvem no dia 19 de Janeiro de 2016. O jogo, desenvolvido pelo time curitibano Aduge Studio e publicado pela Zueira Digital, foi aclamado por sua distinta visão criativa e caráter audacioso.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Repleto de mistérios, charadas e furtividade, é uma obra inteligente de ocultismo oriental, que recomendo fortemente conferir. — Adam Smith, Rock, Paper , Shotgun!&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;A Aduge criou aqui um excelente videojogo “polvilhado” de criatividade e brilhantismo, posso até afirmar com muitas certezas que não há e nunca houve nada semelhante a este jogo no mundo dos jogos.” — Paulo Figueiredo, Gaming Portugal&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Meu coração me diz estarmos diante de uma verdadeira jóia, capaz de misturar sutilmente gêneros vastamente diferentes.” — Marco Tassani, The Shelter&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Qasir é também […] o mais autêntico e valioso jogo produzido no Brasil nos últimos anos.” — Rique Sampaio, Arena IG.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Indicado — IndieCade 2012&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Jogue como uma criatura invisível e frágil, conjurada de outro mundo para completar uma missão de assassinato num palácio enigmático. Preste atenção onde pisa e escolha cuidadosamente como matar suas vítimas, pois sons altos e manchas de sangue denunciarão sua posição a inimigos. Investigue mensagens escondidas, escute furtivamente a conversas dos guardas da fortaleza e procure passagens secretas, já que nem tudo é o que parece e tesouros antigos esperam para serem descobertos.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/MAVjuOhDWkA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Qasir al-Wasat estará disponível para PC, Mac e Linux com suporte a gamepad e teclado.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pesadelo - Regressão</title>
   <link href="//2015/12/02/pesadelo-regressao"/>
   <updated>2015-12-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/12/02/pesadelo-regressao</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogo Pesadelo – Regressão é o segundo título da série. Já está aprovado na Greenlight e será vendido na Steam e em outras lojas. O jogo está sendo desenvolvido em Unreal.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;teaser-de-pesadelo---regressão&quot;&gt;Teaser de Pesadelo - Regressão&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jyq7-ECqP8A &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Além de aproveitar o sucesso do primeiro, que foi jogado por Zangado e Pew Die Pie, dentre outros youtubers famosos, Pesadelo Regressão tem uma história imersiva e cheia de possibilidades, colocando ainda elementos da cultura e do folclore brasileiro.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Side Quest da Miris Mind no Greenlight</title>
   <link href="//2015/10/23/side-quest-da-miris-mind-no-greenlight"/>
   <updated>2015-10-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/10/23/side-quest-da-miris-mind-no-greenlight</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em tempos onde programas culinários como MasterChef fazem um grande sucesso, que tal um game onde o herói é o cozinheiro numa aventura épica? Essa é a proposta da paulistana &lt;a href=&quot;http://www.mirismind.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Miris Mind&lt;/a&gt;
 que está finalizando o desenvolvimento de seu novo game e iniciou sua campanha de &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=527592042&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Greenlight &lt;/a&gt;
no Steam.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;side-quest&quot;&gt;Side Quest&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segundo a Miris Mind, o game une elementos de combate beat ‘em up, com uma história divertida sobre um cozinheiro que acaba virando herói e se vê obrigado a cumprir uma missão que um mago muito suspeito lhe deu.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Enquanto isso um jovem e insistente aprendiz de vilão se esforça para impedir o herói de terminar essa inusitada jornada repleta de ação, hordas de inimigos e até um cavaleiro lendário. (comenta a equipe)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-side-quest&quot;&gt;Trailer de Side Quest&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/S1xVpfPhB08 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;greenlight&quot;&gt;Greenlight&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A gamedev iniciou recentemente sua campanha no Greenlight para ver seu game publicado na plataforma Steam, se você gostou do que viu, ajude com seu voto: &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=527592042&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=527592042&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo está programado para ser lançado no final de 2015, inicialmente para PC, MAC e Linux.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>ZombieZoid - Zenith</title>
   <link href="//2015/10/07/zombiezoid-zenith"/>
   <updated>2015-10-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/10/07/zombiezoid-zenith</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Se você é fã dos filmes de zumbi de George A. Romero, como os clássicos A Noite dos Mortos  Vivos (Night of the Living Dead) e Despertar dos Mortos (Dawn of the Dead), mas também gosta de um bom toque de humor como o filme Todo Mundo Quase Morto (Shaun of the Dead) de Edgar Wright, então o jogo que a brasileira Adhoc Games passou dois anos desenvolvendo foi feito pra você.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;zombiezoid---zenith&quot;&gt;ZombieZoid - Zenith&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://zombiezoid.com&quot;&gt;ZombieZoid - Zenith&lt;/a&gt;
 é um jogo de ação em terceira pessoa onde o jogador controlará o pequeno Arthur durante um verdadeiro apocalipse zumbi. Arthur terá que sobreviver aos comedores de cérebros enquanto tentar resgatar sua namorada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Claro que durante toda essa aventura existirão momentos para relaxar, como tirar selfies com os zumbis!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;brains&quot;&gt;Brains!&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game conta com diversos tipos de inimigos, desde os pirralhos da rua até a empregada da casa, que além de virar zumbi está brava, pois quer um aumento de salário.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta com diversos cenários clássicos de filmes de zumbi, como masmorras, cemitério, túneis, florestas e cavernas. Todos eles, claro, cheios de desmiolados nada amigáveis.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-demo&quot;&gt;Plataformas e demo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;ZombieZoid - Zenith está disponível para PC, pode ser comprado diretamente no &lt;a href=&quot;http://zombiezoid.com/landing/&quot;&gt;site do jogo&lt;/a&gt; ou no &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/403230&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;. Você também pode experimentar um pouco do jogo na &lt;a href=&quot;https://goo.gl/cD4pxO&quot;&gt;demo&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A equipe de desenvolvimento da &lt;a href=&quot;http://www.adhocgames.com.br/&quot;&gt;Adhoc Games&lt;/a&gt; pretende lançar a versão para PS4 para o Natal deste ano. Renas zumbis?&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jkhTN6IWDys &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ballistic Overkill - DevTalk #02</title>
   <link href="//2015/09/04/ballistic-overkill-devtalk-02"/>
   <updated>2015-09-04T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/09/04/ballistic-overkill-devtalk-02</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Aquiris Game Studio liberou o DevTalk #02 do &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/296300/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Ballistic Overkill&lt;/a&gt;
, no vídeo podemos ver Jesús Fabre (PR), Jean Ruas (Game Master) e Amilton Diesel (Diretor de Arte Técnico) falando sobre fase beta, early access no steam, criação da história do game pela comunidade, a evolução das cores do jogo e a utilização da técnica de construção procedural de texturas Substance que permitiu reduzir consideravelmente o tamanho dos arquivos de mapa do Ballistic.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;confira-o-vídeo-ballistic-overkill-devtalk-02&quot;&gt;Confira o vídeo Ballistic Overkill DevTalk #02&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/TkajsP42v00 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Game brasileiro Paper Cat ajuda ONGs</title>
   <link href="//2015/08/25/game-brasileiro-paper-cat-ajuda-ongs"/>
   <updated>2015-08-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/08/25/game-brasileiro-paper-cat-ajuda-ongs</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Para quem é fã de gatos, sabe bem o quanto os bichanos gostam de brincar, seja com uma simples borrachinha de dinheiro ou até mesmo com uma borboleta que resolveu dar os ares dentro da sua casa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É nessa ideia que o game &lt;a href=&quot;http://papercatgame.tumblr.com/&quot;&gt;Paper Cat&lt;/a&gt; da Ilusis Interactive apresenta o gato de papel Slick, o levado protagonista deste game de plataforma 2D que está em desenvolvimento pelo estúdio brasileiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante suas aventuras Slick precisa resolver puzzles enquanto evita acordar seu dono Frank.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;adoção-e-proteção&quot;&gt;Adoção e proteção&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Um fato muito interessante do projeto: parte do lucro das vendas do jogo será revertida para ONGs de adoção de gatos. Na fanpage do projeto existem mais informações sobre a iniciativa: &lt;a href=&quot;https://www.fb.com/papercatgame&quot;&gt;https://www.fb.com/papercatgame&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game já iniciou sua &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=499203717&quot;&gt;campanha de Greenlight&lt;/a&gt; e deve ser lançado em meados de 2016 para PC e MAC, sendo que ainda existe possibilidade de sair para PS4 e XBox One no futuro.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-paper-cat&quot;&gt;Vídeo de Paper Cat&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/pfdqk59ZxZ4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Games brasileiros com desconto</title>
   <link href="//2015/08/06/games-brasileiros-com-desconto"/>
   <updated>2015-08-06T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/08/06/games-brasileiros-com-desconto</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O que &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/sub/64793/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Odallus - The Dark Call&lt;/a&gt;
 da JoyMasher, &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/382490/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Relic Hunters Zero&lt;/a&gt;
 da Rogue Snail e &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/352620/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Porcunipine&lt;/a&gt;
 da Big Green Pillow tem em comum? Além de serem games brasileiros no Steam, eles também podem ser baixados com desconto ou até de graça como é o caso do Relic Hunters Zero que será lançado dia 18 deste mês.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O pacote com os games Odallus e Oniken pode ser adquirido por apenas R$ 32,99, assim como o party game Porcunipine que também está com desconto, custando apenas R$ 9,99, metade de seu preço normal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[caption id=”attachment_3396” align=”aligncenter” width=”640”]
 Porcunipine[/caption]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você curte games e também gosta de economizar, além das promoções citadas acimas, também &lt;a href=&quot;https://codigosdesconto.com.br/categoria-dos-cupons/games&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;clique aqui e economize no seu game&lt;/a&gt;
 com códigos de desconto que podem ser utilizados em várias lojas online de games do Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ficou curioso sobre os 3 games citados? Então confira abaixo o trailer de cada um deles:&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;trailer-de-odallus---the-dark-call&quot;&gt;Trailer de Odallus - The Dark Call&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/QhQ9NbuAOwI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-relic-hunters-zero&quot;&gt;Trailer de Relic Hunters Zero&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/SI5QTiWWGO4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-odallus---the-dark-call-1&quot;&gt;Trailer de Odallus - The Dark Call&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/FUMC9UyKjOQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Relic Hunters Zero</title>
   <link href="//2015/07/30/previa-de-relic-hunters-zero"/>
   <updated>2015-07-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/30/previa-de-relic-hunters-zero</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.roguesnail.com/relic-hunters-zero/&quot;&gt;Relic Hunters Zero&lt;/a&gt; é o mais novo game da brasileira Rogue Snail. Pra quem não conhece, a Rogue Snail é a marca que o gamedev Mark Venturelli utiliza para seus games. No caso do RHZ, o artista foi Betu Souza, enquanto Venturelli trabalhava na programação e game design do projeto.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;relic-hunters-zero&quot;&gt;Relic Hunters Zero&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segundo a equipe de desenvolvimento, Relic Hunters Zero é um game de tiro, onde o jogador enfrentará patos espaciais, mas ao contrário da maioria dos jogos do estilo que privilegiam apenas o reflexo, RHZ valoriza a capacidade tática do jogodador, permitindo que o uso de cobertura e tipos de munição ampliem o gameplay clássico.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;a-relíquia-nascida-numa-jam&quot;&gt;A relíquia nascida numa jam&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Cada vez mais tem se tornado comum ver games brasileiros que nasceram em game jams chegarem ao mercado.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;eu e o Betu estávamos participando de uma Jam que deu errado. Eu fiquei doente no meio e tivemos que abandonar. Mas estávamos gostando tanto do jogo que decidimos terminar no outro final de semana. Mas aí veio mais um final de semana, e mais um… hahahah! (comenta Mark Venturelli)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Durante o último ano os dois gamedevs trabalharam em suas horas vagas, somando um total de 3 meses de trabalho. Horas vagas? Sim, pois tanto Mark, quanto Betu Souza fazem parte do time de desenvolvimento do famoso Chroma Squad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Recentemente o game foi o vencedor da categoria “Jogo de Entretenimento” do BIG Starter do BIG Festival.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da ação tática, o game também se destaca por sua arte, tendo um estilo visual extremamente colorido e criativo.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/SI5QTiWWGO4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;open-source&quot;&gt;Open source&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Outro fato muito legal sobre o game é que a Rogue Snail abriu o código fonte do Relic Hunters Zero,  que está disponível no GitHub: &lt;a href=&quot;https://github.com/mventurelli/relichunterszero&quot;&gt;https://github.com/mventurelli/relichunterszero&lt;/a&gt;. Se você tambem é &lt;a href=&quot;https://github.com/giacomelli&quot;&gt;programador&lt;/a&gt;, vai querer conferir o game “mais de perto” e talvez até contribuir com ele. Para quem se interessou, o Mark Venturelli postou um tutorial mostrando como &lt;a href=&quot;http://www.roguesnail.com/how-to-make-your-own-gun-in-relic-hunters-zero/&quot;&gt;adicionar uma nova arma ao game&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game tem previsão de lançamento para 18 de agosto no &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/382490/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;. A primeira plataforma a receber o game será o Windows, todavia Mac e Linux estão nos planos da Rogue Snail, mas ainda sem previsão.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Gryphon Knight Epic ganha data de lançamento</title>
   <link href="//2015/07/28/gryphon-knight-epic-ganha-data-de-lancamento"/>
   <updated>2015-07-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/28/gryphon-knight-epic-ganha-data-de-lancamento</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em abril fizemos uma &lt;a href=&quot;/2015/04/09/previa-de-gryphon-knight-epic&quot;&gt;prévia&lt;/a&gt;
 de &lt;a href=&quot;http://gryphonknightepic.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Cryphon Knight Epic&lt;/a&gt;
 da catarinense Cyber Rhino Studios, um mês depois a galera do Insert Coins fez um &lt;a href=&quot;/2015/05/15/novo-video-de-gameplay-de-gryphon-knight-epic/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;vídeo de gameplay do jogo&lt;/a&gt;
, agora chegou a hora de anunciarmos a tão esperada data de lançamento do medieval shmup no Steam: 20 de agosto de 2015.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para comemorar a boa notícia, a equipe de desenvolvimento publicou o trailer de lançamento do game, confira:&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-cryphon-knight-epic&quot;&gt;Trailer de Cryphon Knight Epic&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/wMm6Gg9oiK8 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Começa o early access de Better late than DEAD</title>
   <link href="//2015/07/23/comeca-o-early-access-de-better-late-than-dead"/>
   <updated>2015-07-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/23/comeca-o-early-access-de-better-late-than-dead</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O survival game Better late than DEAD que está sendo desenvolvido pela &lt;a href=&quot;http://odingamestudio.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Odin Game Studio&lt;/a&gt;
 desde o início do ano começou seu early access no Steam hoje: &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/352950&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://store.steampowered.com/app/352950&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Segundo a equipe de desenvolvimento o jogo terá atualizações semanais, na primeira semana serão praticamente diárias, até seu lançamento previsto para o final do ano.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O PC será a primeira plataforma a receber o jogo, mas existe planos de lançamento para Mac e PS4 em 2016.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;teaser-de-better-late-than-dead&quot;&gt;Teaser de Better late than DEAD&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/BKf-47acBPk &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Lançamento de Odallus: The Dark Call</title>
   <link href="//2015/07/15/lancamento-de-odallus-the-dark-call"/>
   <updated>2015-07-15T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/15/lancamento-de-odallus-the-dark-call</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Dos mesmos produtores de Oniken, chega as prateleiras virtuais o mais novo game da gamedev brasileira JoyMasher, &lt;a href=&quot;http://joymasher.com/odalluspreorder/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Odallus: The Dark Call&lt;/a&gt;
 será lançado hoje para &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/319480&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;
,  &lt;a href=&quot;https://www.gog.com/game/odallus_the_dark_call&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;GOG&lt;/a&gt;
 e Humble Store.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;preços-promocionais&quot;&gt;Preços promocionais&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A JoyMasher deu uma atenção toda especial aos gamers brasileiros, pois além de disponibilizar os diálogos do jogo em inglês e em português, também realizará promoções durante o lançamento no Steam, principalmente para os jogadores aqui do Brasil:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Odallus: R$24,99&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Odallus + Oniken: R$27,70&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-odallus&quot;&gt;Trailer de Odallus&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/QhQ9NbuAOwI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Unnamed Fiasco</title>
   <link href="//2015/07/07/previa-de-unnamed-fiasco"/>
   <updated>2015-07-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/07/previa-de-unnamed-fiasco</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No filme Edge of Tomorrow (No Limite do Amanhã) de 2014 baseado na série de light novels All You Need Is Kill de Hiroshi Sakurazaka, o personagem de Tom Cruise, além de correr quase todo o filme como já é de praxe dos personagens do ator, também entra em contato com o sangue dos aliens inimigos e ganha a capacidade de controlar o tempo, mas de uma forma bem peculiar, toda vez que morre, acaba revivendo o mesmo dia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Agora imagine que ao invés de reviver o mesmo dia, toda vez que você morresse um clone seu seria criado e mimetizaria seu comportamento anterior no campo de batalha? Essa é a premissa do gameplay do game em desenvolvimento &lt;a href=&quot;http://unnamedfiasco.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Unnamed Fiasco&lt;/a&gt;
 da Unnamed Fiasco Team de Niterói/RJ.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;unnamed-fiasco&quot;&gt;Unnamed Fiasco&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;É um jogo multiplayer local para até quatro jogadores onde a principal mecânica é a possibilidade de fazer coop consigo mesmo. Toda vez que um jogador morre, um clone seu é criado repetindo suas ações passadas e o ajudando conforme a partida avança. O que gera disputas caóticas com dezenas de personagens na tela ao mesmo tempo! (afirma Diego Barboza, desenvolvedor do game)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segundo a equipe de desenvolvimento o jogo utiliza o conceito de “auto cooperação” combinado com o Minute Madness, um modificador que ativa efeitos aleatórios para modificar a partida e assim cria um ambiente caótico e divertido de multiplayer local.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-do-anúncio-na-e3&quot;&gt;Trailer do anúncio na E3&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/c72_bKcPe1w &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O Unnamed Fiasco tem previsão de ser lançado até o fim do ano.
As plataformas que devem receber o game são o PC, através do &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=328101399&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;
 e outras lojas digitais, e o Xbox One através do programa ID@Xbox.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-unnamed-fiasco&quot;&gt;Trailer de Unnamed Fiasco&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/IyG5rGC_L4w &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Versão beta de Odallus - The Dark Call</title>
   <link href="//2015/07/02/versao-beta-de-odallus-the-dark-call"/>
   <updated>2015-07-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/02/versao-beta-de-odallus-the-dark-call</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Começou a fase de beta teste do game brasileiro Odallus - The Dark Call da JoyMasher.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Odallus é um jogo de ação/exploração inspirado em grandes clássicos das eras 8 e 16 bits como Ghosts’n Goblins, Demon’s Crest e Castlevania.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dos mesmos criadores de Oniken, o jogo promete agradar em cheio os jogadores que curtem games com gráficos 8 bits e chefões gigantescos. A JoyMasher produziu 8 fases e mais de 50 tipos de inimigos diferentes para o game, proporcionando mais de 4 horas de gameplay old-school.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A data de lançamento deve ser anunciada nas próximas semanas, mas enquanto isso o game está em fase beta e todos os jogadores que fizerem a &lt;a href=&quot;http://joymasher.com/odalluspreorder/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;pre-order&lt;/a&gt;
 do game até sábado, dia 5 de julho, receberão automaticamente uma Steam key para acesso a versão beta.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;teaser-de-odallus&quot;&gt;Teaser de Odallus&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/2sFeCrWsWkU &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Peronio Pop-Up Book da Ovni Studios</title>
   <link href="//2015/06/17/previa-de-peronio-pop-up-book-da-ovni-studios"/>
   <updated>2015-06-17T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/17/previa-de-peronio-pop-up-book-da-ovni-studios</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A primeira evidência histórica de livros pop-up remonta para o ano 1240 quando o monge beneditino Matthew Paris criou tal artefato para ajudar outros monges a calcular os dias santos. Nos séculos seguintes livros pop-up foram utilizados por adultos para ilustrar teorias, ensinar anatomia, fazer predições astronômicas e criar códigos secretos. Somente no século 18 surgiram os primeiros livros pop-up com sua finalidade mais famosa nos dias atuais: divertir e ensinar crianças.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Séculos depois graças as tecnologias atuais e as sempre infinitas capacidade e criatividade humana, os livros pop-up podem evoluir a um novo patamar e é nesse estágio que conhecemos Peronio Pop-up Book da Ovni Studios.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;peronio-pop-up-book&quot;&gt;Peronio Pop-Up Book&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.peronio.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Peronio Pop-Up Book&lt;/a&gt;
 é uma parceria entre Tiago Moraes da Ovni Studios e Renato Klieger Creative Productions.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Diferente de outros jogos ou livros de pop-up interativos, Peronio possui uma proposta muito criativa e inovadora de usabilidade. Oferece jogabilidade holográfica combinando tecnologias de realidade virtual e aumentada em uma única e imersiva experiência.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-você-quer-ser-quando-crescer&quot;&gt;O que você quer ser quando crescer?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A história do jogo é baseada na clássica pergunta que é feita a toda criança: “O que você quer ser quando crescer?”, onde o personagem Peronio pode responder, ser dentista, mas não apenas para cuidar dos dentes das pessoas, mas sim, para cuidar dos dentes do dragão, pois dragões possuem muitos dentes. Ser mecânico, não para consertar carros, mas sim para transformar o carro de seu pai em uma nave espacial.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;É esta magia que tornam as crianças tão especiais e nesse aspecto a tecnologia atual ajuda muito. (comenta a equipe de desenvolvimento)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game pode ser utilizado tanto com realidade aumentada quanto com realidade virtual, ou ainda, combinando as duas. Além disso ele funciona com qualquer óculos de realidade virtual de baixo custo como o Google Cardboard.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está atualmente em closed beta e será lançado para iOS e Android no final de junho. O jogo deve seguir o modelo gratuito onde será possível comprar novos capítulos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steam, PS4, Nintendo 3DS e Playstation Vita também são plataformas na mira dos desenvolvedores de Peronio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt;
 no BIG Starter 2015 do BIG Festival.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;teaser-de-peronio&quot;&gt;Teaser de Peronio&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/123133018 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de My Night Job da Webcore Games</title>
   <link href="//2015/06/10/previa-de-my-night-job-da-webcore-games"/>
   <updated>2015-06-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/10/previa-de-my-night-job-da-webcore-games</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Sam Raimi diretor dos filmes do Homem-Aranha dos anos 2000, começou a fazer sua fama lá no início dos anos 80 com filmes de terror-comédia que se tonaram cult, estamos falando dos clássicos The Evil Dead, Evil Dead 2 e Army of Darkness.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se quando você viu esses filmes ficou com vontade de pegar a serra elétrica, sua boomstick (a arma de cano-serrado), entrar numa casa mal-assombrada, detonar os demônios e salvar o dia no melhor estilo insano do herói Ash Williams, então o game que a Webcore Games está desenvolvendo matará sua vontade.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;my-night-job&quot;&gt;My Night Job&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.mynightjobgame.com/&quot;&gt;My Night Job &lt;/a&gt;
é uma parceria entre a paulistana Webcore Games, o game designer Philip  Mangione e o artista Bruno Speranzoni.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O game é uma homenagem aos filmes clássicos de horror dos anos 80. Pessoas desesperadas, um ambiente fechado, uma ameaça aterrorizante, um herói que se sobressai e uma dose de humor. As referências são filmes como Phantasm, Evil Dead, A Hora do Pesadelo, A Coisa e Madrugada dos Mortos.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;My Night Job teve seu desenvolvimento iniciado após o edital de produção de jogos do SPCine de 2014, mas já era um projeto pensado por mais de 5 anos por seus criadores.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;part-time-hero&quot;&gt;Part-time hero&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na história do game, o jogador estará na pele do endividado Reggie que resolve fazer bico de Auxiliar de Resgate Noturno, isso mesmo, para pagar suas dívidas. Na primeira noite de trabalho, como é de praxe, os veteranos resolvem deixar todo o trabalho para o novato, deixando Reggie sozinho num casarão para dar conta do recado.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O gameplay de My Night Job é no melhor estilo beat ‘em up de arcades da década de 90, como The Simpsons Arcade Game e Teenage Mutant Ninja Turtles (ou o jogo das Tartarugas Ninjas, para quem viveu aquela época), mas claro, com todo aquele clima dos filmes citados. Também podemos perceber alguns elementos do divertidíssimo Metal Slug.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como é possível ver no vídeo abaixo que mostra a mansão onde o jogador foi abondado pelos veteranos, o jogador enfrentará hordas de monstros enquanto tenta guiar as pessoas até o helicóptero de resgate. Além dos punhos, o jogador poderá utilizar diversos objetos do cenário e armas para derrotar os monstrengos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-gameplay-de-my-night-job&quot;&gt;Vídeo de gameplay de My Night Job&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/It3pWgvrwn0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;arte&quot;&gt;Arte&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;É claro que o melhor estilo visual para um game que faz homenagem a filmes dos anos 80 seria o pixel art e o game traz animações quadro a quadro como nos arcades dos anos 90, sem escala ou rotação, e cada cômodo traz referências dos filmes que inspiraram o game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Deve ser lançado exclusivamente para o PS4 no primeiro trimestre de 2016 e com a possibilidade de Xbox One e Steam serem brindados com versões alternativas no futuro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt; no BIG Starter 2015 do BIG Festival.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Groovy!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ballistic Overkill, desenvolvedores falam sobre o game</title>
   <link href="//2015/05/22/ballistic-overkill-desenvolvedores-falam-sobre-o-game"/>
   <updated>2015-05-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/22/ballistic-overkill-desenvolvedores-falam-sobre-o-game</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Aquiris Game Studio liberou algumas novidades sobre a versão do game Ballistic para o Steam: &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/296300/&quot;&gt;Ballistic Overkill&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A versão de Ballistic para navegadores continuará existindo e sendo mantida pela Aquiris, Arthur Bobany um dos game designers explica a escolha do nome Overkill:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Ballistic free to play já é tão bom que a versão do Steam é puro Overkill! Mas falando sério, sentimos que a ação e rítmo acelerado são os principais aspectos do Ballistic. A palavra Overkill vende bem a ideia de que este FPS é assim. Além disso, todas as classes em Ballistic são matadores natos e com as habilidades certas nas mãos de um jogador habilidoso são realmente ‘overkill’, ou seja, letais! Ballistic é sobre isso: encontrar a melhor classe e habilidades para tornar-se uma maquina de matar em qualquer mapa ou modo de jogo. (Arthur Bobany)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;A Aquiris lançou seu primeiro vídeo de devtalks mostrando um pouco do que está acontecendo durante o desenvolvimento, nele podemos ver Jesús Fabre social media manager da Aquiris, Fernando Rojas produtor do jogo, Jean Ruas o game master, Arthur Bobany um dos game designers e Rodrigo Bellão UX/UI designer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre as várias novidades que você pode conferir na íntegra no vídeo abaixo, destacamos:&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;a-progressão-do-jogo-de-browser-poderá-ser-levada-para-o-ballistic-overkill&quot;&gt;A progressão do jogo de browser, poderá ser levada para o Ballistic Overkill?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Não, pois os games são diferentes, sendo o primeiro no modelo freemium e o Overkill no modelo premium, o que faz que o balanceamento seja diferente, mas a Aquiris planeja dar algum tipo de prêmio ou item único para os antigos jogadores para a versão Steam.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;quanto-vai-custar-o-jogo&quot;&gt;Quanto vai custar o jogo?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O preço durante o early access deve ser menos de R$ 20,00.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;novos-fóruns&quot;&gt;Novos fóruns&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Lançados os novos fóruns da Aquiris: &lt;a href=&quot;http://forum.aquiris.com.br/&quot;&gt;http://forum.aquiris.com.br/&lt;/a&gt; para que os jogadores possam discutir sobre os games da Aquiris, principalmente o Ballistic Overkill.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;alterações-no-jogo&quot;&gt;Alterações no jogo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Foram citadas diversos ajustes nas classes para melhorar o balanceamento, melhorias em performance e uma atualização da UX/UI do game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;confira-o-vídeo-ballistic-devtalk-00&quot;&gt;Confira o vídeo Ballistic devtalk #00&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/TgEKMiAD590 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Porcunipine</title>
   <link href="//2015/05/21/porcunipine"/>
   <updated>2015-05-21T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/21/porcunipine</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Lembro com muito carinho,
 que um dia já foram lindos porcos-espinho.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Nada tinha a temer,
 pois com eles, inimigo nenhum podia mexer.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Mas como o tempo inevitavelmente passou
 e seus fabulosos espinhos com ele levou&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;…a era da calvície e da chacina se inicia,
 então melhor sobreviver e curtir
 o que lhes resta com alegria.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;experiência&quot;&gt;Experiência&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com esses versos cômicos começou nossa experiência de jogar Porcunipine da brasileira &lt;a href=&quot;http://biggreenpillow.com/&quot;&gt;Big Green Pillow&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nas palavras da gamedev brasileira,&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Porcunipine é um party game multiplayer sobre porcos-espinhos carecas lutando até a morte usando o seu último espinho como arma.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;E é isso mesmo, poderíamos parar por aqui e apenas dizer que na próxima festa que você realizar em casa, coloque o game para a galera, que será diversão pura. Mas falar apenas isso não seria justo, pois nos divertimos muito jogando-o, então vamos aos detalhes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Porcunipine nasceu como um protótipo singleplayer na Ludum Dare #28 onde o tema era “You Only Get One”. Sua primeira versão foi lançada no famoso site &lt;a href=&quot;http://www.kongregate.com/&quot;&gt;Kongregate&lt;/a&gt;, onde os jogadores logo perceberam que o game seria perfeito para ser jogado com vários jogadores localmente.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;jogabilidade&quot;&gt;Jogabilidade&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Os personagens do game são porcos-espinho carecas com um único espinho, resultado do tema “Você só tem um” da LD #32, que se enfrentam em arenas com uma jogabilidade muito simples:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Atire seu espinho nos inimigos;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Colete as caveiras dos mortos;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Fique vivo;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Pegue seu espinho novamente;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Volte para o passo 1;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Jogabilidade simples e genial, que já é divertida para jogar sozinho e ainda mais em multiplayer com até 4 jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;estilo&quot;&gt;Estilo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Como pode ser visto pelas imagens, o jogo segue o estilo pixel art, tão adorado hoje em dia e esse estilo é perfeito pro game e combina muito com a trilha sonora acelerada e sincronizada com o gameplay.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A estética dos personagens é uma das coisas que mais chamam a atenção de quem olha o game pela primeira vez, pois porco-espinhos-carecas não se vê toda a hora.  Não é por acaso que o game ficou conhecido como o “butt game” ou “game da bunda” depois do vídeo do &lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=YgSN7s-Yg9Q&quot;&gt;PewDiePie&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;modos&quot;&gt;Modos&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game tem três dezenas de arenas e três modos de jogo:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Survival, onde você joga no singleplayer e tentar ficar vivo o maior tempo possível.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Arena, onde você pode enfrentar seus amigos e bots em um tempo determinado.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Last Man Standing, outro modo multiplayer onde o último que ficar vivo ganha ponto.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;multiplayer&quot;&gt;Multiplayer&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Sabemos que o foco do game é o multiplayer local, mas ficamos curiosos de ver o quanto ele se tornaria popular com um multiplayer remoto, colocando porcos-espinho carecas do mundo todo na mesma arena.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;conclusão&quot;&gt;Conclusão&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Finalizando, Porcunipine é um verdadeiro party game, que já é divertido singleplayer, mas perfeito para jogar multiplayer. Desse momento em diante os itens obrigatórios para as festas serão: amigos, bebidas, comida e, claro, Porcunipine na TV da sala.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;veja-o-trailer-de-porcunipine&quot;&gt;Veja o trailer de Porcunipine&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/FUMC9UyKjOQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Porcunipine está disponível na &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com.br/pt/games/porcunipine&quot;&gt;Splitplay&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/352620/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Porcunipine lançado no Steam</title>
   <link href="//2015/05/21/porcunipine-lancado-no-steam"/>
   <updated>2015-05-21T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/21/porcunipine-lancado-no-steam</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Acabamos de adicionar o Porcunipine da Big Green Pillow na lista de jogos do jogosdaqui, pois hoje é o grande dia de lançamento do game no Steam.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo está sendo publicado para PC pela publisher britânica Curve Digital. Para se ter uma ideia do trabalho da Curve Digital, entre os jogos que eles já publicaram estão os famosos Thomas Was Alone, The Swapper e OlliOlli.
##&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;conheça-porcunipine&quot;&gt;Conheça Porcunipine&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ficou curioso sobre o game? Então confira &lt;a href=&quot;/2015/05/21/porcunipine&quot;&gt;nosso post&lt;/a&gt;
 sobre a experiência de jogar Porcunipine ou acesse a &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/352620/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;página do game no Steam&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;confira-o-vídeo-do-famoso-pewdiepie-jogando-o-game-da-bunda&quot;&gt;Confira o vídeo do famoso PewDiePie jogando “o game da bunda”&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/YgSN7s-Yg9Q &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Cannibal da GameTek</title>
   <link href="//2015/05/19/previa-de-cannibal-da-gametek"/>
   <updated>2015-05-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/19/previa-de-cannibal-da-gametek</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A indie brasileira &lt;a href=&quot;http://www.gametekbrasil.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;GameTek&lt;/a&gt;
 está há cerca de dois anos desenvolvendo seu primeiro game: Cannibal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cannibal é um game onde o conceito de sobrevivência é o ponto central e para sobreviver o jogador terá que enfrentar uma tribo de canibais bem inteligentes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta com um sistema globalizado de eventos, cada ação do jogador tem uma consequência. O jogador ainda pode contar com a ajuda de outros sobreviventes (NPCs) e assim formar alianças.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para sobreviver é preciso executar diversas ações, como encontrar água e comida em rios ou em casas abandonadas, caçar, fazer fogo, criar com o sistema de craft medicamentos para tratar feridas e doenças, criar armas, consertar veículos, entre outras.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Após alguns meses madurando a ideia, surgiram os primeiros esboços do que seria o Cannibal. Optamos por esse tipo, imaginando um cenário catastrófico, nossos canibais utilizam armas isso nos permitiria fugir do cenário de zumbis e mutantes. O Canibal é inteligente, mas não é o único adversário do jogador (Comenta Fábio Sales, um dos integrantes da GameTek)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;cannibal-no-steam-e-catarse&quot;&gt;Cannibal no Steam e Catarse&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game precisou de apenas cinco dias de &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=385316432&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha no Steam Greenlight&lt;/a&gt;
 para ser aprovado e deve ser liberado como acesso antecipado entre junho e julho 2015 e no final do ano deve receber sua versão online com multiplayer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A GameTek também iniciou uma &lt;a href=&quot;https://www.catarse.me/pt/cannibal&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha no Catarse&lt;/a&gt;
 na tentativa de arrecadar fundos para custear licença de softwares e melhorias no jogo. As recompensas para os apoiadores vão desde ter o nome no créditos do jogo até acesso antecipado ao jogo, camisetas e medalhas.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;desafios-durante-o-desenvolvimento&quot;&gt;Desafios durante o desenvolvimento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A equipe do game que, durante a fase de planejamento chegou a contar com cinco integrantes e acabou se formalizando em apenas dois membros, enfrentou grandes desafios até o momento.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O maior desafio foi e está sendo a falta de apoio e recursos financeiros. Mas, nada que abale o projeto. Sabemos das nossas limitações, mas trabalhamos sempre para surpreender as expectativas (Fábio Sales)&lt;/p&gt;
  &lt;h2 id=&quot;veja-o-vídeo-da-versão-alpha-de-cannibal&quot;&gt;Veja o vídeo da versão alpha de Cannibal&lt;/h2&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/kiJmNxKGzwA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Fernando Paulo, criador de Treeker</title>
   <link href="//2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker"/>
   <updated>2015-05-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O unico integrante da &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/bluboxsoft&quot;&gt;Blusoft Studios&lt;/a&gt;, o gamedev Fernando Paulo é a mente criativa por de trás do game &lt;a href=&quot;/2015/05/17/games-brasileiros-finalistas-no-big-festival-2015&quot;&gt;Treeker: Os Óculos Perdidos&lt;/a&gt;. Na entrevista abaixo Fernando fala um pouco sobre sua experiência de gamedev, como foi desenvolver Treeker, a repercussão do game e os próximos projetos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-contextualizar-o-leitor-conte-um-pouco-da-tua-história-no-gamedev&quot;&gt;Para contextualizar o leitor, conte um pouco da tua história no gamedev?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu me formei em Design de Jogos em 2012, e depois disso fiz alguns trabalhos freelance, principalmente com modelagem 3D. Treeker foi meu primeiro jogo comercial, então basicamente esse jogo foi meu primeiro passo como desenvolvedor de jogos comercialmente.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;e-a-ideia-do-enredo-e-gameplay-do-treeker-como-surgiu&quot;&gt;E a ideia do enredo e gameplay do Treeker, como surgiu?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: É difícil saber de onde exatamente surgiu o enredo. Primeiro eu pensei na mecânica principal do jogo (que seria o uso dos óculos pra poder ver objetos que não poderiam ser vistos de outra forma), e conforme eu desenvolvia, os detalhes do enredo foram surgindo. Eu quis fazer algo que inicialmente parecesse fantasia, mas que por trás disso tudo tivesse conceitos relacionados ao universo em geral.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker/BluboxSoft_Treeker_02.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Treeker: Os Óculos Perdidos, game criado por Fernando Paulo &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;que-engine-e-tecnologias-utilizaste-no-desenvolvimento-do-game&quot;&gt;Que engine e tecnologias utilizaste no desenvolvimento do game?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Usei a engine Unity 3D, Photoshop pras texturas e interface, Soundbooth pra editar os efeitos sonoros e Maya pra modelagem 3D (conceito). Devido às licenças do Maya, usei também Daz3D pra criar os modelos finais a serem exportados pro jogo&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-foi-lançado-para-pc-windows-existe-algum-plano-para-outras-plataformas&quot;&gt;O game foi lançado para PC (Windows), existe algum plano para outras plataformas?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu tenho interesse, principalmente no Wii U e PS4, porém depende da possibilidade de conseguir um devkit e as licenças. Estou entrando em contato com as fabricantes e vou aguardar algum tipo de resposta. Apesar do meu interesse, acredito que não será algo tão fácil de conseguir no momento, então espero pelo menos poder lançar o meu próximo jogo nos consoles também.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-esteve-em-campanha-no-steam-greenlight-e-foi-aprovado-pela-comunidade-a-campanha-no-greenlight-foi-como-você-esperava&quot;&gt;O game esteve em campanha no Steam Greenlight e foi aprovado pela comunidade. A campanha no Greenlight foi como você esperava?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu esperava que fosse demorar um pouco mais pra ser aprovado. Assim que o jogo apareceu no Greenlight a votação começou bastante forte, porque ele estava nas primeiras páginas. Depois dos primeiros dias novos jogos vão entrando e o jogo vai perdendo rapidamente visibilidade, fazendo com que a velocidade dos votos caia drasticamente. Eu continuei divulgando o jogo em vários grupos e enviando emails, porém foi quando o jogo participou do indieroyale que as votações dispararam novamente e o jogo recebeu o sinal verde&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;vamos-falar-um-pouco-mais-sobre-o-mundo-de-treeker-o-que-o-jogador-pode-esperar-durante-a-jornada&quot;&gt;Vamos falar um pouco mais sobre o mundo de Treeker, o que o jogador pode esperar durante a jornada?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Pode esperar um pouco de desafio e algumas mecânicas diferentes e que podem parecer até estranhas, como os elementos de plataforma em primeira pessoa. O enredo é mais misterioso, o jogador deve explorar o local em busca de detalhes e prestar bastante atenção, caso queira entender o que realmente está acontecendo em relação à história. No geral o jogo não força o jogador a seguir a história, e tem certa liberdade, sem ser algo totalmente linear.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker/BluboxSoft_Treeker_03.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Treeker e seu visual 3D estiloso &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-tem-um-visual-3d-bem-peculiar-e-estiloso-quais-foram-tuas-inspirações-durante-o-desenvolvimento-da-arte-do-game&quot;&gt;O game tem um visual 3D bem peculiar e estiloso. Quais foram tuas inspirações durante o desenvolvimento da arte do game?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu decidi usar esse visual em junho do ano passado, e naquela época não existiam muitos jogos ou artes nesse estilo. Acredito que o pouco que existia como referência me influenciou, que é um estilo com polígonos bem aparentes. Eu fiz uns modelos e gostei do resultado. Iria facilitar também o desenvolvimento, então segui nesse estilo. Nos últimos meses esse estilo se tornou bastante popular entre os desenvolvedores indie, mas não era algo que eu havia previsto na época&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;recentemente-treeker-tornou-se-o-primeiro-game-brasileiro-a-figurar-como-melhor-jogo-do-big-festival-além-de-também-aparecer-como-candidato-nas-categorias-melhor-arte-e-revelação-brasil-você-esperava-tamanho-sucesso&quot;&gt;Recentemente Treeker tornou-se o primeiro game brasileiro a figurar como “Melhor jogo” do BIG Festival, além de também aparecer como candidato nas categorias “Melhor arte” e “Revelação Brasil”. Você esperava tamanho sucesso?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu esperava que talvez o Treeker fosse finalista na categoria Melhor Arte, pois o visual foi algo que trabalhei em cima pra deixar agradável. Mesmo assim, devido à concorrência, eu tinha em mente que talvez o jogo não fosse finalista em nenhuma categoria. Um dia antes da divulgação pública dos finalistas recebi email sendo informado de que o jogo era finalista na categoria Melhor Jogo. Porém eu não tinha percebido que é o primeiro jogo brasileiro a participar desta categoria. Fui descobrir isso apenas no dia seguinte quando saíram as notícias, junto com outro email informando que o jogo é finalista também nas categorias Melhor Arte e Revelação Brasil, então fiquei bastante surpreso e feliz.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-finalizarmos-qual-será-o-próximo-projeto-da-blubox-soft&quot;&gt;Para finalizarmos, qual será o próximo projeto da Blubox Soft?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Bom, não posso dizer muitos detalhes no momento, pois ainda não foi anunciado, mas se tudo correr de acordo com o planejado, será um jogo de aventura em terceira pessoa com mais foco no enredo. Eu decidi também lançar um conteúdo adicional pro Treeker, gratuitamente pra quem já tem o jogo, e se chamará Treeker: Fragmento da Lente. Esse modo será como um capítulo adicional, usando algumas mecânicas do Treeker, e irá revelar mais detalhes da história. Também pretendo disponibilizar uma demo gratuita baseada nesse modo. Ainda não tenho data pra lançar esse conteúdo, mas provavelmente será nas próximas semanas. Além disso também continuo avaliando feedback dos jogadores do Treeker e fazendo melhorias ao jogo.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-treeker-os-óculos-perdidos&quot;&gt;Trailer de Treeker: Os Óculos Perdidos&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/FC1vKNFBQWI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O jogosdaqui agradece ao Fernando pela entrevista e deseja sucesso a ele. Esperamos que outros games tão criativos e bonitos como Treeker surjam da Blubox Soft.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ganhadores da promoção do game Recruits</title>
   <link href="//2015/05/08/ganhadores-da-promocao-do-game-recruits"/>
   <updated>2015-05-08T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/08/ganhadores-da-promocao-do-game-recruits</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Os participantes sorteados que seguiram todas as regras da  &lt;a href=&quot;/2015/05/05/promocao-do-game-recruits-make-heroes-make-history&quot;&gt;promoção do game Recruits - Make Heroes. Make History.&lt;/a&gt; da QUByte Interactive e ganharam as Steam keys do jogo foram:&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;os-ganhadores&quot;&gt;Os ganhadores&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/cgasparetto/status/596025666430173185&quot;&gt;Carlos Gasparetto&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/DunaGames/status/595915295895715841&quot;&gt;Adriano de Regino&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/eduardobursa/status/596357909103128576&quot;&gt;Eduardo Pereira da Silva&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;As Steam keys serão enviadas via DM (Direct Message) pelo Twitter do jogosdaqui.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;confira-o-trailer-oficial-de-recruits---make-heroes-make-history&quot;&gt;Confira o trailer oficial de Recruits - Make Heroes. Make History.&lt;/h2&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/pNcZhrWItSM &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Bom jogo e boa diversão.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Insert Coins: Gryphon Knight Epic - Gameplay e Entrevista</title>
   <link href="//2015/05/06/insert-coins-gryphon-knight-epic-gameplay-e-entrevista"/>
   <updated>2015-05-06T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/06/insert-coins-gryphon-knight-epic-gameplay-e-entrevista</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Cyber Rhino Studios é um novo estúdio catarinense que tem como primeiro jogo o Gryphon Knight Epic. Aceito no Steam Greenlight e com objetivo atingido no seu kickstarter, mistura elementos de shumps clássicos e power-ups no melhor estilo Megaman com uma narrativa e temática que lembra os RPGs clássicos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nesse vídeo mostramos um gameplay exclusivo com a participação do programador Joe Junior, comentando detalhes da criação da empresa e do desenvolvimento do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;confira-o-vídeo-do-insert-coins-sobre-o-gryphon-knight-epic&quot;&gt;Confira o vídeo do Insert Coins sobre o Gryphon Knight Epic&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/d1ikkA5S0jI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Gostou do vídeo? Veja mais em:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.youtube.com/insertcoinsplay&quot;&gt;YouTube: http://www.youtube.com/insertcoinsplay&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/insertcoinsplay&quot;&gt;Facebook: http://www.facebook.com/insertcoinsplay&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.twitter.com/insertcoinsplay&quot;&gt;Twitter: http://www.twitter.com/insertcoinsplay&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Revelado novo game da QUByte Interactive: Recruits</title>
   <link href="//2015/05/05/revelado-novo-game-da-qubyte-interactive-recruits"/>
   <updated>2015-05-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/05/revelado-novo-game-da-qubyte-interactive-recruits</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Semana passada &lt;a href=&quot;/2015/04/30/qubyte-interactive-produzindo-novo-game&quot;&gt;anunciamos&lt;/a&gt;
 que a gamedev brasileira QUByte Interactive estava produzindo um novo game  de estratégia com muitos elementos de ação, inspirado em clássicos top-down shooter, como Cannon Fodder do SNES.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hoje a QUbyte revelou oficialmente o jogo, trata-se de &lt;a href=&quot;http://www.recruitsgame.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Recruits - Make Heroes. Make History&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um game com um grande apelo gráfico, onde o jogador, na pele de um comandante, deve utilizar estratégias de combate para levar seu esquadrão a vitória em diversas missões, como resgatar um membro da equipe e levá-lo a uma área segura.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A versão para PCs já está &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/246880&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;disponível na Steam&lt;/a&gt;
 em early access. Segundo Marivaldo Cabral, engenheiro de software e CEO da QUByte, a arrecadação durante esse fase será utilizada para o aperfeiçoamento do game que também deve chegar nas plataformas PS3, Xbox One e Nintendo Wii U.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Em todas elas, a qualidade gráfica continuará sendo um diferencial”, diz Cabral. A empresa também revelou que o game utiliza a famosa engine gráfica Unreal.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Outro fato interessante sobre o game é que ele é o resultado de uma parceria da empresa brasileira com a australiana Commotion Games, que  começou a desenvolver o jogo. A QUByte será a responsável por finalizar e lançar o game. Atualmente a equipe da QUByte trabalha em novas missões, a melhoria do sistema multiplayer e mecânicas de jogabilidade.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;confira-o-trailer-oficial-de-recruits&quot;&gt;Confira o trailer oficial de Recruits&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/pNcZhrWItSM &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Nossa expectativa com o game é alta, pois pelas screenshots e trailer disponíveis, tanto gráficos e gameplays parecem ser arrasadores e realmente nos lembraram os clássicos games top-down shooter que tanto gostávamos. Em breve teremos uma análise completa de Recruits no jogosdaqui.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Promoção do game Recruits - Make Heroes. Make History.</title>
   <link href="//2015/05/05/promocao-do-game-recruits-make-heroes-make-history"/>
   <updated>2015-05-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/05/promocao-do-game-recruits-make-heroes-make-history</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A QUByte Interactive nos enviou 3 Steam keys do seu &lt;a href=&quot;/2015/05/05/revelado-novo-game-da-qubyte-interactive-recruits&quot;&gt;novo game Recruits - Make Heroes. Make History.&lt;/a&gt; para sortearmos entre nossos leitores.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-participar-da-promoção-siga-os-passos-abaixo&quot;&gt;Para participar da promoção, siga os passos abaixo:&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Os prêmios deste sorteio serão 3 Steam keys para o game Recruits - Make Heroes. Make History. da QUByte Interactive. Os ganhadores serão os 3 primeiros colocados na lista gerada aleatoriamente pelo random.org;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Para concorrer, siga o &lt;a href=&quot;http://twitter.com/jogosdaqui&quot;&gt;@jogosdaqui&lt;/a&gt;, deixe um comentário neste post e poste a frase abaixo no Twitter:
    &lt;blockquote&gt;
      &lt;p&gt;Quero concorrer a 3 Steam keys do game brasileiro Recruits - Make Heroes. Make History. da QUByte no @jogosdaqui: /2015/05/05/promocao-do-game-recruits-make-heroes-make-history&lt;/p&gt;
    &lt;/blockquote&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Concorrerão todas as pessoas que seguirem todos os procedimentos descritos acima, até as 18:00 horas (horário de Brasília) do dia 08/05/2015 (sexta-feira).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;confira-o-trailer-oficial-de-recruits---make-heroes-make-history&quot;&gt;Confira o trailer oficial de Recruits - Make Heroes. Make History.&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/pNcZhrWItSM &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Bom game e boa sorte a todos!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Chroma Squad no Steam, o dia chegou</title>
   <link href="//2015/04/30/chroma-squad-no-steam-o-dia-chegou"/>
   <updated>2015-04-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/30/chroma-squad-no-steam-o-dia-chegou</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;/tags/behold-studios&quot;&gt;Behold Studios&lt;/a&gt;
, que já fez bonito com games como &lt;a href=&quot;http://beholdstudios.com.br/games/knights-of-pen-paper/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Knights of Pen &amp;amp; Paper&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;http://beholdstudios.com.br/games/monster-jam/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Monster Jam&lt;/a&gt;
, é a protagonista de um dos mais esperados lançamentos do ano, claro que estamos falando de &lt;a href=&quot;http://chromasquad.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Chroma Squad&lt;/a&gt;
 a grande empreitada que começou em meados de 2013 numa &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/1893273284/chroma-squad-manager-game-with-japanese-style-supe/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha no Kickstarter&lt;/a&gt;
 e que agora culmina no lançamento do jogo no &lt;a href=&quot;/tags/steam&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chorma Squad é um &lt;a href=&quot;/tags/indie&quot;&gt;indie&lt;/a&gt;
 game com uma estética pixel art e uma jogabilidade bem original, que mescla gerenciamento de um estúdio de super sentai (Changeman, Power Rangers, etc) com &lt;a href=&quot;/tags/rpg&quot;&gt;RPG&lt;/a&gt;
 tático.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo o trailer de lançamento na versão português:&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Wbp19Z2QaTk &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Jogadores é hora de morfar, ou melhor, é hora de garantir seu &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/251130&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Chroma Squad no Steam&lt;/a&gt;
!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Labindie divulga jogo indie Milford Heaven</title>
   <link href="//2015/04/29/labindie-divulga-jogo-indie-milford-heaven"/>
   <updated>2015-04-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/29/labindie-divulga-jogo-indie-milford-heaven</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Para jogadores que curtem o estilo RPG roguelike point and click medieval, &lt;a href=&quot;http://labindie.com/beta/jogos-indies/milford-heaven&quot;&gt;Milford Heaven&lt;/a&gt; é uma excelente opção.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador (você no caso), é um guerreiro treinado na arte das espadas, viaja de cidade em cidade procurando quem possa empregar seus serviços. Um dia você está acampando perto da cidade Milford Heaven e decide visitar a taberna. Ao chegar lá, fica surpreso pois a taberna está totalmente vazia, sem ninguém. Conversando com o estalajadeiro, fica sabendo que existe um vampiro chamado Luken e que seu castelo fica situado nas redondezas da cidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Neste último domingo também houve uma entrevista com o desenvolvedor Cristiano Grossi, no &lt;a href=&quot;http://twitch.tv/labindie&quot;&gt;canal da Labindie na Twitch tv&lt;/a&gt; que em breve estará disponibilizada pela &lt;strong&gt;Labindie&lt;/strong&gt;. &lt;a href=&quot;http://labindie.com/beta/jogos-indies/milford-heaven&quot;&gt;Conheçam mais sobre o jogo na Labindie&lt;/a&gt; através da landing page onde você poderá conferir vídeo, imagens, informações completas, link de compra para a &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com.br/pt/games/milford-heaven&quot;&gt;Splitplay&lt;/a&gt; e também para &lt;a href=&quot;ttp://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=423339041&quot;&gt;Steam Greenlight&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Phoenix Force</title>
   <link href="//2015/04/28/phoenix-force"/>
   <updated>2015-04-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/28/phoenix-force</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Shoot ‘em up são conhecidos por ter uma enxurrada de inimigos que, no fim da fase, culminam em um grande inimigo extremamente difícil de derrotar, o famoso chefão de fase. Agora imagine um game deste gênero que não possui essa torrente de inimigos a cada fase, mas apenas o chefão final. Imaginou? Esse é o Phoenix Force da gaúcha Awoker Games que denomina o jogo como o primeiro Fantasy Boss Shooter Game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na história do game o jogador iniciará como a fênix de Fogo, chamada Fury que foi a primeira a renascer numa Terra primordial onde terá que enfrentar monstros e tentar resgatar as outras fênix: Cryo de Gelo, Tupã de Trovão, Gaia da Terra e Gast de Fantasma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Possui um total de 100 fases distribuídas entre 4 mundos diferentes, cada uma delas possuindo o chefão, sendo muitas vezes um chefe já enfrentado anteriormente, mas mais inteligente e poderoso. Em algumas fases o jogador terá que enfrentar mais de um chefão ao mesmo tempo, nessas horas o game ganha o direito de ser chamado de um verdadeiro bullet hell, mas ao vencer o primeiro desses desafios não fique achando que você é invencível, pois a partir do segundo mundo será bullet hell até o fim. Para ajudar a enfrentar o desafio crescente que cada fase apresenta, a fênix ganha experiência no fim de cada fase, tornando-se mais resistente e mais veloz, fora isso ainda existem as outras fênix que são libertadas durante o percurso e podem ser utilizadas nas batalhas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A trilha sonora, estilo medieval, combina bem com a estética e dá um tom interessante ao game, já que você controla uma grande fênix e não uma nave high-tech.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Phoenix Force é um shmup realmente desafiador, equilibrado na sua evolução, mas possuindo fases onde o jogador terá que jogar várias vezes até conseguir vencer, ainda mais que a morte acontece ao ser atingido apenas uma vez. Além disso, como em todo bom jogo do estilo, o jogador terá que ser um perito em atirar, mas mais ainda em desviar dos disparos do inimigo, chegando ao ponto de muitas vezes duvidar de ter conseguindo tal proeza.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por sua originalidade, desafio e qualidade técnica, Phoenix Force é um deleite para quem aprecia shoot ‘em up e um must-have para os fãs do gênero.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ldhdq3oUiB8 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h3 id=&quot;prós&quot;&gt;Prós&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Gráficos criativos que fogem do padrão high-tech do gênero&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Desafio crescente, o jogo começa leve até se tornar um bullet hell&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Controles precisos, inclusive na versão mobile, onde é um desafio fazer shoot ‘em up palatáveis.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;contras&quot;&gt;Contras&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Faltou uma tela antes da primeira aparição de cada chefão, mostrando seu nome e talvez sua história. Isso ajudaria na projeção do jogador, na imersão e também na hora de comentar com um amigo, pois falar ‘viu, eu derrotei o chefão com cara de caveira, asa de águia, roupa vermelha e lampião na mão’, complica muito a comunicação ;)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;O jogo multiplataforma está disponível para:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/id904743508?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.awokergames.phoenixforce&amp;amp;hl=pt_BR&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.windowsphone.com/s?appid=90b9eae4-8f5d-453f-81c9-eb815dfab189&quot;&gt;Windows Phone&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/pt/games/phoenix-force&quot;&gt;SplitPlay&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/332480&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Checkpoint #3</title>
   <link href="//2015/04/26/checkpoint-3"/>
   <updated>2015-04-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/26/checkpoint-3</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/21/museu-do-videogame-itinerante&quot;&gt;Evento do Museu do Videogame Itinerante, onde os jogadores podem conhecer e jogar clássicos das décadas de 70, 80, 90 e 2000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/320820&quot;&gt;A equipe da Swordtales lembrando que o game Toren já pode ser adicionado a lista de desejos no Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/22/entrevista-claudio-lin&quot;&gt;Entrevistamos Claudio Lins, gamedev brasileiro do game Super Doomed’n Damned que sairá para Xbox One, Wii U e PC&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.criticalgamer.co.uk/2015/04/21/toren-hands-on&quot;&gt;Review do game brasileiro Toren pelo site Critical Gamer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/23/lancado-a-demo-de-turbolink&quot;&gt;Lançada a demo pública do game brasileiro TurboLink&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2&quot;&gt;O jogosdaqui esteve no PowerUp da ADJogosRS, veja o que rolou no evento&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;7&quot;&gt;#7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/24/trailer-de-lancamento-de-chroma-squad&quot;&gt;A Behold Studios libera um divertido trailer de lançamento do Chroma Squad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Trailer de lançamento de Chroma Squad</title>
   <link href="//2015/04/24/trailer-de-lancamento-de-chroma-squad"/>
   <updated>2015-04-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/24/trailer-de-lancamento-de-chroma-squad</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Behold Studios liberou o trailer de lançamento do Chroma Squad que tem previsão de chegar no Steam no próximo dia 30.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O trailer, com direito a trilha sonora japonesa, deu aquela saudade de ver o Esquadrão Relâmpago Changeman na tela da extinta TV Manchete. Para os mais novos a sensação será a mesma, basta substituir por Power Rangers e TV Globo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira o vídeo abaixo e fique nostálgico:&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Vrl2bCBzqRc &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Claudio Lins</title>
   <link href="//2015/04/22/entrevista-claudio-lins"/>
   <updated>2015-04-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/22/entrevista-claudio-lins</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogosdaqui entrevistou o gamedev brasileiro Claudio Lins, desenvolvedor do game Doomed’n Damned e que agora está trabalhando no seu novo jogo, o Super Doomed’n Damned que será lançado Xbox One, Wii U e PC&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fale-um-pouco-da-tua-trajetória-como-chegaste-ao-gamedev&quot;&gt;Fale um pouco da tua trajetória, como chegaste ao gamedev?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Eu estou trabalhando com games já há alguns anos, desde 99. E durante esse tempo trabalhei em cerca de 30 jogos pra diferentes plataformas. Tive uma empresa no Brasil com 3 outros sócios de 2002 a 2009 chamada Preloud Studios e trabalhei em outras empresas no Brasil como a Musigames e a Playlore, como também em empresas na Europa.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Há um pouco mais de um ano abri a Arc-gen games aqui em Helsinki na Finlandia. Basicamente é uma empresa de um homem só. Ano passado terminei o Doomed’n Damned pra PC e Mac, feito na Construct 2, e esse ano estou fazendo o Super Doomed’n Damned para Steam, Wii U e Xbox One com uma empresa parceira de Barcelona chamada Dolores Entertainment.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Quando você aplica para consoles, eles olham o projeto e as pessoas envolvidas. O portfólio prévio dos membros é tao importante quanto o jogo proposto. Se eles aprovarem e gostarem do seu jogo, você está apto para desenvolver para o console. Tanto a Nintendo quanto a Microsoft tiveram processos bem parecidos e foi super tranquilo trabalhar com os dois.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/22/entrevista-claudio-lins/Preloud_RidingGround_1.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Riding Ground, game desenvolvido pela Preloud &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-surgiu-a-ideia-do-desenvolvimento-do-primeiro-doomedn-damned&quot;&gt;Como surgiu a ideia do desenvolvimento do primeiro Doomed’n Damned?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Durante todo o tempo que trabalhei com games, nunca tive a oportunidade de fazer alguma coisa como os jogos que jogava quando era criança. Sempre gostei muito de jogos de ação na época do Super Nintendo e Mega Drive, eu ia sempre a fliperamas e tal, mas o tempo passou e não fiz nada parecido com os jogos que curtia. Dai como dessa vez eu tinha total controle do desenvolvimento, tentei fazer algo nessa linha action platformer bem inspirado nos jogos que tanto jogava&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;sabemos-que-desenvolver-um-game-é-um-grande-desafio-principalmente-por-exigir-diversas-habilidades-diferentes-como-foi-a-experiência-de-desenvolver-o-game-totalmente-sozinho&quot;&gt;Sabemos que desenvolver um game é um grande desafio, principalmente por exigir diversas habilidades diferentes, como foi a experiência de desenvolver o game totalmente sozinho?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Foi desgastante, mas muito legal. Claro que p D’n D é um jogo pequeno com o escopo bem controlado. É um jogo nicho, bem focado e sem grandes pretensões. Acho que funcionou bem por causa disso. Era algo que eu sabia mais ou menos o que estava fazendo e o que não sabia não chegava a ser grave o suficiente para ser um impedimento. Nada que pesquisar um pouco não resolvesse&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/22/entrevista-claudio-lins/DoomednDamned.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Doomed'n Damned &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;quais-tecnologias-e-ferramentas-foram-utilizadas-no-desenvolvimento&quot;&gt;Quais tecnologias e ferramentas foram utilizadas no desenvolvimento?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: No D’n D eu usei Construct 2, uma engine baseada em HTML 5 que é muito boa para jogos pequenos e prototipagens para PC ou Mac. Toda a arte do jogo é originalmente em vetor e exportado para o jogo em png. As animações foram feitas no Spine. Todas ferramentas baratas e de fácil acesso. Já o S D’n D roda na Unity 3D, e por isso deu pra melhorar bastante o visual do jogo&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-foi-a-vendagem-do-jogo-atingiu-as-expectativas&quot;&gt;Como foi a vendagem do jogo? Atingiu as expectativas?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Eu não tinha nenhuma expectativa real de quanto o jogo poderia vender de verdade. É muito difícil ter uma ideia sólida de quanto se espera das vendas de um jogo indie, desconhecido, sem grana pra marketing e fora do Steam. No geral estou satisfeito com as vendas na Humble Store, Desura e dos bundles. Mais importante que a grana, que não foi lá essas coisas, foi alcance e a repercursão que o jogo gerou. Eu acredito que sem o jogo original seria bem mais complicado convencer a Microsoft ou a Nintendo de fazer as versões console. No geral os números de D’n D foram bem bons para um jogo com tão pouco recurso&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/IS8NycNSyts &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;agora-falando-do-super-doomedn-damned-qual-é-o-enredo-do-jogo&quot;&gt;Agora falando do Super Doomed’n Damned. Qual é o enredo do jogo?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Basicamente o mesmo do D’n D. O enredo também foi inspirado nas histórias super simples, e até meio bregas, dos jogos dessa época. Mas vamos lá! Uma criatura do mal voltou das trevas para dominar o reino. Para acabar com esse cara, você deve coletar as Ancient Stones, que são pedras mágicas, passar por dungeons, enfrentar hordas de inimigos, bosses gigantescos e tudo mais de bom que um action platformer 16 bit tem a oferecer&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;olhando-o-jogo-me-lembra-muito-dos-jogos-que-joguei-no-tempo-do-master-system-desde-mônica-no-castelo-do-dragão-até-ghoulsn-ghosts-quais-foram-as-tuas-inspirações-para-ele&quot;&gt;Olhando o jogo me lembra muito dos jogos que joguei no tempo do Master System, desde Mônica no Castelo do Dragão até Ghouls’n Ghosts. Quais foram as tuas inspirações para ele?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Muita coisa de 8 e 16 bit com certeza. Jogos de NES, Master, SNES, Mega, PC Engine e Arcade dessa época. A série Ghouls’n Ghost e os Castlevanias clássicos (CV 1 ao Dracula X do SNES e PCE) foram com certeza a inspiração principal, mas eu diria que tem também um bocado de outras coisas&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;nota-se-que-o-estilo-da-arte-do-jogo-é-bem-diferente-arrisco-me-a-dizer-até-que-é-único-conte-nos-mais-sobre-a-sua-carreira-como-artista-e-o-como-se-deu-o-desenvolvimento-desse-estilo-de-arte&quot;&gt;Nota-se que o estilo da arte do jogo é bem diferente, arrisco-me a dizer até que é único. Conte-nos mais sobre a sua carreira como artista e o como se deu o desenvolvimento desse estilo de arte.&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Uma coisa legal em trabalhar com jogos menores e mais focados em nicho, é que dá pra experimentar mais, tanto em game design como em visual. Normalmente quando se pensa em jogos indie e/ou retrô, a primeira coisa que vem em mente é pixel art. Eu adoro pixel art, mas eu não sou um bom artista pra trabalhar com pixel art. Outra coisa que pra mim é muito importante, é olhar para uma screenshot e identificar na hora que jogo é aquele. Alguns jogos tem um visual tão único, que simplesmente com uma imagem você consegue identificá-lo, e esse visual muitas vezes passa parte da ideia do jogo. Eu tentei fazer uma arte que fosse simples, facilmente identificável, que tivesse uma unidade visual legal, e que passasse a ideia retrô + cartoon moderno, mas que não necessariamente precisasse ser pixel art&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/22/entrevista-claudio-lins/ClaudioLins_SuperDoomednDammed_9.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Super Doomed'n Damned &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;quais-as-diferenças-no-desenvolvimento-com-o-jogo-anterior&quot;&gt;Quais as diferenças no desenvolvimento com o jogo anterior?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Hoje em dia estou trabalhando com um programador da Dolores. Daniel Navarro, é um cara com bastante experiência em desenvolvimento em consoles, PC e mobile, e isso tem ajudado muito na velocidade do desenvolvimento. No primeiro jogo muitas vezes eu fiquei preso em programação ou levei muito tempo para fazer alguma coisa que um programador de verdade levaria bem menos tempo. Sou formado em Design e sempre trabalhei como Designer ou Producer. Programação é algo que sempre foi meio “side quest” pra mim. Então, ter alguém para trabalhar mais no código me ajudou muito a focar no restante do conteúdo, coisa que no primeiro jogo eu tive que fazer tudo.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Se falando de tecnologia, a Unity abriu muitas portas. Hoje é possível fazer coisas que eu não teria como fazer no jogo anterior. E hoje o jogo tem que rodar em todas as plataformas, logo os testes levam mais tempo, coisa que eu não precisava me preocupar na primeira versão.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-jogo-será-publicado-para-xbox-one-wii-u-e-pc-alguma-probabilidade-de-sair-para-ps4&quot;&gt;O jogo será publicado para Xbox One, Wii U e PC. Alguma probabilidade de sair para PS4?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Eu estou tentando PS4 e PSVita, mas esses processos levam tempo. No momento eu não posso prometer, mas sim, eu gostaria bastante de lançar para plataformas Sony também&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/9opG9wQNLnQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-finalizarmos-pela-sua-experiência-o-que-você-acha-da-indústria-brasileira-de-desenvolvimento-de-jogos&quot;&gt;Para finalizarmos, pela sua experiência, o que você acha da indústria brasileira de desenvolvimento de jogos?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Eu comecei a trabalhar com games como modelador 3D e Animador de uma empresa encubada no ITEP/UFPE (Universidade Federal de Parnambuco) em 99, chamada ArtVooDoo. Naquela época acho que a ArtVooDoo era a única empresa de games do Brasil, ou uma das únicas. Mas de lá pra cá muita coisa mudou. Estamos vivendo uma época de mudanças e eu tenho visto muitos casos de sucesso no Brasil vindo do meio indie. Claro que vimos muitos estúdios grandes internacionais começarem no Brasil, como também vimos eles fecharem, mas teve muita empresa local que conseguiu um espaço bom.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Eu acredito muito que o meio indie nacional vai continuar mandando bem como tem feito. Foco, sem querer dominar o mundo, projetos pequenos/médios e por ai vai. Acho que quando a ideia é legal e o pessoal empolgado, grana não é mais um problema tao grande para fazer o jogo virar realidade. E a facilidade de publicar o jogo no mercado, assim como o acesso as ferramentas, é muito mais fácil que antigamente.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Não acho que os jogos nacionais devem tentar se espelhar nos Norte Americanos, nos AAA ou nos Japoneses. Mas sim continuar com essa identidade que eles estão criando de jogos indie com estilo e foco. Posso citar alguns amigos como o pessoal da Joymasher, Behold, entre outros estúdios que estão fazendo muita coisa legal. A ideia não é dominar o mundo com um mega titulo, a ideia é conquistar um espaço e um nicho fiel. É nisso que eu acredito.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Gryphon Knight Epic</title>
   <link href="//2015/04/09/previa-de-gryphon-knight-epic"/>
   <updated>2015-04-09T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/09/previa-de-gryphon-knight-epic</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.cyberrhinostudios.com/&quot;&gt;Cyber Rhino Studios&lt;/a&gt;, de Florianópolis, lançou no ano passado uma campanha no &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/868879546/gryphon-knight-epic-medieval-shmup/&quot;&gt;Kickstarter&lt;/a&gt; para tornar o seu Gryphon Knight Epic, um medieval shmup, em realidade. Pouco tempo depois o game recebeu o Greenlight no Steam.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atualmente o game está em versão Alpha na plataforma da Valve e a previsão de lançamento é para junho/julho de 2015.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A estética do game lembra muito games da era 16bits: gráficos, jogabilidade, sons e paleta de cores dão aquela sensação de estar jogando um bom game de Mega-drive ou SNES.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aguardamos ansiosamente pela versão final do jogo e assim falaremos por completo dele, por enquanto mate a curiosidade com o vídeo abaixo:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/POOab7QKbsg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>SplitPlay dobra de tamanho em apenas um fim de semana</title>
   <link href="//2015/03/30/splitplay-dobra-de-tamanho-em-apenas-um-fim-de-semana"/>
   <updated>2015-03-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/03/30/splitplay-dobra-de-tamanho-em-apenas-um-fim-de-semana</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Na sexta-feira &lt;a href=&quot;/2015/03/27/soul-gambler-gratuito-e-kickstarter-de-face-it&quot;&gt;noticiamos aqui&lt;/a&gt; a promoção do SplitPlay para o game Soul Gambler que visava ajudar na campanha do KickStarter do game Face It, da brasileira Tlön Studios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hoje entramos em contato com o pessoal da SplitPlay e recebemos uma grande notícia: o SplitPlay dobrou de tamanho durante a promoção, ultrapassando a marca de &lt;strong&gt;80 mil usuários&lt;/strong&gt; registrados. Apenas durante o final de semana a loja online recebeu mais de &lt;strong&gt;500 mil acessos&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante a promoção foram distribuídos &lt;strong&gt;40 mil steam keys&lt;/strong&gt; do game Soul Gambler, isso mesmo 40 mil! Atualmente existem 50 mil usuários do SplitPlay que possuem o game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como a equipe do SplitPlay mencionou e nós assinamos embaixo, &lt;strong&gt;esse fim de semana foi um marco para o mercado brasileiro de games e mostra como o público tem interesse pelos jogos daqui&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Veja posts sobre o &lt;a href=&quot;/tags/splitplay&quot;&gt;SplitPlay&lt;/a&gt;  a &lt;a href=&quot;/tags/tlon-studios&quot;&gt;Tlön Studios&lt;/a&gt; no jogosdaqui.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Splitplay apresenta: Bernie Needs Love</title>
   <link href="//2014/06/05/splitplay-apresenta-bernie-needs-love"/>
   <updated>2014-06-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/06/05/splitplay-apresenta-bernie-needs-love</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogosdaqui convidou o Splitplay e as equipes brasileiras de desenvolvimento indie com jogos à venda na nova loja para que apresentem os próprios games aos leitores do blog e o resultado é a série “Splitplay apresenta”. Neste post, conheça &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/pt/games/bernie-needs-love-a8f7442d-9599-4c9e-9024-58c4d9141e15&quot;&gt;Bernie Needs Love&lt;/a&gt;!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nós, da &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/protomni&quot;&gt;Protomni Multimedia&lt;/a&gt;, somos cariocas, gostamos de sol e chopp, vivemos de chinelo e acreditamos que sim, videogames são arte. Crescemos juntando a mesada para comprar cartuchos e já achamos que 16 bits era coisa pra dedéu. Lembramos bem de como é ser transportado para outro mundo em uma TV de 14 polegadas, da sensação de empregar horas a fio no esforço de passar de fase e da satisfação enorme de genuinamente descobrir algo. A nossa meta é criar jogos que resgatem essas características sem, contudo, abrir mão de praticidades e recursos modernos para, assim, oferecermos experiências relevantes não apenas a quem viveu as décadas de 80 e 90.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em meados de 2012, tivemos a ideia de criar um jogo de plataforma que fosse simples, muito difícil e que retratasse cenários característicos da nossa cidade com a estética da era dos 4 e 8 bits. O objetivo de todas as fases é guiar Bernie até a namorada e evitar perigos que incluem pombos com disenteria, bueiros explosivos, áreas alagadas, foliões com incontinência urinária, assaltantes, tubulações d’água com vazamentos e assim por diante. Em dezembro desse mesmo ano, disponibilizamos o jogo por um preço promocional e, desde então, estamos acrescentando recursos e conteúdo com base não apenas no plano original, mas também no feedback dos jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No que se refere à compatibilidade, já oferecemos versões para Windows e Linux e, possivelmente, vamos nos manter focados nesses sistemas até chegarmos à versão 1.0. Uma vez concluída a fase beta, estudaremos a possibilidade de outras plataformas, mas já podemos adiantar que as mais prováveis são Android e Mac. Há também a possibilidade de versões para Ouya e Wii U, mas são apenas hipóteses por enquanto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da jogabilidade afiada e viciante (convidamos você a dar uma olhada no vídeo abaixo para ver que não estamos dizendo isso à toa), Bernie Needs Love conta com outro ponto muito forte: a estética verdadeiramente retrô, com gráficos cuidadosamente criados com base nas paletas do C64 e do Amstrad CPC e com uma trilha sonora original, no estilo chiptune, criada com emuladores fiéis dos chips de áudio de outrora.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/t4eDKQ6KHNQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Ah! &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=255366445&quot;&gt;Estamos no Greenlight&lt;/a&gt; e precisamos do seu voto! Se formos aprovados, todos os clientes do Splitplay que compraram o jogo receberão uma chave do jogo no Steam. Então passem lá, &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=255366445&quot;&gt;votem&lt;/a&gt; deixem seus comentários e divirtam-se! Será uma honra contar com o seu apoio!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gostou? Quer concorrer a chaves gratuitas do game?
&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/jogosdaqui&quot;&gt;Então siga o jogosdaqui no Twitter.&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Mr. Bree+ no Steam</title>
   <link href="//2014/05/02/mr-bree-no-steam"/>
   <updated>2014-05-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/05/02/mr-bree-no-steam</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A equipe da brasileira &lt;a href=&quot;http://tawstudio.com/&quot;&gt;Taw Studio&lt;/a&gt; está de parabéns, pois após muito trabalho e dedicação na campanha Greenlight, seu fantástico game &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/264220/&quot;&gt;Mr. Bree+&lt;/a&gt; foi finalmente lançado 
na &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/264220/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;, a maior plataforma de distribuição de jogos do mundo!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para quem ainda não conhece Mr. Bree+, leia um pouco do jogo descrito pela própria equipe de desenvolvimento:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Mr. Bree+ é um game de aventura e plataforma hardcore, totalmente desafiador, enriquecido com um incrível aspecto visual e musical.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;São 60 níveis de puro desafio, revelando ao longo do progresso, eventos passados obscuros que contam a história do nosso herói, um porco fazendeiro, pai de família, o Mr. Bree.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Uma boa comparação para exemplificar a mecânica do jogo são alguns dos jogos que nós amamos: Super Meat Boy, Megaman and Castlevania!”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/mzrQbqYW4KI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O game já foi premiado diversas vezes, como: Melhor jogo para PC (SBGames 2012), Melhor trilha sonora original (Game Music Brasil 2012), Melhor som (SBGames 2012), Melhor Arte (SBGames 2011) e Brasil Revelation (Big Festival 2012).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mr. Bree+ terá um desconto de 33% na Steam durante sua semana de lançamento, então aproveite, &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/264220/&quot;&gt;acesse sua conta Steam e divirta-se&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Demo do Mr. Bree+ no Greenlight</title>
   <link href="//2013/06/03/demo-do-mr-bree-no-greenlight"/>
   <updated>2013-06-03T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/06/03/demo-do-mr-bree-no-greenlight</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O time da &lt;a href=&quot;http://tawstudio.com&quot;&gt;TawStudio&lt;/a&gt; deu mais um importante passo na sua campanha no Greenlight para levar o game Mr. Bree+ ao Steam.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dessa vez a equipe liberou um demo para que a comunidade possa avaliar o jogo e assim dar o sinal verde para a entrada na plataforma da Valve.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Posso dizer uma coisa: se você gosta de games de plataforma caprichados e muito desafiadores, então é praticamente uma obrigação jogar esse demo.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/hHZYKu3de-U &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Para baixa-lo acesse diretamente a &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/updates/141387716&quot;&gt;página do Steam&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Mr. Bree+ no Greenlight</title>
   <link href="//2013/05/02/mr-bree-no-greenlight"/>
   <updated>2013-05-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/05/02/mr-bree-no-greenlight</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Mr. Bree + é um game de aventura e plataforma hardcore, totalmente desafiador, enriquecido com um incrível aspecto visual e musical.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;São 60 níveis de puro desafio, revelando ao longo do progresso, eventos passados obscuros que contam a história do nosso herói, um porco fazendeiro, pai de família, o Mr. Bree”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Essa é introdução de &lt;a href=&quot;http://www.mr-bree.com/indexpt.html&quot;&gt;Mr. Bree+&lt;/a&gt;, da paulistana &lt;a href=&quot;http://tawstudio.com/&quot;&gt;TawStudio&lt;/a&gt;, um game de plataforma com ação frenética, sendo inspirado diretamente por games como Super Meat boy, Megaman e Castlevania.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game ganhou diversas premiações e agora está tentando um lugar no Steam através do Greenlight.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira a &lt;a href=&quot;http://www.mr-bree.com/indexpt.html&quot;&gt;página&lt;/a&gt; que a equipe da TawStudio preparou especialmente para a campanha no Greenlight e dê o seu voto para ver esse game incrível no Steam: &lt;a href=&quot;http://www.mr-bree.com/indexpt.html&quot;&gt;http://www.mr-bree.com/indexpt.html&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/hHZYKu3de-U &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Oniken: The Rescue</title>
   <link href="//2012/12/13/oniken-the-rescue-2"/>
   <updated>2012-12-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2012/12/13/oniken-the-rescue-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Amanhã, dia 14 de dezembro, o game &lt;a href=&quot;http://oniken.net/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Oniken&lt;/a&gt;
 da &lt;a href=&quot;http://joymasher.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;JoyMasher&lt;/a&gt;
 receberá uma nova missão: &lt;strong&gt;The Rescue&lt;/strong&gt; estará disponível para todos os jogadores que já possuem Oniken.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Nesta missão, a base rebelde é invadida pela Oniken e Jenny deve resgatar os prisioneiros. Jenny é, pela primeira vez, um personagem jogável e, diferentemente de Zaku, usa uma metralhadora e um lança granadas. Essa missão se passa entre as missões 1 e 2 do jogo original.
&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
E se você curtiu o game, então aproveite para ajudá-lo a entrar Steam&lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=92937904&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt; votando no GreenLight&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/1Gr77r8Ahg0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
Ainda não conhece Oniken? Então essa é mais uma chance, o game está a venda no &lt;a href=&quot;http://www.desura.com/games/oniken&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Desura&lt;/a&gt;
 por U$4,99, disponível para Windows, Linux e Mac, sendo que o jogador pode baixa-lo para qualquer uma das três plataformas e ainda ganha a trilha sonora oficial e a versão digital do manual.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
</feed>