<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - monsterbed-game-studio</title>
 <link href="//tags/monsterbed-game-studio/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/monsterbed-game-studio.html"/>
 <updated>2018-12-07T07:08:41-02:00</updated>
 <id>/tag/monsterbed-game-studio.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Isolados – a Fuga</title>
   <link href="//2018/12/06/isolados-a-fuga"/>
   <updated>2018-12-06T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/06/isolados-a-fuga</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.monsterbed.com.br/games/isolados-a-fuga/&quot;&gt;Isolados – a Fuga&lt;/a&gt; é um jogo produzido pela MonsterBed para a Media Bridge, uma das maiores produtoras multiplataforma do Brasil, com o objetivo de ajudar na divulgação do filme Isolados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O projeto trata-se de um jogo digital no melhor estilo runner no qual o jogador tem como objetivo percorrer a maior área possível sem esbarrar em obstáculos e morrer. O game pode ser jogado com os dois personagens principais do filme, Lauro e Renata.  &lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O cenário da aventura é a floresta e os obstáculos são pedras e árvores. A velocidade aumenta conforme o trecho percorrido, aumentando assim a dificuldade. Ao longo do trajeto são oferecidos power ups de ajuda como invencibilidade e relatórios. Além disso, durante o caminho são encontradas pilhas, que se não forem coletadas, deixam com que a lanterna dos jogadores se apague. Lauro e Renato precisam coletar os Relatórios do Dr. Lauro que, acumulados, possibilitam a troca dos mesmos por diversos power ups, aumentando assim a vantagem do jogador em sua próxima partida.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Isolados – a Fuga foi publicado para Facebook, Android e iOS. Atualmente o jogo pode ser jogado no Facebook em qualquer navegador menos no Google Chrome.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Kart Farm</title>
   <link href="//2018/12/04/kart-farm"/>
   <updated>2018-12-04T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/04/kart-farm</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um jogo de corrida de karts na fazenda desenvolvido para a Jogalo.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Laço Macanudo Gaúcho</title>
   <link href="//2018/12/01/laco-macanudo-gaucho"/>
   <updated>2018-12-01T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/01/laco-macanudo-gaucho</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O &lt;a href=&quot;http://www.monsterbed.com.br/games/laco-macanudo-gaucho/&quot;&gt;Laço Macanudo Gaúcho&lt;/a&gt;, desenvolvido pela MonsterBed em parceria com Macanudo Gaúcho, retrata a vida do gaúcho campeiro no manejo do laço!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tente laçar as aspas do boi e seja o primeiro no ranking.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/84909758 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Trilha Ecológica</title>
   <link href="//2018/11/29/trilha-ecologica"/>
   <updated>2018-11-29T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/11/29/trilha-ecologica</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.monsterbed.com.br/games/trilha-ecologica/&quot;&gt;Trilha Ecológica&lt;/a&gt; foi desenvolvido pela MonsterBed em parceria com a Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária (Embrapa), uma instituição pública de pesquisa vinculada ao Ministério da Agricultura.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;público-alvo&quot;&gt;Público alvo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo, que tem como público alvo crianças de 8 a 12 anos, visa ensinar a importância da preservação da natureza. Isso acontece através de uma trilha ecológica da Embrapa, onde o jogador deverá percorrê-la aprendendo a importância de mantê-la limpa e conhecendo as árvores nativas que a compõe.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;É um jogo plataforma 3D com temática educacional, onde o jogador irá escolher entre 2 personagens: Teo ou Neila. Depois, viverá uma grande aventura pela trilha, recolhendo o lixo encontrado e enfrentando inimigos. No fim, terá que enfrentar o temível vilão de lixo para salvar seu amigo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você pode conferir o jogo diretamente do navegador: &lt;a href=&quot;http://pandora.cpamt.embrapa.br/jogo/webgl/simpleIndex.html&quot;&gt;http://pandora.cpamt.embrapa.br/jogo/webgl/simpleIndex.html&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>