<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - minhoca-games</title>
 <link href="//tags/minhoca-games/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/minhoca-games.html"/>
 <updated>2025-10-28T17:42:28-03:00</updated>
 <id>/tag/minhoca-games.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Palestra Pequeno Guardião do Tempo</title>
   <link href="//2005/12/14/palestra-pequeno-guardiao-do-tempo"/>
   <updated>2005-12-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/12/14/palestra-pequeno-guardiao-do-tempo</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Os desenvolvedores do jogo &lt;a href=&quot;/2005/12/01/pequeno-guardiao-do-tempo&quot;&gt;Pequeno Guardião do Tempo&lt;/a&gt;, campeão do Festival de Jogos Independentes do SBGames 2005, estarão numa palestra na Universidade Veiga de Almeida dia 17 de dezembro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você quer conhecer mais sobre o jogo, não pode perder esta oportunidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Veja mais detalhes no site &lt;a href=&quot;http://www.cgmax.com.br/index.php?option=com_content&amp;amp;task=view&amp;amp;id=122&amp;amp;Itemid=2&quot;&gt;www.cgmax.com.br&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pequeno Guardião do Tempo</title>
   <link href="//2005/12/01/pequeno-guardiao-do-tempo"/>
   <updated>2005-12-01T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/12/01/pequeno-guardiao-do-tempo</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Minhoca Games, um grupo de profissionais formado durante o Curso de Desenvolvimento e Design de Jogos 3D da PUC-Rio apresenta o “Pequeno Guardião do Tempo”, que é um jogo de ação/aventura em terceira pessoa, seguindo o estilo de jogos como Harry Potter da EA, Rayman da Ubisoft, The Incredibles da THQ, entre outros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O foco principal do projeto é conseguirmos criar algo bastante divertido e com informações a respeito do nosso país, criando um produto que possa até ser usado como apoio no ensino. Para isso, inserimos em uma história fictícia personagens, cenários e elementos que remetem à História do Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo retrata a história de um menino chamado Horácio, filho de um homem (conhecido como o Senhor do Tempo) que é capaz de viajar no tempo usando um cetro mágico. Apesar disso, Horácio é uma criança comum. Para impressionar sua amiguinha de colégio, Horácio pega o cetro de seu pai, e faz a ela uma demonstração. Entretido com sua amiga, Horácio não percebe a aproximação de um homem que rouba e cetro e foge, abrindo um portal do tempo. Por coincidência, esse homem é um cientista que estuda a viagem no tempo e está procurando evidências para provar suas teorias. Esse portal leva os personagens para a primeira fase do jogo, a caravela de Cabral rumo ao Descobrimento do Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além desse conteúdo inovador, procuramos não fazer uso da violência nas ações em torno do personagem. Uma das soluções adotadas foi fazer com que ele não possuísse energia e nem morresse durante o jogo, ao invés disso ele possui uma ampulheta que marca o tempo que o jogador tem para completar a fase. As pancadas e quedas que Horácio sofre na partida fazem com que a ampulheta balance, deixando cair mais areia do que o normal, fazendo o jogador perder mais tempo. O fim desse tempo significa que o Professor conseguiu escapar, passando para outro período da história e deixando o nosso herói preso no tempo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A fim de atingir os objetivos finais em cada fase, o jogador deve enfrentar pequenos desafios que envolvem saltos, corridas, equilíbrio, procurar por objetos e destravar portas, todos envolvidos no contexto da fase. Adicionamos itens a serem coletados para aumentar os desafios dos jogadores mais exigentes. Existe também uma pequena ampulheta que quando pega pelo jogador faz com que sua ampulheta de tempo seja girada, invertendo o tempo que já passou pelo que ainda está por passar. Esse power up insere uma pitada de estratégia ao jogo, fazendo com que o jogador decida o melhor momento de usá-lo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A proposta é que o jogo tenha 5 fases, 5 períodos da história a serem visitados: O Descobrimento do Brasil, O Quilombo dos Palmares, A Inconfidência Mineira, A Independência do Brasil e A Proclamação da República.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Resultado do Festival de Jogos Independentes</title>
   <link href="//2005/11/25/resultado-do-festival-de-jogos-independentes"/>
   <updated>2005-11-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/11/25/resultado-do-festival-de-jogos-independentes</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Segundo Rodrigo Damazio, Chair do Festival de Jogos Independentes do SBGames 2005, o resultado da premiação foi:&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vencedores&quot;&gt;Vencedores&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;1o. Lugar com 33% dos votos - &lt;a href=&quot;/2005/12/01/pequeno-guardiao-do-tempo&quot;&gt;Pequeno Guardião do Tempo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;ganharam uma GeForce 6800 GS, um jogo City of Villains e um curso de desenvolvimento de jogos no valor de R$ 6000.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;2o. Lugar com 32% dos votos (apenas 1 a menos que o 1o.) - &lt;a href=&quot;/2005/11/21/bola-de-gude&quot;&gt;Bola de Gude&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;ganham uma GeForce 6200, um jogo Serious Sam II e o livro GPU Gems 2.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;3o. Lugar com 16% dos votos - &lt;a href=&quot;/2006/01/06/metablocks&quot;&gt;Metablocks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;ganham uma GeForce 6200 e o jogo Serious Sam II.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Foram 91 votos ao todo, dos participantes do SBGames. Tanto os jogos premiados como também os outros estão de parabéns, o nível dos finalistas foi muito bom, e já comecem a preparar os jogos para o ano que vem, pois o festival se repetirá e tende sempre a crescer.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Agradecimentos a nVidia e à Utah Linux Center pelos prêmios doados, assim como à GameTV e Abragames pela organização da festa. A premiação será mostrada na GameTV, mas sem data confirmada.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>