<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - unnamed-fiasco-team</title>
 <link href="//tags/unnamed-fiasco-team/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/unnamed-fiasco-team.html"/>
 <updated>2018-12-21T13:39:24-02:00</updated>
 <id>/tag/unnamed-fiasco-team.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Unnamed Fiasco</title>
   <link href="//2015/07/07/previa-de-unnamed-fiasco"/>
   <updated>2015-07-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/07/previa-de-unnamed-fiasco</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No filme Edge of Tomorrow (No Limite do Amanhã) de 2014 baseado na série de light novels All You Need Is Kill de Hiroshi Sakurazaka, o personagem de Tom Cruise, além de correr quase todo o filme como já é de praxe dos personagens do ator, também entra em contato com o sangue dos aliens inimigos e ganha a capacidade de controlar o tempo, mas de uma forma bem peculiar, toda vez que morre, acaba revivendo o mesmo dia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Agora imagine que ao invés de reviver o mesmo dia, toda vez que você morresse um clone seu seria criado e mimetizaria seu comportamento anterior no campo de batalha? Essa é a premissa do gameplay do game em desenvolvimento &lt;a href=&quot;http://unnamedfiasco.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Unnamed Fiasco&lt;/a&gt;
 da Unnamed Fiasco Team de Niterói/RJ.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;unnamed-fiasco&quot;&gt;Unnamed Fiasco&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;É um jogo multiplayer local para até quatro jogadores onde a principal mecânica é a possibilidade de fazer coop consigo mesmo. Toda vez que um jogador morre, um clone seu é criado repetindo suas ações passadas e o ajudando conforme a partida avança. O que gera disputas caóticas com dezenas de personagens na tela ao mesmo tempo! (afirma Diego Barboza, desenvolvedor do game)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segundo a equipe de desenvolvimento o jogo utiliza o conceito de “auto cooperação” combinado com o Minute Madness, um modificador que ativa efeitos aleatórios para modificar a partida e assim cria um ambiente caótico e divertido de multiplayer local.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-do-anúncio-na-e3&quot;&gt;Trailer do anúncio na E3&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/c72_bKcPe1w &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O Unnamed Fiasco tem previsão de ser lançado até o fim do ano.
As plataformas que devem receber o game são o PC, através do &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=328101399&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;
 e outras lojas digitais, e o Xbox One através do programa ID@Xbox.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-unnamed-fiasco&quot;&gt;Trailer de Unnamed Fiasco&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/IyG5rGC_L4w &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>