<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - show-do-milhao</title>
 <link href="//tags/show-do-milhao/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/show-do-milhao.html"/>
 <updated>2019-01-16T10:05:18-02:00</updated>
 <id>/tag/show-do-milhao.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Max Quiz</title>
   <link href="//2015/10/16/max-quiz"/>
   <updated>2015-10-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/10/16/max-quiz</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O casal de desenvolvedores independentes Glauber e Camila, que mesmo antes de se conhecerem já eram apaixonados por games, juntaram suas paixões e formaram a Maxlab Studios de São Paulo, empresa criadora do game &lt;a href=&quot;http://www.maxquiz.com&quot;&gt;Max Quiz&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;max-quiz&quot;&gt;Max Quiz&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Um jogo de quiz, já pensou em Show do Milhão? Sim, para nós brasileiros o famoso programa de Silvio Santos será sempre uma grande referência, mas Max Quiz vai além dos games convencionais de quiz, pois simula um ambiente de um programa de TV, com palco, apresentador e jogadores em 3D.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As categorias de perguntas são: Conhecimento Geral, Ciência, Cultura Geek, Cinema &amp;amp; TV e Esporte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game permite que sejam realizadas partidas com amigos e os campeonatos são disputados em forma de “playoffs”, para aumentar a competição existe um ranking semanal dos jogadores que obtiveram melhores pontuações.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;crowdsourcing&quot;&gt;Crowdsourcing&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com fortes características de crowdsourcing, o jogo possui um banco colaborativo de questões. A comunidade pode sugerir, avaliar e traduzir questões, além disso existe um robô que atualiza periodicamente a ferramenta colaborativa com temas da Wikipédia.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Atualmente o jogo está disponível para &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.orderbyfun.maxquiz&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;, mas a dupla de desenvolvedores está trabalhando nas versões para iPhone/iPad, Windows Phone e Windows 10.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/wYROqgqa5Gg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Quadro comemorativo "jogos daqui"</title>
   <link href="//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui"/>
   <updated>2006-05-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mais uma vez o jogosdaqui comemora uma nova marca, no dia 18 de maio de 2005 chegamos a 150 jogos nacionais cadastrados no site.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo o quadro comemorativo com os 150 jogos e aproveite para conhecer mais sobre os jogos nacionais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui/150-jogosdaqui.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Show do Milhão 2006</title>
   <link href="//2005/12/14/show-do-milhao-2006"/>
   <updated>2005-12-14T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/12/14/show-do-milhao-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Agora com mais de 20.000 perguntas, e também no formato multiplayer, o jogo leva a emoção do consagrado programa de Silvio Santos para o computador !&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Depois de se tornar sucesso de vendas em todo o Brasil, com mais de 1.000.000 (um milhão) de cópias vendidas, o CD-ROM de entretenimento com perguntas e respostas, comandado pelo apresentador Silvio Santos, Show do Milhão ganha a sua sexta versão, levando para a tela do computador mais de 20.000 questões sobre 7 assuntos: história, português, inglês, geografia, matemática, ciências e conhecimentos gerais. Os usuários podem treinar os seus conhecimentos e aprenderem enquanto se divertem com o Show do Milhão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A nova versão permite que até oito pessoas testem os seus conhecimentos ao mesmo tempo. O software controla o jogador da vez, e as jogadas são intercaladas entre os jogadores. O Show do Milhão 2006 traz a trilha sonora original do programa de TV e apresenta gravações de Silvio Santos interagindo com os usuários. Quem quiser jogar sozinho também pode e a ajuda das cartas, dos convidados e das placas foi mantida. Para simular a premiação de R$ 1 milhão, cada usuário tem que acertar 16 perguntas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Agora o Show do Milhão 2006 tem também a opção de multiplayer on-line, onde o jogador se conecta ao servidor do jogo e compete com até 8 jogadores reais simultâneos. O site www.showdomilhao.com.br publicará um ranking semanal e geral, e disponibilizará oportunamente pacotes de perguntas temáticas como Copa2006, Política, Esportes, etc…
Os acessos ao jogo on-line serão comercializados através do site, em versões de 30, 60 e 90 dias.
A versão em CD-ROM traz inclusa uma chave para acesso ao modo on-line por 90 dias.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Novo Show do Milhão</title>
   <link href="//2005/12/14/novo-show-do-milhao"/>
   <updated>2005-12-14T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/12/14/novo-show-do-milhao</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Lançado o Show do Milhão 2006. O jogo conta com 20.000 perguntas divididas em vários assuntos.
O modo multiplayer e o ranking online são as grandes novidades desta nova versão.Show do Milhão 2006 foi desenvolvido pela Green Land Studios e está sendo distribuído pela Cia. do Software&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2005/12/14/show-do-milhao-2006&quot;&gt;Confira o jogo na nossa galeria.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Show do Milhão Júnior</title>
   <link href="//2005/09/28/show-do-milhao-junior"/>
   <updated>2005-09-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/28/show-do-milhao-junior</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Todas as emoções do programa de televisão “Show do Milhão” do SBT com Silvio Santos estão neste cd.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As perguntas são narradas pelo próprio Silvio Santos, e as respostas são ilustradas, permitindo que a criança jogue sozinha ou acompanhada de seus pais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os recursos disponíveis na TV também estão nesse jogo, e o jogador poderá pedir ajuda às cartas, à plateia, aos alunos, ou ainda pular 3 vezes para alcançar a premiação máxima de 1 Milhão de reais (fictícia)…. jogue com seus colegas e desafie Silvio Santos no Show do Milhão Junior!
Com Certeza você também será um vencedor!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Show do Milhão Colecionador</title>
   <link href="//2005/09/20/show-do-milhao-colecionador"/>
   <updated>2005-09-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/20/show-do-milhao-colecionador</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Todas as emoções do programa de televisão “&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Show do Milhão&lt;/span&gt;” do SBT agora com as 4 edições em um só CD num total de 9000 perguntas. Brinque com &lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Silvio Santos&lt;/span&gt; no jogo mais excitante da TV Brasileira.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os recursos disponíveis na TV também estão nesse jogo, e o jogador poderá pedir ajuda às cartas, à platéia, aos universitários, ou ainda pular três perguntas para alcançar a pontuação máxima de R$ 1.000.000,00 (fictícia)…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Desafie Silvio Santos no Show do Milhão!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os prêmios conquistados durante as partidas são fictícios e meramente ilustrativos, não havendo forma real de premiação ou gratificação aos jogadores.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
</feed>