<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - tower-defense</title>
 <link href="//tags/tower-defense/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/tower-defense.html"/>
 <updated>2025-10-22T12:58:36-03:00</updated>
 <id>/tag/tower-defense.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Bees vs Zombees</title>
   <link href="//2025/10/22/bees-vs-zombees"/>
   <updated>2025-10-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/22/bees-vs-zombees</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Bees vs Zombees&lt;/em&gt; é um jogo de &lt;strong&gt;defesa de torre cheio de mel, humor e zumbis&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
Desenvolvido pela &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt;, o título coloca o enxame contra uma invasão de mortos-vivos famintos por… pólen.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-enxame-está-pronto-para-o-combate&quot;&gt;O enxame está pronto para o combate&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;No controle das abelhas, o jogador deve posicionar suas unidades para deter as ondas de inimigos.&lt;br /&gt;
Cada tipo de abelha possui uma habilidade especial — algumas atacam à distância, outras produzem mel para fortalecer o enxame.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O ritmo é rápido, com batalhas curtas e intensas que exigem estratégia e reflexos.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/f_hdiWROgno &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques-do-jogo&quot;&gt;Destaques do jogo&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Combate estratégico em tempo real&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Zumbis com comportamento imprevisível&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Abelhas especializadas com poderes únicos&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Itens e upgrades para ampliar o enxame&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Trilha sonora divertida e leve&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Produção 100% brasileira&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-jogo-feito-com-bom-humor-e-muito-mel&quot;&gt;Um jogo feito com bom humor (e muito mel)&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com visual colorido e personalidade marcante, &lt;em&gt;Bees vs Zombees&lt;/em&gt; é o tipo de jogo que mistura o simples com o caótico.&lt;br /&gt;
Fácil de entender, difícil de dominar — e viciante do primeiro ao último zumbi.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/3040270/Bees_vs_Zombees/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>No Heroes Here</title>
   <link href="//2018/12/19/no-heroes-here"/>
   <updated>2018-12-19T16:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/19/no-heroes-here</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No Heroes Here, da paulistana &lt;a href=&quot;/tags/mad-mimic-interactive&quot;&gt;Mad Mimic Interactive&lt;/a&gt;, é um co-op para um a quatro jogadores. 
Coordenação e cooperação são suas principais armas para o sucesso.
Os jogadores precisão trabalhar em equipe para tentar defender o castelo contra hordas de inimigos em uma jornada para recuperar os três amuletos de Noobland!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Quando o mal se aproxima e a devastação é certa … Quem terá o que é preciso para salvar o dia a fim de proteger os castelos e o Reino de uma desgraça iminente?&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Forças além de sua compreensão foram atingidas pelo terror e pelo caos. O exército quebrado e os heróis caídos do rei não podem protegê-lo. Cabe a você proteger o reino do mal e restaurar Noobland à glória!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Noobland já foi o maior e mais poderoso Reino do mundo - mas os dias de glória foram interrompidos por um ataque de forças malignas e misteriosas, que gerou infelicidade e calamidade.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/hPZqanU4O7U &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Desperte, o rei reuniu todos os heróis em seu reino para recuperar suas terras perdidas. Em todas as batalhas, ele levava seus três amuletos da sorte: um medalhão, um ursinho de pelúcia e sua coroa.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;O rei era triunfante - seu exército era inigualável e invicto. No entanto, os amuletos do rei perdiam-se no meio da batalha e, sem eles, sentia-se vulnerável e com medo. E com razão - para depois da perda de seus itens, veio fraqueza, derrota e dizimação.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;O rei, sem vontade de desistir, optou por fazer uma última resistência e enviou seu último campeão, o último herói de Noobland, em uma missão para recuperar seus amuletos da sorte: Você!&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;modos-cenários-e-personagens&quot;&gt;Modos, cenários e personagens&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Além do modo singleplayer, o game conta com modos co-op local e multiplayer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem dois níveis de dificuldade: normal e hardcore (uma única vida para enfrentar todo o jogo).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ainda têm três regiões diferentes para serem exploradas, cada uma com sua própria mecânica, inimigos e peculiaridades. Somando um total de 54 níveis e 9 desafios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador pode escolher entre 15 personagens jogáveis para enfrentar até 12 tipos de inimigos diferentes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível no Steam para Windows e Mac: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/696140/No_Heroes_Here/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/696140/No_Heroes_Here/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Também serão lançadas versões para PS4, Xbox e Nintendo Switch.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Dino Zone</title>
   <link href="//2015/04/16/dino-zone"/>
   <updated>2015-04-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/16/dino-zone</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Um pequeno grupo de cientistas viaja no tempo, de volta ao período Cretáceo e tem que enfrentar o professor Nigel Racik e sua horda de dinossauros.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O RTS é um dos mais populares gêneros de games, sendo o PC a plataforma ideal para o Real Time Strategy, pois a combinação mouse e teclado funciona muito bem para controlar os elementos deste tipo de game de estratégia, tanto nos momentos de gerenciamento de recursos, quanto nos de realização das táticas de ataque e defesa. Todavia, quando jogadores tiveram os primeiros contatos com dispositivos como iOS ou Android, muitos experimentaram games RTS, mas a tela touch parecia não ter sido feita para esse tipo de complexidade de controle, foi nesse momento que um sub-gênero do RTS ganhou grande destaque: os Tower Defenses, eles se tonaram o gênero favorito de muitos gamers, quando falamos de dispositivos móveis.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;tower-defense-com-personalidade&quot;&gt;Tower defense com personalidade&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.catnigiri.com/dinozone.htm&quot;&gt;Dino Zone&lt;/a&gt; da brasileira Cat Nigiri é um tower defense que aproveita todo o potencial dos dispositivos móveis com personalidade e jogabilidade própria, logo nos primeiros segundos de jogatina, o jogador é apresentado a uma diferença de jogabilidade, que não é muito comum em tower defenses, a necessidade de acionar os disparos das torres de forma manual. Alguns jogadores podem “torcer o nariz” no primeiro momento, pois estão acostumados a posicionar as torres e esperar que elas façam o trabalho automaticamente, entretanto essa alteração a jogabilidade acaba somando na diversão, pois adicionou um elemento de ação no jogo. Além disso, ainda é possível, posicionar as torres no caminho dos dinossauros, ou seja, mais uma modificação na clássica mecânica dos tower defenses e que dá uma complexidade bem maior nas possíveis soluções para finalizar uma fase. Também existem dispositivos, como armardilhas, que são utilizados para ferir os inimigos quando eles passam por cima.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/GxSYqFgxScY &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Existem torres de captação de recurso que são muito importantes para possibilitar que o jogador consiga colocar o maior número de torres de ataque no campo de batalha. Não é possível vender ou destruir as torres que não são mais desejadas, então pensar bem nos movimentos e no posicionamento é importante.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O upgrade da torres pode ser feito antes de cada fase, no Lab, onde o jogador pode comprar novos espaços para ter mais torres, realizar upgrade nas já existentes e comprar novas torres com os cristais ganhos durante as fases.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na maioria dos tower defenses apenas a capacidade estratégica é exigida, mas em Dino Zone o jogador precisará mostrar o quão ágil é para poder utilizar sabiamente todas as torres já posicionadas no campo de batalha e assim derrotar os mais de 10 tipos de dinos diferentes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Possui dois modos, um chamado Adventure, onde o jogador poderá passar por  5 episódios: cada um com 6 fases, com direito a “chefão” e tudo mais. Além disso existe o clássico modo survival.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Dino Zone é um bom tower defense que adiciona novos elementos ao gênero e uma grande opção para donos de dispositivos &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/app/dino-zone/id628139304?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.catnigiri.dinozone&amp;amp;hl=en&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>