<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - strategy</title>
 <link href="//tags/strategy/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/strategy.html"/>
 <updated>2025-11-01T08:54:07-03:00</updated>
 <id>/tag/strategy.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>No Heroes Here</title>
   <link href="//2018/12/19/no-heroes-here"/>
   <updated>2018-12-19T16:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/19/no-heroes-here</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No Heroes Here, da paulistana &lt;a href=&quot;/tags/mad-mimic-interactive&quot;&gt;Mad Mimic Interactive&lt;/a&gt;, é um co-op para um a quatro jogadores. 
Coordenação e cooperação são suas principais armas para o sucesso.
Os jogadores precisão trabalhar em equipe para tentar defender o castelo contra hordas de inimigos em uma jornada para recuperar os três amuletos de Noobland!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Quando o mal se aproxima e a devastação é certa … Quem terá o que é preciso para salvar o dia a fim de proteger os castelos e o Reino de uma desgraça iminente?&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Forças além de sua compreensão foram atingidas pelo terror e pelo caos. O exército quebrado e os heróis caídos do rei não podem protegê-lo. Cabe a você proteger o reino do mal e restaurar Noobland à glória!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Noobland já foi o maior e mais poderoso Reino do mundo - mas os dias de glória foram interrompidos por um ataque de forças malignas e misteriosas, que gerou infelicidade e calamidade.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/hPZqanU4O7U &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Desperte, o rei reuniu todos os heróis em seu reino para recuperar suas terras perdidas. Em todas as batalhas, ele levava seus três amuletos da sorte: um medalhão, um ursinho de pelúcia e sua coroa.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;O rei era triunfante - seu exército era inigualável e invicto. No entanto, os amuletos do rei perdiam-se no meio da batalha e, sem eles, sentia-se vulnerável e com medo. E com razão - para depois da perda de seus itens, veio fraqueza, derrota e dizimação.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;O rei, sem vontade de desistir, optou por fazer uma última resistência e enviou seu último campeão, o último herói de Noobland, em uma missão para recuperar seus amuletos da sorte: Você!&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;modos-cenários-e-personagens&quot;&gt;Modos, cenários e personagens&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Além do modo singleplayer, o game conta com modos co-op local e multiplayer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem dois níveis de dificuldade: normal e hardcore (uma única vida para enfrentar todo o jogo).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ainda têm três regiões diferentes para serem exploradas, cada uma com sua própria mecânica, inimigos e peculiaridades. Somando um total de 54 níveis e 9 desafios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador pode escolher entre 15 personagens jogáveis para enfrentar até 12 tipos de inimigos diferentes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível no Steam para Windows e Mac: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/696140/No_Heroes_Here/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/696140/No_Heroes_Here/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Também serão lançadas versões para PS4, Xbox e Nintendo Switch.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>