<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - abragames</title>
 <link href="//tags/abragames/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/abragames.html"/>
 <updated>2018-12-18T12:57:18-02:00</updated>
 <id>/tag/abragames.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Newsletter Abragames #27</title>
   <link href="//2018/12/14/newsletter-abragames-27"/>
   <updated>2018-12-14T13:30:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/14/newsletter-abragames-27</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Abragames (Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos) divulgou sua newsletter de fim de ano. Nela a associação enfatiza a ótima safra de games brasileiros:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Celebrar os caminho de sucesso de jogos brasileiros lançados e reconhecidos mundialmente: em 2018, muitos games chegaram ao mercado com destaque na imprensa internacional, além de terem recebido prêmios em festivais pelo mundo afora.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Galaxy of Pen &amp;amp; Paper, da Behold Studios, levou o prêmio de melhor narrativa no Indie Prize da Sérvia.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/12/07/sword-legacy-omen&quot;&gt;Sword Legacy: Omen&lt;/a&gt;, da Fableware Narrative Design e da Firecast Studios, foi eleito o melhor jogo do Indie X, do Lisboa Games Week.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Pixel Ripped, da ARVORE Immersive Experiences, levou o troféu de Jogo mais inovador do mesmo evento.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Dandara, da Long Hat House, foi o primeiro jogo brasileiro a estar na lista dos melhores games do ano elaborado pela Revista Time.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Celeste, que teve a participação do Studio MiniBoss, conquistou dois prêmios no The Game Awards 2018, o de Melhor Jogo Independente e o de Impacto.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Além dos games citados acima, também podemos conferir na newsletter:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Distortions, desenvolvido pelo estúdio paulista Among Giants.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Heavy Metal Machines, HMM, desenvolvido pelo estúdio catarinense Hoplon.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2018/11/28/lancamento-de-horizon-chase-turbo-para-nintendo-switch&quot;&gt;Horizon Chase Turbo&lt;/a&gt;, desenvolvido pelo estúdio gaúcho Aquiris Game Studio.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Lila’s Tale, é um jogo de realidade virtual desenvolvido pelo estúdio paulistano Skullfish&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ninjin Clash of Carrots, desenvolvido pela Pocket Trap, de São Paulo.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;No Heroes Here e Mônica e a Guarda dos Coelhos, do estúdio paulistano Mad Mimic Interactive.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Starlit on Wheels, do estúdio gaúcho Rockhead Games.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Until Dead: Think to Survive, desenvolvido pelo estúdio Mato Grossense Monomyto.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;O Celular do Surto, jogo desenvolvido pelo estúdio paulistano PushStart.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Leia a newsletter na íntegra em &lt;a href=&quot;http://www.abragames.org/newsletters-da-abragames/newsletter-abragames-27-especial-de-final-de-ano&quot;&gt;http://www.abragames.org/newsletters-da-abragames/newsletter-abragames-27-especial-de-final-de-ano&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>VIII Gamepad – Seminário de Games e Tecnologia</title>
   <link href="//2015/05/23/viii-gamepad-seminario-de-games-e-tecnologia"/>
   <updated>2015-05-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/23/viii-gamepad-seminario-de-games-e-tecnologia</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O VIII GAMEPAD – Seminário de Games e Tecnologia contará com apresentação de papers, mostra de jogos, palestras e workshops.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dentre os palestrantes teremos: Cristiano Silva da Samsung, Tiago Rech e Klos Cunha da Ottus Game Studio falando do game &lt;a href=&quot;/2015/03/25/teaser-de-fragmentorum-alba&quot;&gt;Fragmentorum Alba&lt;/a&gt;, Ronaldo de Azevedo do canal Gato Galáctico e Agustín Cordes falando do desenvolvimento do &lt;a href=&quot;http://www.senscape.net/asylum/&quot;&gt;game Asylum&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;confira-a-programação-completa-do-viii-gamepad&quot;&gt;Confira a programação completa do VIII Gamepad&lt;/h2&gt;
&lt;h2 id=&quot;2905---sexta-feira&quot;&gt;29/05 - Sexta-feira:&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;9h – Credenciamento&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;9h30min– Apresentação de papers (Coordenação Luís Carlos Petry - PUC-SP)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;12h30min – Almoço&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;14h – Abertura – Fala institucional e ADJOGOS-RS&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;14h30min – Mostra de Jogos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;17h – Intervalo&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;18h – Palestra 1 – Cristiano Silva - Samsung&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;18h40min – Palestra 2 –Tiago Rech e Klos Cunha – Ottus Game Studio – Fragmentorum&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;19h25min – Palestra 3 – Ronaldo de Azevedo – Gato Galáctico – Cuieo&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20h15min – Mesa Redonda – Monsterbed, Epopeia, Grimm e Incubadora Feevale. Mediação: Sandro Manfredini – ABRAGAMES&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;21h – Palestra 4 – Agustín Cordes – Senscape – Desenvolvimento de Asylum&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;21h50min – Encerramento / Resultado da Mostra&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;3005---sábado&quot;&gt;30/05 - Sábado:&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;9h – Workshop 1 – Produção de Áudio Dinâmico&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;10h – Workshop 2 – Otimização de Programação&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;11h – Workshop 3 – Substance&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;dados-do-evento&quot;&gt;Dados do evento&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nome&lt;/strong&gt;: VIII Gamepad&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quando&lt;/strong&gt;: 29/05/15 das 9h às 22h e 30/05/15 das 9h às 12h&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Onde&lt;/strong&gt;: Auditório do Prédio Azul - Câmpus II da Feevale (Rio Grande do Sul)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Público alvo&lt;/strong&gt;: Acadêmicos do Curso de Jogos Digitais e áreas relacionadas (TI, Design, Artes Visuais e Comunicação), empresários e pesquisadores em áreas relacionadas com games&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Custo&lt;/strong&gt;: 2 x de R$ 80,00 ou à vista: R$ 160,00&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Mais detalhes&lt;/strong&gt;: &lt;a href=&quot;http://www.feevale.br/ensino/cursos-e-eventos/viii-gamepad-seminario-de-games-e-tecnologia&quot;&gt;http://www.feevale.br/ensino/cursos-e-eventos/viii-gamepad-seminario-de-games-e-tecnologia&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Manifesto Games vence concurso nacional</title>
   <link href="//2015/03/30/manifesto-games-vence-concurso-nacional"/>
   <updated>2015-03-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/03/30/manifesto-games-vence-concurso-nacional</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A brasileira Manifesto Games, que possui escritórios em Recife e São Paulo, foi a grande vencedora do &lt;a href=&quot;http://www.jogosfinanceiros.sebrae.com.br/jogos_empreendedores/index.jsf&quot;&gt;Prêmio de Desenvolvimento de Jogos de Educação Financeira&lt;/a&gt;
 do SEBRAE.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um total de 223 jogos concorriam aos R$ 380 mil em prêmios que foram distribuídos para 5 selecionados sendo 3 do RS, 2 do GO e 1 do PE.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogos foram analisados e classificados por uma banca de especialistas, entre eles estavam Febraban, Bacen, BNDES e Abragames.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Manifesto ficou com o primeiro lugar com o game Mercadinho do Seu Biu, que você pode conferir no vídeo abaixo:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/NURCSv_xCoc &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Documentário "Indústria de Games no Brasil"</title>
   <link href="//2013/06/13/documentario-industria-de-games-no-brasil"/>
   <updated>2013-06-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/06/13/documentario-industria-de-games-no-brasil</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O vídeo tem cerca 30 minutos e conta com a participação de:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Jeferson Valadares (EA Games)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Carla Denise Castanho (Organizadora do SBGames 2012)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Moacir Avelino Alves Junior (Presidente da ACI Games)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Cleber Cristiano Prodanov (Secretário de Ciência, Inovação e Desenvolvimento Tecnológio do RS)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Fred Vasconcelos (Vice presidente de Relações Institucionais da Abragames)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Marsal Alves Branco (Coordenador do curso de Jogos Digitais da Feevale)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Juliano Alves (Gerente de Marketing da Intel Brasil)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/GdFwB0y3s7M &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Se você tem interesse ou quer conhecer um pouco mais sobre o status atual da indústria de game no Brasil, esse documentário é um bom começo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>NewsAbragames Dezembro/2006</title>
   <link href="//2006/12/26/newsabragames-dezembro-2006"/>
   <updated>2006-12-26T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/12/26/newsabragames-dezembro-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A última NewsAbragames de 2006 já está no ar. Nesta edição podemos conferir as mensagens de final de ano de Marcelo Carvalho (presidente da Abragames) e André Penha (VP de comunicação e marketing).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Veja a review do jogo Natu Táxi da Délirus Entertainment
, a agenda de eventos e cursos, uma entrevista com Bernardo Manfredini, consultor de negócios da Softex / Abragames, novos associados e muito mais.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;http://www.dcoder.com.br/abragames/index.php&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Confira a newsletter…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>NewsAbragames Novembro/2006</title>
   <link href="//2006/11/21/newsabragames-novembro-2006"/>
   <updated>2006-11-21T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/11/21/newsabragames-novembro-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No ar a edição de novembro da newsletter da Abragames. Neste mês a NewsAbragames inaugura um novo formato, mais interativo, proporcionando um contato maior entre a Abragames e os jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nesta edição uma review do jogo Ottomax da Insolita Studios, também veja como participar do Prêmio Criatividade no Combate à Pirataria e confira os destaques na mídia sobre desenvolvimento de jogos no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.dcoder.com.br//abragames/index.php&quot;&gt;Acesse a newsletter…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>SBGames</title>
   <link href="//2006/09/29/sbgames"/>
   <updated>2006-09-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/09/29/sbgames</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;
&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;
&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;SBGames em Recife&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;Está chegando a hora! Em sua quinta edição, o SBGames acontecerá, entre os dias 8 e 10 de novembro de 2006, em Recife, capital que hospeda hoje um dos maiores parques tecnológicos urbanos do Brasil, o Porto Digital (&lt;a href=&quot;http://www.portodigital.org&quot;&gt;www.portodigital.org&lt;/a&gt;
). O evento é voltado para o projeto e a implementação de Jogos Digitais e já se consolidou como o maior evento nacional destinado a pesquisadores, programadores e desenvolvedores da área no Brasil.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O evento será realizado em espaços diferentes pelo Bairro do Recife e dividido em 3 trilhas: computing, art &amp;amp; design e industry. Além disso, acontecerão tutoriais e dois festivais integrados ao evento: o Festival de Games Independentes, um concurso de jogos eletrônicos com premiação, e o Festival de Arte, com exibição de vídeos e animações. E, claro, uma festa incrível do SBGames com a Abragames para você curtir a cidade do Recife e se divertir!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Saiba mais sobre o SBGames em &lt;a href=&quot;http://www.sbgames.org.br&quot;&gt;www.sbgames.org.br&lt;/a&gt;
.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;O que vai rolar?&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;A programação preliminar do SBGames já está disponível no site do evento. Confira!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Inscrições&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;As inscrições para o SBGames já estão disponíveis no site do evento (&lt;a href=&quot;http://www.sbgames.org.br&quot;&gt;www.sbgames.org.br&lt;/a&gt;
) com valores diferenciados e bastante atrativos. Confira, garanta logo a sua vaga e se prepare para participar de um dos maiores eventos de games do Brasil. Você não vai querer ficar fora dessa!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>NewsAbragames Setembro/2006</title>
   <link href="//2006/09/15/newsabragames-setembro-2006"/>
   <updated>2006-09-15T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/09/15/newsabragames-setembro-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Na edição de setembro, a NewsAbragames traz uma matéria sobre o jogo Incorporated
 da empresa Interama
. Destaques da mídia, como a prévia de OmniScire
 no jogosdaqui.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Os bastidores da participação brasileira na GC 2006
. Agenda de eventos e cursos e uma matéria especial sob o título “Por que dizem tanto que os jogos são prejudiciais?”.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.abragames.com.br/newsletter/arquivo/06/09/&quot;&gt;Leia a newsletter diretamente no site da Abragames…&lt;/a&gt;
&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>NewsAbragames Agosto/2006</title>
   <link href="//2006/08/25/newsabragames-agosto-2006"/>
   <updated>2006-08-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/08/25/newsabragames-agosto-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mais uma edição da newsletter da Abragames (Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos) está disponível no site da associação.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Em agosto a newsletter tem matérias sobre o jogo da Cidadania da Ene Solutions, Games Convention 2006, destaques na mídia, cursos e agendas para os próximos dias.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A newsletter está disponível neste &lt;a href=&quot;http://www.abragames.com.br/newsletter/arquivo/06/08/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;link&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Abragames na GC 2006</title>
   <link href="//2006/08/20/abragames-na-gc-2006"/>
   <updated>2006-08-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/08/20/abragames-na-gc-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;De 23 a 26 deste mês, a Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos (Abragames) participa da Games Convention 2006 (GC) que acontece em Leipzig, Alemanha. Através do estande localizado no Business Center, espaço reservado para a realização de negócios, o consultor Bernardo Manfredini, indicará soluções para as demandas das companhias estrangeiras.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Falarei com publishers, apresentarei produtos prontos para serem distribuídos, e com desenvolvedores que necessitam terceirizar parte de sua produção, diz Manfredini.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Além de associações como a Abragames no Business Center, encontram-se estandes de publishers, produtoras, fabricantes de hardware, entre outras. Por isso, o principal objetivo do consultor é agendar reuniões com empresas como: Electronic Arts, Actvision, Nitendo, Microsoft, Sony, Ubsoft, Konami, THQ, Take 2, ATI, Blizzard, Macromedia, Vivendi entre outras.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Embora cada empresa esteja em um estágio diferente - algumas já têm relações comerciais com parceiros no exterior -, é uma oportunidade de marcar presença neste que é o segundo maior evento do setor no mundo, afirma Bernardo Manfredini, consultor que representará a Abragames na feira.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;No estande será apresentado material de divulgação impresso e eletrônico das empresas brasileiras interessadas em expandir seus negócios no exterior. São elas: Délirus, Devworks, Ene Solutions, Insolita Studios, Interama, Jynx, Locz, Oniria, Outline, O2games, Southlogic e Tec Toy Digital. Empresas que desenvolvem jogos para as plataformas PC, console, celular e web. Como os modelos e estratégias de negócio das desenvolvedoras brasileiras são diversos, outras oportunidades poderão surgir durante a feira. “É um passo importante para construir a imagem da produção nacional junto àqueles que fazem parte da indústria internacional. É uma oportunidade para mostrar como está a produção no Brasil e como tem sido o crescimento desse setor nos últimos anos”, afirma Manfredini.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mesmo com representante oficial na feira, alguns diretores das empresas associadas ainda optaram por participar pessoalmente do evento. Segundo, André Penha, diretor executivo da Délirus, esta ação pode render contatos mais diretos com empresas de outros países, que podem gerar negócios mais imediatos. Entre os dias 21 e 23 de agosto, Penha participa da GC Developers Conference, conferência que antecede a Games Convetion. Durante o evento, que é uma oportunidade para trocar experiências internacionais, são apresentadas palestras sobre desenvolvimento e negócios em games.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para Juliano Alves, da OniriaSoft, a empresa passa por várias mudanças, novas parcerias e oportunidades estão sendo criadas, tanto no Brasil como no exterior, por isso a necessidade da presença na feira. Já a Outline acredita que com a participação na GC ganhará mais experiência no mercado internacional. As duas empresas distribuirão cópias de demos de seus jogos: Warbots, da Délirus e Ayri - Uma Lenda Amazônica, da Outline. Segundo Sylker Teles, CEO e Game Designer da Outline, a GC representa um excelente momento para se integrar com desenvolvedores do mundo e trocar experiências valiosas sobre o comportamento do mercado e os futuros caminhos da indústria de entretenimento digital.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Essa ação da Abragames tem o apoio da Agência de Promoção de Exportação e Investimentos (APEX-Brasil), organização não governamental encarregada de executar a política de exportação brasileira, e da Associação para Promoção da Excelência do Software Brasileiro (Softex), organização civil dedicada à promoção da excelência da indústria brasileira de software, que investiram em torno de 60 mil reais. Além do apoio financeiro, a Softex colaborou através do suporte operacional de sua equipe, especializada em eventos no Brasil e no exterior.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Estar presente em um evento desta magnitude, que terá mais de 360 expositores de todo o mundo e cerca de 130 mil visitantes, é uma oportunidade excepcional para as nossas empresas apresentarem a qualidade e a criatividade de seus produtos, analisa Charles Schramm, gerente de desenvolvimento de negócios internacionais da SOFTEX.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;A participação na GC é a primeira iniciativa do grupo de empresas de Games do PSI-SW (Projeto Setorial Integrado de Software), o maior plano de internacionalização de empresas brasileiras produtoras de software e prestadoras de serviços correlatos já implementado no país. Reunindo 103 empresas divididas em 10 verticais de atuação, ele é gerenciado pela SOFTEX com o apoio técnico e financeiro da APEX-Brasil. Em dezembro, está prevista a participação em mais um evento de Games, desta vez na França.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>NewsAbragames Julho/2006</title>
   <link href="//2006/07/21/newsabragames-julho-2006"/>
   <updated>2006-07-21T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/07/21/newsabragames-julho-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No ar a edição julho de 2006 da Newsletter da Abragames (Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos).&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A newsletter deste mês destaca o jogo Deer Hunter, da Southlogic, palestras no eixo Rio-São Paulo e cursos de jogos em Pernambuco.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Também nessa edição a participação da Abragames na GC 2006 e as novas empresas associadas à Abragames.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Confira a newsletter neste &lt;a href=&quot;http://www.abragames.com.br/newsletter/arquivo/06/07/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;link&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>NewsAbragames - Junho/2006</title>
   <link href="//2006/06/14/newsabragames-junho-2006"/>
   <updated>2006-06-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/06/14/newsabragames-junho-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Lançada a edição de junho da newsletter da Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônico.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Veja na edição desse mês matérias sobre: Pinogol,  HQ Eterno Retorno do Taikodom, novas afiliadas a Abragames (Interama
 e Insolita Studios
), eventos e cursos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Leia mais em &lt;a href=&quot;http://www.abragames.com.br/newsletter/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;www.abragames.com.br/newsletter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>NewsAbragames - Maio/2006</title>
   <link href="//2006/05/12/newsabragames-maio-2006"/>
   <updated>2006-05-12T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/12/newsabragames-maio-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Lançada a edição de maio da NewsAbragames, a newsletter da Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos.&lt;br /&gt;Nesta edição são apresentados vários eventos
 sobre jogos para os próximos meses, entre eles o EGR
.  As notícias na mídia no último mês. A premiação da Jinx
 como Melhor desenvolvedora de games brasileira.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Leia a edição de maio neste &lt;a href=&quot;http://www.abragames.com.br/newsletter/arquivo/06/05/&quot;&gt;link&lt;/a&gt;
 e aproveite para votar na enquete “Quanto tempo você joga por semana?”.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comunicado da Abragames</title>
   <link href="//2006/04/25/comunicado-da-abragames"/>
   <updated>2006-04-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/25/comunicado-da-abragames</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A ABRAGAMES publicou um comunicado se posicionando a respeito do concurso JogosBR 2006.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;http://www.abragames.com.br/docs/comunicado_jogosbr.html&quot;&gt;Leia o comunicado aqui…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>NewsAbragames - Abril/2006</title>
   <link href="//2006/04/14/newsabragames-abril-2006"/>
   <updated>2006-04-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/14/newsabragames-abril-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No ar a última edição da NewsAbragames (newsletter mensal da Abragames - Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A edição de abril conta com a review do jogo de palavras cruzadas Coquetel da Délirus, os destaques da mídia no mês de março, a agenda de eventos sobre jogos para os próximos meses, a participação da catarinense Hoplon na GDC e muito mais.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Se você ainda não assinou a NewsAbragames, não perca tempo, acesse &lt;a href=&quot;http://www.abragames.com.br/newsletter&quot;&gt;http://www.abragames.com.br/newsletter&lt;/a&gt; e fique por dentro deste mundo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>JogosBR :: Inscrições e regras</title>
   <link href="//2006/03/11/jogosbr-inscricoes-e-regras"/>
   <updated>2006-03-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/11/jogosbr-inscricoes-e-regras</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O prazo final para inscrição no Concurso de Idéias Originais para Jogos Eletrônicos, inserido na edição 2005/06 do JogosBR, foi prorrogado para &lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;11 de março&lt;/span&gt;. Já as inscrições para os concursos de Desenvolvimento de Demos Jogáveis e de Jogos Completos podem ser feitas a partir de &lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;16 de março até 3 de abril&lt;/span&gt;. Para participar é preciso se cadastrar no site &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.jogosbr.org.br&quot;&gt;www.jogosbr.org.br&lt;/a&gt;
 e preencher formulários específicos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Esta edição do JogosBR está divida em três concursos: &lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
    &lt;li&gt;a) Concurso de Idéias Originais para Jogos Eletrônicos (sem prêmios em dinheiro, voltado para estudantes e interessados em ingressar na indústria de produção de jogos eletrônicos brasileira); &lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;b) Concurso de Desenvolvimento de Demos Jogáveis (com 8 prêmios de R$ 30.000 cada, voltados para pessoas físicas e empresas brasileiras que já atuam ou são iniciantes na área de produção de jogos); &lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;c) Concurso de Desenvolvimento de Jogos Completos de Baixo Orçamento (com 2 prêmios de R$ 80.000 cada, voltados para empresas brasileiras que já atuam na área de produção de jogos eletrônicos).&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;O JogosBR é promovido pelo Ministério da Cultura (MinC - &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.cultura.gov.br&quot;&gt;http://www.cultura.gov.br&lt;/a&gt;
) e executado pela Associação Cultural de Educação e Cinema (Educine - &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.educine.org.br&quot;&gt;http://www.educine.org.br&lt;/a&gt;
). O objetivo do Concurso é estimular desenvolvimento de jogos eletrônicos no mercado nacional e, conseqüentemente, a implantação e crescimento de desenvolvedoras e distribuidoras brasileiras; além de despertar o interesse de grandes empresas internacionais pelos produtos brasileiros. &lt;span style=&quot;font-style: italic; font-weight: bold;&quot;&gt;“O JogosBR se propõe como uma chamada de atenção dirigida ao governo e a investidores privados para a importância cultural e econômica da indústria dos games”&lt;/span&gt;, diz Orlando Senna, secretário do Audiovisual do MinC.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;A Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos (Abragames - &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.abragames.org&quot;&gt;http://www.abragames.org&lt;/a&gt;
) colaborou fornecendo consultoria para a elaboração do regulamento e dos critérios de julgamento do Concurso. &lt;span style=&quot;font-style: italic; font-weight: bold;&quot;&gt;“Aperfeiçoamos bastante em relação ao anterior, inclusive abrindo espaço para uma nova categoria: o apoio ao desenvolvimento de jogos completos de baixo orçamento. De uma maneira geral o concurso foi aprimorado para atender tanto aos estudantes que queiram ingressar no mercado, quanto às empresas já atuantes”&lt;/span&gt;, ressalta Maurício Piacentini, representante da Abragames.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para o Concurso de Idéias Originais, alguns trabalhos já estão disponíveis on-line em: &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.jogosbr.org.br/original&quot;&gt;http://www.jogosbr.org.br/original&lt;/a&gt;
. Nesta página é possível ler e deixar comentários sobre as idéias. &lt;span style=&quot;font-style: italic;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;“Este ano elas estão bem fundamentadas, pois a nova formatação obriga o autor a detalhar mais o ponto central de sua idéia e explicar como a mesma se desenvolve na prática”&lt;/span&gt;,&lt;/span&gt; diz Piacentini. O objetivo deste Concurso é incentivar a criação de idéias através de descrição de roteiro, concepção visual, temas, cenários, situações e personagens. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para participar do Concurso de Demos Jogáveis a idéia pode ser a mesma indicada no Concurso de Idéias Originais ou algo inédito, outro diferencial em relação ao ano anterior. &lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Alguns dos Demos premiados ano passado já estão a caminho de se transformarem em jogos completos&lt;/span&gt;. Para compor o júri que definirá os ganhadores dos concursos deste ano, a Abragames junto com o MinC indicarão profissionais da área. O julgamento do Concurso de Idéias Originais será feito através de votação on-line, enquanto o dos outros concursos será realizado através de reunião da comissão julgadora, em local ainda a ser definido, na primeira quinzena de abril. &lt;span style=&quot;font-style: italic; font-weight: bold;&quot;&gt;“Quem começar a preparar os projetos a partir de já, provavelmente tem uma chance maior de levar os prêmios”&lt;/span&gt;, diz Piacentini.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para Senna, a importância dos jogos eletrônicos para a cultura está na mutação que estes ocasionam nas Artes Audiovisuais e na Educação.&lt;span style=&quot;font-style: italic;&quot;&gt; &lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;“Os games são a síntese revolucionária das novas tecnologias audiovisuais (as existentes e as que estão por vir) com a imaginação, que é o bem maior do ser humano. É um passo além do cinema e da televisão. Estamos falando de uma arte lúdica, eletrônica, interativa; uma avançada expressão humana no que se refere ao lazer, à educação, ao desenvolvimento do raciocínio e da percepção sensorial”&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;, afirma.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O game é indicado como o item mais promissor no conjunto de atividades que economistas americanos batizaram de movie power, complexo industrial-tecnológico-comercial da comunicação audiovisual, um dos poderes decisivos do século XXI. O Brasil vem despertando para a importância dos jogos eletrônicos e investindo nesta atividade promissora: nos últimos três anos, o crescimento do setor foi de 20% ao ano. &lt;span style=&quot;font-style: italic; font-weight: bold;&quot;&gt;“Como atividade incipiente e sem beneplácitos do Estado, a base desse crescimento era pequena, mas o resultado se traduz em um mercado que deve faturar, em 2006, entre 150 milhões e 200 milhões de dólares. Ou seja, um setor em movimento ascendente, que pode faturar pelo menos dez vezes mais se lhe forem destinados investimentos inteligentes do Estado e do capital privado”&lt;/span&gt;, diz Senna.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>NewsAbragames - Março/2006</title>
   <link href="//2006/03/10/newsabragames-marco-2006"/>
   <updated>2006-03-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/03/10/newsabragames-marco-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Lançada a edição Março/2006 da newsletter mensal da Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Nesta edição os destaques são: os eventos CDG-RIO (Conferência de Desenvolvedores de Games), I Festival Universitário de Games e TGS - Top Game Show
. Alguns cursos sobre desenvolvimento de jogos estão na seção cursos.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A prorrogação do prazo de inscrição para o JogosBR também ganha destaque e “Um impulso aos Advergames”, uma coluna de opinião de Reinaldo Normand, Gerente-geral da divisão mobile Tec Toy.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;E na seção publicação o destaque do mês é o &lt;span style=&quot;color: rgb(255, 153, 0); font-weight: bold;&quot;&gt;jogosdaqui&lt;/span&gt;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.abragames.com.br/newsletter/&quot;&gt;Saiba mais sobre NewsAbragames…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>NewsAbragames - Fevereiro/2006</title>
   <link href="//2006/02/08/newsabragames-fevereiro-2006"/>
   <updated>2006-02-08T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/02/08/newsabragames-fevereiro-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Está no ar mais uma edição da NewsAbragames.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A newsletter deste mês da Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos, traz uma review sobre o jogo Die Pferbebande
 da empresa Oniria Entertainment
, os destaques na imprensa, informações sobre o Concurso JogosBR
, o lançamento da versão beta do jogo Imagem &amp;amp; Ação
 no portal Gametrack
, uma enquete sobre o projeto de lei que proíbe a comercialização de jogos violentos e muitas outras informações.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;http://www.abragames.com.br/newsletter/arquivo/06/02/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Confira a edição de fevereiro …&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>NewsAbragames - Dezembro/2005</title>
   <link href="//2005/12/07/newsabragames-dezembro2005"/>
   <updated>2005-12-07T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/12/07/newsabragames-dezembro2005</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Abragames (Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos) acaba de divulgar a edição deste mês da sua newsletter.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nesta edição são tratados vários assuntos, como: O portal Gametrack e a EGS, além disso há também a enquete sobre publicidade e jogos, &lt;a href=&quot;http://www.abragames.org/newsletter/enquete/?enquete=12&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;acesse e vote você também&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para quem ainda não é cadastrado, a newsletter pode ser acessada diretamente pelo link &lt;a href=&quot;http://www.abragames.org/newsletter&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.abragames.org/newsletter&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Resultado do Festival de Jogos Independentes</title>
   <link href="//2005/11/25/resultado-do-festival-de-jogos-independentes"/>
   <updated>2005-11-25T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/25/resultado-do-festival-de-jogos-independentes</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Segundo Rodrigo Damazio, Chair do Festival de Jogos Independentes do SBGames 2005, o resultado da premiação foi:&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vencedores&quot;&gt;Vencedores&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;1o. Lugar com 33% dos votos - &lt;a href=&quot;/2005/12/01/pequeno-guardiao-do-tempo&quot;&gt;Pequeno Guardião do Tempo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;ganharam uma GeForce 6800 GS, um jogo City of Villains e um curso de desenvolvimento de jogos no valor de R$ 6000.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;2o. Lugar com 32% dos votos (apenas 1 a menos que o 1o.) - &lt;a href=&quot;/2005/11/21/bola-de-gude&quot;&gt;Bola de Gude&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;ganham uma GeForce 6200, um jogo Serious Sam II e o livro GPU Gems 2.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;3o. Lugar com 16% dos votos - &lt;a href=&quot;/2006/01/06/metablocks&quot;&gt;Metablocks&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;ganham uma GeForce 6200 e o jogo Serious Sam II.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Foram 91 votos ao todo, dos participantes do SBGames. Tanto os jogos premiados como também os outros estão de parabéns, o nível dos finalistas foi muito bom, e já comecem a preparar os jogos para o ano que vem, pois o festival se repetirá e tende sempre a crescer.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Agradecimentos a nVidia e à Utah Linux Center pelos prêmios doados, assim como à GameTV e Abragames pela organização da festa. A premiação será mostrada na GameTV, mas sem data confirmada.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Game Party</title>
   <link href="//2005/11/23/game-party"/>
   <updated>2005-11-23T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/23/game-party</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Se você mora em São Paulo e gostaria de conhecer os criadores de jogos brasileiros, então não perca a oportunidade de ir a Games Party, uma festa organizada pela &lt;a href=&quot;http://www.abragames.com.br&quot;&gt;ABRAGAMES&lt;/a&gt;
 (Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos) e patrocinada pela GameTV.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“A festa vai acontecer na melhor balada da Zona Norte, você não pode perder. Louge-bar, pista de dança, banda e rock ao vivo, shows de dança e pirofagia. As melhores cervejas do mundo e os drinques e comidas especias do Saint Patrick’s Pub.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Governo anuncia edital com apoio a projeto de jogos</title>
   <link href="//2005/10/28/governo-anuncia-edital-com-apoio-a-projeto-de-jogos"/>
   <updated>2005-10-28T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/10/28/governo-anuncia-edital-com-apoio-a-projeto-de-jogos</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O ministro da Cultura, Gilberto Gil e o Secretário de Audiovisual, Orlando Senna, anunciaram o terceiro programa de editais de sua gestão para produtos audiovisuais, o “Programa de Editais de Fomento à Produção 2005-2006”, que envolverá um total de R$ 23 milhões e 903 mil em verbas para diversos setores do audiovisual.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deste montante, R$ 500 mil reais estará reservado para a área de jogos que será destinado a seleção de dez projetos, através de convênios com a &lt;a href=&quot;http://www.abragames.org/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;ABRAGAMES&lt;/a&gt;
 (Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos) entre o período de 5 de dezembro de 2005 até 4 de março de 2006.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Abragames lança newsletter mensal</title>
   <link href="//2005/10/14/abragames-lanca-newsletter-mensal"/>
   <updated>2005-10-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/14/abragames-lanca-newsletter-mensal</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Abragames (Associação Brasileira das Desenvolvedoras de Jogos Eletrônicos) lança na primeira semana de novembro a NewsAbragames, newsletter mensal cujo objetivo é informar jogadores e profissionais de games sobre o desenvolvimento nas empresas brasileiras de jogos. Além de destacar as principais notícias sobre games divulgadas no meio on-line, a Enews aborda: lançamentos, reviews, agenda com os eventos do mês, publicações especializadas, cursos de games no país e projetos em desenvolvimento nas empresas brasileiras.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Visite &lt;a href=&quot;http://www.abragames.com.br/newsletter/&quot;&gt;http://www.abragames.com.br/newsletter/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
</feed>