<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - aventura</title>
 <link href="//tags/aventura/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/aventura.html"/>
 <updated>2020-11-01T10:53:31-03:00</updated>
 <id>/tag/aventura.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Adventures of Zaak - The Little Wiz</title>
   <link href="//2005/10/11/adventures-of-zaak-the-little-wiz"/>
   <updated>2005-10-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/11/adventures-of-zaak-the-little-wiz</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Uma mistura de puzzle e plataforma com Zaak, um desastrado aprendiz de feiticeiro, cuja missão é salvar as fadinhas capturadas pelo terrível Ás de Espadas. Zaak precisará lutar contra abóboras assassinas, escalar paredes, evitar armadilhas e usar sua magia com inteligência para passar por todos os níveis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É um jogo excitante, onde a esperteza e a precisão serão primordiais para vencer os desafios.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Christmas Magic</title>
   <link href="//2005/09/20/christmas-magic"/>
   <updated>2005-09-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/20/christmas-magic</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Natal é tempo dar e receber presentes, tempo de alegria, de tranquilidade …. Tranquilidade? Bom, não exatamente para todos….&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Todo ano Papai Noel tem que voar contra o tempo para entregar todos presentes pelo mundo, e desta vez ele precisa de sua ajuda…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Será que você pode ajudar Papai Noel a entregar todos presentes a tempo?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Todo final de ano é a mesma história, enquanto todos descansam e se preparam para a noite de Natal, o Bom Velhinho tem que correr para conseguir entregar todos os presentes a tempo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você sabe que nimguém pode ficar sem presentes na Noite de Natal, e desta vez Papai Noel precisa de sua ajuda.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Nesta divertida aventura de Natal você terá que dirigir o trenó e as renas do Papai Noel, voando sobre diversas cidades do Mundo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você terá que entregar os presentes certos para meninas e meninos, e tudo isso correndo contra o tempo para que a Noite de Natal seja de festa para todo mundo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>