<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - futebol</title>
 <link href="//tags/futebol/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/futebol.html"/>
 <updated>2018-12-09T10:12:45-02:00</updated>
 <id>/tag/futebol.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Ronaldinho no celular</title>
   <link href="//2006/05/29/ronaldinho-no-celular"/>
   <updated>2006-05-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/29/ronaldinho-no-celular</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Os jogos de futebol não param, agora é Ronaldinho Gaúcho que entra na onda dos jogos no ano da copa. Ronaldinho Total Control, desenvolvido pela brasileira Meantime, coloca o jogador na pele de Ronaldinho.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Faça embaixadinhas de todas as maneiras, no estilo do melhor jogador do mundo, e dispute a melhor posição no ranking da Meantime Arena.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2006/05/26/ronaldinho-total-control&quot;&gt;Leia mais…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pinogol 3D</title>
   <link href="//2006/05/27/pinogol-3d"/>
   <updated>2006-05-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/27/pinogol-3d</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quem nunca jogou pinogol? O clássico jogo de mesa, onde um campo de futebol de madeira é palco para pinos fazerem grandes jogadas. Dois jogadores de cada lado do campo devem dar alguns  “petelecos” na bolinha para tentar marcar gols no adversário.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Devworks, da mesma forma que fez com Pebolin 3D, trouxe mais um famoso jogo de mesa sobre futebol para o mundo online do portal Gametrack.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em Pinogol 3D, o jogador disputa uma partida com outro jogador online. Cada jogador tem 11 atletas, ou melhor, pinos em seu lado do campo. Para fazer as jogadas, assim como era no jogo convencional, o jogador tem 2 jogadas por turno e deve “bater” na bolinha para tentar fazer o gol. O jogador pode jogar a bolinha contra seus pinos ou contra os pinos do adversário, vale tudo para tentar o gol.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta com um ambiente totalmente 3D, quando o jogador entra numa sala de jogo é transportado para um quarto onde está a mesa do jogo. São 3 câmeras disponíveis: visão superior, visão lateral e uma visão em 3/4. No momento de cada jogada a câmera se posiciona atrás da bolinha e se movimenta conforme a direção na qual o jogador aponta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como todo jogo do portal Gametrack, Pinogol 3D conta com ranking online para você mostrar que também é fera no futebol de pinos.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pinogol 3D</title>
   <link href="//2006/04/26/pinogol-3d"/>
   <updated>2006-04-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/26/pinogol-3d</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Lembra daquele jogo de futebol de pinos, onde se batia na bolinha com um palito de picolé?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Devworks se lembra muito bem, tanto que Pinogol 3D, um dos próximos jogos multiplayer do portal Gametrack, recriará esse jogo num ambiente 3D online.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dois jogadores estarão em campo com um único objetivo: fazer gols. Para isso, cada jogador terá o direito de dar 2 toques na bola em cada rodada, podendo definir o ângulo e força.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Será possível escolher entre vários tipos de câmeras diferentes.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>