<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - futebol</title>
 <link href="//tags/futebol/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/futebol.html"/>
 <updated>2025-11-01T08:54:07-03:00</updated>
 <id>/tag/futebol.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Super Keepie Uppie Pro</title>
   <link href="//2025/10/23/super-keepie-uppie-pro"/>
   <updated>2025-10-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/23/super-keepie-uppie-pro</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Super Keepie Uppie Pro&lt;/em&gt; é o novo jogo da &lt;strong&gt;Crazy Minds Game Studio&lt;/strong&gt;, que traz uma versão moderna do clássico desafio de manter a bola no ar — com ritmo, reflexo e muita precisão.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;domine-o-tempo-e-a-gravidade&quot;&gt;Domine o tempo e a gravidade&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O objetivo é simples: toque na bola no momento certo e mantenha o controle o maior tempo possível.&lt;br /&gt;
Mas, como todo bom jogo arcade, a simplicidade engana — cada segundo traz um novo aumento de velocidade, exigindo reflexos rápidos e coordenação milimétrica.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-jogo-de-habilidade-e-persistência&quot;&gt;Um jogo de habilidade e persistência&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com visual limpo, animações fluidas e trilha sonora contagiante, &lt;em&gt;Super Keepie Uppie Pro&lt;/em&gt; é perfeito para quem gosta de desafios curtos e intensos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre uma jogada e outra, o jogo recompensa o jogador com novas bolas, efeitos e metas a alcançar.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/wE1Nwvv0G6I &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Mecânica acessível, mas desafiadora.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Estilo arcade com partidas rápidas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sistema de pontuação e recordes.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Design simples e responsivo para dispositivos móveis.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Desenvolvido por estúdio brasileiro independente.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;reflexos-em-alta&quot;&gt;Reflexos em alta&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Super Keepie Uppie Pro&lt;/em&gt; mostra que o básico, quando bem feito, ainda pode ser incrivelmente divertido.&lt;br /&gt;
Um jogo ideal para testar seus reflexos — e seu autocontrole — a cada toque na tela.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Saiba mais no site oficial da &lt;a href=&quot;https://site.crazyminds.net&quot;&gt;Crazy Minds Game Studio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>World Crush Cup</title>
   <link href="//2021/04/16/world-crush-cup"/>
   <updated>2021-04-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2021/04/16/world-crush-cup</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Jogo para comemorar a copa no Brasil!
Jogue com sua seleção favorita e ganhe a copa do mundo ou desafie seus amigos nesse novo jogo da MonsterBed.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cada jogador tem 10 jogadas para fazer gol, o jogador que tiver mais gols quando acabarem suas jogadas ganha, se acabar em empate e você estiver ja no mata-mata é gol de ouro, o primeiro que fizer vence.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Wall Soccer</title>
   <link href="//2021/04/16/wall-soccer"/>
   <updated>2021-04-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2021/04/16/wall-soccer</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em Wall Soccer, a cobrança de pênaltis é garantida com muita diversão com 1 ou 2 jogadores em cobranças alternadas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É muito simples jogar: basta o jogador lançar as bolas e acertar os alvos na tentativa de fazer pontos. Ele verá que, ao encostar na parede, a bola se torna virtual e irá interagir com o jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogos trazem mecânicas diferentes e certamente irão agradar a todos os perfis de jogadores e idades que gostam de um jogo rápido e de fácil manuseio.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/D9xHnoTtmJw &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ronaldinho no celular</title>
   <link href="//2006/05/29/ronaldinho-no-celular"/>
   <updated>2006-05-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/29/ronaldinho-no-celular</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Os jogos de futebol não param, agora é Ronaldinho Gaúcho que entra na onda dos jogos no ano da copa. Ronaldinho Total Control, desenvolvido pela brasileira Meantime, coloca o jogador na pele de Ronaldinho.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Faça embaixadinhas de todas as maneiras, no estilo do melhor jogador do mundo, e dispute a melhor posição no ranking da Meantime Arena.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2006/05/26/ronaldinho-total-control&quot;&gt;Leia mais…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pinogol 3D</title>
   <link href="//2006/05/27/pinogol-3d"/>
   <updated>2006-05-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/27/pinogol-3d</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quem nunca jogou pinogol? O clássico jogo de mesa, onde um campo de futebol de madeira é palco para pinos fazerem grandes jogadas. Dois jogadores de cada lado do campo devem dar alguns  “petelecos” na bolinha para tentar marcar gols no adversário.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Devworks, da mesma forma que fez com Pebolin 3D, trouxe mais um famoso jogo de mesa sobre futebol para o mundo online do portal Gametrack.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em Pinogol 3D, o jogador disputa uma partida com outro jogador online. Cada jogador tem 11 atletas, ou melhor, pinos em seu lado do campo. Para fazer as jogadas, assim como era no jogo convencional, o jogador tem 2 jogadas por turno e deve “bater” na bolinha para tentar fazer o gol. O jogador pode jogar a bolinha contra seus pinos ou contra os pinos do adversário, vale tudo para tentar o gol.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta com um ambiente totalmente 3D, quando o jogador entra numa sala de jogo é transportado para um quarto onde está a mesa do jogo. São 3 câmeras disponíveis: visão superior, visão lateral e uma visão em 3/4. No momento de cada jogada a câmera se posiciona atrás da bolinha e se movimenta conforme a direção na qual o jogador aponta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como todo jogo do portal Gametrack, Pinogol 3D conta com ranking online para você mostrar que também é fera no futebol de pinos.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ronaldinho Total Control</title>
   <link href="//2006/05/26/ronaldinho-total-control"/>
   <updated>2006-05-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/26/ronaldinho-total-control</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Prove que é o melhor jogador de futebol do mundo! Calce as chuteiras de Ronaldinho, seja ágil e entre no ritmo perfeito para manter a bola sempre no ar. Faça sequências e combinações de embaixadinhas perfeitas para conseguir bônus, colecione itens para facilitar seu desempenho e conquiste a maior pontuação. Entre na Meantime Arena, coloque seu nome no hall da fama do ranking de Ronaldinho Controle Total e compita com jogadores do mundo inteiro!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Penalty Cup</title>
   <link href="//2006/05/11/penalty-cup"/>
   <updated>2006-05-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/11/penalty-cup</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Boa noite, expectadores de todo o mundo, a maior disputa de pênaltis de todos os tempos está para começar!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Preparem-se para assistir ao espetáculo dos melhores batedores e goleiros em ação.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Penalty Cup é um jogo de turnos onde você desafia seus amigos na Meantime Arena para disputar cobranças de pênaltis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Descubra a melhor maneira de quebrar a defesa de seu oponente e agarrar seus chutes a gol. Colecione medalhas e suba no ranking numa competição mundial de tirar o fôlego!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pinogol 3D</title>
   <link href="//2006/04/26/pinogol-3d"/>
   <updated>2006-04-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/26/pinogol-3d</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Lembra daquele jogo de futebol de pinos, onde se batia na bolinha com um palito de picolé?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Devworks se lembra muito bem, tanto que Pinogol 3D, um dos próximos jogos multiplayer do portal Gametrack, recriará esse jogo num ambiente 3D online.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dois jogadores estarão em campo com um único objetivo: fazer gols. Para isso, cada jogador terá o direito de dar 2 toques na bola em cada rodada, podendo definir o ângulo e força.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Será possível escolher entre vários tipos de câmeras diferentes.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Show de Bola</title>
   <link href="//2006/01/31/show-de-bola"/>
   <updated>2006-01-31T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/01/31/show-de-bola</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Meantime quer marcar um golaço com o seu novo jogo: Show de Bola.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Show de bola é um jogo de cobranças de pênaltis multiplayer onde o bom humor promete ser o ponto alto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com personagens caricatos, boas risadas e jogabilidade realista, Show de Bola tem todos os elementos para emplacar na tela do celular.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pebolim 3D</title>
   <link href="//2005/11/13/pebolim-3d"/>
   <updated>2005-11-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/11/13/pebolim-3d</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Pebolim 3D traz toda a diversão do jogo real de pebolim e ainda mais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Graças aos gráficos 3D você pode selecionar a melhor câmera para as partidas: visão lateral (igual a visão do jogo real), visão superior e visão seguindo a bola.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para selecionar o taco utilize as teclas direcionais e com o mouse movimente os jogadores e execute os passes e chutes a gol.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador sempre joga como a seleção brasileira e pode escolher entre 6 seleções adversárias: Turquia, Bélgica, China, Inglaterra, Costa Rica e Alemanha.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pebolim 3D pode ser jogado a qualquer momento pelos usuários cadastrados no portal &lt;a href=&quot;http://www.gametrack.com.br&quot;&gt;Gametrack&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo também conta com um ranking dos melhores jogadores, mais um motivo pra você curtir o Pebolim 3D.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Show de Bola, novo jogo da Meantime</title>
   <link href="//2005/10/18/show-de-bola-novo-jogo-da-meantime"/>
   <updated>2005-10-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/18/show-de-bola-novo-jogo-da-meantime</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Meantime lançará em breve, para os fãs do mais popular esporte do mundo, o jogo Show de Bola.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Show de Bola será um jogo multiplayer para celulares. Os personagens são caricaturas de personagens característicos da realidade futebolística, como um veterano que já deveria ter se aposentado, um garoto que se destaca em campeonatos juvenis ou um astro de cabeça quente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com ações realistas como xingamentos, frangos e furadas de rede, o jogo promete levar o público ao delírio!&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
</feed>