<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - luta</title>
 <link href="//tags/luta/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/luta.html"/>
 <updated>2025-10-13T06:53:17-03:00</updated>
 <id>/tag/luta.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>GUTS</title>
   <link href="//2018/12/27/guts"/>
   <updated>2018-12-27T11:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/27/guts</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Cyborg Justice era um side-scrolling beat ‘em up lançado em 1993 para Mega Drive e uma de suas características mais interessantes era poder arrancar os membros dos oponentes e usá-los como armas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O &lt;a href=&quot;http://playguts.net/&quot;&gt;GUTS&lt;/a&gt; (Gory Ultimate Tournament Show), game da paulista &lt;a href=&quot;/tags/flux-game-studio&quot;&gt;Flux Game Studio&lt;/a&gt; compartilha desses mecanismos de gameplay, mas as semelhanças param por ai, pois GUTS, além ser um jogo de luta 1 contra 1, ainda tem personalidade suficiente para deixar sua marca com seus personagens caricatos, seu bom humor e o seu derramamento de sangue para deixar qualquer filme Gore no chinelo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segundo a desenvolvedora:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;GUTS é um jogo de luta único, ao estilo Tarantino, onde os jogadores devem desmembrar os seus adversários cortando os braços e as pernas. Mesmo quando falta um ou dois membros, a briga continua até que um lutador saia vitorioso.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O game não possui a famosa barra de vida/saúde e nem tempo para acabar as lutas, pois os jogadores devem desmembrar completamente seu oponente para ganhar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ao perder algum membro os lutadores mudam seus movimentos e continuam lutando, além disso existem movimentos especiais que somente podem ser realizados com uma quantidade certa de membros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se o jogador arranca o membro do adversário ainda pode usá-lo como arma.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/KoMyvL8FkXU &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Imagine uma sociedade hiper consumista em 2067, onde um cientista descobre que as pessoas que são expostas a altos níveis de violência na TV são saudáveis ​​e pacíficas. Violência na TV é permitida e os lutadores se tornam as maiores celebridades do mundo! Desmembrar seus oponentes em um reality show não parece a coisa mais normal do mundo, mas tente imaginar essa violência misturada com um humor exagerado.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;modos&quot;&gt;Modos&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;GUTS conta com 4 modos:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Singleplayer&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Modo on-line: desafie jogadores ao redor do mundo&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Multiplayer local: lute com seus amigos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Modo Story: Mais de 9 horas de jogo individual para revelar todas as histórias de Personagens GUTS&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Está disponível para Windows no &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/682810/GUTS&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt; e a desenvolvedora tem planos de realizar o lançamento para PS4 e Xbox One.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>