<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>Your Title - pernambuco</title>
 <link href="http://example.com/tags/pernambuco/index.xml" rel="self"/>
 <link href="http://example.com/tag/pernambuco.html"/>
 <updated>2018-11-12T09:42:56-02:00</updated>
 <id>http://example.com/tag/pernambuco.html</id>
 <author>
   <name>Author Here</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Brazil Gets Unreal - Porto Alegre, Curitiba e Florianópolis</title>
   <link href="http://example.com/2015/09/03/brazil-gets-unreal-porto-alegre-e-florianopolis/"/>
   <updated>2015-09-03T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/09/03/brazil-gets-unreal-porto-alegre-e-florianopolis</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Depois de visitar Rio de Janeiro, São Paulo, Recife e Fortaleza, chegou a hora do evento Brazil Gets Unreal, da  Epic Games, acontecer no sul do país.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O Brazil Gets Unreal é uma série de palestras mostrando casos de uso da engine Unreal, onde você verá exatamente como construir um jogo de tiro twin-stick para dispositivos móveis – completamente do zero – utilizando o Blueprint visual scripting system da Unreal Engine 4. Como Blueprints são facilmente aproveitados por todas as disciplinas do desenvolvimento de jogos, todos os artistas, designers e programadores são bem-vindos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os tópicos cobertos são: configuração do projeto, configuração de controles, importando assets no engine, criando materiais, criando classes de personagens, criando AI, navegação, misturando animações, adicionando inimigos ao cenário e criação da interface gráfica (UI) do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abaixo os locais e as datas de realização das edições do evento:&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;brazil-gets-unreal---porto-alegre&quot;&gt;Brazil Gets Unreal - Porto Alegre&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Auditório Térreo do Prédio 32, Faculdade de Informática. PUC-RS - Av. Ipiranga, 6681. Porto Alegre-RS.
Segunda-feira, 28 de setembro de 2015, das 14:00 às 19:00
Mais informações em: &lt;a href=&quot;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-porto-alegre-tickets-18340832925&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-porto-alegre-tickets-18340832925&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;brazil-gets-unreal---curitiba&quot;&gt;Brazil Gets Unreal - Curitiba&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Sábado, 3 de outubro de 2015, das 14:00 às 19:00
Mais informações em: &lt;a href=&quot;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-curitiba-tickets-18346260158&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-curitiba-tickets-18346260158&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;brazil-gets-unreal---florianópolis&quot;&gt;Brazil Gets Unreal - Florianópolis&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segunda-feira, 5 de outubro de 2015, das 19:00 às 22:30
Mais informações em: &lt;a href=&quot;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-florianopolis-tickets-18347481812&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-florianopolis-tickets-18347481812&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Fófuuu da Beltri Studio</title>
   <link href="http://example.com/2015/07/22/previa-de-fofuuu-da-beltri-studio/"/>
   <updated>2015-07-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/07/22/previa-de-fofuuu-da-beltri-studio</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Alexander Graham Bell, famoso inventor do telefone, que na verdade comprou o protótipo da invenção do italiano Antonio Meucci, era um especialista em fala, influenciado pelo pai Alexander Melville Bell, que trabalhava com a correção da fala. Em 1872 fundou nos EUA uma escola que utilizava o método de pronuncia desenvolvido por seu pai em suas aulas. No ano seguinte começou a lecionar Fisiologia Vocal na universidade de Boston, nesse mesmo ano iniciou suas pesquisas para  utilizar a eletricidade na transmissão de sons e o resto é história.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Qual a razão de falar de Bell na introdução de um game? Boas invenções sempre nos ajudaram a superar grandes desafios, assim foi com o telefone e assim será com o&lt;a href=&quot;http://fofuuu.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt; game educativo Fófuuu&lt;/a&gt;
 que, com diversão, ajuda crianças a superarem problemas de fala.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fófuuu&quot;&gt;Fófuuu&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Fófuuu da brasileira Beltri Studio é um game educacional que utiliza exercícios fonoaudiológicos para auxiliar no tratamentos de problemas de fala. Atualmente o game está com uma campanha de crowdfunding no Startando para auxiliar na finalização do projeto: &lt;a href=&quot;https://www.startando.com.br/fofuuu&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://www.startando.com.br/fofuuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O estúdio composto pelo desenvolvedor Bruno Tachinardi e a artista Trícia Araujo utiliza a consultoria da fonoaudióloga Rejane Aparecida para desenvolver os minigames de Fófuuu.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fófuuu vai ser lançado com 4 minigames focados para o tratamento de problemas da Fenda Labiopalatal, mas que também podem ser usados para outras condições, mas queremos expandir este número para incluir diversos exercícios que auxiliem no tratamento de diversas outras condições. (comenta Tricia Araujo)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;jogando-falando-e-se-divertindo&quot;&gt;Jogando, falando e se divertindo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na história do game, os jogadores construirão sua própria vila de animais no meio da floresta. Eles poderão usar as moedas do jogo para construir novas casas e recrutar novos animais para sua vila. Para isso, precisarão completar seus exercícios diários em minigames que treinam diferentes habilidades exercitadas pela fonoaudiologia.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na sua versão de lançamento o game contará com minigames onde foco está na interação via microfone como controle no jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ilha do Tesouro&lt;/strong&gt;: crianças assoprarão constantemente para empurrar seu barquinho e chegar primeiro à ilha, é um jogo de resistência.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Arca de Noé&lt;/strong&gt;: o jogador também usará o sopro, mas desta vez a variação entre soprar forte e fraco é o que estará controlando a posição da arca, que está tentando resgatar animais do dilúvio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Recife de Corais&lt;/strong&gt;: vai usar as variações entre agudos e graves para guiar os animais até o seu coral durante um mergulho.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ataque Pirata&lt;/strong&gt;: os jogadores irão pronunciar fonemas e palavras para atirar em barcos piratas. Caso errem, os piratas atiram. Caso acertem, o jogador atira nos piratas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na primeira versão estará disponível para PC e tables/smartphones Android, mas a equipe de desenvolvimento tem planos para lançar para Linux, Mac e iOS.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A previsão de lançamento do game é para janeiro de 2016, sendo que os dois primeiros mingames já estão em closed-beta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A equipe também está procurando ONGs e instituições que tratem essas condições para que as crianças tenham acesso ao jogo desde cedo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter/&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt;
 no BIG Starter 2015 do BIG Festival e recebeu o prêmio de Melhor Jogo Educativo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-fófuuu&quot;&gt;Vídeo de Fófuuu&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/63cW6SbOL9I &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Brazil Gets Unreal</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/01/brazil-gets-unreal/"/>
   <updated>2015-05-01T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/01/brazil-gets-unreal</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Epic Games realizará em maio o Brazil Gets Unreal, uma série de palestras mostrando casos de uso da engine Unreal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O evento terá 4 edições cada uma delas durante 6 horas, onde serão apresentados princípios fundamentais para desenvolver um game utilizando a última versão do popular motor gráfico.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abaixo os locais e as datas de realização das edições do evento:&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;brazil-gets-unreal---rio-de-janeiro&quot;&gt;Brazil Gets Unreal - RIO DE JANEIRO&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Universidade Federal Fluminense
Av. Gal. Milton Tavares de Souza, Niterói-RJ
04/05/2015 - 10:00
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;brazil-gets-unreal---são-paulo&quot;&gt;Brazil Gets Unreal - SÃO PAULO&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Escola Politécnica da Universidade de São Paulo
Av. Prof. Luciano Gualberto, travessa 3, 380 - Butantã, São Paulo-SP
06/05/2015 - 10:00
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;brazil-gets-unreal---recife&quot;&gt;Brazil Gets Unreal - RECIFE&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Faculdades Integradas Barros Melo
Av. Transamazônica, 405, Olinda-PE
08/05/2015 - 10:00
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;brazil-gets-unreal---fortaleza&quot;&gt;Brazil Gets Unreal - FORTALEZA&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Universidade de Fortaleza
Av. Washington Soares, 1321, Fortaleza-CE
09/05/2015 - 10:00&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais informações em: &lt;a href=&quot;https://www.unrealengine.com/blog/brazil-gets-unreal&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://www.unrealengine.com/blog/brazil-gets-unreal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Museu do videogame Itinerante</title>
   <link href="http://example.com/2015/04/21/museu-do-videogame-itinerante/"/>
   <updated>2015-04-21T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/04/21/museu-do-videogame-itinerante</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Reconhecido pelo Ibram (Instituto Brasileiro de Museus), o Museu do Videogame Itinerante é o primeiro museu do gênero do Brasil, onde os jogadores tem a oportunidade de conhecer 42 anos de evolução dos consoles de videogames e jogar os maiores clássicos do entretenimento digital das décadas de 70, 80, 90 e 2000.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante o evento os jogadores poderão conhecer ou reencontrar videogames que fizeram história como o Telejogo Philco-Ford (1977), Atari 2600 (1976), Nintendinho 8 bits (1985), Master System (1986), Mega Drive (1988), Super Nintendo (1990), Nintendo 64 (1996), Game Cube (2001), Sega Dreamcast (1998), Xbox (2001), Playstation 1 (1994), entre outros. Os consoles modernos, como Wii U, Xbox One e PlayStation 4 também estarão presentes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo as cidades que já estão confirmadas, os locais e as datas dos eventos.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;recifepe&quot;&gt;Recife/PE&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Onde&lt;/strong&gt;:  Shopping Recife, Rua Pe. Carapuceiro, 777 - Boa Viagem.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quando&lt;/strong&gt;:  11/04 A 26/04
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
    &lt;h3 id=&quot;pelotasrs&quot;&gt;Pelotas/RS&lt;/h3&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Onde&lt;/strong&gt;: Centro de Eventos Fenadoce, avenida Presidente João Goulart - Fragata&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quando&lt;/strong&gt;:  27/05 A 14/06&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Manifesto Games vence concurso nacional</title>
   <link href="http://example.com/2015/03/30/manifesto-games-vence-concurso-nacional/"/>
   <updated>2015-03-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/03/30/manifesto-games-vence-concurso-nacional</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A brasileira Manifesto Games, que possui escritórios em Recife e São Paulo, foi a grande vencedora do &lt;a href=&quot;http://www.jogosfinanceiros.sebrae.com.br/jogos_empreendedores/index.jsf&quot;&gt;Prêmio de Desenvolvimento de Jogos de Educação Financeira&lt;/a&gt;
 do SEBRAE.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um total de 223 jogos concorriam aos R$ 380 mil em prêmios que foram distribuídos para 5 selecionados sendo 3 do RS, 2 do GO e 1 do PE.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogos foram analisados e classificados por uma banca de especialistas, entre eles estavam Febraban, Bacen, BNDES e Abragames.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Manifesto ficou com o primeiro lugar com o game Mercadinho do Seu Biu, que você pode conferir no vídeo abaixo:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/NURCSv_xCoc &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>