<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>Your Title - pernambuco</title>
 <link href="http://example.com/tags/pernambuco/index.xml" rel="self"/>
 <link href="http://example.com/tag/pernambuco.html"/>
 <updated>2018-11-15T15:52:17-02:00</updated>
 <id>http://example.com/tag/pernambuco.html</id>
 <author>
   <name>Author Here</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Brazil Gets Unreal - Porto Alegre, Curitiba e Florianópolis</title>
   <link href="http://example.com/2015/09/03/brazil-gets-unreal-porto-alegre-e-florianopolis"/>
   <updated>2015-09-03T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/09/03/brazil-gets-unreal-porto-alegre-e-florianopolis</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Depois de visitar Rio de Janeiro, São Paulo, Recife e Fortaleza, chegou a hora do evento Brazil Gets Unreal, da  Epic Games, acontecer no sul do país.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O Brazil Gets Unreal é uma série de palestras mostrando casos de uso da engine Unreal, onde você verá exatamente como construir um jogo de tiro twin-stick para dispositivos móveis – completamente do zero – utilizando o Blueprint visual scripting system da Unreal Engine 4. Como Blueprints são facilmente aproveitados por todas as disciplinas do desenvolvimento de jogos, todos os artistas, designers e programadores são bem-vindos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os tópicos cobertos são: configuração do projeto, configuração de controles, importando assets no engine, criando materiais, criando classes de personagens, criando AI, navegação, misturando animações, adicionando inimigos ao cenário e criação da interface gráfica (UI) do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abaixo os locais e as datas de realização das edições do evento:&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;brazil-gets-unreal---porto-alegre&quot;&gt;Brazil Gets Unreal - Porto Alegre&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Auditório Térreo do Prédio 32, Faculdade de Informática. PUC-RS - Av. Ipiranga, 6681. Porto Alegre-RS.
Segunda-feira, 28 de setembro de 2015, das 14:00 às 19:00
Mais informações em: &lt;a href=&quot;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-porto-alegre-tickets-18340832925&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-porto-alegre-tickets-18340832925&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;brazil-gets-unreal---curitiba&quot;&gt;Brazil Gets Unreal - Curitiba&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Sábado, 3 de outubro de 2015, das 14:00 às 19:00
Mais informações em: &lt;a href=&quot;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-curitiba-tickets-18346260158&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-curitiba-tickets-18346260158&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;brazil-gets-unreal---florianópolis&quot;&gt;Brazil Gets Unreal - Florianópolis&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segunda-feira, 5 de outubro de 2015, das 19:00 às 22:30
Mais informações em: &lt;a href=&quot;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-florianopolis-tickets-18347481812&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.eventbrite.com/e/brazil-gets-unreal-florianopolis-tickets-18347481812&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Fófuuu da Beltri Studio</title>
   <link href="http://example.com/2015/07/22/previa-de-fofuuu-da-beltri-studio"/>
   <updated>2015-07-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/07/22/previa-de-fofuuu-da-beltri-studio</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Alexander Graham Bell, famoso inventor do telefone, que na verdade comprou o protótipo da invenção do italiano Antonio Meucci, era um especialista em fala, influenciado pelo pai Alexander Melville Bell, que trabalhava com a correção da fala. Em 1872 fundou nos EUA uma escola que utilizava o método de pronuncia desenvolvido por seu pai em suas aulas. No ano seguinte começou a lecionar Fisiologia Vocal na universidade de Boston, nesse mesmo ano iniciou suas pesquisas para  utilizar a eletricidade na transmissão de sons e o resto é história.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Qual a razão de falar de Bell na introdução de um game? Boas invenções sempre nos ajudaram a superar grandes desafios, assim foi com o telefone e assim será com o&lt;a href=&quot;http://fofuuu.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt; game educativo Fófuuu&lt;/a&gt;
 que, com diversão, ajuda crianças a superarem problemas de fala.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fófuuu&quot;&gt;Fófuuu&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Fófuuu da brasileira Beltri Studio é um game educacional que utiliza exercícios fonoaudiológicos para auxiliar no tratamentos de problemas de fala. Atualmente o game está com uma campanha de crowdfunding no Startando para auxiliar na finalização do projeto: &lt;a href=&quot;https://www.startando.com.br/fofuuu&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://www.startando.com.br/fofuuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O estúdio composto pelo desenvolvedor Bruno Tachinardi e a artista Trícia Araujo utiliza a consultoria da fonoaudióloga Rejane Aparecida para desenvolver os minigames de Fófuuu.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fófuuu vai ser lançado com 4 minigames focados para o tratamento de problemas da Fenda Labiopalatal, mas que também podem ser usados para outras condições, mas queremos expandir este número para incluir diversos exercícios que auxiliem no tratamento de diversas outras condições. (comenta Tricia Araujo)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;jogando-falando-e-se-divertindo&quot;&gt;Jogando, falando e se divertindo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na história do game, os jogadores construirão sua própria vila de animais no meio da floresta. Eles poderão usar as moedas do jogo para construir novas casas e recrutar novos animais para sua vila. Para isso, precisarão completar seus exercícios diários em minigames que treinam diferentes habilidades exercitadas pela fonoaudiologia.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na sua versão de lançamento o game contará com minigames onde foco está na interação via microfone como controle no jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ilha do Tesouro&lt;/strong&gt;: crianças assoprarão constantemente para empurrar seu barquinho e chegar primeiro à ilha, é um jogo de resistência.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Arca de Noé&lt;/strong&gt;: o jogador também usará o sopro, mas desta vez a variação entre soprar forte e fraco é o que estará controlando a posição da arca, que está tentando resgatar animais do dilúvio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Recife de Corais&lt;/strong&gt;: vai usar as variações entre agudos e graves para guiar os animais até o seu coral durante um mergulho.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ataque Pirata&lt;/strong&gt;: os jogadores irão pronunciar fonemas e palavras para atirar em barcos piratas. Caso errem, os piratas atiram. Caso acertem, o jogador atira nos piratas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na primeira versão estará disponível para PC e tables/smartphones Android, mas a equipe de desenvolvimento tem planos para lançar para Linux, Mac e iOS.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A previsão de lançamento do game é para janeiro de 2016, sendo que os dois primeiros mingames já estão em closed-beta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A equipe também está procurando ONGs e instituições que tratem essas condições para que as crianças tenham acesso ao jogo desde cedo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter/&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt;
 no BIG Starter 2015 do BIG Festival e recebeu o prêmio de Melhor Jogo Educativo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-fófuuu&quot;&gt;Vídeo de Fófuuu&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/63cW6SbOL9I &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Brazil Gets Unreal</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/01/brazil-gets-unreal"/>
   <updated>2015-05-01T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/01/brazil-gets-unreal</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Epic Games realizará em maio o Brazil Gets Unreal, uma série de palestras mostrando casos de uso da engine Unreal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O evento terá 4 edições cada uma delas durante 6 horas, onde serão apresentados princípios fundamentais para desenvolver um game utilizando a última versão do popular motor gráfico.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Abaixo os locais e as datas de realização das edições do evento:&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;brazil-gets-unreal---rio-de-janeiro&quot;&gt;Brazil Gets Unreal - RIO DE JANEIRO&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Universidade Federal Fluminense
Av. Gal. Milton Tavares de Souza, Niterói-RJ
04/05/2015 - 10:00
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;brazil-gets-unreal---são-paulo&quot;&gt;Brazil Gets Unreal - SÃO PAULO&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Escola Politécnica da Universidade de São Paulo
Av. Prof. Luciano Gualberto, travessa 3, 380 - Butantã, São Paulo-SP
06/05/2015 - 10:00
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;brazil-gets-unreal---recife&quot;&gt;Brazil Gets Unreal - RECIFE&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Faculdades Integradas Barros Melo
Av. Transamazônica, 405, Olinda-PE
08/05/2015 - 10:00
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;brazil-gets-unreal---fortaleza&quot;&gt;Brazil Gets Unreal - FORTALEZA&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Universidade de Fortaleza
Av. Washington Soares, 1321, Fortaleza-CE
09/05/2015 - 10:00&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais informações em: &lt;a href=&quot;https://www.unrealengine.com/blog/brazil-gets-unreal&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://www.unrealengine.com/blog/brazil-gets-unreal&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Museu do videogame Itinerante</title>
   <link href="http://example.com/2015/04/21/museu-do-videogame-itinerante"/>
   <updated>2015-04-21T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/04/21/museu-do-videogame-itinerante</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Reconhecido pelo Ibram (Instituto Brasileiro de Museus), o Museu do Videogame Itinerante é o primeiro museu do gênero do Brasil, onde os jogadores tem a oportunidade de conhecer 42 anos de evolução dos consoles de videogames e jogar os maiores clássicos do entretenimento digital das décadas de 70, 80, 90 e 2000.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante o evento os jogadores poderão conhecer ou reencontrar videogames que fizeram história como o Telejogo Philco-Ford (1977), Atari 2600 (1976), Nintendinho 8 bits (1985), Master System (1986), Mega Drive (1988), Super Nintendo (1990), Nintendo 64 (1996), Game Cube (2001), Sega Dreamcast (1998), Xbox (2001), Playstation 1 (1994), entre outros. Os consoles modernos, como Wii U, Xbox One e PlayStation 4 também estarão presentes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo as cidades que já estão confirmadas, os locais e as datas dos eventos.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;recifepe&quot;&gt;Recife/PE&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Onde&lt;/strong&gt;:  Shopping Recife, Rua Pe. Carapuceiro, 777 - Boa Viagem.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quando&lt;/strong&gt;:  11/04 A 26/04
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;
    &lt;h3 id=&quot;pelotasrs&quot;&gt;Pelotas/RS&lt;/h3&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Onde&lt;/strong&gt;: Centro de Eventos Fenadoce, avenida Presidente João Goulart - Fragata&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quando&lt;/strong&gt;:  27/05 A 14/06&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Manifesto Games vence concurso nacional</title>
   <link href="http://example.com/2015/03/30/manifesto-games-vence-concurso-nacional"/>
   <updated>2015-03-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/03/30/manifesto-games-vence-concurso-nacional</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A brasileira Manifesto Games, que possui escritórios em Recife e São Paulo, foi a grande vencedora do &lt;a href=&quot;http://www.jogosfinanceiros.sebrae.com.br/jogos_empreendedores/index.jsf&quot;&gt;Prêmio de Desenvolvimento de Jogos de Educação Financeira&lt;/a&gt;
 do SEBRAE.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um total de 223 jogos concorriam aos R$ 380 mil em prêmios que foram distribuídos para 5 selecionados sendo 3 do RS, 2 do GO e 1 do PE.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogos foram analisados e classificados por uma banca de especialistas, entre eles estavam Febraban, Bacen, BNDES e Abragames.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Manifesto ficou com o primeiro lugar com o game Mercadinho do Seu Biu, que você pode conferir no vídeo abaixo:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/NURCSv_xCoc &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>SBGames</title>
   <link href="http://example.com/2006/09/29/sbgames"/>
   <updated>2006-09-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/09/29/sbgames</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;
&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;
&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;SBGames em Recife&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;Está chegando a hora! Em sua quinta edição, o SBGames acontecerá, entre os dias 8 e 10 de novembro de 2006, em Recife, capital que hospeda hoje um dos maiores parques tecnológicos urbanos do Brasil, o Porto Digital (&lt;a href=&quot;http://www.portodigital.org&quot;&gt;www.portodigital.org&lt;/a&gt;
). O evento é voltado para o projeto e a implementação de Jogos Digitais e já se consolidou como o maior evento nacional destinado a pesquisadores, programadores e desenvolvedores da área no Brasil.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O evento será realizado em espaços diferentes pelo Bairro do Recife e dividido em 3 trilhas: computing, art &amp;amp; design e industry. Além disso, acontecerão tutoriais e dois festivais integrados ao evento: o Festival de Games Independentes, um concurso de jogos eletrônicos com premiação, e o Festival de Arte, com exibição de vídeos e animações. E, claro, uma festa incrível do SBGames com a Abragames para você curtir a cidade do Recife e se divertir!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Saiba mais sobre o SBGames em &lt;a href=&quot;http://www.sbgames.org.br&quot;&gt;www.sbgames.org.br&lt;/a&gt;
.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;O que vai rolar?&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;A programação preliminar do SBGames já está disponível no site do evento. Confira!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Inscrições&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;As inscrições para o SBGames já estão disponíveis no site do evento (&lt;a href=&quot;http://www.sbgames.org.br&quot;&gt;www.sbgames.org.br&lt;/a&gt;
) com valores diferenciados e bastante atrativos. Confira, garanta logo a sua vaga e se prepare para participar de um dos maiores eventos de games do Brasil. Você não vai querer ficar fora dessa!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>SBGames 2006 em Recife</title>
   <link href="http://example.com/2006/09/29/sbgames-2006-em-recife"/>
   <updated>2006-09-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/09/29/sbgames-2006-em-recife</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A edição 2006 do evento que se consolidou como o maior evento do país para pesquisadores e desenvolvedores de jogos será realizada em Recife entre os dias 08 e 10 de novembro.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Se você quer conhecer mais sobre como os jogos eletrônicos são produzidos, não pode perder a SBGames.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;/index.php?p=c&amp;amp;id=485&quot;&gt;Leia mais…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Demos Jogáveis do JogosBR, projetos classificados</title>
   <link href="http://example.com/2006/06/04/demos-jogaveis-do-jogosbr-projetos-classificados"/>
   <updated>2006-06-04T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/06/04/demos-jogaveis-do-jogosbr-projetos-classificados</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Após anunciar os &lt;a href=&quot;/index.php?p=c&amp;amp;id=417&quot;&gt;18 projetos classificados&lt;/a&gt;
 do Concurso de Jogos Completos de Baixo Orçamento, o JogosBR divulga a lista dos 36 projetos classificados para o Concurso de Demos Jogáveis.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A comissão julgadora selecionará os 8 melhores projetos e mais 4 projetos para a lista de espera.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Confira a lista dos 36 classificados:&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;1 - 1000 Gols: Um Craque Virtual&lt;br /&gt;Helio Galvão Ciffoni&lt;br /&gt;Malisoft Tecnologies&lt;br /&gt;Curitiba - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2 - Amazônia - O Feitiço das Águas&lt;br /&gt;Raphael Dias Duarte Fernandes&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3 - Anagramas do Professor Corujoão&lt;br /&gt;João Magalhães Vieira de Mello Neto&lt;br /&gt;Icorp&lt;br /&gt;Recife - PE&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;4 - Aruanda: Aprendendo com os Orixás&lt;br /&gt;Alfredo Goés Villas-Bôas&lt;br /&gt;Itabuna - BA&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;5 - AuZar, em Busca de Osíris&lt;br /&gt;João Ricardo Bittencourt&lt;br /&gt;Gravataí - RS&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;6 - BiXo&lt;br /&gt;Rafael Heffer Cavaletti&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;7 - Brasilia Tropicalis&lt;br /&gt;Thiago Salgado Aiache de Moraes&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;8 - Cofre das Trevas&lt;br /&gt;Eric Morata&lt;br /&gt;Estúdio Luminar&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;9 - Conspiração Dumont&lt;br /&gt;Guilherme Mattos Coutinho&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;10 - Cool (Colegial OnLine)&lt;br /&gt;Rogério de Leon Pereira&lt;br /&gt;FourX Development Ltda&lt;br /&gt;Maringá - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;11 - Dó Ré Mi Fábula&lt;br /&gt;Maximiliano Selmi Marques&lt;br /&gt;São Carlos - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;12 - Escovadaço&lt;br /&gt;Luiz Edmundo Lopes Mizutani&lt;br /&gt;Edworld - Serviço de Informática&lt;br /&gt;São José dos Campos - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;13 - Fábrica de Tudo&lt;br /&gt;Rodrigo Monteiro Pedrosa&lt;br /&gt;Recife - PE&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;14 - Flora&lt;br /&gt;Francisco Oliveira de Queiroz&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;15 - Fórmula Galaxy&lt;br /&gt;Aguardando confirmação dos dados&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;16 - Fuga de Anhatomirim&lt;br /&gt;Robson Jorge de Matos / Dennis Kerr Coelho&lt;br /&gt;PalmSoft Tecnologia e Desenvolvimentode Software LTDA&lt;br /&gt;Florianópolis - SC&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;17 - Futebol de Botão&lt;br /&gt;José Lucio Mattos da Gama&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;18 - Inferno&lt;br /&gt;Alexandre Vrubel&lt;br /&gt;Continuum Entertainment Ltda.&lt;br /&gt;Curitiba - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;19 - Kalua: Start-Up Tycoon&lt;br /&gt;Winston George A. Petty&lt;br /&gt;Insólita Studios&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;20 - Kuran&lt;br /&gt;Philip Sciangula Berick Mangione&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;21 - Léx&lt;br /&gt;Tiago Pinheiro Teixeira&lt;br /&gt;Interama Jogos Eletrônicos&lt;br /&gt;Vitória - ES&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;22 - Memo Yumi, um Aprendiz do Horóscopo Chinês&lt;br /&gt;Denise Adriana Bandeira&lt;br /&gt;Malisoft Tecnologies&lt;br /&gt;Curitiba - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;23 - MúsicoSIM!&lt;br /&gt;Francisco José Fontes Filho&lt;br /&gt;Itabuna - BA&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;24 - O Cara com a Pá&lt;br /&gt;Karen Zuliani Scaliaris / Silvia Regina Ferreira de Laurentiz&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;25 - Peixis! Uma Disputa Subaquática!&lt;br /&gt;Wallace Santos Lages&lt;br /&gt;Belo Horizonte-MG&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;26 - Piolhos - um Jogo com os Pés na Cabeça&lt;br /&gt;Marcia Misawa Marcondes&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;27 - Pipa3D&lt;br /&gt;Julio Cesar Pescuite Goncalves Batista&lt;br /&gt;Campinas - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;28 - Prego Futebol&lt;br /&gt;Tereza Genoveva Nascimento Torezani&lt;br /&gt;Itabuna - BA&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;29 - Projeto Fronteira&lt;br /&gt;Jorge Adriano Luna&lt;br /&gt;Londrina - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;30 - Roça em Pé de Guerra&lt;br /&gt;Márcio Rodrigo Viana Araújo&lt;br /&gt;Jaboatão dos Guararapes - PE&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;31 - Santos Dumont - A Conquista do Ar&lt;br /&gt;Marcos Cuzziol&lt;br /&gt;Perceptum Software LTDA&lt;br /&gt;Santo André-SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;32 - The Xtremers contra o Ciborgue DX&lt;br /&gt;Salus Feferman&lt;br /&gt;Tibet Filme&lt;br /&gt;Rio de Janeiro - RJ&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;33 - Transeunte&lt;br /&gt;Vitor Gomes Rodrigues&lt;br /&gt;GreenLang Studios&lt;br /&gt;Guarujá - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;34 - Trem de Doido&lt;br /&gt;Marcos André Penna Coutinho&lt;br /&gt;Belo Horizonte - MG&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;35 - Três Dentro, Três Fora&lt;br /&gt;Leonardo Gesteira Costa&lt;br /&gt;Manifesto Game Estúdio&lt;br /&gt;Recife - PE&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;36 - Zumbi, o Rei dos Palmares&lt;br /&gt;Nicholas Lima de Souza&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Jogos Completos de Baixo Orçamento, 18 projetos classificados</title>
   <link href="http://example.com/2006/06/02/jogos-completos-de-baixo-orcamento-18-projetos-classificados"/>
   <updated>2006-06-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/06/02/jogos-completos-de-baixo-orcamento-18-projetos-classificados</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O JogosBR anunciou os 18 projetos classificados para o Concurso de Jogos Completos de Baixo Orçamento que atingiram as melhores médias.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Agora a comissão julgadora selecionará as três melhores propostas, duas receberão o apoio financeiro e uma para a lista reserva.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Confira a lista dos 18 projetos classificados em ordem alfabética:&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;1 - A Traça Teca - Reconstruindo a História do Brasil&lt;br /&gt;Maíra Valencise Gregolin&lt;br /&gt;Imax Games Entretenimento&lt;br /&gt;São Carlos - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;2 - As Aventuras de Kito, o Mico&lt;br /&gt;Augusto César Vilarim Pires&lt;br /&gt;Jynx Playware Ltda&lt;br /&gt;Recife - PE&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;3 - CaveDays&lt;br /&gt;Winston George A. Petty&lt;br /&gt;Insólita Studios&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;4 - Deuses do Tabuleiro - O Juízo Final&lt;br /&gt;Archias Alves de Almeida Filho&lt;br /&gt;Devworks Game Technology&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;5 - Direção Furiosa&lt;br /&gt;Davi da Silva Prata&lt;br /&gt;Sant Computação Gráfica&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;6 - Estradas Esburacadas - São Paulo&lt;br /&gt;Sanderson Sousa de Farias&lt;br /&gt;SR-Games&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;7 - La Capitale&lt;br /&gt;Leonardo Pessoa de Moura&lt;br /&gt;Fundação de Fomento à Tecnologia e à Ciência - Virtualize Jogos Eletrônicos (Incubada)&lt;br /&gt;Salvador - BA&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;8 - Lobo do Mar: Batalhas Navais para a Libertação da América do Sul&lt;br /&gt;Paulo Candido de Oliveira Filho&lt;br /&gt;Teiaoito Tecnologia Educacional Ltda&lt;br /&gt;São Paulo-SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;9 - Maggie&lt;br /&gt;Luiz Manoel Gerosa&lt;br /&gt;Interama Jogos Eletrônicos&lt;br /&gt;Vitória-ES&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;10 - O Detetive - O Caso Portinari&lt;br /&gt;Tiago Keller Ferreira&lt;br /&gt;Decadium Studios Ltda.&lt;br /&gt;Santa Maria - RS&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;11 - Peixis! A disputa Subaquatica!&lt;br /&gt;Wallace Santos Lages&lt;br /&gt;Virsat Sistemas Comerciais&lt;br /&gt;Belo Horizonte - MG&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;12 - Shotguns n Goblins - The Shaman will Dead&lt;br /&gt;João Ricardo Bittencourt&lt;br /&gt;Ludens Artis Serviços em Informática Ltda&lt;br /&gt;Gravataí - RS&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;13 - Turminha Querubim - Karangas Turbinadas&lt;br /&gt;Clóvis Shimabukuro&lt;br /&gt;Licch - Criação e Desenvolvimento de Materiais Artísticos&lt;br /&gt;Londrina - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;14 - Universim&lt;br /&gt;Marco Túlio Caraciolo Ferreira Albuquerque&lt;br /&gt;Manifesto Game Studio&lt;br /&gt;Recife - PE&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;15 - V.T.O.L. (Vertical Take Off Landing)&lt;br /&gt;Wagner Carvalho&lt;br /&gt;GreenLang Studios&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;16 - Villa Rica&lt;br /&gt;Alexandre Machado de Sá&lt;br /&gt;44 Bico Largo Multimídia&lt;br /&gt;São Paulo - SP&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;17 - Você é o Chefe (The Chief)&lt;br /&gt;Rogério de Leon Pereira&lt;br /&gt;FourX Development Ltda&lt;br /&gt;Maringá - PR&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;18 - Warbots3D&lt;br /&gt;Sérgio Imperatriz&lt;br /&gt;Tempo Soluções em Informática LTDA&lt;br /&gt;Campinas - SP&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Evento: EGR (Ecossistema de games do Recife)</title>
   <link href="http://example.com/2006/05/10/evento-egr-ecossistema-de-games-do-recife"/>
   <updated>2006-05-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/05/10/evento-egr-ecossistema-de-games-do-recife</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Para quem mora em Recife e está curioso em conhecer mais sobre as empresas de desenvolvimento de jogos locais, vai acontecer dia 20 de maio a EGR (Ecossistema de games do Recife), o primeiro evento relacionado a desenvolvimento de jogos no Recife.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;a href=&quot;/index.php?p=c&amp;amp;id=381&quot;&gt;Leia mais sobre o evento …&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>EGR (Ecossistema de games do Recife)</title>
   <link href="http://example.com/2006/05/10/egr-ecossistema-de-games-do-recife"/>
   <updated>2006-05-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/05/10/egr-ecossistema-de-games-do-recife</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;big&gt;&lt;font size=&quot;1&quot; face=&quot;Arial&quot; color=&quot;#000000&quot;&gt;&lt;big&gt;Vai acontecer dia 20 de maio,  das 10 &amp;aacute;s 14 horas a EGR (Ecossistema de games do Recife), o primeiro evento  relacionado a desenvolvimento de jogos no Recife. &lt;/big&gt;&lt;/font&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/font&gt;&lt;font size=&quot;1&quot; face=&quot;Arial&quot; color=&quot;#000000&quot; style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;&lt;big&gt;Como vai  funcionar? &lt;/big&gt;&lt;/font&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/font&gt;&lt;font size=&quot;1&quot; face=&quot;Arial&quot; color=&quot;#000000&quot;&gt;&lt;big&gt;O evento ter&amp;aacute; uma dura&amp;ccedil;&amp;atilde;o de 4h, onde algumas empresas  de Recife ir&amp;atilde;o falar um pouco sobre seu dia a dia, sobre ferramentas,  tecnologias e etc. O evento tamb&amp;eacute;m abranger&amp;aacute; um pouco sobre a historia das  empresas de desenvolvimento de em Recife e falar um pouco a respeito do  lan&amp;ccedil;amento de um curso t&amp;eacute;cnico sobre desenvolvimento de jogos, que em parceria  com o Ibratec estar&amp;aacute; comecando a partir de Agosto. &lt;/big&gt;&lt;/font&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/font&gt;&lt;font size=&quot;1&quot; face=&quot;Arial&quot; color=&quot;#000000&quot; style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;&lt;big&gt;Onde vai  ser? &lt;/big&gt;&lt;/font&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/font&gt;&lt;font size=&quot;1&quot; face=&quot;Arial&quot; color=&quot;#000000&quot;&gt;&lt;big&gt;Na Livraria Cultura, Bairro do Recife (Ao lado do Pa&amp;ccedil;o  Alfandega).&lt;br /&gt;20 de Maio, das 10 &amp;aacute;s 14hs.&lt;br /&gt;&lt;/big&gt;&lt;/font&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/font&gt;&lt;font size=&quot;1&quot; face=&quot;Arial&quot; color=&quot;#000000&quot;&gt;&lt;big&gt;Estar&amp;aacute;  palestrando pessoas como: Geber Ramalho (CIn-UFPE), Claudio Lins (&lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=19&amp;amp;idd=45&quot;&gt;Preloud&lt;/a&gt;
),  Scylla Costa (&lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=19&amp;amp;idd=43&quot;&gt;Jynx&lt;/a&gt;
), Mauricio Carvalho (ICORP), Mabuse (CESAR), Pedro Henrique  (&lt;a href=&quot;/index.php?p=cl&amp;amp;t=19&amp;amp;idd=41&quot;&gt;Meantime&lt;/a&gt;
), Gustavo Carvalho (Ludusware), Vicente Vieira (Manifesto), Kliff  Harley (Tilt Mobile) e etc. &lt;/big&gt;&lt;/font&gt;&lt;font face=&quot;Arial&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/font&gt;&lt;font size=&quot;1&quot; face=&quot;Arial&quot; color=&quot;#000000&quot;&gt;&lt;big&gt;Lembrando que o evento &amp;eacute;  gratuito.&lt;/big&gt;&lt;/font&gt;&lt;/big&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Mobile Mixer e Meantime apresentam novidades na Telexpo 2006</title>
   <link href="http://example.com/2006/02/23/mobile-mixer-e-meantime-apresentam-novidades-na-telexpo-2006"/>
   <updated>2006-02-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2006/02/23/mobile-mixer-e-meantime-apresentam-novidades-na-telexpo-2006</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Empresas se associam para ampliar base de oferta de projetos para plataformas móveis e demonstram nova ferramenta de gerenciamento de conteúdo.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A Mobile Mixer entra em uma nova fase de operação com a entrada da Meantime Mobile Creations (integrante do Grupo C.E.S.A.R – Centro de Estudos e Sistemas Avançados do Recife) no quadro de sócios. A Meantime é focada em mobile infotainment e a líder no mercado nacional há mais de três anos. Com essa associação, a Mobile Mixer, parte integrante do grupo Mixer (Jodaf, RadarTV, Grifa, RDigital, Channels e Mixer International), ganha ainda mais força nos mercados de produção audiovisual para mídias móveis e mobile marketing. Os resultados dessa parceria serão conhecidos às 16h em uma entrevista coletiva no primeiro dia da Telexpo 2006, feira de Telecom que acontece entre os dias 7 e 10 de março, em São Paulo. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Além de apresentar a nova associação, a duas empresas irão demonstrar a última criação da Meantime: o Meantime Mobile Media Center (MMMC), uma ferramenta para publicação e gerenciamento de conteúdo em mídias e formatos diversos.  É a soma de know how complementar de duas empresas líderes em seus respectivos mercados. A Meantime trabalha com o desenvolvimento e comercialização de conteúdos para operadoras de telefonia celular tais como jogos, papéis de parede, screen savers, ringtones, truetones, ring backtones, serviços de informação, agregação, gestão e distribuição de conteúdo. Já a Mobile Mixer cria e produz conteúdo audiovisual para plataformas móveis como vídeos, publicidade e propaganda ações de mobile marketing, gerando oportunidades de negócios junto às agências de publicidade e anunciantes.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A parceria atenderá a diferentes tipos de clientes e anunciantes, como agências, empresas interessadas na conversão do conteúdo audiovisual para mídias móveis ou em criar, produzir e gerar conteúdo para celular. Empresas que necessitam de ferramentas de gestão e distribuição de conteúdo móvel, ou fabricantes que desejam incrementar promoções com jogos e outros aplicativos para celular também podem fazer uso dos serviços das empresas. &lt;br /&gt; &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;MEANTIME MOBILE MEDIA CENTER (MMMC)&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;Desenvolvido em três meses, o Meantime Mobile Media Center está tecnicamente apto para ser usado em qualquer operadora, com celulares high end. Resultados satisfatórios foram obtidos por meio de testes realizados em seis tipos de aparelhos móveis.&lt;br /&gt;Ainda com tímida exploração comercial no Brasil, esse novo conceito tecnológico poderá gerar novas oportunidades em diversas áreas de atuação, da TV Digital à Mídia Convergente. As empresas parceiras também podem trabalhar para outros suportes, como painéis eletrônicos, tótens, laptops, palmtops e outros.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;A MEANTIME MOBILE CREATIONS&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;A Meantime é uma empresa que atua no desenvolvimento de jogos e aplicativos para celulares. Em seus quase três anos de vida, já produziu mais de 60 jogos tanto de conteúdo próprio quanto para importantes clientes. Alguns dos jogos foram produzidos em parceria com o C.E.S.A.R (Centro de Estudos e Sistemas Avançados do Recife), onde a empresa está incubada. A empresa, atualmente com cerca de 70 colaboradores, se prepara para fazer seu spin-off até o final deste ano.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;A MIXER&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;A Mixer revolucionou o mercado audiovisual ao estabelecer um novo conceito de criação para todas as mídias. Ela reúne, num mesmo ambiente, empresas de diferentes origens e profissionais com expertises suplementares que trabalham em sinergia trocando experiências, organizando idéias, otimizando custos e gerando um surpreendente resultado final. Hoje a Mixer tem cinco diferentes bandeiras, além da Mobile Mixer: &lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;A JODAF Mixer &amp;eacute; a produtora de publicidade e dramaturgia da Mixer e a mais premiada no Brasil no Festival de Publicidade de Cannes, com 47 Le&amp;otilde;es;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;A RADARTV Mixer produz para TV aberta e pay TV, assinando programas como GNT Fashion, Mesa para Dois, Rally dos Sert&amp;otilde;es e Ensaio Geral, entre outros;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;A GRIFA Mixer &amp;eacute; a premiada produtora de document&amp;aacute;rios, respons&amp;aacute;vel por longas como &amp;ldquo;Doutores da Alegria&amp;rdquo; e &amp;ldquo;500 almas&amp;rdquo; e s&amp;eacute;ries para TV como &amp;ldquo;Animais do Brasil&amp;rdquo;;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;A RDIGITAL Mixer &amp;eacute; a produtora de broadcast designer, onde cria vinhetas para programas de TV e canais, al&amp;eacute;m de desenvolver produtos audiovisuais para internet e intranets;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;A CHANNELS Mixer customiza canais de TV por assinatura estrangeiros;&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;A MIXER INTERNACIONAL &amp;eacute; o bra&amp;ccedil;o de comercializa&amp;ccedil;&amp;atilde;o de todas as bandeiras do grupo no exterior.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</content>
 </entry>
 
</feed>