<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - pixel-art</title>
 <link href="//tags/pixel-art/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/pixel-art.html"/>
 <updated>2025-11-13T16:02:45-03:00</updated>
 <id>/tag/pixel-art.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Adventure of Samsara</title>
   <link href="//2025/11/03/adventure-of-samsara"/>
   <updated>2025-11-03T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/11/03/adventure-of-samsara</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Adventure of Samsara&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;Metroidvania 2D&lt;/strong&gt; desenvolvido pela &lt;strong&gt;Ilex Games&lt;/strong&gt; e publicado pela &lt;strong&gt;Atari&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
Com belíssima pixel art e narrativa sobre morte, renascimento e memória, o jogo combina ação e exploração em um universo de fantasia sombria.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-ciclo-da-vida-e-da-morte&quot;&gt;O ciclo da vida e da morte&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogador assume o papel do &lt;strong&gt;Campeão Solar&lt;/strong&gt;, um herói renascido em um mundo fragmentado pelo caos.&lt;br /&gt;
Sua missão é restaurar o equilíbrio do multiverso, enfrentando criaturas ancestrais e revelando segredos enterrados nas ruínas do tempo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;estilo-e-ambientação&quot;&gt;Estilo e ambientação&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com visual 2D detalhado e atmosfera introspectiva, &lt;em&gt;Adventure of Samsara&lt;/em&gt; oferece combates intensos e exploração livre, onde cada região é interconectada.&lt;br /&gt;
O jogo mistura ritmo e precisão, exigindo domínio de movimentos e ataques em combates desafiadores.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Li3ea4u_TSE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Mundo interconectado e repleto de segredos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Combate técnico com foco em timing e esquiva.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Narrativa profunda sobre renascimento e memória.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Pixel art detalhada e trilha sonora atmosférica.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;23 conquistas no Steam e suporte a sete idiomas, incluindo português do Brasil.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-renascimento-em-pixel-art&quot;&gt;Um renascimento em pixel art&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Combinando tradição e inovação, &lt;em&gt;Adventure of Samsara&lt;/em&gt; captura a essência dos grandes jogos de exploração e ação 2D, enquanto constrói sua própria mitologia sobre vida, morte e eternidade.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/1292460/Adventure_of_Samsara/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>CODE Bunny</title>
   <link href="//2025/11/01/code-bunny"/>
   <updated>2025-11-01T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/11/01/code-bunny</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;CODE Bunny&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;jogo de ação e plataforma 2D&lt;/strong&gt; baseado em &lt;strong&gt;momentum&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;combate corpo a corpo&lt;/strong&gt;, desenvolvido pela &lt;strong&gt;Team Seventh Star&lt;/strong&gt; e publicado pela &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com ritmo acelerado e foco em fluidez, o jogo desafia o jogador a dominar dois personagens distintos, alternando entre seus estilos de luta para realizar combos ágeis e devastadores.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ação-ininterrupta&quot;&gt;Ação ininterrupta&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Em &lt;em&gt;CODE Bunny&lt;/em&gt;, cada movimento é uma oportunidade de continuar o ataque.&lt;br /&gt;
Os golpes se encadeiam naturalmente, criando uma sensação de fluidez constante enquanto os personagens rasgam e ricocheteiam pelos inimigos e cenários futuristas.&lt;br /&gt;
O domínio das habilidades de &lt;strong&gt;Axel&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;Hazel&lt;/strong&gt; é essencial para avançar e alcançar pontuações cada vez maiores.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;estilo-artístico&quot;&gt;Estilo artístico&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com uma estética inspirada em mundos futuristas e personagens carismáticos, o jogo mistura velocidade e estilo em um universo habitado por adoráveis pessoas-coelho.&lt;br /&gt;
Os visuais coloridos e a atmosfera energética reforçam o tom leve e vibrante da aventura.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/IabRa5WYi44 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Explore &lt;strong&gt;níveis futuristas e únicos&lt;/strong&gt;, com múltiplas rotas alternativas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Rejogue fases&lt;/strong&gt; para encontrar o caminho mais eficiente e conquistar pontuações mais altas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Enfrente chefes desafiadores&lt;/strong&gt; e teste o limite do seu arsenal.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Trilha sonora chiptune&lt;/strong&gt; composta no FamiTracker, com energia retrô.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O planeta &lt;strong&gt;Lumna&lt;/strong&gt; está sob ameaça de um grupo terrorista conhecido como &lt;strong&gt;Mad Bunny&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
Cabe a Axel e Hazel enfrentá-los em uma missão que revela segredos sobre o mundo e seu povo.&lt;br /&gt;
Entre ação frenética e momentos de descoberta, &lt;em&gt;CODE Bunny&lt;/em&gt; entrega uma jornada repleta de estilo, humor e adrenalina.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/3303780/CODE_Bunny/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Hellbrella</title>
   <link href="//2025/10/29/hellbrella"/>
   <updated>2025-10-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/29/hellbrella</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Hellbrella&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;roguelite aéreo e frenético&lt;/strong&gt; desenvolvido pela &lt;strong&gt;Icy Mountain Studios&lt;/strong&gt;.
Em um inferno tomado por demônios, você empunha um arsenal de guarda-chuvas insanos e parte para o caos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;caos-sob-a-chuva&quot;&gt;Caos sob a chuva&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo combina ação intensa e combate acrobático em um mundo 2D repleto de criaturas infernais.&lt;br /&gt;
Com cinco tipos de guarda-chuvas diferentes, cada um com habilidades únicas, o jogador precisa dominar o ritmo dos ataques e desviar em pleno ar para sobreviver às ondas demoníacas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com estética pixel art vibrante e animações fluidas, &lt;em&gt;Hellbrella&lt;/em&gt; mistura o humor e a brutalidade de um verdadeiro &lt;strong&gt;hack and slash aéreo&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/acHnLANti5g &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Combate aéreo dinâmico e frenético.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Cinco guarda-chuvas únicos com estilos de jogo diferentes.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Inúmeros inimigos e chefes infernais.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Trilha sonora enérgica e atmosfera infernal.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Suporte a conquistas e placares no Steam.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;abra-seu-guarda-chuva-e-mergulhe-no-inferno&quot;&gt;Abra seu guarda-chuva e mergulhe no inferno&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com ritmo acelerado, visuais retrô e jogabilidade viciante, &lt;em&gt;Hellbrella&lt;/em&gt; é um espetáculo de caos e estilo.&lt;br /&gt;
Um verdadeiro convite para testar reflexos e precisão em meio à chuva de balas e fogo demoníaco.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/3510060/Hellbrella/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>