<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - team-seventh-star</title>
 <link href="//tags/team-seventh-star/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/team-seventh-star.html"/>
 <updated>2025-11-04T08:12:12-03:00</updated>
 <id>/tag/team-seventh-star.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>CODE Bunny</title>
   <link href="//2025/11/01/code-bunny"/>
   <updated>2025-11-01T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/11/01/code-bunny</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;CODE Bunny&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;jogo de ação e plataforma 2D&lt;/strong&gt; baseado em &lt;strong&gt;momentum&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;combate corpo a corpo&lt;/strong&gt;, desenvolvido pela &lt;strong&gt;Team Seventh Star&lt;/strong&gt; e publicado pela &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com ritmo acelerado e foco em fluidez, o jogo desafia o jogador a dominar dois personagens distintos, alternando entre seus estilos de luta para realizar combos ágeis e devastadores.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ação-ininterrupta&quot;&gt;Ação ininterrupta&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Em &lt;em&gt;CODE Bunny&lt;/em&gt;, cada movimento é uma oportunidade de continuar o ataque.&lt;br /&gt;
Os golpes se encadeiam naturalmente, criando uma sensação de fluidez constante enquanto os personagens rasgam e ricocheteiam pelos inimigos e cenários futuristas.&lt;br /&gt;
O domínio das habilidades de &lt;strong&gt;Axel&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;Hazel&lt;/strong&gt; é essencial para avançar e alcançar pontuações cada vez maiores.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;estilo-artístico&quot;&gt;Estilo artístico&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com uma estética inspirada em mundos futuristas e personagens carismáticos, o jogo mistura velocidade e estilo em um universo habitado por adoráveis pessoas-coelho.&lt;br /&gt;
Os visuais coloridos e a atmosfera energética reforçam o tom leve e vibrante da aventura.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/IabRa5WYi44 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Explore &lt;strong&gt;níveis futuristas e únicos&lt;/strong&gt;, com múltiplas rotas alternativas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Rejogue fases&lt;/strong&gt; para encontrar o caminho mais eficiente e conquistar pontuações mais altas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Enfrente chefes desafiadores&lt;/strong&gt; e teste o limite do seu arsenal.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Trilha sonora chiptune&lt;/strong&gt; composta no FamiTracker, com energia retrô.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O planeta &lt;strong&gt;Lumna&lt;/strong&gt; está sob ameaça de um grupo terrorista conhecido como &lt;strong&gt;Mad Bunny&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
Cabe a Axel e Hazel enfrentá-los em uma missão que revela segredos sobre o mundo e seu povo.&lt;br /&gt;
Entre ação frenética e momentos de descoberta, &lt;em&gt;CODE Bunny&lt;/em&gt; entrega uma jornada repleta de estilo, humor e adrenalina.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/3303780/CODE_Bunny/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>