<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - dash-games</title>
 <link href="//tags/dash-games/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/dash-games.html"/>
 <updated>2025-09-28T17:29:56-03:00</updated>
 <id>/tag/dash-games.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>DASH GAMES</title>
   <link href="//2014/04/28/dash-games"/>
   <updated>2014-04-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/04/28/dash-games</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Associação de Desenvolvedores de Jogos Digitais do Rio Grande do Sul - &lt;strong&gt;ADJOGOSRS&lt;/strong&gt; apresenta, em cooperação com a &lt;strong&gt;BITS 2014&lt;/strong&gt;, o &lt;strong&gt;DASH GAMES&lt;/strong&gt;, evento que será realizado de 13 a 15 de maio de 2014, durante a feira de Tecnologia da Informação e da Comunicação, no Centro de Eventos &lt;strong&gt;FIERGS&lt;/strong&gt;, em Porto Alegre (RS). Será o primeiro evento internacional – com convidados dos Estados Unidos, Finlândia, Chile e Argentina - voltado exclusivamente para a indústria de jogos Latino-Americana, e propõe o compartilhamento de informações sobre produção e mercado, para ampliar o conhecimento técnico entre estudantes, profissionais e desenvolvedoras.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para Carlos Idiart, Presidente da ADJOGOSRS, o DASH GAMES criará novas oportunidades de negócios, incentivando o crescimento da indústria no RS. “Esse evento será um marco para o mercado do RS, pois a partir dele estaremos no mapa mundial de desenvolvedores de games. Já estamos sendo reconhecidos por varias empresas e investidores internacionais como possíveis parceiros e o DASH fortalecerá muito nosso ecossistema de produção”, afirma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&amp;gt; Mike Foster, Gerente da Sony, estará no evento para falar sobre o programa de incubação para desenvolvedores de games&lt;/strong&gt;
Desenvolvedores de games de todo o Brasil estão ajudando a criar novos jogos para o Playstation por meio do Programa de Desenvolvimento de Incubação, da Sony Computer Entertainment.  “Devido ao tamanho do país é onde temos mais sucesso em encontrar desenvolvedores interessados no programa. Atualmente, temos 35 colaboradores no Brasil e vários com os quais estou falando. Eles vêm de todas as regiões do país, incluindo Manaus, São Paulo, Rio e Porto Alegre, para citar alguns”, afirma Mike Foster, Gerente de Contas para América Latina da Sony Computer Entertainment America.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mike é um dos palestrantes do DASH GAMES, evento da Associação de Desenvolvedores de Jogos Digitais do Rio Grande do Sul - ADJOGOSRS, em cooperação com a BITS 2014, que será realizado de 13 a 15 de maio, durante a feira de Tecnologia da Informação e da Comunicação, no Centro de Eventos FIERGS, em Porto Alegre. Ele virá apresentar detalhes do programa e formas de participação, no dia 15 de maio, às 18h10.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O representante da Sony conta que muitos dos desenvolvedores cresceram jogando PlayStation e agora tem a oportunidade de ajudar na criação dos games. Dois jogos produzidos no Brasil já foram lançados no mercado “Freekscape : Escape from Hell”, um jogo de PSP Mini desenvolvedor Kidguru e o “Streetkix : Freestyle”, um jogo de PSP de desenvolvedor Ilusis, e novos jogos devem ser lançados esse ano. Mike destaca ainda algumas qualidades dos desenvolvedores brasileiros “Sua paixão e criatividade vão ajudar a colocar o Brasil no mapa do mundo como uma comunidade forte de desenvolvimento de games”, afirma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&amp;gt; Palestras&lt;/strong&gt;
&lt;strong&gt;13 de maio&lt;/strong&gt;
14h20 - Martina Santoro - Sócio-fundadora da OKAM Studio - Argentina
15h20 - Victor Hugo Queiroz - Modelador 3D - Brasil
15h55 - Edh Muller – Pré Lançamento Tormenta – Brasil
17h10 - Marco Galvão - Programador Joy Masher – Brasil
18h10 - Peter Vesterbacka - Vice-Presidente e Diretor de Marketing da Rovio Mobile. Criador do Angry Birds – Finlândia&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;14 de maio&lt;/strong&gt;
14h20 - Agustín Cordes - Fundador do Senscape – Argentina
15h20 - Tiago Hoisel – Ilustrador – Brasil
17h10 - Mario Wynands – Diretor PIK POK – Nova Zelândia
18h10 - Steven Escalante - Fundador e  Gerente Geral da Versus Evil – Estados Unidos&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;15 de maio&lt;/strong&gt;
14h20 - Sebastian Álvaro Gonzalez - Produtor – ACE Equipe Software – Chile
15h20 - Christopher Kastensmidt - Game Designer Ubisoft – Estados Unidos
16h10 - Palestra de Luiz Ojima Sakuda – Pesquisa da indústria de games no Brasil
17h10 – Team1CDD – Distorções: Um game brasileiro em 3D – Brasil
18h10 - Mike Foster - Gerente de Contas América Latina da Sony Computer Entertainment  America LLC – Estados Unidos&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&amp;gt; As inscrições para o evento custam R$ 100,00 para empresas associadas à ADJOGOSRS e R$ 150,00 para o público em geral.&lt;/strong&gt;
&lt;strong&gt;Inscrições: &lt;a href=&quot;http://www.bitsouthamerica.com.br/eventos.php&quot; target=&quot;_self&quot;&gt;www.bitsouthamerica.com.br/eventos.php&lt;/a&gt;
&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt;&amp;gt; (press-release)&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>