<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - odi-entertainment</title>
 <link href="//tags/odi-entertainment/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/odi-entertainment.html"/>
 <updated>2025-10-24T11:52:20-03:00</updated>
 <id>/tag/odi-entertainment.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Super Flappy Soccer Ball</title>
   <link href="//2014/05/04/super-flappy-soccer-ball"/>
   <updated>2014-05-04T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/05/04/super-flappy-soccer-ball</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;É indiscutível que o jogo mais comentado desse ano, até agora, foi Flappy Bird criado pelo desenvolvedor vietnamita Dong Nguyen. Durante semanas o jogo se manteve no topo da lista dos mais baixado, tanto na AppStore como na Google Play. Após declarar que estava recebendo uma média de U$ 50.000 diários em propaganda, Dong deixou todos em choque ao declarar em seu Twitter que não suportava mais a situação e que havia decidido retirar o jogo das lojas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo teve um impacto significativo no mundo dos aplicativos mobile, pois com uma mecânica simples porém desafiadora conquistou milhões de jogadores casuais. Nos meses que se seguiram dezenas de cópias surgiram nas lojas online tentando copiar fielmente o jogo original e suprir o vazio deixado por Dong.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nessa semana, uma empresa brasileira, com o intuito de celebrar a chegada da Copa do Mundo no Brasil lançou uma releitura do aplicativo Flappy Bird chamado Super Flappy Soccer Ball. Sem se limitar apenas a copiar a dinâmica do jogo, a &lt;a href=&quot;http://www.odientertainment.com/&quot;&gt;ODI Entertainment&lt;/a&gt; manteve a dinâmica desafiadora do jogo conseguindo valorizar ainda mais a habilidade do jogador e diminuir o fator sorte presente na maioria dos jogos desse gênero. O jogo está disponível na &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.odientertainment.superflappysoccerball&quot;&gt;Google Play&lt;/a&gt; e muito em breve será lançado  também na App Store.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A ODI, &lt;a href=&quot;http://www.odientertainment.com/projetos/&quot;&gt;que possui outros jogos&lt;/a&gt; , pretende usar o Super Flappy Soccer Ball como um teste para seus próximos lançamentos como o Tap and Run: escape from Nautillus. Entretanto, se o jogo emplacar nos downloads a empresa investirá em novas features que tornem o jogo ainda mais interessante.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/VGsXLa84bUI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Gostou? Então acesse o &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.odientertainment.superflappysoccerball&quot;&gt;Google Play &lt;/a&gt; e divirta-se.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>