<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - advergame</title>
 <link href="//tags/advergame/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/advergame.html"/>
 <updated>2018-12-27T11:06:56-02:00</updated>
 <id>/tag/advergame.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>CrossFox Ágil</title>
   <link href="//2006/08/22/crossfox-agil"/>
   <updated>2006-08-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/08/22/crossfox-agil</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Este game foi criado como continuação do comercial para TV do CrossFox Ágil, parte da campanha publicitária criada pela AlmapBBDO.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na propaganda, um rapaz apaga a fogueira de um ritual, provocando a fúria de uma tribo de índios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E é nesse game para celular que o jogador deve fugir dos inimigos, desviando de animais no meio da estrada em três cenários diferentes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O objetivo é fazer o menor tempo possível na aventura.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Limões na Copa</title>
   <link href="//2006/06/06/limoes-na-copa"/>
   <updated>2006-06-06T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/06/06/limoes-na-copa</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Limões na Copa foi incluído na campanha publicitária do refrigerante Pepsi Twist para aproveitar o período da Copa Mundial de Futebol 2006 e fortalecer a marca junto ao público alvo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O objetivo é controlar o limãozinho maroto para fazer vários truques com a bola e driblar os inimigos, em busca da maior quantidade de pontos. Mas cuidado! Toda a ação acontece sobre uma esteira rolante que leva direto a um espremedor gigante!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>R/C Racing</title>
   <link href="//2005/10/10/rc-racing"/>
   <updated>2005-10-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/10/rc-racing</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;vruuuuumm&quot;&gt;VRUUUUUMM!!!&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Acelere fundo no comando deste carrinho irado, mas cuidado! Os concorrentes estão fazendo de tudo pra te segurar na pista.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Este desafio “R/C Racing” está pronto pra inserção de logomarcas de empresas e começar a divertir novos “pilotos virtuais”, em “Game Zones” montados em feiras do setor agropecuário e ser distribuído em CD’s ou por “download” da internet como brinde.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nossa linha de jogos 3D promocionais, já foi testada e “aproveitada” por milhares de visitantes, dos stands das diversas feiras que nossos clientes participaram.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-jogar&quot;&gt;Para jogar&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Selecione um nível de dificuldade no menu inicial.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;A largada é lançada, e você começa o desafio na última posição.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Negocie as ultrapassagens com cuidado, pois ao sentir sua aproximação, os concorrentes tentarão te segurar.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Observe a indicação da volta e da sua posição na corrida.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Veja ao final se seus esforços foram recompensados.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Para voltar ao menu use a tecla “Esc” e para sair “F1”.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;licença-para-anunciantes&quot;&gt;Licença para Anunciantes&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo custa R$ 1.250,00 para a inserção de logomarca e licença de uso e cópia por 01 ano.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Arena de Rodeio</title>
   <link href="//2005/10/06/arena-de-rodeio"/>
   <updated>2005-10-06T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/06/arena-de-rodeio</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;seguuuuuura-peão&quot;&gt;SEGUUUUUURA PEÃO!!!&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Chegou a oportunidade que você esperava, de mostrar pras “Marias Breteiras” da sua rua quanta injustiça nunca terem te convidado pra Festa de Barretos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Este desafio na “Arena de Rodeio” está pronto pra inserção de logomarcas de empresas e começar a divertir novos “vaqueiros virtuais”, em “Game Zones” montados em feiras do setor agropecuário e ser distribuído em CD’s ou por “download” da internet como brinde.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nossa linha de jogos 3D promocionais, já foi testada e “aproveitada” por milhares de visitantes, dos stands das diversas feiras que nossos clientes participaram.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/owPXAgBQ_SA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-jogar&quot;&gt;Para jogar&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Selecione um nível de dificuldade no menu inicial.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ao abrir a porteira tente manter o Peão sobre o Touro, até que o anel verde superior se complete.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Avalie, através do “Agarrômetro”, e corrija com as setas laterais do teclado o desequilíbrio do Peão sobre o Touro. Lembre-se que ao chegar as laterais da Arena, o Touro pula mais forte.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Se conseguir completar o tempo, ao final de três tentativas, o Peão é saudado pela torcida, caso contrário, o jogo se reinicia para outro jogador.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Veja ao final no contador de pontos embaixo à direita seus pontos pela exibição.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Para sair use a tecla “F1” e depois a tecla “S”.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;licença-para-anunciantes&quot;&gt;Licença para Anunciantes&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo custa R$ 1.250,00 para a inserção de logomarca e licença de uso e cópia por 01 ano.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>