<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - acao</title>
 <link href="//tags/acao/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/acao.html"/>
 <updated>2018-12-14T14:35:46-02:00</updated>
 <id>/tag/acao.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>ZombieZoid - Zenith</title>
   <link href="//2015/10/07/zombiezoid-zenith"/>
   <updated>2015-10-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/10/07/zombiezoid-zenith</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Se você é fã dos filmes de zumbi de George A. Romero, como os clássicos A Noite dos Mortos  Vivos (Night of the Living Dead) e Despertar dos Mortos (Dawn of the Dead), mas também gosta de um bom toque de humor como o filme Todo Mundo Quase Morto (Shaun of the Dead) de Edgar Wright, então o jogo que a brasileira Adhoc Games passou dois anos desenvolvendo foi feito pra você.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;zombiezoid---zenith&quot;&gt;ZombieZoid - Zenith&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://zombiezoid.com&quot;&gt;ZombieZoid - Zenith&lt;/a&gt;
 é um jogo de ação em terceira pessoa onde o jogador controlará o pequeno Arthur durante um verdadeiro apocalipse zumbi. Arthur terá que sobreviver aos comedores de cérebros enquanto tentar resgatar sua namorada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Claro que durante toda essa aventura existirão momentos para relaxar, como tirar selfies com os zumbis!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;brains&quot;&gt;Brains!&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game conta com diversos tipos de inimigos, desde os pirralhos da rua até a empregada da casa, que além de virar zumbi está brava, pois quer um aumento de salário.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta com diversos cenários clássicos de filmes de zumbi, como masmorras, cemitério, túneis, florestas e cavernas. Todos eles, claro, cheios de desmiolados nada amigáveis.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-demo&quot;&gt;Plataformas e demo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;ZombieZoid - Zenith está disponível para PC, pode ser comprado diretamente no &lt;a href=&quot;http://zombiezoid.com/landing/&quot;&gt;site do jogo&lt;/a&gt; ou no &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/403230&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;. Você também pode experimentar um pouco do jogo na &lt;a href=&quot;https://goo.gl/cD4pxO&quot;&gt;demo&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A equipe de desenvolvimento da &lt;a href=&quot;http://www.adhocgames.com.br/&quot;&gt;Adhoc Games&lt;/a&gt; pretende lançar a versão para PS4 para o Natal deste ano. Renas zumbis?&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jkhTN6IWDys &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Versão beta de Odallus - The Dark Call</title>
   <link href="//2015/07/02/versao-beta-de-odallus-the-dark-call"/>
   <updated>2015-07-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/02/versao-beta-de-odallus-the-dark-call</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Começou a fase de beta teste do game brasileiro Odallus - The Dark Call da JoyMasher.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Odallus é um jogo de ação/exploração inspirado em grandes clássicos das eras 8 e 16 bits como Ghosts’n Goblins, Demon’s Crest e Castlevania.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dos mesmos criadores de Oniken, o jogo promete agradar em cheio os jogadores que curtem games com gráficos 8 bits e chefões gigantescos. A JoyMasher produziu 8 fases e mais de 50 tipos de inimigos diferentes para o game, proporcionando mais de 4 horas de gameplay old-school.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A data de lançamento deve ser anunciada nas próximas semanas, mas enquanto isso o game está em fase beta e todos os jogadores que fizerem a &lt;a href=&quot;http://joymasher.com/odalluspreorder/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;pre-order&lt;/a&gt;
 do game até sábado, dia 5 de julho, receberão automaticamente uma Steam key para acesso a versão beta.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;teaser-de-odallus&quot;&gt;Teaser de Odallus&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/2sFeCrWsWkU &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Faça parte da batalha tecnológica de Warbots</title>
   <link href="//2006/01/17/faca-parte-da-batalha-tecnologica-de-warbots"/>
   <updated>2006-01-17T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/01/17/faca-parte-da-batalha-tecnologica-de-warbots</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;/tags/delirus-entertainment&quot;&gt;Délirus Entertainment&lt;/a&gt; acaba de lançar o hotsite do jogo Warbots para PC.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Warbots, jogo de ação e estratégia, mostra que no futuro a guerra não será mais entre homens, mas de homens contra robôs. Nesta guerra você estará do lado dos robôs.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;No ano de 2294 acontece a primeira revolta de humanos contra andróides de guerra, os warbots. Muitos humanos foram mortos e três anos depois foi iniciada a grande guerra que durou sete anos. Mas os humanos formaram um exército mundial, aboliram a pesquisa em Inteligência Artificial para a guerra, continuaram a destruir os andróides que foram obrigados a fugir.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os clãs de andróides passaram a habitar regiões abandonadas. Surge a informação de que existe uma nova tecnologia que pode salvá-los da destruição. Começa a busca e para isso missões estratégicas devem ser cumpridas em Warbots, jogo de ação e estratégia 3D em terceira pessoa, desenvolvido pela Délirus Entertainment. Mas atenção! Existe um clã inimigo que quer usar a tecnologia para destruir os humanos e todos os outros clãs.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogador deve procurar a tecnologia através de diversos cenários, em cidades da Terra e em outros planetas. Para isso, tem que eliminar seus inimigos, passar por diversas batalhas e encontrar pistas para passar de fase. Cada ambiente possui diversos campos de luta e diferentes caminhos para alcançá-los. Alguns cenários são compostos por ambientes externos e subterrâneos, muito destruídos e cheios de destroços que dão um clima pós-guerra ao jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante o Warbots, o jogador pode montar seu andróide e escolher armas e escudos ou ainda roubar armas de robôs de outros clãs. Em algumas lutas o player estará sozinho. Os andróides do clã do jogador só podem ajudá-lo depois que ele eliminar alguns robôs estratégicos. Uma novidade é o modo Command Time, que permite ao jogador proteger com um escudo toda a sua equipe. Adversários estão distribuídos por todo o jogo, são robôs que estão escondidos em cruzamentos de ruas, nas pontes e próximos aos prédios em ruínas. Conheça Warbots e faça parte do clã vencedor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você pode conferir a concept art e o vídeo no &lt;a href=&quot;http://www.delirus.com.br/warbots/hotsite/&quot;&gt;hotsite&lt;/a&gt; do jogo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Os Conquistadores</title>
   <link href="//2006/01/02/os-conquistadores"/>
   <updated>2006-01-02T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/01/02/os-conquistadores</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Os Conquistadores  da &lt;a href=&quot;http://www.dynamicgames.com.br/&quot;&gt;Dynamic Games&lt;/a&gt; é um jogo de muita ação 3D, e conta a história do 1º Rei de Portugal (D. Afonso Henriques).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aos 16 anos de idade, D. Afonso arma-se a sí próprio Cavaleiro, ingressando na Categoria de Militares Adultos, com licença para participar das Guerras e para matar em combate.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A partir de 1127, D. Afonso instala-se na cidade de Guimarães, e assume a autoridade do comando político-militar ao Norte do Douro.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pequeno Guardião do Tempo</title>
   <link href="//2005/12/01/pequeno-guardiao-do-tempo"/>
   <updated>2005-12-01T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/12/01/pequeno-guardiao-do-tempo</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Minhoca Games, um grupo de profissionais formado durante o Curso de Desenvolvimento e Design de Jogos 3D da PUC-Rio apresenta o “Pequeno Guardião do Tempo”, que é um jogo de ação/aventura em terceira pessoa, seguindo o estilo de jogos como Harry Potter da EA, Rayman da Ubisoft, The Incredibles da THQ, entre outros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O foco principal do projeto é conseguirmos criar algo bastante divertido e com informações a respeito do nosso país, criando um produto que possa até ser usado como apoio no ensino. Para isso, inserimos em uma história fictícia personagens, cenários e elementos que remetem à História do Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo retrata a história de um menino chamado Horácio, filho de um homem (conhecido como o Senhor do Tempo) que é capaz de viajar no tempo usando um cetro mágico. Apesar disso, Horácio é uma criança comum. Para impressionar sua amiguinha de colégio, Horácio pega o cetro de seu pai, e faz a ela uma demonstração. Entretido com sua amiga, Horácio não percebe a aproximação de um homem que rouba e cetro e foge, abrindo um portal do tempo. Por coincidência, esse homem é um cientista que estuda a viagem no tempo e está procurando evidências para provar suas teorias. Esse portal leva os personagens para a primeira fase do jogo, a caravela de Cabral rumo ao Descobrimento do Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além desse conteúdo inovador, procuramos não fazer uso da violência nas ações em torno do personagem. Uma das soluções adotadas foi fazer com que ele não possuísse energia e nem morresse durante o jogo, ao invés disso ele possui uma ampulheta que marca o tempo que o jogador tem para completar a fase. As pancadas e quedas que Horácio sofre na partida fazem com que a ampulheta balance, deixando cair mais areia do que o normal, fazendo o jogador perder mais tempo. O fim desse tempo significa que o Professor conseguiu escapar, passando para outro período da história e deixando o nosso herói preso no tempo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A fim de atingir os objetivos finais em cada fase, o jogador deve enfrentar pequenos desafios que envolvem saltos, corridas, equilíbrio, procurar por objetos e destravar portas, todos envolvidos no contexto da fase. Adicionamos itens a serem coletados para aumentar os desafios dos jogadores mais exigentes. Existe também uma pequena ampulheta que quando pega pelo jogador faz com que sua ampulheta de tempo seja girada, invertendo o tempo que já passou pelo que ainda está por passar. Esse power up insere uma pitada de estratégia ao jogo, fazendo com que o jogador decida o melhor momento de usá-lo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A proposta é que o jogo tenha 5 fases, 5 períodos da história a serem visitados: O Descobrimento do Brasil, O Quilombo dos Palmares, A Inconfidência Mineira, A Independência do Brasil e A Proclamação da República.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Riding Ground</title>
   <link href="//2005/10/15/riding-ground"/>
   <updated>2005-10-15T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/15/riding-ground</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Rinding Ground é um jogo de ação/aventura em terceira pessoa em que o jogador controla Laura, uma garota que tem a missão de ajudar seus tios a salvar o Haras da família de um malvado construtor.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;&lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Em Riding Ground o jogador tem que cuidar dos cavalos, executando tarefas como Limpar, Alimentar, dar Banho entre outras. Laura também deve treinar para competir nos campeonatos semanais e, com a ajuda de seus três amigos, poderá achar as pistas que podem salvar o Haras.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Incidente em Varginha</title>
   <link href="//2005/09/19/incidente-em-varginha"/>
   <updated>2005-09-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/19/incidente-em-varginha</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No jogo da brasileira &lt;a href=&quot;/tags/perceptum&quot;&gt;Perceptum&lt;/a&gt;, uma verdadeira operação de guerra é montada para acobertar o pouso de um veículo alienígena. Frustrando as forças militares envolvidas, alguns extraterrestres fogem em direção à cidade de Varginha, MG, onde são vistos por várias testemunhas. Você é uma delas, o primeiro ser humano a fazer contato, e recebe uma missão muito especial…&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-incidente-em-varginha&quot;&gt;O game Incidente em Varginha&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Projetado por Marcos Cuzziol (engenheiro de software), Odair Gaspar (engenheiro industrial e programador) e Fábio Cardelli (sound designer), Incidente em Varginha é um jogo de ação 3D em primeira pessoa, ambientado em locações brasileiras, que prende a atenção não apenas pelo visual, mas também pelo enredo original baseado em fatos reais e polêmicos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Contando com atores poligonais e sprites 3D, sistema de inteligência artificial avançado, efeitos sonoros digitais e em estéreo, músicas em CD e animações Smacker® Video Technology, o jogo não requer instalação, rodando direto do CD.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>