<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - ação</title>
 <link href="//tags/acao/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/ação.html"/>
 <updated>2025-11-13T16:02:45-03:00</updated>
 <id>/tag/ação.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>VASARA Collection</title>
   <link href="//2025/11/08/vasara-collection"/>
   <updated>2025-11-08T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/11/08/vasara-collection</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;VASARA Collection&lt;/em&gt; marca o retorno de uma das séries de &lt;strong&gt;shoot’em ups mais cultuadas dos arcades japoneses&lt;/strong&gt;, agora totalmente remasterizada pela &lt;strong&gt;QUByte Interactive&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
Pela primeira vez, os clássicos &lt;em&gt;VASARA&lt;/em&gt; e &lt;em&gt;VASARA 2&lt;/em&gt;, criados pela &lt;strong&gt;Visco Corporation&lt;/strong&gt;, chegam aos consoles e PC — com gráficos em 3D, suporte a widescreen e um &lt;strong&gt;modo inédito&lt;/strong&gt; que une os dois jogos em uma nova experiência.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;de-volta-ao-japão-feudal-futurista&quot;&gt;De volta ao Japão feudal futurista&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Em uma realidade alternativa do ano &lt;strong&gt;1600&lt;/strong&gt;, após a morte de &lt;strong&gt;Toyotomi Hideyoshi&lt;/strong&gt;, hordas robóticas lideradas por &lt;strong&gt;Tokugawa Ieyasu&lt;/strong&gt; tentam tomar o poder.&lt;br /&gt;
Cabe ao jogador, empunhando sua &lt;strong&gt;katana&lt;/strong&gt; e pilotando poderosas &lt;strong&gt;hover bikes&lt;/strong&gt;, enfrentar exércitos mecanizados em batalhas cheias de estilo, luz e velocidade.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;três-jogos-em-um&quot;&gt;Três jogos em um&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;A coleção traz &lt;em&gt;VASARA&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;VASARA 2&lt;/em&gt; e o modo &lt;strong&gt;Timeless&lt;/strong&gt;, que combina ambos em um novo formato procedural e contínuo, completamente em 3D.&lt;br /&gt;
O modo permite partidas cooperativas para até &lt;strong&gt;quatro jogadores&lt;/strong&gt;, com nove personagens jogáveis — cada um com habilidades, pontos fortes e fraquezas distintas.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/YUxXohNQoIk &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Tate Mode&lt;/strong&gt; (vertical), para a experiência arcade autêntica.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Multiplayer cooperativo local para &lt;strong&gt;2 jogadores&lt;/strong&gt; nos jogos originais.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Modo &lt;strong&gt;Timeless&lt;/strong&gt; com suporte para até &lt;strong&gt;4 jogadores&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;9 personagens únicos&lt;/strong&gt;, inspirados em figuras históricas reais.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Cenário que mistura &lt;strong&gt;fantasia e ficção científica&lt;/strong&gt; em um Japão feudal tecnológico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Três níveis de dificuldade e múltiplos finais baseados em decisões.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Modo fácil para iniciantes no gênero.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-homenagem-aos-arcades&quot;&gt;Uma homenagem aos arcades&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com uma trilha sonora frenética, visuais atualizados e mecânicas fiéis aos originais, &lt;em&gt;VASARA Collection&lt;/em&gt; é uma carta de amor aos shoot’em ups clássicos.&lt;br /&gt;
Entre espadas, lasers e explosões, a coletânea mantém vivo o espírito competitivo e desafiador dos fliperamas japoneses.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível em:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/1085630/VASARA_Collection/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://store.playstation.com/en-us/grid/search-game/1?query=vasara&quot;&gt;PlayStation 4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://store.playstation.com/en-us/grid/search-game/1?query=vasara&quot;&gt;PS Vita&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.microsoft.com/en-us/p/vasara-collection/9n4fp732sgtn&quot;&gt;Xbox&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.nintendo.com/games/detail/vasara-collection-switch/&quot;&gt;Nintendo Switch&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Death Trap Nite</title>
   <link href="//2025/11/05/death-trap-nite"/>
   <updated>2025-11-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/11/05/death-trap-nite</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Death Trap Nite&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;arcade de ação e reflexos rápidos&lt;/strong&gt; desenvolvido pela &lt;strong&gt;Luski Game Studio&lt;/strong&gt; e publicado pela &lt;strong&gt;Magalu Games&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
O jogador assume o controle de &lt;strong&gt;Kevin&lt;/strong&gt;, um garoto assustado que, na noite de Halloween, acaba preso em uma mansão mal-assombrada.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-fuga-desesperada&quot;&gt;Uma fuga desesperada&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Para escapar, é preciso &lt;strong&gt;ativar armadilhas, derrotar monstros&lt;/strong&gt; e correr o máximo possível neste &lt;strong&gt;vertical scroller&lt;/strong&gt; cheio de ritmo e tensão.&lt;br /&gt;
Cada andar revela novos perigos e exige decisões rápidas para não ser capturado pelas criaturas que habitam o lugar.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trilha-sonora-e-estilo&quot;&gt;Trilha sonora e estilo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com trilha sonora original da &lt;strong&gt;banda Dongo Dongo&lt;/strong&gt; e direção artística inspirada em animações clássicas, &lt;em&gt;Death Trap Nite&lt;/em&gt; mistura &lt;strong&gt;terror e humor&lt;/strong&gt; em uma experiência leve e divertida.&lt;br /&gt;
O resultado é um jogo que prende pela simplicidade e pelo carisma de seus personagens.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/xO5BHfbXJkU &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>CODE Bunny</title>
   <link href="//2025/11/01/code-bunny"/>
   <updated>2025-11-01T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/11/01/code-bunny</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;CODE Bunny&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;jogo de ação e plataforma 2D&lt;/strong&gt; baseado em &lt;strong&gt;momentum&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;combate corpo a corpo&lt;/strong&gt;, desenvolvido pela &lt;strong&gt;Team Seventh Star&lt;/strong&gt; e publicado pela &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com ritmo acelerado e foco em fluidez, o jogo desafia o jogador a dominar dois personagens distintos, alternando entre seus estilos de luta para realizar combos ágeis e devastadores.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ação-ininterrupta&quot;&gt;Ação ininterrupta&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Em &lt;em&gt;CODE Bunny&lt;/em&gt;, cada movimento é uma oportunidade de continuar o ataque.&lt;br /&gt;
Os golpes se encadeiam naturalmente, criando uma sensação de fluidez constante enquanto os personagens rasgam e ricocheteiam pelos inimigos e cenários futuristas.&lt;br /&gt;
O domínio das habilidades de &lt;strong&gt;Axel&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;Hazel&lt;/strong&gt; é essencial para avançar e alcançar pontuações cada vez maiores.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;estilo-artístico&quot;&gt;Estilo artístico&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com uma estética inspirada em mundos futuristas e personagens carismáticos, o jogo mistura velocidade e estilo em um universo habitado por adoráveis pessoas-coelho.&lt;br /&gt;
Os visuais coloridos e a atmosfera energética reforçam o tom leve e vibrante da aventura.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/IabRa5WYi44 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Explore &lt;strong&gt;níveis futuristas e únicos&lt;/strong&gt;, com múltiplas rotas alternativas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Rejogue fases&lt;/strong&gt; para encontrar o caminho mais eficiente e conquistar pontuações mais altas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Enfrente chefes desafiadores&lt;/strong&gt; e teste o limite do seu arsenal.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Trilha sonora chiptune&lt;/strong&gt; composta no FamiTracker, com energia retrô.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O planeta &lt;strong&gt;Lumna&lt;/strong&gt; está sob ameaça de um grupo terrorista conhecido como &lt;strong&gt;Mad Bunny&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
Cabe a Axel e Hazel enfrentá-los em uma missão que revela segredos sobre o mundo e seu povo.&lt;br /&gt;
Entre ação frenética e momentos de descoberta, &lt;em&gt;CODE Bunny&lt;/em&gt; entrega uma jornada repleta de estilo, humor e adrenalina.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/3303780/CODE_Bunny/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Hellbrella</title>
   <link href="//2025/10/29/hellbrella"/>
   <updated>2025-10-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/29/hellbrella</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Hellbrella&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;roguelite aéreo e frenético&lt;/strong&gt; desenvolvido pela &lt;strong&gt;Icy Mountain Studios&lt;/strong&gt;.
Em um inferno tomado por demônios, você empunha um arsenal de guarda-chuvas insanos e parte para o caos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;caos-sob-a-chuva&quot;&gt;Caos sob a chuva&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo combina ação intensa e combate acrobático em um mundo 2D repleto de criaturas infernais.&lt;br /&gt;
Com cinco tipos de guarda-chuvas diferentes, cada um com habilidades únicas, o jogador precisa dominar o ritmo dos ataques e desviar em pleno ar para sobreviver às ondas demoníacas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com estética pixel art vibrante e animações fluidas, &lt;em&gt;Hellbrella&lt;/em&gt; mistura o humor e a brutalidade de um verdadeiro &lt;strong&gt;hack and slash aéreo&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/acHnLANti5g &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Combate aéreo dinâmico e frenético.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Cinco guarda-chuvas únicos com estilos de jogo diferentes.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Inúmeros inimigos e chefes infernais.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Trilha sonora enérgica e atmosfera infernal.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Suporte a conquistas e placares no Steam.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;abra-seu-guarda-chuva-e-mergulhe-no-inferno&quot;&gt;Abra seu guarda-chuva e mergulhe no inferno&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com ritmo acelerado, visuais retrô e jogabilidade viciante, &lt;em&gt;Hellbrella&lt;/em&gt; é um espetáculo de caos e estilo.&lt;br /&gt;
Um verdadeiro convite para testar reflexos e precisão em meio à chuva de balas e fogo demoníaco.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/3510060/Hellbrella/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Heart: Future Whispers</title>
   <link href="//2025/10/28/heart-future-whispers"/>
   <updated>2025-10-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/28/heart-future-whispers</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Heart: Future Whispers&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;shooter top-down&lt;/strong&gt; ambientado em um &lt;strong&gt;futuro distópico&lt;/strong&gt;, desenvolvido pela &lt;strong&gt;BaltaRed Studio&lt;/strong&gt; com publicação da &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo desafia o jogador a enfrentar hordas de inimigos, gerenciar recursos e desbloquear armas poderosas, enquanto desvenda os segredos sombrios que cercam o caos do mundo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-futuro-em-colapso&quot;&gt;Um futuro em colapso&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Entre em combate em uma experiência de ação intensa, onde reflexos e estratégia são essenciais para sobreviver.&lt;br /&gt;
A cada batalha, novas ameaças surgem, exigindo que o jogador equilibre ataque e defesa enquanto domina o ritmo frenético do campo de guerra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da campanha principal, &lt;em&gt;Heart: Future Whispers&lt;/em&gt; conta com um &lt;strong&gt;modo infinito&lt;/strong&gt;, em que a dificuldade cresce progressivamente, testando a habilidade e resistência dos jogadores em busca das maiores pontuações.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;estilo-e-atmosfera&quot;&gt;Estilo e atmosfera&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo apresenta &lt;strong&gt;arte 3D estilizada&lt;/strong&gt;, que mistura elementos &lt;strong&gt;mágicos e futuristas&lt;/strong&gt; em uma ilha dominada por um ser misterioso.&lt;br /&gt;
O visual vibrante e dinâmico intensifica a sensação de urgência e aventura, tornando cada confronto uma experiência visualmente épica e imersiva.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/QPsMEaT7zKA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Shooter top-down com combates intensos em um futuro distópico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gerenciamento de recursos e armas únicas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Modo infinito com aumento de dificuldade progressivo.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Visual 3D estilizado que combina magia e tecnologia.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Trilha sonora e ambientação imersivas.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Mystra, guardiã do &lt;strong&gt;Elo Eye&lt;/strong&gt;, prevê a destruição dos &lt;strong&gt;Elos&lt;/strong&gt; — os pilares do equilíbrio universal — em uma visão sombria.&lt;br /&gt;
Ela convoca &lt;strong&gt;Aegis&lt;/strong&gt;, um ciborgue imortal encarregado de proteger &lt;strong&gt;Amara&lt;/strong&gt;, uma pesquisadora ligada ao &lt;strong&gt;Elo Heart&lt;/strong&gt;, que concede imortalidade a outro ao custo da própria fragilidade.&lt;br /&gt;
Juntos, eles embarcam em uma missão desesperada para preservar a harmonia do cosmos contra forças obscuras que ameaçam consumir tudo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Heart: Future Whispers&lt;/em&gt; expande um universo rico e interconectado, convidando o jogador a mergulhar em uma jornada repleta de ação, mistério e sacrifício.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/3441350/Heart_Future_Whispers/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>