<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - gamecon</title>
 <link href="//tags/gamecon/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/gamecon.html"/>
 <updated>2020-11-01T10:53:31-03:00</updated>
 <id>/tag/gamecon.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Eventos para o mês de outubro</title>
   <link href="//2005/10/04/eventos-para-o-mes-de-outubro"/>
   <updated>2005-10-04T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/10/04/eventos-para-o-mes-de-outubro</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Fique atento aos eventos que irão acontecer neste mês de outubro:&lt;/p&gt;

&lt;ul style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;10 e 11 - Jogos eletrônicos, educação e comunicação construindo novas trilhas (Salvador - BA)&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;15 e 16 - [Gamecon 2005](/2005/09/27/gamecon)
 (São Paulo - SP)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Gamecon</title>
   <link href="//2005/09/27/gamecon"/>
   <updated>2005-09-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/27/gamecon</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Entre 15 e 16 de outubro de 2005 a segunda edição do Gamecon será realizada no Espaço Ferrovia , situado na Rua Dr. Almeida Lima, número 1219, no bairro da Móoca na Cidade de São Paulo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O Gamecon é um evento específico de games e tecnologia, sendo dividido em três áreas distintas:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;área de desenvolvedores e tecnologia de games, onde as empresas poderão dar palestras aos visitantes e fazer demonstrações dos seus cursos;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;área de lojistas, para as empresas que comercializam produtos;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;área de entretenimento, que concentrará as atividades interativas para o público.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Suas atrações são baseadas, principalmente, em games e RPG, mas também estará com algumas atrações relacionadas a anime e mangá.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sua primeira edição foi em outubro de 2004 com um público de 12 mil visitantes distribuídos nos dois dias do evento. Esta edição ocorreu simultaneamente com mais dois eventos relacionados, o RPG Festival, sobre games RPG e o Ressaca Friends, evento de anime.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais informações no site oficial &lt;a href=&quot;http://www.gamecon.com.br/&quot;&gt;www.gamecon.com.br&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>