<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - maxlab-studios</title>
 <link href="//tags/maxlab-studios/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/maxlab-studios.html"/>
 <updated>2018-11-17T16:50:04-02:00</updated>
 <id>/tag/maxlab-studios.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Max Quiz</title>
   <link href="//2015/10/16/max-quiz"/>
   <updated>2015-10-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/10/16/max-quiz</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O casal de desenvolvedores independentes Glauber e Camila, que mesmo antes de se conhecerem já eram apaixonados por games, juntaram suas paixões e formaram a Maxlab Studios de São Paulo, empresa criadora do game &lt;a href=&quot;http://www.maxquiz.com/&amp;quot;&quot;&gt;Max Quiz&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;max-quiz&quot;&gt;Max Quiz&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Um jogo de quiz, já pensou em Show do Milhão? Sim, para nós brasileiros o famoso programa de Silvio Santos será sempre uma grande referência, mas Max Quiz vai além dos games convencionais de quiz, pois simula um ambiente de um programa de TV, com palco, apresentador e jogadores em 3D.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As categorias de perguntas são: Conhecimento Geral, Ciência, Cultura Geek, Cinema &amp;amp; TV e Esporte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game permite que sejam realizadas partidas com amigos e os campeonatos são disputados em forma de “playoffs”, para aumentar a competição existe um ranking semanal dos jogadores que obtiveram melhores pontuações.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;crowdsourcing&quot;&gt;Crowdsourcing&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com fortes características de crowdsourcing, o jogo possui um banco colaborativo de questões. A comunidade pode sugerir, avaliar e traduzir questões, além disso existe um robô que atualiza periodicamente a ferramenta colaborativa com temas da Wikipédia.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Atualmente o jogo está disponível para &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.orderbyfun.maxquiz&amp;quot;&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;, mas a dupla de desenvolvedores está trabalhando nas versões para iPhone/iPad, Windows Phone e Windows 10.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/wYROqgqa5Gg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>