<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - devlog</title>
 <link href="//tags/devlog/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/devlog.html"/>
 <updated>2020-11-01T10:53:31-03:00</updated>
 <id>/tag/devlog.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Blazing Chrome - Dev Diary #2: Studio Lifestyle</title>
   <link href="//2018/12/19/blazing-chrome-dev-diary-2-studio-lifestyle"/>
   <updated>2018-12-19T14:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/19/blazing-chrome--dev-diary-2-studio-lifestyle</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Veja como Danilo “Kirk” Dias e Thais “Spock” Weiller desenvolvem seus games no dia-a-dia do estúdio &lt;a href=&quot;/tags/joymasher&quot;&gt;Joymasher&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;A dupla de desenvolvedores que compõe a JoyMasher, Danilo Dias, 31, e Thais Weiller, 31, são a prova que a parceria no casamento e no trabalho pode dar muito certo, já que eles vem criando jogos longe do mainstream e obtendo sucesso e reconhecimento internacional com isso.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Na atividade desde 2012, esse pequeno estúdio independente baseado em Curitiba- PR , veio ao longo dos últimos anos angariando seguidores tão devotos como se fossem um culto, com seus jogos de nicho bem definido: indie retro de extrema qualidade.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/u7Vcrh7JNdY &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ballistic Overkill, desenvolvedores falam sobre o game</title>
   <link href="//2015/05/22/ballistic-overkill-desenvolvedores-falam-sobre-o-game"/>
   <updated>2015-05-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/22/ballistic-overkill-desenvolvedores-falam-sobre-o-game</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Aquiris Game Studio liberou algumas novidades sobre a versão do game Ballistic para o Steam: &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/296300/&quot;&gt;Ballistic Overkill&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A versão de Ballistic para navegadores continuará existindo e sendo mantida pela Aquiris, Arthur Bobany um dos game designers explica a escolha do nome Overkill:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Ballistic free to play já é tão bom que a versão do Steam é puro Overkill! Mas falando sério, sentimos que a ação e rítmo acelerado são os principais aspectos do Ballistic. A palavra Overkill vende bem a ideia de que este FPS é assim. Além disso, todas as classes em Ballistic são matadores natos e com as habilidades certas nas mãos de um jogador habilidoso são realmente ‘overkill’, ou seja, letais! Ballistic é sobre isso: encontrar a melhor classe e habilidades para tornar-se uma maquina de matar em qualquer mapa ou modo de jogo. (Arthur Bobany)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;A Aquiris lançou seu primeiro vídeo de devtalks mostrando um pouco do que está acontecendo durante o desenvolvimento, nele podemos ver Jesús Fabre social media manager da Aquiris, Fernando Rojas produtor do jogo, Jean Ruas o game master, Arthur Bobany um dos game designers e Rodrigo Bellão UX/UI designer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre as várias novidades que você pode conferir na íntegra no vídeo abaixo, destacamos:&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;a-progressão-do-jogo-de-browser-poderá-ser-levada-para-o-ballistic-overkill&quot;&gt;A progressão do jogo de browser, poderá ser levada para o Ballistic Overkill?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Não, pois os games são diferentes, sendo o primeiro no modelo freemium e o Overkill no modelo premium, o que faz que o balanceamento seja diferente, mas a Aquiris planeja dar algum tipo de prêmio ou item único para os antigos jogadores para a versão Steam.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;quanto-vai-custar-o-jogo&quot;&gt;Quanto vai custar o jogo?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O preço durante o early access deve ser menos de R$ 20,00.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;novos-fóruns&quot;&gt;Novos fóruns&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Lançados os novos fóruns da Aquiris: &lt;a href=&quot;http://forum.aquiris.com.br/&quot;&gt;http://forum.aquiris.com.br/&lt;/a&gt; para que os jogadores possam discutir sobre os games da Aquiris, principalmente o Ballistic Overkill.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;alterações-no-jogo&quot;&gt;Alterações no jogo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Foram citadas diversos ajustes nas classes para melhorar o balanceamento, melhorias em performance e uma atualização da UX/UI do game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;confira-o-vídeo-ballistic-devtalk-00&quot;&gt;Confira o vídeo Ballistic devtalk #00&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/TgEKMiAD590 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

</content>
 </entry>
 
</feed>