<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - corrida</title>
 <link href="//tags/corrida/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/corrida.html"/>
 <updated>2018-11-16T12:51:55-02:00</updated>
 <id>/tag/corrida.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Horizon Chase se aproxima do grid de largada</title>
   <link href="//2015/08/14/horizon-chase-se-aproxima-do-grid-de-largada"/>
   <updated>2015-08-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/08/14/horizon-chase-se-aproxima-do-grid-de-largada</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Depois de 5 meses de desenvolvimento o tão esperado game de corrida retrô da &lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/&quot;&gt;Aquiris Game Studio&lt;/a&gt; á tem data de lançamento e é pra logo: no dia 20 de agosto os sortudos donos de iOS poderão apreciar Horizon Chase em primeira mão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Segundo a gamedev gaúcha, Horizon Chase será um jogo premium, contendo 8 copas, 32 cidades, 73 pistas e 16 carros desbloqueáveis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E pra quem sempre torce o nariz pra games de corrida em telas touch, a Aquiris criou 7 métodos diferentes de controle para cada estilo de jogo, tento desde controle por tilt até joystick bluetooth.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A equipe de desenvolvimento do game também está trabalhando numa versão PC, mas que ainda não tem data definida de lançamento. Fora o PC, o jogo poderá ser lançado para consoles. Donos de PS4 e Xbox One, cruzem os dedos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Horizon Chase chega na App Store dia 20 de Agosto por apenas de $ 2,99.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-lançamento-de-horizon-chase&quot;&gt;Trailer de lançamento de Horizon Chase&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/HQDVSRmhiP0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Teaser de gameplay de Horizon Chase</title>
   <link href="//2015/07/31/teaser-de-gameplay-de-horizon-chase"/>
   <updated>2015-07-31T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/31/teaser-de-gameplay-de-horizon-chase</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em maio fizemos uma &lt;a href=&quot;/2015/05/13/previa-de-horizon-chase-da-aquiris-game-studio/&quot;&gt;prévia do game de corrida Horizon Chase&lt;/a&gt;, agora saiu do forno o tão esperado vídeo mostrando um pouco do gameplay do jogo da gaúcha Aquiris Game Studio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo o vídeo do game que deve ser lançado para consoles, mobile e PC.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay-de-horizon-chase&quot;&gt;Gameplay de Horizon Chase&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/TDmruG3wtUc &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Novidades de Horizon Chase</title>
   <link href="//2015/05/20/novidades-de-horizon-chase"/>
   <updated>2015-05-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/20/novidades-de-horizon-chase</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O game Horizon Chase da Aquiris Game Studio tem causado um “frisson” na comunidade gamer que aprecia games de corrida old-school, tanto pelo visual apurado quanto pela trilha sonora composta pelo mesmo compositor de clássicos como Top Gear.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/j-8-W_NEXYA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Apesar disso, pouco sabemos do game além de algumas imagens e do teaser acima, por isso o jogosdaqui entrou em contato com a Aquiris e conseguiu mais algumas informações sobre Horizon Chase.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-sairá-para-quais-plataformas&quot;&gt;O game sairá para quais plataformas?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo vai sair para consoles, mobile e PC.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;terá-multiplayer&quot;&gt;Terá multiplayer?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Por enquanto a versão iOS não terá multiplayer, vai ser single player mas terá features sociais.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;será-pago-ou-modelo-freemium&quot;&gt;Será pago ou modelo freemium?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo será pago (premium).&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;alguma-previsão-de-data-de-lançamento&quot;&gt;Alguma previsão de data de lançamento?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Esperamos lançar ele pro fim de junho, mas sem data confirmada ainda.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Enquanto o game não chega, o jeito é torcer para que a Aquiris libere mais imagens e vídeos para matar nossa curiosidade até o lançamento do game.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Horizon Chase da Aquiris Game Studio</title>
   <link href="//2015/05/13/previa-de-horizon-chase-da-aquiris-game-studio"/>
   <updated>2015-05-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/13/previa-de-horizon-chase-da-aquiris-game-studio</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Antes de ler qualquer coisa sobre &lt;a href=&quot;http://horizonchase.tumblr.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Horizon Chase&lt;/a&gt;, ouça a trilha sonora abaixo:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
      &lt;iframe width=&quot;100%&quot; height=&quot;300&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;no&quot; allow=&quot;autoplay&quot; src=&quot;https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/tracks/204381241&amp;amp;color=%23ff5500&amp;amp;auto_play=true&amp;amp;hide_related=false&amp;amp;show_comments=true&amp;amp;show_user=true&amp;amp;show_reposts=false&amp;amp;show_teaser=true&amp;amp;visual=true&quot;&gt;
      &lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;top-gear-feelings-certo&quot;&gt;Top Gear feelings! Certo?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Quando no início do ano a &lt;a href=&quot;http://aquiris.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Aquiris Game Studio&lt;/a&gt;
 anunciou que estaria trabalhando em um novo projeto para os amantes de games como Lotus Turbo Challenge, Outrun, Top Gear e Lamborghini American Challenge, deixou muito marmanjo com aquela nostalgia, mas não uma saudade triste e sim aquela saudade dos bons tempos da era 16 bits. Desde então a gamedev porto-alegrense tem se dedicado em manter os fãs atualizados e evoluir o game cada vez mais.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;barry-leitch&quot;&gt;Barry Leitch&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;E não foi apenas os fãs que gostaram do projeto da Aquiris, pois não demorou muito para que Barry Leitch, compositor de trilhas sonoras de games clássicos como Top Gear e Rush colaborasse com Horizon Chase. A música que você ouviu no início do post é uma das composições de Barry para o novo game.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;A Aquiris me pediu para criar uma música no espírito das composições para o Top Gear SNES, sem me preocupar em referenciar meus próprios trabalhos do passado, como Lotus Turbo Challenge 2 ou Rush 2049 (N64). ‘Faça essas músicas como há 24 anos atrás…. mas repensadas para o Século 21’, eles disseram. A Música-Tema foi a primeira que fiz. Eu voltei no tempo para ouvir minhas trilhas do Top Gear e comecei a criar, deixando a própria música se compor. (Barry Leitch)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Eu adicionei sons mais modernos e, dado que tocar a trilha original se tornou um ritual de passagem para guitarristas no Brasil, optei por uma guitarra mais pesada / sintetizador principal. Enquanto estava criando, eu literalmente fechava meus olhos e imaginava o Nino Megadriver tocando ao vivo num show… Foi fantástico voltar no tempo e re-imaginar as trilhas sem as limitações da época, mas ao mesmo tempo tirando vantagem do tema retrô, e criar novas lembranças como a Música-Tema. Foi o início da imersão musical que eu queria que as pessoas sentissem… (Barry Leitch)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;expectativas&quot;&gt;Expectativas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game ainda não possui uma data de lançamento oficial e nem foi divulgado para quais plataformas estará disponível, mas sabendo que a Aquiris é uma das principais desenvolvedoras do mundo utilizando a engine Unity 3D é de se esperar que o game saia para muitas plataformas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pelas imagens, vídeos e, claro, trilha sonora que tivemos acesso até o momento, Horizon Chase parece ser um Top Gear re-imaginado, mas provavelmente essa é uma visão simplista do que o game realmente se tornará, especulações a parte, o jogo promete.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;confira-o-teaser-de-horizon-chase&quot;&gt;Confira o teaser de Horizon Chase&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/j-8-W_NEXYA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Joga Brasil</title>
   <link href="//2012/01/13/joga-brasil"/>
   <updated>2012-01-13T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2012/01/13/joga-brasil</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Como muito de vocês já devem saber nos dias 28 e 29 de janeiro acontecerá no Rio de Janeiro, nas dependências da Faculdade CCAA, o &lt;a href=&quot;http://www.jogabrasil.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Joga Brasil&lt;/a&gt;
, primeiro evento focado na divulgação de games produzidos por empresas nacionais. Como não poderia deixar de ser, o jogosdaqui apóia, e muito, esse tipo de iniciativa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para ajudar na divulgação e aproximar o público ao evento, o jogosdaqui convidou representantes das empresas brasileiras que estarão no evento para falar um pouco sobre suas empresas e suas expectativas quanto ao Joga Brasil, confira:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Braza Games por Leandro Ferroni&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.brazagames.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Braza Games&lt;/a&gt;
, desenvolvedora de games como &lt;a href=&quot;http://www.brazagames.com.br/games/paperama&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Paparama&lt;/a&gt;
, está localizada no Rio Grande do Sul. A empresa desenvolve jogos e soluções interativas para computadores, dispositivos móveis e web, oferecendo soluções de advergames, seriousgames e ARG.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Vamos ao Joga Brasil para entrar em contato com empresas locais e trocar idéias sobre o mercado brasileiro. Achamos importante um evento com foco nacional para dar ênfase ao nosso produto interno e consolidar ainda mais a nossa cultura.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Donsoft Entertainment por Guilherme Xavier&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.donsoft.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Donsoft Entertainment&lt;/a&gt;
 é uma desenvolvedora de jogos de renome internacional, reconhecida no Brasil e no exterior pelo seu principal jogo, Capoeira Legends: Path to Freedom. O primeiro capítulo, lançado em 2009 e premiado com 4 Prêmios Nave Oi Futuro, gerou grande repercussão na mídia, transformando a empresa em uma das referências do mercado de jogos na América Latina e no pioneirismo de especialização em jogos sobre a Cultura e Folclore brasileiros. Muito tem-se comentado sobre o crescente mercado nacional de jogos, mas até o momento, poucas foram as oportunidades de nós, produtores e desenvolvedores de jogos nacionais, apresentarmos nossos trabalhos. Feiras nacionais são raras e estreitas, e infelizmente, colocam uma competição desleal entre o local e o estrangeiro. Não, não falta-nos qualidade para competir… Mas ainda precisamos resolver pressões culturais e econômicas internas muito poderosas para que o público brasileiro perceba que nossa caminhada ainda não nos permite os saltos mortais dos americanos e japoneses. Mas chegaremos lá, especialmente contando com a união de talentos diversos que acataram o desafio de pensar e produzir jogos no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“A Donsoft Entertainment, não somente apoia incondicionalmente a aposta de sucesso da Joga Brasil como se expressa honrada pelo convite da organização do evento, representada na figura empreendedora de Slotman. Esperamos que o público conheça os desafiantes meandros e obstáculos do que é pensar e produzir jogos, especialmente em um país por vezes avesso à inovação e que historicamente não reconhece seus talentos. Esperamos que o evento, marco no mapa de referência em tecnologia e soluções para o entretenimento eletrônico, seja o primeiro de muitos.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Icon Games por José Lucio “SLotman”&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Icon Games&lt;/a&gt;
 é uma empresa situada no mercado desde 2003, e conta em seu &lt;a href=&quot;http://portfolio.icongames.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;portfólio&lt;/a&gt;
 com jogos como &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/pracer/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Penguin Racer&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/gude.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Bola de Gude&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/detetive.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Detetive Carioca&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/snailracers-pt.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Snail Racers&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/mmax-pt.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Mahjong Max&lt;/a&gt;
 entre muitos outros. A empresa desenvolve para múltiplas plataformas – Windows, Linux, Mac, Web, Mobile – utilizando das mais diversas tecnologias para que os projetos alcancem seu potencial máximo. Como expositor e organizador do evento, eu espero que o Joga Brasil seja o pontapé inicial que faça a indústria de jogos no Brasil decolar: no momento até existe um público consumidor de jogos, mas a maioria esmagadora somente de títulos estrangeiros - boa parte da população sequer sabe que se produz jogos no país, mas temos mais de 90 empresas trabalhando diretamente no setor. Posso inclusive traçar um paralelo de uma indústria semelhante, a de filmes. Até pouco tempo atrás, os filmes brasileiros eram relegados a um segundo plano em comparação aos estrangeiros. Depois de anos de festivais, e incentivos por parte do governo, essa realidade mudou, e os filmes nacionais agora disputam bilheteria com diversas produções internacionais.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Essa é minha expectativa junto ao Joga Brasil: divulgar a produção nacional, compartilhar conhecimento (com as palestras e mesas redondas) e estimular a produção nacional (através de reuniões de negócios) - tudo para que um dia tenhamos o mesmo reconhecimento por parte do público que o mercado de filmes possui.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Riachuelo Games por Antonio Marcelo&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.riachuelogames.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Riachuelo Games&lt;/a&gt;
 atua em diversas áreas ligadas aos jogos. Localizado no Rio de Janeiro, nosso estúdio conta com profissionais de mercado para atender as suas necessidades. Atuamos nas áreas de : Concept Art; Game Design e Produção de Jogos : eletrônicos, dispositivos móveis (Android e IOS), web, advergames, tabuleiro e empresarias. Iniciada em 1998 como uma empresa voltada para wargames de tabuleiro print and play, foi evoluindo com o tempo atuando a partir de 2006 em jogos empresariais e de treinamento, além dos jogos de tabuleiro propriamente ditos. Em 2010 inicia sua entrada no mercado de brinquedos como jogos de tabuleiro e de dispositivos móveis. A Riachuelo hoje conta com parcerias fortes permitindo oferecer a seus clientes serviços na área de ilustração, e-learnig e advergames. Atualmente o estúdio localiza-se no Rio de Janeiro, mas com uma representação em São Paulo com nossos parceiros Cooper Games e Vectoria Studios.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Temos uma expectativa muito grande com relação ao evento, já que o foco são as empresas nacionais, que estão lutando para crescer em nosso nascente mercado nacional. Para a Riachuelo é uma oportunidade única e estaremos apresentando dois lançamentos na Joga Brasil para dispositivos Android e queremos muito estar junto com o público para termos o feedback e conhecer mais as suas expectativas. No evento ainda teremos uma oportunidade de ministrar uma palestra sobre Game Design em dispositivos móveis para o pessoal que pretende entrar neste mercado.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;UniDev por Rogerio Alan&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://unidev.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;UniDev&lt;/a&gt;
 foi idealizada em meados do ano de 2002 por Gilmer Tavares e André Santee. A prioridade do site passou a ser o fornecimento de material voltado ao assunto à todos. Notícias, tutoriais, links, artigos, e toda a informação necessária para pessoas interessadas em começar a desenvolver jogos assim como centralizar a comunidade de programadores e entusiastas na área de jogos no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“E de um tempo para cá, a Unidev vem realizando alguns jogos, e esperamos que o Joga Brasil, seja um dos pontos iniciais para que possamos mostrar publicamente nossos projetos, e que possam conhecer um pouco mais sobre a Unidev.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Quadro comemorativo "jogos daqui"</title>
   <link href="//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui"/>
   <updated>2006-05-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mais uma vez o jogosdaqui comemora uma nova marca, no dia 18 de maio de 2005 chegamos a 150 jogos nacionais cadastrados no site.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo o quadro comemorativo com os 150 jogos e aproveite para conhecer mais sobre os jogos nacionais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui/150-jogosdaqui.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ayrton Senna&#39;s Best Lap</title>
   <link href="//2006/04/22/ayrton-sennas-best-lap"/>
   <updated>2006-04-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/22/ayrton-sennas-best-lap</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Ligue os motores e se prepare! A volta de classificação está prestes a começar, e você deve usar toda a sua experiência e precisão, e ter nervos de aço para alcançar a Pole Position.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ayrton Senna’s Best Lap mistura estilos de corrida e coordenação, proporcionando uma experiência de jogo única que vai acelerar seu celular! Às suas marcas, assuma o controle de um dos mais velozes carros de corrida do mundo, e pilote em vários circuitos tentando ganhar a Pole Position e quebrar todos os recordes! A conexão com a Mobile Arena torna a competição ainda mais acirrada, possibilitando a disputa por excelência com milhares de jogadores ao redor do mundo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Super Mini Racing</title>
   <link href="//2005/09/20/super-mini-racing"/>
   <updated>2005-09-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/20/super-mini-racing</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O Super Mini Racing celebra a mais antiga e gostosa brincadeira do mundo: apostar corrida!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ele é o primeiro simulador de corridas em 3D desenvolvido no Brasil. Com carros miniaturizados que percorrem pistas instaladas no quarto e no jardim de uma grande casa virtual, passando por obstáculos como piscina, lareira, móveis, etc, o Super Mini Racing é uma maneira saudável de brincar com a velocidade, sem a violência da maioria dos videogames produzidos com esse tema.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na vida real, a velocidade e o desrespeito às leis de trânsito geram muitos acidentes. Para combater essa postura, o Canal AutoBAn, na área de Cidadania do Canal Kids, ensina às crianças a respeitar as leis e a agir corretamente em diversas situações de tráfego em uma estrada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Da mesma forma, os patrocinadores do Super Mini Racing acreditam que brincar de correr dentro de casa é a melhor, mais segura e não menos emocionante maneira de apostar corrida!&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
</feed>