<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - interama</title>
 <link href="//tags/interama/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/interama.html"/>
 <updated>2025-10-20T09:59:50-03:00</updated>
 <id>/tag/interama.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Prévia: Incorporated, demo do JogosBR 2004/2005</title>
   <link href="//2006/05/10/previa-incorporated-demo-do-jogosbr-2004-2005"/>
   <updated>2006-05-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/10/previa-incorporated-demo-do-jogosbr-2004-2005</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Incorporated foi um dos projetos vencedores para a produção de uma demo jogável no JogosBR 2004/2005.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A empresa Interama, responsável pela demo, acaba de liberar informações e um vídeo sobre a demo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2006/05/10/incorporated&quot;&gt;Leia mais…&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Incorporated</title>
   <link href="//2006/05/10/incorporated"/>
   <updated>2006-05-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/10/incorporated</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;a-empresa&quot;&gt;A empresa&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A empresa Interama foi formada a partir do projeto “Emprego Maluco”, um dos projetos vencedores para produção de uma demo jogável do JogosBR do ano passado.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-jogo&quot;&gt;O jogo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Incorporated era conhecido na época da aprovação do JogosBR como “Emprego Maluco”, porém o nome foi alterado por razões comerciais e de direitos autorais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Este é o primeiro jogo da empresa, que também já fechou outros projetos para esse ano.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Incorporated é um simulador de carreiras empresariais, onde o jogador cria um personagem que começa como estagiário numa grande empresa. O personagem progride em sua carreira de acordo com seu desempenho profissional, medido pelos relacionamentos com os colegas e pelo rápido cumprimento dos trabalhos. Vive desde momentos de pressão a situações cômicas do dia-a-dia empresarial. O objetivo é se aposentar na Presidência da empresa.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;demo&quot;&gt;Demo&lt;/h2&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/RTg_GjxX4Dk &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;p&gt;Na demo finalizada pela Interama para o JogosBR, o jogador vivencia o início de sua carreira, como estagiário da empresa. O demo acaba com sua promoção ou demissão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pelo que se pode ver no vídeo liberado pela Interama, Incorporated mostra qualidade na movimentação da câmera e na animação dos personagens, além de uma ótima interface.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aos poucos, as demos do primeiro JogosBR vão mostrando ao que vieram, e pelo que podemos ver por Incorporated teremos boas e belas novidades em breve.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>