<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - ios</title>
 <link href="//tags/ios/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/ios.html"/>
 <updated>2018-12-20T17:14:31-02:00</updated>
 <id>/tag/ios.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Mick: Parasomnia</title>
   <link href="//2018/12/20/mick-parasomnia"/>
   <updated>2018-12-20T10:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/20/mick-parasomnia</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mick é um menino que foi arrastado para a terra assombrada dos Pesadelos por monstros que se escondiam no seu quarto durante a noite. Agora ele precisa de sua ajuda e você poderá por a prova os seus reflexos neste desafio para ajudar Mick a escapar deste mundo misterioso.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/76892867 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O game possui um total 30 labirintos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game foi lançado para Web, iOS e Android.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Tetragon</title>
   <link href="//2018/12/18/previa-de-tetragon"/>
   <updated>2018-12-18T12:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/18/previa-de-tetragon</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em 1687 Issac Newton definiu, em sua obra Philosophiae Naturalis Principia Mathematica, a lei da gravitação universal e suas três famosas “Leis de Newton”, mas em 2019 o lenhador Lucious do game Tetragon promete desafiar essas leis.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;tetragon&quot;&gt;Tetragon&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A brasileira Cafundó Estúdio começou o desenvolvimento de seu adventure puzzle em fevereiro 2018 e ainda tem alguns meses até seu lançamento, mas pelas imagens e vídeo que tivemos acesso, o game promete muito pela sua jogabilidade, qualidade visual e sonora.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Segundo a Cafundó:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Nasceu em 2014 como um pequeno projeto independente feito por amigos. Naquela época, nossa proposta era criar algo diferente dos jogos habituais de quebra-cabeças, embaralhar a jogabilidade e a narrativa para criar um produto muito imersivo. Após o primeiro protótipo, a equipe original não conseguiu continuar o desenvolvimento. O jogo ficou inerte até 2017, quando Alexandre Chaves fechou o negócio com o Cafundó Estúdio para continuar o desenvolvimento do jogo com foco nas plataformas móveis.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay-e-história&quot;&gt;Gameplay e história&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Em algum lugar em uma dimensão diferente, existe um mundo feito de planos. Estes planos orbitam uma jóia sagrada chamada Tetragem. Não havia mal dentro deste mundo, tudo estava crescendo bem até que uma estranha energia apareceu. Uma criatura escura nasceu dessa energia, destinada a destruir a Tretagem e trazer o caos ao Tetragon.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/RU7m6t9WcLo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O destino da criatura acabou sendo realizado e a jóia foi fragmentada em várias partes. Usando todo o seu poder, a Vontade do Tetragon aprisionou a criatura escura, mas era tarde demais para salvar a jóia. Agora o mundo precisa de um substituto adequado para a Tetragem. Enquanto isso, no mundo de Lucius, seu entediado filho o segue até a floresta. Horas se passaram antes que Lucius percebesse que seu filho tinha ido embora.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Um jogo de quebra-cabeça de aventura, onde o jogador pode manipular a gravidade para completar os desafios das fases e levar o lenhador Lucious ao encontro de seu filho desaparecido.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quando finalizado deverá ter 40 níveis, sendo que eles estarão dividos em 4 ambientes:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Fruitful Forest (free)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gnik Castle (premium)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Deep Woods (premium)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ancient Stones (premium)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;equipe&quot;&gt;Equipe&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Atualmente conta com nove profissionais em sua equipe:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Alexandre Chaves (diretor/criador do jogo)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gabriel Capeletti (programador)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gabriel Marafigo (artista/ilustrador/animador)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gustavo Marangon (programador)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Júlio Miotto (compositor/designer de som)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Leonardo Minozzo (produtor executivo)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Martin Fabichak (líder técnico)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Thalles Fiala (artista/ilustrador/animador)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vanessa Christoff (qualidade/testadora)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Tetragon é desenvolvido utilizando a engine Unity3D e conta com recursos financeiros captados através do primeiro edital de games da Ancine.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O plano da Cafundó Estudio é lançar o game simultaneamente para iOS e Android em abril de 2019.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Isolados – a Fuga</title>
   <link href="//2018/12/06/isolados-a-fuga"/>
   <updated>2018-12-06T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/06/isolados-a-fuga</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.monsterbed.com.br/games/isolados-a-fuga/&quot;&gt;Isolados – a Fuga&lt;/a&gt; é um jogo produzido pela MonsterBed para a Media Bridge, uma das maiores produtoras multiplataforma do Brasil, com o objetivo de ajudar na divulgação do filme Isolados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O projeto trata-se de um jogo digital no melhor estilo runner no qual o jogador tem como objetivo percorrer a maior área possível sem esbarrar em obstáculos e morrer. O game pode ser jogado com os dois personagens principais do filme, Lauro e Renata.  &lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O cenário da aventura é a floresta e os obstáculos são pedras e árvores. A velocidade aumenta conforme o trecho percorrido, aumentando assim a dificuldade. Ao longo do trajeto são oferecidos power ups de ajuda como invencibilidade e relatórios. Além disso, durante o caminho são encontradas pilhas, que se não forem coletadas, deixam com que a lanterna dos jogadores se apague. Lauro e Renato precisam coletar os Relatórios do Dr. Lauro que, acumulados, possibilitam a troca dos mesmos por diversos power ups, aumentando assim a vantagem do jogador em sua próxima partida.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Isolados – a Fuga foi publicado para Facebook, Android e iOS. Atualmente o jogo pode ser jogado no Facebook em qualquer navegador menos no Google Chrome.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Amazing Spider Attack</title>
   <link href="//2018/12/05/amazing-spider-attack"/>
   <updated>2018-12-05T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/05/amazing-spider-attack</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em Amazing Spider o jogador deve proteger sua teia do ataque dos insetos!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sua aranha precisa de instintos rápidos para capturar os insetos malucos. Estrategicamente crie uma teia no espaço certo para comer todos os insetos, cada um com suas próprias habilidades que podem causar danos ou quebrar as teias com mais facilidade. Esteja alerta para tocar neles antes que eles se liberem ou o tempo acabe!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;30 níveis incluem quebra-cabeças bacanas, desafios de ação, temas e itens legais - rede dourada, recarga de rede, choque elétrico e muito mais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/YpK9pqH448E &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Amazing Spider Attack está disponível para:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.deadmushroom.amazingspiderattack&amp;amp;hl=pt-br&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/amazing-spider-attack-free-game/id546474843?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Cowboy vs Aliens vs Ninjas</title>
   <link href="//2018/12/03/cowboy-vs-aliens-vs-ninjas"/>
   <updated>2018-12-03T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/03/cowboy-vs-aliens-vs-ninjas</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Segundo a &lt;a href=&quot;/tags/dead-mushroom&quot;&gt;Dead Mushroom&lt;/a&gt;, desenvolvedora de outros jogos que já foram artigos no jogosdaqui, como &lt;a href=&quot;/2013/04/29/dragon-raid&quot;&gt;Dragon Raid&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;/2012/12/05/crazy-bitsy-spider-2&quot;&gt;Crazy Bitsy Spider&lt;/a&gt;, &lt;strong&gt;Cowboy vs Aliens vs Ninjas&lt;/strong&gt; é:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;um game de ação intensa em que o jogador controla o destemido cowboy Chuck West e deve eliminar todos os aliens e ninjas que estão tomando o Velho Oeste. Não será uma tarefa fácil! Equipe-se com as armas mais poderosas do arsenal, que vai desde revolveres comuns às devastadoras armas alienígenas, coloque o seu melhor chapéu e pegue a montaria mais veloz para ir à batalha contra essa invasão. 
Contact&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/DSmKCYo0KGA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Modos survival e campanha&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Escolha entre mira automática e manual&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma variedade de explosões&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Consiga novos chapéus para estar na moda&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Descubra armas alienígenas especiais poderosas&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Use montarias diferentes para ser mais rápido e mais forte&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Mais de 15 armas atualizáveis&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ondas maciças de inimigos inteligentes&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Fase especial de bônus&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Três níveis de dificuldade&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Cowboy vs Aliens vs Ninjas está disponível para:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.deadmushroom.gpn.cowboy&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/cowboy-vs-aliens-vs-ninjas/id1032496560?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Seleção de games brasileiros para iOS e Android #1</title>
   <link href="//2018/11/26/selecao-de-games-brasileiros-para-ios-e-android-1"/>
   <updated>2018-11-26T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/11/26/selecao-de-games-brasileiros-para-ios-e-android-1</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Criamos esse demo reel abaixo com uma seleção de 3 incríveis games brasileiros disponíveis para iOS e Android, confira:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/1geWiHlg2rw &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Conheça mais sobre os games:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/14/starlit-adventures&quot;&gt;Starlit Adventures&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/starlit-adventures/id960404802?mt=8&quot;&gt;App Store&lt;/a&gt; / &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.rockhead.starlit&amp;amp;hl=pt_BR&quot;&gt;Google Play&lt;/a&gt;)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2015/07/31/teaser-de-gameplay-de-horizon-chase&quot;&gt;Horizon Chase&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/horizon-chase-world-tour/id991018252?mt=8&quot;&gt;App Store&lt;/a&gt; / &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.aquiris.horizonchase&amp;amp;hl=pt_BR&quot;&gt;Google Play&lt;/a&gt;)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/08/tank-invaders&quot;&gt;Tank Invaders&lt;/a&gt; (&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/tank-invaders-guerra-ao-terror-gr%C3%A1tis/id815229338?mt=8&quot;&gt;App Store&lt;/a&gt; / &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.mothergaia.tank&amp;amp;hl=pt_BR&quot;&gt;Google Play&lt;/a&gt;)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Sheep Master</title>
   <link href="//2015/12/29/sheep-master"/>
   <updated>2015-12-29T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2015/12/29/sheep-master</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.sunlandstudios.com/sheepmaster/&quot;&gt;Sheep Master&lt;/a&gt; é um jogo de estratégia, com um gráfico incrível e missões a serem cumpridas para evoluir. Voltado para o público cristão de diversas idades: desde crianças que já sabem ler até adultos que gostam de se distrair e aprender mais sobre o cristianismo. O jogo tem grande potencial de alcance nacional e internacional, já que está sendo lançado em inglês e português.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador é um pastor de ovelhas e deve administrar o rebanho para que ele se desenvolva em quantidade e qualidade. Para isso, é preciso arrecadar dinheiro com a produção de lã e leite, aumentar a infraestrutura da fazenda e cuidar da alimentação e proteção das ovelhas. O objetivo do jogo é o pastor tornar-se Sheep Master (Mestre das Ovelhas).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Várias missões são realizadas ao longo do game: recuperar ovelhas perdidas, proteger o rebanho de ataques de inimigos como ladrões e animais selvagens, entre tantas outras. Neste momento a parte cristã aparecerá no jogo: a cada conclusão de missão há uma sequência de aprendizados baseados em textos bíblicos e na moral cristã.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;teaser-de-sheep-master&quot;&gt;Teaser de Sheep Master&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Kfq8VVFgu-E &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Sheep Master está disponível para:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.sunland.SheepMaster&amp;amp;hl=pt_BR&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/sheep-master-jogo-crist%C3%A3o/id1001220973?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Sheep Dreams Are Made of This</title>
   <link href="//2015/12/09/sheep-dreams-are-made-of-this"/>
   <updated>2015-12-09T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2015/12/09/sheep-dreams-are-made-of-this</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogo tem uma temática de pesadelos recorrentes, tanto no conceito quando em elementos de gameplay.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você controla um homem que tem o mesmo pesadelo toda noite há 17 anos, onde tudo que ele consegue fazer é correr, pular e coletar fragmentos de memórias há muito esquecidas.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/pvanIE3rJQE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O jogador tem 8 horas (tempo real, conta mesmo com o jogo fechado) para coletar todos os fragmentos de memória e descobrir a causa dos pesadelos antes que o personagem acorde.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível para:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/app/id1047300737&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.MiniChimera.SheepDreams&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.microsoft.com/pt-br/store/apps/sheep-dreams-are-made-of-this/9nblggh5x5cl&quot;&gt;Windows Phone&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Jogos Vorazes - Card Game</title>
   <link href="//2015/11/19/jogos-vorazes-card-game"/>
   <updated>2015-11-19T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2015/11/19/jogos-vorazes-card-game</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A saga Jogos Vorazes, um dos maiores fenômenos do cinema nas últimas décadas, está agora também nas telinhas dos smartphones e tablets. Na semana em que o quarto e último filme estreia nos cinemas, Katniss, Peeta, Alma Coin, Presidente Snow e companhia são também os protagonistas do Jogos Vorazes Card Game, que chega gratuitamente nas lojas de aplicativos para celulares.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-mecânica-familiar&quot;&gt;Uma mecânica familiar&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game de cartas usa mecânica semelhante à do tradicional Super Trunfo: cada carta tem cinco atributos: popularidade, força, inteligência, habilidade e sobrevivência. Quanto maior o número, mais forte o personagem é neste ponto. Nas disputas, os atributos entre as cartas dos jogadores são comparados, e quem tiver o maior número ganha a rodada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cada jogador começa a partida com nove cartas à disposição – quem fizer cinco pontos, vence. As partidas são online em tempo real: o desafio é sempre contra outros jogadores da comunidade. A cada rodada, um jogador escolhe um atributo da sua carta. Quem tiver o maior número no atributo escolhido, vence - empate dá o ponto ao jogador que não escolheu o atributo. Ao final da rodada, a vez troca, e o outro jogador escolherá o atributo da sua nova carta.
Terminada a partida, o jogador vencedor ganha uma nova carta aleatória do monte para reforçar seu deck: são 84 cartas no total, entre Comuns, Raras, Ultra-Raras e Especiais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/lKoXAxgceJI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;desenvolvimento-colaborativo&quot;&gt;Desenvolvimento colaborativo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Para balancear isso tudo e evitar cair em problemas de jogadores não aprovarem os atributos dos seus personagens preferidos, a Flux contou com uma ajuda especial: fãs de carteirinha da série participaram diretamente do desenvolvimento.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Ninguém conhece melhor os detalhes de uma produção quanto os seus maiores fãs. Não tivemos dúvidas: trouxemos dois deles para o time para ajudar a criar as cartas e deixar os atributos condizentes com as características de cada personagem do universo Jogos Vorazes, conta Paulo Luis Santos, CEO da Flux, que fez a direção executiva do projeto.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Somando o conhecimento da Victória e do Bruno sobre a série ao nosso know-how para criar jogos divertidos, chegamos a um resultado de alto nível e estamos muito orgulhosos do jogo”, completa.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Uma parceria entre Flux e Paris Filmes, distribuidora oficial dos filmes Jogos Vorazes no Brasil,  o jogo conta com análises altamente positivas da comunidade e já passa de cinco mil jogadores, crescendo diariamente com uma disputa acirrada pelo topo do ranking de vitórias.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Gratuito e com microtransações, o game já está disponível no &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.fluxgamestudio.jogosvorazescardgame&amp;amp;hl=pt_BR&quot;&gt;Google Play&lt;/a&gt; para dispositivos Android, e está em vias de chegar para iPhones e dispositivos iOS na &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/jogos-vorazes-card-game/id1055376393?mt=8&quot;&gt;Apple App Store&lt;/a&gt;, além de dispositivos Windows Phone.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Mikura Going Home</title>
   <link href="//2015/11/11/mikura-going-home"/>
   <updated>2015-11-11T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2015/11/11/mikura-going-home</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Existem centenas de espécies de águas-vivas ou medusas, algumas delas são utilizadas na culinária, principalmente na ásia. Outras espécies na biotecnologia, onde os cientistas utilizam a proteína verde fluorescente existente em algumas variedades para tentar entender melhor como certos genes se manifestam em outros seres vivos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apesar de toda essa diversidade de águas-vivas que encontramos na natureza, nenhuma delas se compara a Mikura, pois ao contrário da maioria, Mikura não vivia nos oceanos, mas na Lua. Um dia ela caiu do nosso satélite natural e foi parar aqui na Terra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Assim conhecemos a simpática protagonista do game Mikura Going Home da brasileira Quadro a Quadro.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;mikura-going-home&quot;&gt;Mikura Going Home&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A equipe de games da Quadro a Quadro composta por Rafael Valle Barradas (programaçaõ e arte) e Diego Bazante (áudio) criou um jogo simples de jogar, mas desafiador. O jogador consegue controlar Mikura com comandos simples, ajudando-a passar e desviar dos desafios do fundo do mar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da movimentação, Mikura pode mudar de cor para vencer os inimigos e ainda utilizar um dash para ganhar mais velocidade e destruir obstáculos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta com diversas fases, com direito a chefões e fases bônus.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/11/11/mikura-going-home/QuadroAQuadro_Mikura.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataforma&quot;&gt;Plataforma&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game nasceu originalmente numa versão muito simples para o antigo sistema operacional BADA da Samsung, depois de alguns anos os gamedevs decidiram criar essa versão definitiva de Mikura Going Home.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo está disponível gratuitamente para &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.qaq.mikurafree&amp;amp;hl=pt_BR&quot;&gt;Android no Google Play&lt;/a&gt; e ainda existem planos para uma versão iOS.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-mikura-going-home&quot;&gt;Trailer de Mikura Going Home&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/WFwQcIX3BF4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Finalistas do Festival de Jogos Independentes do SBGames 2015</title>
   <link href="//2015/10/26/finalistas-do-festival-de-jogos-independentes-do-sbgames-2015"/>
   <updated>2015-10-26T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2015/10/26/finalistas-do-festival-de-jogos-independentes-do-sbgames-2015</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A organização do Festival de Jogos Independentes do &lt;a href=&quot;http://www.sbgames.org/sbgames2015&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;SBGames 2015&lt;/a&gt;
 &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/photo.php?fbid=882614481814106&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;anunciou os games finalistas&lt;/a&gt;
 que estarão em exposição no evento que acontecerá entre 11 e 13 de novembro em Teresina/PI.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No total foram 23 games finalistas, sendo que alguns deles participam de mais de uma categoria.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo a lista de jogos em cada categoria e logo após uma seleção de vídeos dos selecionados.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;finalistas-por-categoria&quot;&gt;Finalistas por categoria&lt;/h3&gt;

&lt;h2 id=&quot;melhor-jogo&quot;&gt;Melhor jogo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Chroma Squad - PC
Gryphon Knight Epic - PC
Origami Flight - PC
RacketBoy - PC
Warlock’s Tower - PC&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;melhor-game-design&quot;&gt;Melhor game design&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Atomic Rocket Arena - iOS
Bad Blocks - Android
Chroma Squad - PC
Origami Flight - PC
Warlock’s Tower - PC&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;categoria-melhor-som&quot;&gt;Categoria melhor som&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Chroma Squad - PC
I am Hexagon - iOS
Möira - PC
Origami Flight - PC
Trajes Fatais – Edição Minimal - PC&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;melhor-tecnologia&quot;&gt;Melhor tecnologia&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Alfabeto 3D - iOS
Chroma Squad - PC
Gryphon Knight Epic - PC
NoteScor - Web/HTML5
Relic Hunters Zero - PC&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;melhor-arte-visual&quot;&gt;Melhor arte visual&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Chroma Squad - PC
Gryphon Knight Epic - PC
Möira - PC
Origami Flight - PC
RacketBoy - PC&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;melhor-jogo-feito-por-estudante&quot;&gt;Melhor jogo feito por estudante&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Asteroid Squad - Android
Ninja Sukafu 2 - Enhanced Edition - PC
Recollection - PC
The Last NightMary, A Lenda do Cabeça de Cuia - PC
Wells - PC&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;melhor-serious-game&quot;&gt;Melhor Serious Game&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A Pequena Grande Crise 3: A Queda do Gigante - PC
Carcará - Asas da Justiça - PC
NoteScor - Web/HTML5
Sr.X - iOS
Wyz - iOS&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;jogos-em-produção&quot;&gt;Jogos em produção&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Möira - PC
Origami Flight - PC
Pizza Mania - Android
RacketBoy - PC
Warlock’s Tower - PC&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;vídeos-dos-selecionados&quot;&gt;Vídeos dos selecionados&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Chroma Squad&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Wbp19Z2QaTk &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Gryphon Knight Epic&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/POOab7QKbsg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Origami Flight&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/JPQO2Di61vU &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;RacketBoy&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/dZ4nRLOoVI4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Warlock’s Tower&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Oyo3VXo_Ims &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Atomic Rocket Arena&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/vyR6rweQv6Q &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Bad Blocks&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/1hPf6cVDhHU &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Möira&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/7c6Ho2prTAg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Trajes Fatais – Edição Minimal&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/0c3rQnBhAQ4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Alfabeto 3D&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/AD-LZShGEy8 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Relic Hunters Zero&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/SI5QTiWWGO4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Asteroid Squad&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/FM9xF649fpw &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Ninja Sukafu 2 - Enhanced Edition&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/cWWUiJBc6zk &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Recollection&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/00FxxR3ZJ7k &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;The Last NightMary, A Lenda do Cabeça de Cuia - PC&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/yYs5T_1uCrU &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Wells&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Kzql1RTJnzY &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;A Pequena Grande Crise 3: A Queda do Gigante - PC&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/RNAbi1Ln1p0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Carcará - Asas da Justiça&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/yXiEJZxAKZA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Sr.X&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/o8sWrvD3NA8 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Wyz&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/nLLPQAqsOk4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Pizza Mania&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/DaCF5FmM-40 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>War Dogs</title>
   <link href="//2015/10/22/war-dogs"/>
   <updated>2015-10-22T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2015/10/22/war-dogs</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Que tal misturar um pouco da jogabilidade de Streets Of Rage e Final Fight, adicionando a jogabilidade de beat ‘em up 3D de games como Fighting Force (PS1 e N64)? E se os lutadores forem mutantes humanoides com cabeça de cachorro num mundo após uma guerra nuclear? Essa é a proposta de War Dogs, game da &lt;a href=&quot;http://pixtoy.com/br/&quot;&gt;Pixtoy&lt;/a&gt;, de Vitória, Espírito Santo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;war-dogs&quot;&gt;War Dogs&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game foi lançado na BGS deste ano, nele o jogador controla Red, um Pitbull red-nose mutante que cresceu no subúrbio e teve que aprender cedo a lutar para se defender.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;War Dogs mescla os esportes de impacto com a jogabilidade clássica de um beat’em up em que é preciso percorrer os cenários lutando contra diversos inimigos em combates corpo a corpo (explica Felipe Lomeu, diretor da Pixtoy)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Segundo a Pixtoy, o jogo é ambientado em um planeta reconstruído após uma guerra nuclear que dizimou a raça humana quase que completamente. Os que sobreviveram sofreram mutações e, no ano de 2116, os únicos habitantes são os Mastiffs, humanoides com cabeça de cachorro, grande força e inteligência, que são os principais responsáveis pela reconstrução do mundo; e os Hound Wars, uma nova raça de cyborgs com inteligência humana e poder físico canino e robótico, que podem ter braços biônicos e implantes pelo corpo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Para celulares e tablets, o game pode está disponível na &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/war-dogs-a-red-nose-game/id1008870727?ls=1&amp;amp;mt=8&quot;&gt;App Store&lt;/a&gt; e no &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.rednose.wardogs&quot;&gt;Google Play&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Max Quiz</title>
   <link href="//2015/10/16/max-quiz"/>
   <updated>2015-10-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/10/16/max-quiz</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O casal de desenvolvedores independentes Glauber e Camila, que mesmo antes de se conhecerem já eram apaixonados por games, juntaram suas paixões e formaram a Maxlab Studios de São Paulo, empresa criadora do game &lt;a href=&quot;http://www.maxquiz.com&quot;&gt;Max Quiz&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;max-quiz&quot;&gt;Max Quiz&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Um jogo de quiz, já pensou em Show do Milhão? Sim, para nós brasileiros o famoso programa de Silvio Santos será sempre uma grande referência, mas Max Quiz vai além dos games convencionais de quiz, pois simula um ambiente de um programa de TV, com palco, apresentador e jogadores em 3D.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As categorias de perguntas são: Conhecimento Geral, Ciência, Cultura Geek, Cinema &amp;amp; TV e Esporte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game permite que sejam realizadas partidas com amigos e os campeonatos são disputados em forma de “playoffs”, para aumentar a competição existe um ranking semanal dos jogadores que obtiveram melhores pontuações.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;crowdsourcing&quot;&gt;Crowdsourcing&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com fortes características de crowdsourcing, o jogo possui um banco colaborativo de questões. A comunidade pode sugerir, avaliar e traduzir questões, além disso existe um robô que atualiza periodicamente a ferramenta colaborativa com temas da Wikipédia.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Atualmente o jogo está disponível para &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.orderbyfun.maxquiz&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;, mas a dupla de desenvolvedores está trabalhando nas versões para iPhone/iPad, Windows Phone e Windows 10.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/wYROqgqa5Gg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Rock Life</title>
   <link href="//2015/09/09/rock-life"/>
   <updated>2015-09-09T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/09/09/rock-life</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Desde do início dos anos 50 quando o Rock dava seus primeiros passos, a guitarra já começou a ser o destaque de qualquer banda. Como um instrumento que deriva de outros instrumentos musicais que existiam há 5 mil anos pode ter um magnetismo tão grande como a guitarra e seus solos impossíveis?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ser o guitarrista virtuoso de uma grande banda de rock já foi o sonho de muita gente.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;rock-life&quot;&gt;Rock Life&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;E com Rock Life da &lt;a href=&quot;http://zeeppo.com&quot;&gt;Zeeppo Games&lt;/a&gt;, o sonho pode se tornar realidade. O jogo da gamedev porto-alegrense traz o gameplay de games consagrados como Guitar Hero e Rock Band para as telas touch de celulares e tablets.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No game o jogador poderá criar sua própria banda e escolher a guitarra dentre as dezenas disponíveis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Uma das coisas mais legais do game é a possibilidade de jogar online e colocar sua banda contra outros jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com gráficos 3D caprichados e diversos avatares a disposição, como Bob Marley, Axl Rose, James Hetfield e Mick Jagger, Rock Life deve agradar quem curte games de música.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/cJy4c0CKxY &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Rock Life é um game gratuito com in-app purchases que já atingiu mais de 3 milhões de downloads no mundo inteiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Está disponível para:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/app/id707892944&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.Zeeppo.RockLife&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://windowsphone.com/s?appid=caa78cc2-a540-4156-9865-b6e2b5c3aefc&quot;&gt;Windows Phone&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>ReOrd</title>
   <link href="//2015/08/26/reord"/>
   <updated>2015-08-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/08/26/reord</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Lembra daqueles brinquedos conhecidos como 8-puzzle ou quebra-cabeça de 8, onde numa grade 3x3 existiam 8 peças com números sequenciais e para vencer era preciso deslizar as peças utilizando o único espaço vago até que todas estivessem ordenadas?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trazer esse gameplay simples de um brinquedo de infância para as telas mobile é a proposta do game ReOrd.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;reord&quot;&gt;ReOrd&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game indie ReOrd foi desenvolvido pelo goiano Raphael Rodrigues que iniciou o projeto utilizando XNA para Windows Phone 7, passou pelo open source &lt;a href=&quot;https://github.com/mono/MonoGame&quot;&gt;MonoGame&lt;/a&gt; para Windows Phone 8 e acabou refazendo todo o game utilizando a Unity3D. Mesmo com todos os desafios enfrentados durante a produção de ReOrd, Raphael pretende continuar desenvolvendo games de forma independente:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Esse será apenas ‘O primeiro de muitos’ nas stores (comenta Raphael)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Com imagens dos cenários pintadas a mão por um artista ucraniano, o game funciona muito bem para quem gosta de quebra-cabeças. Sendo que os números do jogo original foram substituídos pelas imagens, o que por si só já aumenta a dificuldade do game, além disso você pode escolher entre 3 modos diferentes de jogo, cada um deles aumentando o número de quadrados do mosaico que compõe a imagem: 3x3, 4x4 e 5x5.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem 9 fases/imagens diferentes que são desbloqueadas conforme o jogador avança no game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Uma pena o jogo não contar com trilha sonora, ajudaria na experiência.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/TPs0rXU72dQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;ReOrd é um game gratuito e está disponível para &lt;a href=&quot;http://windowsphone.com/s?appid=79bf8d67-8391-484e-a160-5f87c678c9a0&quot;&gt;Windows Phone&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.raphael.reord&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existe a possibilidade de uma versão para iOS no futuro, mas nada certo ainda.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Horizon Chase se aproxima do grid de largada</title>
   <link href="//2015/08/14/horizon-chase-se-aproxima-do-grid-de-largada"/>
   <updated>2015-08-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/08/14/horizon-chase-se-aproxima-do-grid-de-largada</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Depois de 5 meses de desenvolvimento o tão esperado game de corrida retrô da &lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/&quot;&gt;Aquiris Game Studio&lt;/a&gt; já tem data de lançamento e é pra logo: no dia 20 de agosto os sortudos donos de iOS poderão apreciar Horizon Chase em primeira mão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Segundo a gamedev gaúcha, Horizon Chase será um jogo premium, contendo 8 copas, 32 cidades, 73 pistas e 16 carros desbloqueáveis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E pra quem sempre torce o nariz pra games de corrida em telas touch, a Aquiris criou 7 métodos diferentes de controle para cada estilo de jogo, tento desde controle por tilt até joystick bluetooth.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A equipe de desenvolvimento do game também está trabalhando numa versão PC, mas que ainda não tem data definida de lançamento. Fora o PC, o jogo poderá ser lançado para consoles. Donos de PS4 e Xbox One, cruzem os dedos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Horizon Chase chega na App Store dia 20 de Agosto por apenas de $ 2,99.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-lançamento-de-horizon-chase&quot;&gt;Trailer de lançamento de Horizon Chase&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/HQDVSRmhiP0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Fófuuu da Beltri Studio</title>
   <link href="//2015/07/22/previa-de-fofuuu-da-beltri-studio"/>
   <updated>2015-07-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/22/previa-de-fofuuu-da-beltri-studio</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Alexander Graham Bell, famoso inventor do telefone, que na verdade comprou o protótipo da invenção do italiano Antonio Meucci, era um especialista em fala, influenciado pelo pai Alexander Melville Bell, que trabalhava com a correção da fala. Em 1872 fundou nos EUA uma escola que utilizava o método de pronuncia desenvolvido por seu pai em suas aulas. No ano seguinte começou a lecionar Fisiologia Vocal na universidade de Boston, nesse mesmo ano iniciou suas pesquisas para  utilizar a eletricidade na transmissão de sons e o resto é história.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Qual a razão de falar de Bell na introdução de um game? Boas invenções sempre nos ajudaram a superar grandes desafios, assim foi com o telefone e assim será com o&lt;a href=&quot;http://fofuuu.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt; game educativo Fófuuu&lt;/a&gt;
 que, com diversão, ajuda crianças a superarem problemas de fala.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fófuuu&quot;&gt;Fófuuu&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Fófuuu da brasileira Beltri Studio é um game educacional que utiliza exercícios fonoaudiológicos para auxiliar no tratamentos de problemas de fala. Atualmente o game está com uma campanha de crowdfunding no Startando para auxiliar na finalização do projeto: &lt;a href=&quot;https://www.startando.com.br/fofuuu&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://www.startando.com.br/fofuuu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O estúdio composto pelo desenvolvedor Bruno Tachinardi e a artista Trícia Araujo utiliza a consultoria da fonoaudióloga Rejane Aparecida para desenvolver os minigames de Fófuuu.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fófuuu vai ser lançado com 4 minigames focados para o tratamento de problemas da Fenda Labiopalatal, mas que também podem ser usados para outras condições, mas queremos expandir este número para incluir diversos exercícios que auxiliem no tratamento de diversas outras condições. (comenta Tricia Araujo)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;jogando-falando-e-se-divertindo&quot;&gt;Jogando, falando e se divertindo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na história do game, os jogadores construirão sua própria vila de animais no meio da floresta. Eles poderão usar as moedas do jogo para construir novas casas e recrutar novos animais para sua vila. Para isso, precisarão completar seus exercícios diários em minigames que treinam diferentes habilidades exercitadas pela fonoaudiologia.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na sua versão de lançamento o game contará com minigames onde foco está na interação via microfone como controle no jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ilha do Tesouro&lt;/strong&gt;: crianças assoprarão constantemente para empurrar seu barquinho e chegar primeiro à ilha, é um jogo de resistência.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Arca de Noé&lt;/strong&gt;: o jogador também usará o sopro, mas desta vez a variação entre soprar forte e fraco é o que estará controlando a posição da arca, que está tentando resgatar animais do dilúvio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Recife de Corais&lt;/strong&gt;: vai usar as variações entre agudos e graves para guiar os animais até o seu coral durante um mergulho.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ataque Pirata&lt;/strong&gt;: os jogadores irão pronunciar fonemas e palavras para atirar em barcos piratas. Caso errem, os piratas atiram. Caso acertem, o jogador atira nos piratas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na primeira versão estará disponível para PC e tables/smartphones Android, mas a equipe de desenvolvimento tem planos para lançar para Linux, Mac e iOS.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A previsão de lançamento do game é para janeiro de 2016, sendo que os dois primeiros mingames já estão em closed-beta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A equipe também está procurando ONGs e instituições que tratem essas condições para que as crianças tenham acesso ao jogo desde cedo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt;
 no BIG Starter 2015 do BIG Festival e recebeu o prêmio de Melhor Jogo Educativo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-fófuuu&quot;&gt;Vídeo de Fófuuu&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/63cW6SbOL9I &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Peronio Pop-Up Book da Ovni Studios</title>
   <link href="//2015/06/17/previa-de-peronio-pop-up-book-da-ovni-studios"/>
   <updated>2015-06-17T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/17/previa-de-peronio-pop-up-book-da-ovni-studios</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A primeira evidência histórica de livros pop-up remonta para o ano 1240 quando o monge beneditino Matthew Paris criou tal artefato para ajudar outros monges a calcular os dias santos. Nos séculos seguintes livros pop-up foram utilizados por adultos para ilustrar teorias, ensinar anatomia, fazer predições astronômicas e criar códigos secretos. Somente no século 18 surgiram os primeiros livros pop-up com sua finalidade mais famosa nos dias atuais: divertir e ensinar crianças.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Séculos depois graças as tecnologias atuais e as sempre infinitas capacidade e criatividade humana, os livros pop-up podem evoluir a um novo patamar e é nesse estágio que conhecemos Peronio Pop-up Book da Ovni Studios.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;peronio-pop-up-book&quot;&gt;Peronio Pop-Up Book&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.peronio.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Peronio Pop-Up Book&lt;/a&gt;
 é uma parceria entre Tiago Moraes da Ovni Studios e Renato Klieger Creative Productions.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Diferente de outros jogos ou livros de pop-up interativos, Peronio possui uma proposta muito criativa e inovadora de usabilidade. Oferece jogabilidade holográfica combinando tecnologias de realidade virtual e aumentada em uma única e imersiva experiência.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-você-quer-ser-quando-crescer&quot;&gt;O que você quer ser quando crescer?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A história do jogo é baseada na clássica pergunta que é feita a toda criança: “O que você quer ser quando crescer?”, onde o personagem Peronio pode responder, ser dentista, mas não apenas para cuidar dos dentes das pessoas, mas sim, para cuidar dos dentes do dragão, pois dragões possuem muitos dentes. Ser mecânico, não para consertar carros, mas sim para transformar o carro de seu pai em uma nave espacial.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;É esta magia que tornam as crianças tão especiais e nesse aspecto a tecnologia atual ajuda muito. (comenta a equipe de desenvolvimento)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game pode ser utilizado tanto com realidade aumentada quanto com realidade virtual, ou ainda, combinando as duas. Além disso ele funciona com qualquer óculos de realidade virtual de baixo custo como o Google Cardboard.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está atualmente em closed beta e será lançado para iOS e Android no final de junho. O jogo deve seguir o modelo gratuito onde será possível comprar novos capítulos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steam, PS4, Nintendo 3DS e Playstation Vita também são plataformas na mira dos desenvolvedores de Peronio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt;
 no BIG Starter 2015 do BIG Festival.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;teaser-de-peronio&quot;&gt;Teaser de Peronio&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/123133018 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>A Cidade Dos Que Descem Pela Escada: Terceiro Andar</title>
   <link href="//2015/05/30/a-cidade-dos-que-descem-pela-escada-terceiro-andar"/>
   <updated>2015-05-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/30/a-cidade-dos-que-descem-pela-escada-terceiro-andar</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O primeiro livro que tive contato foi &lt;a href=&quot;http://www.ziraldo.com/livros/juvenal.htm&quot;&gt;O Joelho Juvenal, do mestre Ziraldo&lt;/a&gt;. Lembro-me com carinho da capa e de algumas partes da história deste livro que me introduziu a leitura e foi o primeiro desta estrada que ainda tenho muito a percorrer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O livro-jogo-ilustrado &lt;a href=&quot;http://stairsthird.var.art.br/indexpt.php&quot;&gt;A Cidade Dos Que Descem Pela Escada: Terceiro Andar&lt;/a&gt;
 do autor e desenvolvedor Lucas Junqueira e do ilustrador Lucas Nascimento pode ter a chance de se tornar o primeiro livro na memória dos pequenos de hoje.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ao jogar, o jogador-leitor conhecerá a história de Igor, um garoto curioso que visita um famoso prédio chamado “Torre-Do-Meio-Da-Rua” e acaba preso na “Cidade-Dos-Que-Descem-Pela-Escada” e precisa procurar uma saída.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O conteúdo é dividido em 10 capítulos. Cada um deles traz, além do texto, uma ilustração na forma de jogo relocianada ao ponto da história em que é inserida. São, então, 10 game-ilustrações, cada uma com suas mecânicas de jogo e objetivos próprios. (comenta Lucas Junqueira, autor e desenvolvedor)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O jogo-livro possui duas versões, uma gratuita com os dois primeiros capítulos e outra paga contendo todos capítulos abaixo:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;A Torre-Do-Meio-Da-Rua&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;O Zelador-De-Cara-Meio-Assim&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Flora e Ana&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;A Cidade-Dos-Que-Descem-Pela-Escada&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;O Terceiro-Sub-SÌndico&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Aquele-Que-Toca-A-Campainha&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;O Livro-Do-Muito-Saber&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;A Gataria-Das-Unhas-Afiadas&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;O Gigante-Enorme-Com-A-Coceira-Maior-Ainda&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;O Mecanismo-Que-NinguÈm-Entende&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;A Cidade Dos Que Descem Pela Escada: Terceiro Andar foi lançado para &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/app/third-floor/id933511550&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=art.variable.stairsthird&quot;&gt;Android&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://stairsthird.var.art.br/indexpt.php#ouya&quot;&gt;Ouya&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;confira-o-trailer-a-cidade-dos-que-descem-pela-escada-terceiro-andar&quot;&gt;Confira o trailer A Cidade Dos Que Descem Pela Escada: Terceiro Andar&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/WC1QyZv2Rew &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Novidades de Horizon Chase</title>
   <link href="//2015/05/20/novidades-de-horizon-chase"/>
   <updated>2015-05-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/20/novidades-de-horizon-chase</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O game Horizon Chase da Aquiris Game Studio tem causado um “frisson” na comunidade gamer que aprecia games de corrida old-school, tanto pelo visual apurado quanto pela trilha sonora composta pelo mesmo compositor de clássicos como Top Gear.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/j-8-W_NEXYA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Apesar disso, pouco sabemos do game além de algumas imagens e do teaser acima, por isso o jogosdaqui entrou em contato com a Aquiris e conseguiu mais algumas informações sobre Horizon Chase.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-sairá-para-quais-plataformas&quot;&gt;O game sairá para quais plataformas?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo vai sair para consoles, mobile e PC.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;terá-multiplayer&quot;&gt;Terá multiplayer?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Por enquanto a versão iOS não terá multiplayer, vai ser single player mas terá features sociais.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;será-pago-ou-modelo-freemium&quot;&gt;Será pago ou modelo freemium?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo será pago (premium).&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;alguma-previsão-de-data-de-lançamento&quot;&gt;Alguma previsão de data de lançamento?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Esperamos lançar ele pro fim de junho, mas sem data confirmada ainda.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Enquanto o game não chega, o jeito é torcer para que a Aquiris libere mais imagens e vídeos para matar nossa curiosidade até o lançamento do game.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Crystal Catcher ganha versão para Android</title>
   <link href="//2015/05/16/crystal-catcher-ganha-versao-para-android"/>
   <updated>2015-05-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/16/crystal-catcher-ganha-versao-para-android</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Um runner com uma pitada de puzzle! Essa é a melhor maneira para descrever Crystal Catcher, para iPhone e iPad.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Foi assim que em 2012 descrevemos o game &lt;a href=&quot;/2012/10/30/crystal-catcher/&amp;quot; target=&amp;quot;_blank&quot;&gt;Crystal Catcher&lt;/a&gt; da desenvolvedora brasileira Crazy Minds Game Studio, agora a equipe de desenvolvimento entrou em contato conosco para nos contar uma boa novidade: o game foi ançado para &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=net.crazyminds.RUNNINGBALL&quot;&gt;Android na Google Play&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para quem curte um endless runner, Crystal Catcher é uma ótima pedida.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-crystal-catcher&quot;&gt;Vídeo de Crystal Catcher&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/NwI9T9ooMKE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Starlit Adventures</title>
   <link href="//2015/05/14/starlit-adventures"/>
   <updated>2015-05-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/14/starlit-adventures</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.starlitadventures.com/&quot;&gt;Starlit Adventures&lt;/a&gt; é o novo game da gaúcha &lt;a href=&quot;http://rockheadgames.com/&quot;&gt;Rockhead Games&lt;/a&gt;, de jogos como &lt;a href=&quot;/2013/05/20/master-of-words&quot;&gt;Master of Words&lt;/a&gt; e Pixel Shaper, foi fundada em 2010 por Christian Lykawka e Fernando D’Andrea, os mesmos que anos antes fundaram a &lt;a href=&quot;/tags/southlogic-studios&quot;&gt;Southlogic Studios&lt;/a&gt;, famosa por games como &lt;a href=&quot;/2005/09/20/guimo&quot;&gt;Guimo&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;/2005/09/20/trophy-hunter-2003&quot;&gt;Trophy Hunter 2003&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;lançamento-mundial&quot;&gt;Lançamento mundial&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A Rockhead lançou o game para &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/au/app/starlit-adventures/id960404802?l=pt&amp;amp;ls=1&amp;amp;mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.rockhead.starlit&quot;&gt;Android&lt;/a&gt; na América Latina, Austrália e Nova Zelândia. Também existem negociações com um publisher para lançar o jogo no mercado japonês. Além disso tem planos para expandir o rico universo de Starlit para outras mídias.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A proposta da empresa é trazer para os dispositivos móveis a mesma qualidade vista nos games de console, sendo uma das grandes inspirações a criativa Nintendo.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Starlit Adventures conta a aventura de Bo e Kikki tentando restabelecer a paz após Nuru ter roubado as estrelas do céu. Nele, os jogadores controlam a dupla através de 8 mundos, usando 9 trajes com habilidades únicas para solucionar puzzles, enfrentar inimigos e vencer chefões para recuperar as estrelas.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segundo Christian Lykawka as grandes referências do game são os clássicos Bomberman, Dig Dug, Mr. Driller e Boulder Dash.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com 64 níveis divididos entre 8 mundos diferentes, o game promete ter um grande fator de replay, já que existem 9 trajes com habilidades únicas para enfrentar cada fase, trazendo assim 576 experiências diferentes ao jogar todas as fases com todos os trajes disponíveis.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/f0X8W9ctGDI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;making-of-de-starlit-adventures&quot;&gt;Making of de Starlit Adventures&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game é resultado de dois anos de trabalho do pequeno estúdio porto-alegrense.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Anteriormente, desenvolvíamos a maioria dos projetos baseados em propriedades intelectuais que já existiam, tendo uma autonomia muito limitada para inovar ou adicionar elementos em termos de personagens e narrativa. Com Starlit Adventures, tivemos liberdade total para criar desde o mais básico conceito até a personalidade de cada inimigo ou chefão (Christian Lykawka, sócio-diretor da empresa)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Os dispositivos mobile atuais nos permitem criar jogos fantásticos devido ao seu poder de processamento, e o público está ansioso para ver games com um trabalho cada vez mais cuidadoso na história e com mais conteúdo (Fernando D’Andrea, sócio da empresa)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/dxOOfEqQzMw &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Phoenix Force</title>
   <link href="//2015/04/28/phoenix-force"/>
   <updated>2015-04-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/28/phoenix-force</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Shoot ‘em up são conhecidos por ter uma enxurrada de inimigos que, no fim da fase, culminam em um grande inimigo extremamente difícil de derrotar, o famoso chefão de fase. Agora imagine um game deste gênero que não possui essa torrente de inimigos a cada fase, mas apenas o chefão final. Imaginou? Esse é o Phoenix Force da gaúcha Awoker Games que denomina o jogo como o primeiro Fantasy Boss Shooter Game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na história do game o jogador iniciará como a fênix de Fogo, chamada Fury que foi a primeira a renascer numa Terra primordial onde terá que enfrentar monstros e tentar resgatar as outras fênix: Cryo de Gelo, Tupã de Trovão, Gaia da Terra e Gast de Fantasma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Possui um total de 100 fases distribuídas entre 4 mundos diferentes, cada uma delas possuindo o chefão, sendo muitas vezes um chefe já enfrentado anteriormente, mas mais inteligente e poderoso. Em algumas fases o jogador terá que enfrentar mais de um chefão ao mesmo tempo, nessas horas o game ganha o direito de ser chamado de um verdadeiro bullet hell, mas ao vencer o primeiro desses desafios não fique achando que você é invencível, pois a partir do segundo mundo será bullet hell até o fim. Para ajudar a enfrentar o desafio crescente que cada fase apresenta, a fênix ganha experiência no fim de cada fase, tornando-se mais resistente e mais veloz, fora isso ainda existem as outras fênix que são libertadas durante o percurso e podem ser utilizadas nas batalhas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A trilha sonora, estilo medieval, combina bem com a estética e dá um tom interessante ao game, já que você controla uma grande fênix e não uma nave high-tech.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Phoenix Force é um shmup realmente desafiador, equilibrado na sua evolução, mas possuindo fases onde o jogador terá que jogar várias vezes até conseguir vencer, ainda mais que a morte acontece ao ser atingido apenas uma vez. Além disso, como em todo bom jogo do estilo, o jogador terá que ser um perito em atirar, mas mais ainda em desviar dos disparos do inimigo, chegando ao ponto de muitas vezes duvidar de ter conseguindo tal proeza.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por sua originalidade, desafio e qualidade técnica, Phoenix Force é um deleite para quem aprecia shoot ‘em up e um must-have para os fãs do gênero.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ldhdq3oUiB8 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h3 id=&quot;prós&quot;&gt;Prós&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Gráficos criativos que fogem do padrão high-tech do gênero&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Desafio crescente, o jogo começa leve até se tornar um bullet hell&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Controles precisos, inclusive na versão mobile, onde é um desafio fazer shoot ‘em up palatáveis.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;contras&quot;&gt;Contras&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Faltou uma tela antes da primeira aparição de cada chefão, mostrando seu nome e talvez sua história. Isso ajudaria na projeção do jogador, na imersão e também na hora de comentar com um amigo, pois falar ‘viu, eu derrotei o chefão com cara de caveira, asa de águia, roupa vermelha e lampião na mão’, complica muito a comunicação ;)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;O jogo multiplataforma está disponível para:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/id904743508?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.awokergames.phoenixforce&amp;amp;hl=pt_BR&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.windowsphone.com/s?appid=90b9eae4-8f5d-453f-81c9-eb815dfab189&quot;&gt;Windows Phone&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/pt/games/phoenix-force&quot;&gt;SplitPlay&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/332480&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Dino Zone</title>
   <link href="//2015/04/16/dino-zone"/>
   <updated>2015-04-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/16/dino-zone</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Um pequeno grupo de cientistas viaja no tempo, de volta ao período Cretáceo e tem que enfrentar o professor Nigel Racik e sua horda de dinossauros.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O RTS é um dos mais populares gêneros de games, sendo o PC a plataforma ideal para o Real Time Strategy, pois a combinação mouse e teclado funciona muito bem para controlar os elementos deste tipo de game de estratégia, tanto nos momentos de gerenciamento de recursos, quanto nos de realização das táticas de ataque e defesa. Todavia, quando jogadores tiveram os primeiros contatos com dispositivos como iOS ou Android, muitos experimentaram games RTS, mas a tela touch parecia não ter sido feita para esse tipo de complexidade de controle, foi nesse momento que um sub-gênero do RTS ganhou grande destaque: os Tower Defenses, eles se tonaram o gênero favorito de muitos gamers, quando falamos de dispositivos móveis.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;tower-defense-com-personalidade&quot;&gt;Tower defense com personalidade&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.catnigiri.com/dinozone.htm&quot;&gt;Dino Zone&lt;/a&gt; da brasileira Cat Nigiri é um tower defense que aproveita todo o potencial dos dispositivos móveis com personalidade e jogabilidade própria, logo nos primeiros segundos de jogatina, o jogador é apresentado a uma diferença de jogabilidade, que não é muito comum em tower defenses, a necessidade de acionar os disparos das torres de forma manual. Alguns jogadores podem “torcer o nariz” no primeiro momento, pois estão acostumados a posicionar as torres e esperar que elas façam o trabalho automaticamente, entretanto essa alteração a jogabilidade acaba somando na diversão, pois adicionou um elemento de ação no jogo. Além disso, ainda é possível, posicionar as torres no caminho dos dinossauros, ou seja, mais uma modificação na clássica mecânica dos tower defenses e que dá uma complexidade bem maior nas possíveis soluções para finalizar uma fase. Também existem dispositivos, como armardilhas, que são utilizados para ferir os inimigos quando eles passam por cima.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/GxSYqFgxScY &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Existem torres de captação de recurso que são muito importantes para possibilitar que o jogador consiga colocar o maior número de torres de ataque no campo de batalha. Não é possível vender ou destruir as torres que não são mais desejadas, então pensar bem nos movimentos e no posicionamento é importante.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O upgrade da torres pode ser feito antes de cada fase, no Lab, onde o jogador pode comprar novos espaços para ter mais torres, realizar upgrade nas já existentes e comprar novas torres com os cristais ganhos durante as fases.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na maioria dos tower defenses apenas a capacidade estratégica é exigida, mas em Dino Zone o jogador precisará mostrar o quão ágil é para poder utilizar sabiamente todas as torres já posicionadas no campo de batalha e assim derrotar os mais de 10 tipos de dinos diferentes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Possui dois modos, um chamado Adventure, onde o jogador poderá passar por  5 episódios: cada um com 6 fases, com direito a “chefão” e tudo mais. Além disso existe o clássico modo survival.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Dino Zone é um bom tower defense que adiciona novos elementos ao gênero e uma grande opção para donos de dispositivos &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/app/dino-zone/id628139304?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.catnigiri.dinozone&amp;amp;hl=en&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Tank Invaders atinge mais de 300 mil downloads</title>
   <link href="//2015/04/15/tank-invaders-atinge-mais-de-300-mil-downloads"/>
   <updated>2015-04-15T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/15/tank-invaders-atinge-mais-de-300-mil-downloads</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Como diria o General Rogers: “Temos novidades do campo de batalha, soldado!”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na semana passada falamos de &lt;a href=&quot;/2015/04/08/tank-invaders&quot;&gt;Tank Invaders&lt;/a&gt; da Mgaia Studio e parece que o game vem agradando os donos de dispositivos móveis, pois ele atingiu a marca de mais de 300.000 downloads desde seu lançamento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;/tags/mgaia-studio&quot;&gt;Mgaia Studio&lt;/a&gt; tentou uma estratégia diferente de lançamento, iniciando o primeiro lançamento pelo Windows Phone e percebeu que ainda existe uma carência de jogos de qualidade naquela app store. Os dados abaixo demonstram que os usuários do OS da Microsoft realmente gostaram do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Downloads do game até o momento:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/15/tank-invaders-atinge-mais-de-300-mil-downloads/downloads.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Calango For Kids</title>
   <link href="//2015/04/10/calango-for-kids"/>
   <updated>2015-04-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/10/calango-for-kids</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Ao ver o game Calango For Kids, da gaúcha Tinfoil Hat Studios, me lembrei do slogan do &lt;a href=&quot;http://www.scicast.com.br/&quot;&gt;SciCast&lt;/a&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Porque a ciência tem que ser divertida&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Pois foi exatamente esse o mote da equipe da Tinfoil ao desenvolver o jogo infantil que ajuda crianças a aprender matemática de forma divertida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A jogabilidade criada, pensando em crianças entre 7 e 10 anos, é bem simples e intuitiva: uma operação matemática aparece na tela do iPad e o jogador precisa estourar os balões com os números que resolverão a equação.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atualmente existem dois tipos de operações disponíveis: adição e multiplicação, sendo que o jogador é apresentado a diversos níveis de dificuldade conforme vai passando de fases. A equipe da Thinfoil intenta adicionar novas operações e até novas disciplinas, como geografia e história, através de in-app purchase.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Calango For Kids é uma saudável opção para divertir seu filho e ainda ajudá-lo a se interessar por matemática no processo.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/95176768 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;sbgames&quot;&gt;SBGames&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Calango for Kids foi &lt;a href=&quot;http://sbgames.org/sbgames2014/festival_de_jogos_finalistas&quot;&gt;finalista SBGames 2014&lt;/a&gt; na categoria Serious Games e está disponível gratuitamente na &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/calango-kids/id875886632?mt=8&quot;&gt;App Store&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Tank Invaders</title>
   <link href="//2015/04/08/tank-invaders"/>
   <updated>2015-04-08T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/08/tank-invaders</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No jogo para &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/app/id815229338&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.mothergaia.tank&quot;&gt;Android&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://windowsphone.com/s?appid=c24702ff-0328-45d8-b28a-6c3d178fa9eb&quot;&gt;Windows Phone&lt;/a&gt; você é um soldado no controle de mísseis, metralhadoras, pulsos eletromagnéticos, armas nucleares e uma infinidade de power-ups. Seu objetivo é destruir Terror, o maligno líder militar das forças inimigas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A melhor definição o estilo do game Tank Invaders da Mgaia Studio é o que a própria empresa dá: o único FPS shoot’em up.  A visão do jogo, como pode ser visto nas imagens e vídeo abaixo é no  estilo de clássicos shoot’em up, entretanto você não vê a sua “nave”, pois a visão é primeira pessoa, então chegamos a definição de estilo dado pelo Mgaia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A jogabilidade de Tank Invaders funciona muito bem para a tela touch, pois é necessária muita agilidade para disparar nos diversos inimigos existentes no campo de visão, além de evitar acertar veículos de aliados e combinar power-ups para destruir tudo que está na tela.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Mgaia foi virtuosa na produção do game, desde os gráficos 3D que combinam muito bem com a ação, como a parte sonora que, além dos efeitos e da trilha, ainda possui personagens com vozes reais, como o General Rogers e a Tenente Miranda, dando aquele ar de filmes de ação dos anos 80/90. Em certas horas é como se estivéssemos num filme do Rambo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O sistema de upgrades permite utilizar novas armas conforme o jogador avança pelo jogo e que ajudam naqueles momentos de sufoco. Todos os upgrades podem ser comprados com pontos adquiridos durante as batalhas, mesmo assim ainda existe a possibilidade de comprar esses mesmos pontos via in-app purchase.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além das fases normais, ainda existem fases especiais que são liberadas através de um mecanismo de sorteio entre, modo de jogo, cenário, objetivo e premiação.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em 2013 ganhou 3 prêmios na SBGames : Game Design (Mobile), Melhor Visual (Mobile) e Melhor Jogo Mobile.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por todas suas qualidades técnicas e pela diversão que proporciona, Tank Invaders deveria figurar fácil nas lista de mais baixados das app stores onde está disponível.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/HO7L192oCqI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Gostou do game, então aproveite e baixe-o gratuitamente: &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/app/id815229338&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.mothergaia.tank&quot;&gt;Android&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://windowsphone.com/s?appid=c24702ff-0328-45d8-b28a-6c3d178fa9eb&quot;&gt;Windows Phone&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Letra de Ouro</title>
   <link href="//2015/03/26/letra-de-ouro"/>
   <updated>2015-03-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/03/26/letra-de-ouro</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quem nunca jogou um caça palavras que atire a primeira letra!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sabendo disso a startup gaúcha &lt;a href=&quot;http://www.cupcakese.com&quot;&gt;Cupcake Sweet Entertainment&lt;/a&gt;, composta apenas por quatro integrantes, criou o game casual Letra de Ouro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo está disponível para &lt;a href=&quot;http://apps.facebook.com/letradeouro&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=air.letradeouro&quot;&gt;Android&lt;/a&gt; , entretanto versões para iPhone e iPad estão no roadmap da Cupcake. Mesmo utilizando os recursos tecnológicos existentes nessas plataformas, Letra de ouro não perde a essência do jogo clássico de lápis e papel.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/QSooC-Pw4TM &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Atualmente o game possui mais de 200 mil jogadores, número que aumenta a cada dia. Segundo os desenvolvedores 90% dos jogadores são mulheres, mostrando a mesma tendência de público do jogo clássico.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador poderá escolher entre um dicionário completo de português ou espanhol para o desafio, além disso você pode desafiar seus amigos e ver quem tem a melhor pontuação.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo tem um visual caprichado e é diversão certa para quem curte caça palavras e uma disputa entre amigos.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Game da Aquiris fazendo bonito na App Store</title>
   <link href="//2014/05/12/game-da-aquiris-fazendo-bonito-na-app-store"/>
   <updated>2014-05-12T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/05/12/game-da-aquiris-fazendo-bonito-na-app-store</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2014/05/08/cartoon-network-superstar-soccer-lancado-na-app-store&quot;&gt;Carton Network Superstar Soccer&lt;/a&gt;
, desenvolvido pela &lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/?lang=pt_BR&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Aquiris Game Studio&lt;/a&gt;
, atingiu o primeiro lugar geral em diversas App Stores da América Latina:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo foi lançado semana passada para iOS.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Cartoon Network Superstar Soccer lançado na App Store</title>
   <link href="//2014/05/08/cartoon-network-superstar-soccer-lancado-na-app-store"/>
   <updated>2014-05-08T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/05/08/cartoon-network-superstar-soccer-lancado-na-app-store</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O divertido game Cartoon Network Superstar Soccer, desenvolvido pela empresa brasileira &lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/?lang=pt_BR&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Aquiris Game Studio&lt;/a&gt;
, acaba de ganhar sua versão para &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/cn-superstar-soccer/id839550780?l=en&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No video abaixo, que mostra alguns dos trabalhos da Aquiris, podemos ver o game em ação.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/89455611 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Além desta nova versão para a plataforma Apple, CN  Superstar Soccer também está disponível para rodar diretamente no &lt;a href=&quot;http://www.cartoonnetwork.com/games/cc/superstar-soccer/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;navegador&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Choo Choo Like a Hobo</title>
   <link href="//2014/05/05/choo-choo-like-a-hobo"/>
   <updated>2014-05-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/05/05/choo-choo-like-a-hobo</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Choo Choo Like a Hobo é um jogo simples sobre um mendigo viajando para a cidade da sopa (é sua comida favorita).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quando ele não consegue dinheiro para a passagem, ele pega o seu trole de vara e sai loucamente pelos trilhos em busca de seu destino. Só que os trilhos não são completamente seguros, pois é onde vive a Locomotiva Choo Choo que gosta muito de atropelar pessoas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jogo no estilo runner em que você precisa ajudar o mendigo dando taps na tela o mais rápido possível. Também precisa pular algumas vacas e coletar latas de sopa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo é muito simples, mas mesmo assim tem várias estatísticas sobre o jogo e 6 backgrounds diferentes que podem ser destravados com o progresso.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esse jogo foi originalmente concebido para uma competição do GameJolt, em flash. Logo depois foi portado para Android e após para iOS. A versão para iOS tem algumas features a mais, como pulo, estatísticas, ranking, tradução para o português, entre outras.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Rys3EfbBtJ8 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O game está disponível para &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/id688813921?mt=8&amp;amp;ign-mpt=uo%3D4&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt;&amp;gt; (press-release)&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Super Flappy Soccer Ball</title>
   <link href="//2014/05/04/super-flappy-soccer-ball"/>
   <updated>2014-05-04T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/05/04/super-flappy-soccer-ball</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;É indiscutível que o jogo mais comentado desse ano, até agora, foi Flappy Bird criado pelo desenvolvedor vietnamita Dong Nguyen. Durante semanas o jogo se manteve no topo da lista dos mais baixado, tanto na AppStore como na Google Play. Após declarar que estava recebendo uma média de U$ 50.000 diários em propaganda, Dong deixou todos em choque ao declarar em seu Twitter que não suportava mais a situação e que havia decidido retirar o jogo das lojas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo teve um impacto significativo no mundo dos aplicativos mobile, pois com uma mecânica simples porém desafiadora conquistou milhões de jogadores casuais. Nos meses que se seguiram dezenas de cópias surgiram nas lojas online tentando copiar fielmente o jogo original e suprir o vazio deixado por Dong.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nessa semana, uma empresa brasileira, com o intuito de celebrar a chegada da Copa do Mundo no Brasil lançou uma releitura do aplicativo Flappy Bird chamado Super Flappy Soccer Ball. Sem se limitar apenas a copiar a dinâmica do jogo, a &lt;a href=&quot;http://www.odientertainment.com/&quot;&gt;ODI Entertainment&lt;/a&gt; manteve a dinâmica desafiadora do jogo conseguindo valorizar ainda mais a habilidade do jogador e diminuir o fator sorte presente na maioria dos jogos desse gênero. O jogo está disponível na &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.odientertainment.superflappysoccerball&quot;&gt;Google Play&lt;/a&gt; e muito em breve será lançado  também na App Store.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A ODI, &lt;a href=&quot;http://www.odientertainment.com/projetos/&quot;&gt;que possui outros jogos&lt;/a&gt; , pretende usar o Super Flappy Soccer Ball como um teste para seus próximos lançamentos como o Tap and Run: escape from Nautillus. Entretanto, se o jogo emplacar nos downloads a empresa investirá em novas features que tornem o jogo ainda mais interessante.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/VGsXLa84bUI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Gostou? Então acesse o &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.odientertainment.superflappysoccerball&quot;&gt;Google Play &lt;/a&gt; e divirta-se.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>SOS Mata Atlântica - O Jogo</title>
   <link href="//2014/04/30/sos-mata-atlantica-o-jogo"/>
   <updated>2014-04-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/04/30/sos-mata-atlantica-o-jogo</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Restam apenas 8,5% da Mata Atlântica original e essa floresta, que é a mais ameaçada do Brasil, continua a ser desmatada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pensando nisso, a Fundação SOS Mata Atlântica encontrou uma forma divertida e interativa para conscientizar as pessoas e permitir que todos possam fazer a sua parte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em parceria com a brasileira &lt;a href=&quot;http://www.ovnistudios.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;OvniStudios&lt;/a&gt;, desenvolveu um jogo para abordar todas as questões políticas e culturais dos projetos e atividades que fazem parte da causa da ONG.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A tarefa do jogador é muito simples, basta se voluntariar e realizar diversas atividades em uma das áreas ameaçadas da Mata Atlântica.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As atividades variam entre reflorestamento, caça predatória, coleta seletiva do lixo, controle da qualidade do ar, água e do solo, além do desenvolvimento sustentável por meio da agropecuária.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;À medida que o jogador avança no jogo, ele adquire consciência ambiental.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quanto maior a consciência ambiental, maior é variedade liberada de árvores características da Mata Atlântica e itens de decoração para customizar a sua sede.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um dos principais diferenciais do jogo é ser híbrido e multiplataforma, disponível para &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/app/id642520824&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;iPhone, iPad, iPod-Touch&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.ovnistudios.sosgame&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Android &lt;/a&gt;
e também &lt;a href=&quot;http://apps.facebook.com/sosmataatlantica&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Facebook&lt;/a&gt;
, com diversas atividades sociais como ranking global e apenas entre amigos, possibilidade de convidar e desafiar amigos para missões, postar atividades no mural, entre outras.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Diferentemente de outros jogos do gênero, SOS Mata Atlântica - O Jogo é totalmente em 3D, com gráficos incríveis e extremamente leves, rodando com bom desempenho em praticamente todos os smartphones, tablets e computadores presentes no mercado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Novos conteúdos e missões serão liberados gradualmente após o  lançamento do jogo. Brindes e recompensas também serão distribuídos a pessoas que comparecerem a eventos e atividades realizados pela ONG.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chegou a sua vez! Seja voluntário, manifeste-se, faça a sua parte em prol da Mata Atlântica!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt;&amp;gt; (press-release)&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Swamp Adventure</title>
   <link href="//2013/06/20/swamp-adventure"/>
   <updated>2013-06-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/06/20/swamp-adventure</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Procurando um game casual e divertido para jogar no seu iOS ou Android? &lt;a href=&quot;http://www.frozenlogicstudios.com/swampadventure.html&quot;&gt;Swamp Adventure&lt;/a&gt; da &lt;a href=&quot;http://www.frozenlogicstudios.com&quot;&gt;Frozen Logic Studios&lt;/a&gt; é uma boa pedida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No jogo você controla um sapo saltitante e deve tentar comer o máximo de moscas possível, enquanto foge das aves e outros animais que o ameaçam no pântano. Para ajudar na missão existem bônus que podem ser coletados e que permitem, entre outras coisas, ficar invencível e acionar a câmera lenta (ou Bullet Time).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O sapo pode ser controlado por dois tipos de controle: toque ou tilt. O tilt é o mais divertido e fluído deles.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem 3 níveis de dificuldade, sendo o nível “Normal” gratuíto e os demais desbloqueáveis através da loja do game. Nessa mesma loja ainda é possível comprar/melhorar outros itens, como: número de vidas, tamanho da língua do sapo e aumentar a probabilidade de certos bônus aparecerem.
O jogo ainda conta com mais de 20 achievements para conquistar e leadearboards.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Swamp Adventure é gratuíto e está disponível para &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/swamp-adventure/id524453458&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.frozenlogicstudios.swampadventure&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Soccer Free Kicks</title>
   <link href="//2013/06/10/soccer-free-kicks"/>
   <updated>2013-06-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/06/10/soccer-free-kicks</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Como a palavra do momento é futebol, apresento o game &lt;a href=&quot;http://www.frozenlogicstudios.com/soccerfreekicks.html&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Soccer Free Kicks&lt;/a&gt;
 da brasileria &lt;a href=&quot;http://www.frozenlogicstudios.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Frozen Logic Studios&lt;/a&gt;
, onde o jogador pode praticar lances livres e testar sua destreza futebolística.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No jogo você deve controlar o chute e tentar atingir o gol em 4 modos, sendo um deles gratuíto e os demais podem ser desbloqueados através da loja do game, onde também é possível melhorar o multiplicador de pontos, adquirir chutes e mais tempo extra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você está cansado de ver os jogadores do seu time errarem as cobranças livres, então Soccer Free Kicks é o game perfeito para provar que você não é mais um perna-de-pau… pelo menos virtualmente!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Soccer Free Kicks está disponível gratuitamente para &lt;a href=&quot;http://bit.ly/soccerfreekicks-ios&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://play.google.com/store/apps/details?id=com.frozenlogicstudios.soccerfreekicks&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;http://clickjogos.uol.com.br/jogos/soccer-free-kicks/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Web&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Invasão dos Sleans</title>
   <link href="//2013/05/30/invasao-dos-sleans"/>
   <updated>2013-05-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/05/30/invasao-dos-sleans</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.ludosfactory.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Ludos Factory&lt;/a&gt;
, um estúdio indie formado por Egon Ribeiro e Marcel Casarini, lançou seu primeiro game: &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.LudoFactory.Sleans&amp;amp;hl=pt_BR&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Invasão dos Sleans.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A história do jogo segue o estilo de outros games casuais, trazendo um enredo hilário para compor o gameplay:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O mundo está sendo invadido por lesmas alienígenas, cuja especialidade é invadir os planetas e devorar completamente os seus jardins. Somente uma coisa pode impedi-los, os Woffuls, bolas de pelo que tiveram seu planeta devorado e agora querem vingança.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;A jogabilidade básica do game é controlar os canhões de Woffuls para evitar que os Sleans devorem todo o jardim. Além disso existem tipos diferentes de tiros, como um que congela o alvo e outro que incendeia o pobre Slean.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/UhRlk8NYP4o &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Invasão do Sleans está disponível gratuitamente para &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.LudoFactory.Sleans&amp;amp;hl=pt_BR&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;
 e deve receber em breve uma versão para iOS.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Master of Words</title>
   <link href="//2013/05/20/master-of-words"/>
   <updated>2013-05-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/05/20/master-of-words</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Deveria ter feito esse post sobre o &lt;a href=&quot;http://www.rockheadgames.com/&quot;&gt;Rockhead Games&lt;/a&gt;, na semana passada, mas quando comecei a jogá-lo, não parei mais e o post ficou pra hoje :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game é basicamente um caça-palavras com uma pequena combinação da mecânica de Tetris. Difícil dizer a razão de um game tão simples ter me cativado tanto. Talvez a resposta esteja na pergunta: a genialidade está na simplicidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você recebe uma grade de letras e precisa montar alguma palavra com ela, quanto maior a palavra mais pontos ganha, além disso as letras que possuem uma estrela dão mais pontos e se você ainda fizer uma palavra utilizando uma linha ou coluna completa, mais pontos também.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta com power-ups, como embaralhador, estrelas cadentes, salve a bandeja e descongelar tudo.
Um pequeno easter egg: tente escrever um “palavrão” e veja o som que faz ;)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Master of Words é simples e muito bem acabado. Uma das coisas mais legais é que você sempre joga online contra diversas pessoas ao redor do mundo que estão na mesma sala e no final consegue ver em que posição ficou na rodada. Os rankings de todos os jogadores podem ser acompanhados também pelo site do game: &lt;a href=&quot;http://masterofwords.net/rankings/&quot;&gt;http://masterofwords.net/rankings/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com todas as qualidades que tem e com seu grande fator de competição, graças ao multiplayer, Master of Words tem todo o potencial para ser um hit… talvez o próximo “DrawSomething”… o tempo dirá!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Master of Words está disponível gratuitamente para &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.rockhead.master_of_words&amp;amp;hl=en&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Rockhead promente para breve uma versão Windows Phone.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>BioTest</title>
   <link href="//2013/05/13/biotest"/>
   <updated>2013-05-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/05/13/biotest</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.biotest-app.com/&quot;&gt;BioTest&lt;/a&gt; foi desenvolvido pelo LTE (Laboratório de Tecnologia Educacional do Instituto de Biologia da UNICAMP) e é o primeiro game para iOS e Android licenciado pela UNICAMP.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nas últimas duas décadas o LTE tem desenvolvido softwares didáticos e jogos educacionais e agora está lançado seu primeiro game mobile.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BioTest é um jogo educacional no estilo forca com perguntas de biologia. Contando com 1200 questões, 3 níveis de dificuldade, modo interativo para colonização de biomas  e ainda conta com achievements e leaderboards.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/-QR2GhQShGM &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo está disponível na &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.gamescamp.biotest&quot;&gt;Google Play por U$0.99&lt;/a&gt; e na &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/biotest/id636941373&quot;&gt;Apple Store por U$1.99&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Dragon Raid</title>
   <link href="//2013/04/29/dragon-raid"/>
   <updated>2013-04-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/04/29/dragon-raid</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em muitos livros de fantasia, principalmente os com temática medieval, os dragões são os grandes vilões. No game &lt;a href=&quot;http://www.deadmushroom.com/?portfolio=dragon-raid&quot;&gt;Dragon Raid&lt;/a&gt; da &lt;a href=&quot;http://www.deadmushroom.com/&quot;&gt;Dead Mushroom&lt;/a&gt; isso não é diferente, mas o jogador não estará no controle de um guerreiro que deveria combater os dragões, mas sim no controle de um dragão que cansou de ser apenas caçado e tem como missão destruir tudo que aparece na sua frente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo disponível para iPhone, iPad e Android, conta gráficos 3D caprichados, diversos cenários e uma jogabilidade intuitiva que utiliza muito bem o acelerômetro do aparelho.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ID36OrMDdis &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;A trilha medieval e os efeitos sonoros bem escolhidos completam o clima do jogo.
Além do dragão vermelho, ainda é possível adquirir um dragão chinês que adiciona novas características ao gameplay do game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game é gratuito: &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/dragon-raid-village-at-war/id477587913?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.imaxgames.dragonraid&amp;amp;hl=pt_PT&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Dino Jump</title>
   <link href="//2013/04/25/dino-jump"/>
   <updated>2013-04-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/04/25/dino-jump</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Dino Jump é um jogo casual de aventura para iPhone, iPod e iPad no qual o jogador controla Dino, um dinossauro que acabou preso no fundo de um vulcão. Enquanto escapa da lava, Dino deve coletar o máximo de DNA para comprar evoluções que garantem melhorias ao personagem, como a habilidade de voar ou de usar chifres para se defender de inimigos. O jogo contém 6 diferentes regiões, cada uma com 10 níveis repletas de perigos e armadilhas, e os jogadores que chegarem ao fim do jogo são premiados com um modo infinito, no qual o objetivo é sobreviver a maior quantidade de tempo possível.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O game da&lt;span style=&quot;color: #222222; font-family: arial, sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;&quot;&gt; pernambucana&lt;/span&gt; &lt;a href=&quot;http://www.c2flag.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;C2Flag&lt;/a&gt;
 segue o estilo do famoso Doodle Jump, mas utilizando temática, visual e sons bem originais que, pelo seus mais de 1 milhão de downloads, tem agradado em cheio os gamers de dispositivos mobile.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além de Dino, também é possível controlar outro dinossauro e um tigre-dentes-de-sabre.
O game ainda conta&lt;span style=&quot;color: #222222; font-family: arial, sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;&quot;&gt; com um sistema de gravação de partidas onde é possível compartilhar um vídeo da sua jogada.&lt;/span&gt;
&lt;span style=&quot;color: #222222; font-family: arial, sans-serif; font-size: 13.333333969116211px;&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/AzmifJLCeFg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;O jogo é gratuito e está disponível na &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/id462902824&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;App Store&lt;/a&gt;
.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Tiny butterflies e Skeletons Go Through Walls</title>
   <link href="//2013/04/22/tiny-butterflies-e-skeletons-go-through-walls"/>
   <updated>2013-04-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/04/22/tiny-butterflies-e-skeletons-go-through-walls</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Apresento dois games do desenvolvedor independente Paulo Candolo Nogueira que já trabalha há um bom tempo com desenvolvimento de jogos e está se aventurando no mercado indie.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os jogos em questão são:Tiny butterflies e Skeletons Go Through Walls, que pelo nome podemos perceber que são games bem diferentes, sendo o primeiro um action puzzle e o segundo um game estilo survival horror.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os dois estão disponíveis para as plataformas iOS e Android:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Tiny butterflies: 
** &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/tiny-butterflies/id596548839?l=pt&amp;amp;ls=1&amp;amp;mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;
** &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.paulonogueira.tinybutterflies&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Skeletons Go Through Walls: 
** &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/skeletons-go-through-walls/id587501420?l=pt&amp;amp;ls=1&amp;amp;mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;
** &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.paulonogueira.skeletonsatoffice&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Michel Teló no Mundo</title>
   <link href="//2013/04/18/michel-telo-no-mundo"/>
   <updated>2013-04-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/04/18/michel-telo-no-mundo</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/doubleleft&quot;&gt;Doubleleft&lt;/a&gt;, desenvolvedora paulista conhecida pelos games &lt;a href=&quot;http://doubleleft.com/garbageman/&quot;&gt;Garbageman&lt;/a&gt; &lt;a href=&quot;http://bbdreamland.com/&quot;&gt;Bob Burnquist’s Dreamland&lt;/a&gt;, tem mais um game fazendo sucesso: &lt;a href=&quot;http://playmicheltelo.com/&quot;&gt;Michel Teló no Mundo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No estilo endless running, o jogador controla um Michel Teló com um visual bem cartoon que tem que correr e conquistar fãs em diversos lugares famosos, como o Rio de Janeiro, Paris e Nova York.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/52712339 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;h2 id=&quot;o-jogo-está-disponível-para-as-plataformas&quot;&gt;O jogo está disponível para as plataformas&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/app/michel-telo-no-mundo/id592034934?ls=1&amp;amp;mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.doubleleft.teloworld&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Favela Wars entra em fase beta</title>
   <link href="//2013/04/15/favela-wars-entra-em-fase-beta"/>
   <updated>2013-04-15T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/04/15/favela-wars-entra-em-fase-beta</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O game &lt;a href=&quot;http://www.favelawars.com/br.html&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Favela Wars&lt;/a&gt;
 da brasileira &lt;a href=&quot;http://www.nanostudio.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Nano Studio &lt;/a&gt;
entra em sua fase beta depois de cerca de 1 ano de desenvolvimento.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Um ambiente tenso entre o asfalto e a favela. É nessa atmosfera que se passa o novo game Favela Wars.
Cada partida dura em torno de 15 minutos e a guerra só termina quando todos os personagens caem. O equilíbrio é fundamental, principalmente na hora de fazer a escolha das figuras que serão utilizadas, pois cada uma tem características específicas que alteram a estratégia que será tomada.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;A versão atual é jogável diretamente do navegador e o game final ainda deve ganhar versões para iOS e Android.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Khzko_IzT54 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O beta de Favela Wars pode ser jogado no endereço &lt;a href=&quot;http://beta.favelawars.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://beta.favelawars.com/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;div&gt;&lt;br /&gt;
 
 
 
&lt;/div&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Heist and Run</title>
   <link href="//2013/04/11/heist-and-run"/>
   <updated>2013-04-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/04/11/heist-and-run</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.odingamestudio.com.br/&quot;&gt;Odin Game Studio&lt;/a&gt; estréia no mundo mobile com o game Heist and Run.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo é do estilo endless run, o mesmo de mobile games famosos como Temple Run e Sonic Dash, entretanto, nesse game o player controla um carro em uma fuga em alta velocidade da polícia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A sensação de ultrapassar diversos carros em sequência é muito legal, ainda mais quando a polícia vem atrás de você e é preciso planejar as ultrapassagens para forçar que o carro deles bata nos outros veículos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Heist and Run valoriza o jogador que se arrisca mais, então quanto mais perto dos carros ultrapassados você passar, mais moedas ganhará.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem duas formas de controle, uma pelo acelerômetro onde basta inclinar o device para um dos lados para fazer o carro se movimentar lateralmente, a outra forma, que não é tão divertida, mas parece mais precisa, é tocar nos lados da tela.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para tunar o seu carro é possível trocar as moedas ganhas durante as corridas por poderes, como: incrementar a velocidade, melhorar a proteção, campo de força, aumento de vida, entre outros.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;evolução&quot;&gt;Evolução&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A equipe da Odin Game Studio tem planos para mais carros, obstáculos, mais faixas na pista e missões para o game, ou seja, o game ainda vai dar muita diversão e corrida para seus jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/DVxKvnms-uI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h3 id=&quot;prós&quot;&gt;Prós&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Acabamento primoroso.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ótimos gráficos em 3D.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Efeitos e trilha sonora se encaixam muito bem ao gameplay.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gameplay clássico, divertido e rápido de entender.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;contras&quot;&gt;Contras&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Falta de achievements e, principalmente, de um leaderboard.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;O device escurece a tela após algum tempo quando utilizamos o controle por acelerômetro, o que as vezes pode prejudicar a fuga.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Heist and Run está disponível gratuitamente para &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/heist-and-run/id599259729?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt; e existem planos para uma versão Android.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>C-Bot</title>
   <link href="//2013/03/21/c-bot"/>
   <updated>2013-03-21T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/03/21/c-bot</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No puzzle C-Bot da &lt;a href=&quot;http://www.cubefactory.com.br/&quot;&gt;Cube Factory&lt;/a&gt; o jogador controla um robô que pode basicamente andar para trás e para frente. Par realizar outros movimentos, como pular, atirar, correr e inverter a gravidade (isso mesmo “Inverter a gravidade”) será preciso coletar cubos de energia espalhados pelo laboratório onde o robô foi criado e onde ele acabou de acordar sem saber muito bem o que está acontecendo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para realizar qualquer coisa que não seja apenas caminhar, ou seja, para completar os quebra-cabeças de cada fase você terá que entender qual a sequência certa de cubo a ser utilizada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Cube Factory conseguiu criar um action puzzle fantástico que consegue inovar e ainda ser desafiador e divertido. Os gráficos e sons do game são muito bem elaborados e são perfeitos para serem jogados nas telas touch de iOS e Android.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game possui mais de 40 fases, com dificuldade gradativa, que vão introduzindo o gameplay de forma inteligente ao jogador.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/wYXI842x_GU &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;p&gt;C-Bot está disponível para &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/c-bot-puzzle/id601810317&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=cubefactory.cbot&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um “must-have”!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Esquadrão Patada</title>
   <link href="//2013/03/18/esquadrao-patada"/>
   <updated>2013-03-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/03/18/esquadrao-patada</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A desenvolvedora mato-grossense &lt;a href=&quot;http://www.pankekagames.com.br&quot;&gt;Pankeka Games&lt;/a&gt; já esteve no jogosdaqui em 2012 com seu puzzle para iOS, o game à época era &lt;a href=&quot;/2012/01/05/zigball&quot;&gt;Zigball&lt;/a&gt;. Agora é a vez de outro jogo para os aparelhos da Apple, esse também um puzzle: &lt;a href=&quot;http://www.pankekagames.com.br/esquadrao&quot;&gt;Esquadrão Patada&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nesse novo game a missão é ajudar alguns simpáticos animais a chegarem ao seu destino dentro de quatro diferentes edificações. Cada edificação possui diversas fases, totalizando 40 fases ao todo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apesar dos gráficos cartoons e uma jogabilidade simples, que deve agradar o público juvenil, o jogo ainda é diversão para os apreciadores de um bom quebra-cabeça.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/VMJoVbZx0Y8 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Esquadrão Patada é compatível com iPhone, iPod e iPad, e está &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/esquadrao-patada-puzzles-divertidos/id521571988?ls=1&amp;amp;mt=8&quot;&gt;gratuito na App Store&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Crazy Bitsy Spider - Kids Mode</title>
   <link href="//2013/03/11/crazy-bitsy-spider-kids-mode"/>
   <updated>2013-03-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/03/11/crazy-bitsy-spider-kids-mode</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A brasileira &lt;a href=&quot;http://www.deadmushroom.com&quot;&gt;Dead Mushroom&lt;/a&gt; atualizou seu action puzzle &lt;a href=&quot;/2012/12/05/crazy-bitsy-spider-2&quot;&gt;Crazy Bitsy Spider&lt;/a&gt; e a atualização vem acompanhada de um novo modo de jogo, chamado “Kids Mode”.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O modo vem com dois jogos especialmente pensados para crianças, envolvendo atividades simples, seguras e descontraídas. Os pequenos jogadores podem se divertir conectando pontos com as teias de aranha para formar imagens, ou relaxarem enquanto capturam insetos à vontade no zen mode.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O game pode ser conferido gratuitamente na &lt;a href=&quot;http://bit.ly/JM2MAw&quot;&gt;App Store&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://t.co/4PlnprOQ&quot;&gt;Google Play&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O “Kids Mode” pode ser acessado via in-app purchase.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>December 21st</title>
   <link href="//2013/02/13/december-21st"/>
   <updated>2013-02-13T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2013/02/13/december-21st</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Como um fã de bom puzzles, sempre fico feliz ao jogar games como o December 21st da brasileira &lt;a href=&quot;http://www.keeplay.com&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Keeplay&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na história desse game com desafios estilo Sokoban, os Maias fizeram uma previsão de que um meteoro colidiria com a Terra no último dia 21 de dezembro, mas, além da previsão, eles também criaram uma forma de evitar a destruição do planeta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador controla um Xamã Maia através 5 templos, cada um deles contendo diversas câmaras, totalizando 100 câmaras diferentes, em cada uma delas ele deve mover totens para posições marcadas no chão, quando todos os totens estiverem nas posições corretas a porta da câmara se abre levando para a próxima fase.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo utiliza o clássico sistema de pontuação baseado em três estrelas e além disso possui uma ajuda que pode mostrar como resolver o quebra-cabeça. Também possui 10 achievements a serem desbloqueados e leaderboard integrado ao Game Center, no caso da versão para iOS.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;December 21st é um puzzle com belos gráficos 3D e um gameplay fácil de gostar. Com suas 100 fases é diversão por um bom tempo!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você pode encontrar o game para &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.keeplay.december21st&amp;amp;hl=en&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/december-21st/id540135951?mt=8&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;
 (universal).&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>TriboT</title>
   <link href="//2013/01/23/tribot"/>
   <updated>2013-01-23T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2013/01/23/tribot</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;SAUDACOES! EU SOU TRIBOT. DE ACORDO COM MINHAS ESPECIFICACOES, EU SOU UM BALANCE BOT DE PERNAS RETRATEIS DE CLASSE 2, S/N#3958388. ME DISSERAM QUE EU DEVERIA MOSTRAR MINHAS DIRETIVAS.&amp;lt;/font&amp;gt;
[LISTANDO DIRETIVAS]&amp;lt;/font&amp;gt;&lt;/p&gt;
  &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;PEGAR GEMS&amp;lt;/font&amp;gt;&lt;/li&gt;
  &lt;/ul&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt;&amp;gt; - PEGAR CAIXAS MAGICAS&amp;lt;/font&amp;gt;
&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt;&amp;gt; - FICAR ESTILOSO&quot;&amp;lt;/font&amp;gt;
&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt; 
&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;Foi dessa maneira bem humorada que fomos apresentados a &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/TribotGame&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;TriboT&lt;/a&gt;
 o primeiro game para iOS dos indies cariocas da &lt;a href=&quot;http://devoidgames.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;deVoid Games&lt;/a&gt;
.&lt;/span&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;

 
 
No game você controla o robô TriboT por diversos ambientes através de um gameplay original, onde, além de desviar de obstáculos como já é comum em runners, você também terá que controlar as pernas retrateis de TriboT, sempre evitando que mais de uma roda caia dentro de um buraco, pois se isso acontecer danificará seu bot até que ele não possa mais rodar. A sua missão é levar TriboT o mais longe possível, coletando o máximo de pedras preciosas e caixas mágicas pelo caminho.
 

 
As pedras preciosas acumuladas podem ser trocadas por itens, como alterar a cor do bot, ou adicionar um chapéu nele, ou por utilitários para melhorar a aceleração, dobrar as pedras mágicas, catapultas, missões secretas e ainda por upgrades para aumentar sua armadura e adicionar a habilidade de pular. Segundo o pessoal da deVoid Games é possível mais de 400 combinações desses itens e upgrades.
 

 
Ao finalizar o cenário, se você coletou alguma caixa, poderá escolher a sorte abrindo umas das portas da caixa, se tiver sorte ganhará algo, senão ganhará um robô tirando uma &quot;onda&quot; de você.
 

 
Cada um dos ambientes possui uma trilha sonora própria criada pelo brasileiro &lt;a href=&quot;http://leoperantoni.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Leo Perantoni&lt;/a&gt;
. O que ajuda muito na imersão do game.
 
Com controles precisos e gráficos 3D competentes, TriboT é a pedida certa para os donos de iDevice que gostam de um bom desafio.
&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/tribot/id576450370?mt=8&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;O game está disponível na App Store por apenas $0,99.&lt;/a&gt;
 
 
 
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/aYGjxnrtX0g &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Crazy Bitsy Spider</title>
   <link href="//2012/12/05/crazy-bitsy-spider-2"/>
   <updated>2012-12-05T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2012/12/05/crazy-bitsy-spider-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.deadmushroom.com/?page_id=27&quot;&gt;Crazy Bitsy Spider&lt;/a&gt; é um action puzzle para iOS e Android, da brasileira &lt;a href=&quot;http://www.deadmushroom.com/&quot;&gt;Dead Mushroom&lt;/a&gt;, onde o jogador controla uma simpática aranha que deve  construir suas teias e capturar os diversos insetos que passam pelo cenário. O desafio está em se alimentar de uma variedade determinada de insetos a cada fase para progredir no jogo, tudo isso com uma trilha sonora no melhor estilo Bob Mcferrin, trilha essa que dá o tom ao jogo, e gráficos cartoon caprichados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entretanto você não pode abusar das teias, pois se exagerar poderá ficar sem elas para criar novas estruturas e tentar capturar mais insetos. Se ficar sem teia, terá que se alimentar de insetos para conseguir produzir a teia novamente. Conforme você vai aprisionando os insetos, as teias vão enfraquecendo até se romperem e ainda eles podem feri-lo,  além disso o jogador também possui missões, como capturar certos tipos de vítimas, tudo isso antes do tempo da fase terminar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game possui um bom tutorial in-game que orienta o jogador nas primeiras jogadas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bitsy, a aranha personagem, terá que enfrentar diversos desafios para completar os 4 pacotes de fases do game: Bitsy Climb, Water Leak, Yummy Bugs e Hallowen, cada um deles com 30 fases, ou seja, é diversão por horas a fio.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/4eG1wEilmS8 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Ainda existe uma loja, onde o jogador pode comprar itens com as moedas que ganhou durante as fases ou via in-app purchase, entre os itens estão raios que disparam choques nas teias construídas,  plantas carnívoras que podem ser usadas como armadilhas, lâmpadas para atrair os insetos e poções para curar ferimentos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo é um ótimo action puzzle que se encaixa perfeitamente nas telas de toque de iOS e Android e deve agradar em cheio quem curte puzzles rápidos, com lotes de fases e desafio crescente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Crazy Bitsy Spider é um game free, acesse &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/crazy-bitsy-spider-free-game/id503029408?mt=8&quot;&gt;App Store&lt;/a&gt;
 ou &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.imaxgames.crazybitsyspider&amp;amp;feature=search_result&quot;&gt;Google Play&lt;/a&gt; e divirta-se.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Crystal Catcher</title>
   <link href="//2012/10/30/crystal-catcher"/>
   <updated>2012-10-30T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2012/10/30/crystal-catcher</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um runner com uma pitada de puzzle! Essa é a melhor maneira para descrever &lt;a href=&quot;http://site.crazyminds.net/p/crystal-catcher.html&quot;&gt;Crystal Catcher&lt;/a&gt;, para iPhone e iPad, o último game da desenvolvedora brasileira &lt;a href=&quot;http://site.crazyminds.net&quot;&gt;Crazy Minds Game Studio&lt;/a&gt;, que já esteve no jogosdaqui com o puzzle BLLUBY.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em Crystal Catcher o jogador entra na pele… ou melhor, na lata de um robô que precisa conseguir combustível para a sua nave. O combustível da nave? Os cristais espalhados pelo caminho do robô-bola-usain-bolt.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;crystal-catcher-e-seus-robôs&quot;&gt;Crystal Catcher e seus robôs&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O que diferencia esse game da Crazy Minds dos runners convencionais é a possibilidade que o jogador tem de transformar o robô em 5 diferentes formas:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Iron: utilize contra paredes de tijolos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Fire: invencível contra parades de gelo&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Bubble: flutua em buracos e ventiladores&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Basketball: pula sobre obstáculos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Tennis: passa por baixo ou no meio de obstáculos&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Utilizando a combinação dessas 5 formas o jogador precisa enfrentar os desafios pelo caminho e pensar rápido para utilizar a forma mais adequada para cada situação.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Coordenação, para se mover para uma das 3 posições possíveis, e pensamento rápido, para escolher o a forma correta, são os segredos para avançar no game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;power-ups&quot;&gt;Power-ups&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Durante o percurso poderão ser coletados alguns power-ups, como: multiplicador de cristais, um imã, um fantasma que permite invencibilidade e um jato, o mais legal deles, que faz o robô voar e coletar os cristais que estão no ar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você desejar power-ups ainda mais powers ;), poderá comprar as melhorias na loja utilizando os cristais que você coletou durante as partidas. Também é possível comprar cristais via in-app purchase.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além disso o game apresenta diversos leaderboards no Game Center, assim você pode desafiar os seus amigos e ainda possui 31 achievements a serem desbloqueados.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;conclusão&quot;&gt;Conclusão&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com belos gráficos 3D e uma boa sonorização, Crystal Catcher é uma alternativa para quem curte um runner mais cerebral e desafiante&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-crystal-catcher&quot;&gt;Trailer de Crystal Catcher&lt;/h2&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/NwI9T9ooMKE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/crystal-catcher/id543078952?l=pt&amp;amp;ls=1&amp;amp;mt=8&quot;&gt;O game está disponível gratuitamente na App Store. Está esperando o que para colocar o robô para correr?&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Bubblin</title>
   <link href="//2012/10/17/bubblin-2"/>
   <updated>2012-10-17T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2012/10/17/bubblin-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Uma ideia simples, entretanto executada com maestria! Esse é o game &lt;a href=&quot;http://www.bivissoft.com/projeto-bubblin.php&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Bubblin&lt;/a&gt;
 para iOS e Android da brasileria &lt;a href=&quot;http://www.bivissoft.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;BivisSoft&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
&lt;strong&gt;A ideia&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Controlar uma inocente bolha de sabão que cresce de tamanho toda vez que encosta nas bolhas da mesma cor e explode, num triste game over =[, ao encostar nas bolhas inimigas vermelhas.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;A execução:&lt;/strong&gt;
O ótimo acabamento do game é percebido desde o ínicio pela escolha da trilha sonora e acabamentos de HUD.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A jogabilidade é simples e em algum momento me lembrou a fase da poça primordial do game Spore, mas foi realmente apenas no início, pois Bubblin vai além, primeiro por poder utilizar giroscópio para a movimentação da bolha, o que, convenhamos, é algo muito mais natural e divertido do que utilizar o mouse. Segundo, porque a BiviSoft adicionou muitas características ao jogo que  possibilitam diversas estratégias emergentes por parte do jogador: power-ups, como um imã que atrai as outras bolhas azuis, um escudo para se proteger das bolhas vermelhas, um duplicador de tamanho, entre outros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
Além dos power-ups, ainda existem pequenas bolhas que passam em uma “corrente de vento” e outros detalhes que enriquecem o game. Tudo isso com uma ótima escolha de efeitos sonoros que ajudam na diversão.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/bd_IR_80HOA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Pra quem gosta de um bom game casual de jogada rápida, leve e divertida, &lt;a href=&quot;http://www.bivissoft.com/projeto-bubblin.php&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Bubblin&lt;/a&gt;
 é a pedida certa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bubblin é um game free e está disponível na &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/br/app/bubblin/id481259153&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;App Store&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;http://play.google.com/store/apps/details?id=com.bivissoft.bubblin&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Google Play&lt;/a&gt;
.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Shuffle Puzzle</title>
   <link href="//2012/10/11/shuffle-puzzle-2"/>
   <updated>2012-10-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2012/10/11/shuffle-puzzle-2</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Shuffle Puzzle é um jogo de quebra-cabeça onde o jogador deverá montar a imagem embaralhada movendo linhas ou colunas.  As imagens seguem a temática do pacote onde estão e neste jogo há três pacotes: natureza, balões e grafite.  A dificuldade inicialmente é a mínima possível com o objetivo de que o jogador perceba como os passos devem ser feitos para reordenar a  imagem e também para ensiná-lo o novo tipo de gameplay. A medida que novas figuras são resolvidas, matrizes 4x4 ficam mais frequentes e  matrizes 3x3 mais difíceis.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/s4PjeLAe7O4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Segundo os criadores do jogo, Fernando Martínez e Paulo Eduardo, o jogo é inspirado no clássico Fifteen Puzzle e na mecânica do famoso cubo mágico de Rubik.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo é muito bem acabado e deve agradar quem gosta de puzzles espaciais e jogadas rápidas, ainda mais que o jogo pontua baseado no número de movimentos e a velocidade para resolver o quebra-cabeça.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Shuffle Puzzle, da &lt;a href=&quot;http://raystgames.blogspot.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Rayst Games&lt;/a&gt;, está disponível gratuitamente para &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.raystgames.shufflefree&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Android&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/the-shuffle-puzzle/id552751600?mt=8&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Apoie o jogo brasileiro Comboy vs Aliens vs Ninjas</title>
   <link href="//2012/10/03/apoie-o-jogo-comboy"/>
   <updated>2012-10-03T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2012/10/03/apoie-o-jogo-comboy</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A desenvolvedora brasileira &lt;a href=&quot;http://www.deadmushroom.com&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Dead Mushroom&lt;/a&gt;
 iniciou uma campanha de crowdfunding que visa arrecadar fundos para que seu game &lt;a href=&quot;http://www.indiegogo.com/cowboyvs&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;“Cowboy vs Aliens vs Ninjas”&lt;/a&gt;
 fique disponível de graça para iOS e Android, além de ajudar no desenvolvimento de uma versão para desktop.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como já é de praxe em campanhas crowdfunding, caso a meta seja alcançada, todos os apoiadores do projeto receberão diversas recompensas. E uma das recompensas mais legais é ter seu rosto estampado em um cartaz de “Most Wanted” dentro do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os pacotes de apoio começam em &lt;strong&gt;apenas 5 dólares&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;O game:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Cowboy vs Aliens vs Ninjas” é um game de ação intensa em que o jogador controla o destemido cowboy Chuck West e deve eliminar todos os aliens e ninjas que estão tomando o Velho Oeste. Não será uma tarefa fácil! Equipe-se com as armas mais poderosas do arsenal, que vai desde revolveres comuns às devastadoras armas alienígenas, coloque o seu melhor chapéu e pegue a montaria mais veloz para ir à batalha contra essa invasão.
&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;A empresa:&lt;/strong&gt;
A &lt;a href=&quot;http://www.deadmushroom.com&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Dead Mushroom&lt;/a&gt;
 é uma desenvolvedora formada por um time de 12 apaixonados por games e 100% brasileira, com três jogos já publicados na App Store e no Google Play, como Dragon Raid, Crazy Bitsy Spider e Amazing Spider Attack, que somam &lt;strong&gt;mais 1 milhão de downloads&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Gostou do jogo? Então entre em &lt;a href=&quot;http://www.indiegogo.com/cowboyvs&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.indiegogo.com/cowboyvs&lt;/a&gt;
 e mostre o seu apoio.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Hipercubo</title>
   <link href="//2012/08/08/hipercubo"/>
   <updated>2012-08-08T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2012/08/08/hipercubo</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Definição de Hipercubo da Wikipédia:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Em geometria, entende-se por hipercubo um análogo n-dimensional do quadrado (n=2) e do cubo (n=3). Todo hipercubo é fechado, compacto e convexo, cujo esqueleto é formado por grupos de segmentos paralelos alinhados em cada dimensão do espaço, formando ângulos retos com os outros segmentos de mesmo tamanho e comprimento.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Definição de Hipercubo da Studio Avante:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Quando um cubo é esticado na quarta dimensão, ele se torna um Hipercubo, composto de 8 cubos interligados. Este é um jogo de labirinto que se passa dentro de um Hipercubo. Você precisará girar, torcer e virar o Hipercubo do avesso para trazer os 8 cubos conforme forem pedidos, desviando de obstáculos, procurando poderes e maneiras de entrar em cubos trancados.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Com essa premissa é que a brasileira Studio Avante criou o puzzle Hipercubo para iPod, iPhone e iPad. O game já possui alguns prêmios em sua trajetória, como o prêmio de melhor game mobile no Festival de Jogos Independentes da SBGames 2009.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além de  muito bem acabado, o game tem um estilo bem próprio e deve agradar os amantes de puzzles. Talvez pareça complexo a primeira vista, mas basta o jogador experimentar os primeiros movimentos e logo já estará familiarizado com a jogabilidade.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;versões&quot;&gt;Versões&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Hipercubo possui duas versões: &lt;a href=&quot;http://itunes.com/apps/HipercuboBRFreestyle&quot;&gt;Freestyle (gratuíta)&lt;/a&gt; e a &lt;a href=&quot;http://itunes.com/apps/HipercuboBR&quot;&gt;Desafio (US$ 1,99)&lt;/a&gt;, sendo essa completa com um total 56 fases.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Copaguinho no Espaço</title>
   <link href="//2012/07/10/copaguinho-no-espaco"/>
   <updated>2012-07-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2012/07/10/copaguinho-no-espaco</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em seu primeiro game para iPad, a empresa brasileira &lt;span style=&quot;color: #222222; font-family: arial, sans-serif; font-size: 13px;&quot;&gt;Mkt Virtual desenvolveu em parceria com a Copag, maior fabricante de baralhos do Brasil, o game “Copaguinho no Espaço”.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;font face=&quot;arial, sans-serif&quot; size=&quot;2&quot; color=&quot;#222222&quot;&gt;No game o jogador controla o Super Copaguinho através de 10 fases no melhor estilo dos clássicos jogos de nave shoot'em up.&lt;/font&gt;
&lt;font face=&quot;arial, sans-serif&quot; size=&quot;2&quot; color=&quot;#222222&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/font&gt;
&lt;font face=&quot;arial, sans-serif&quot; size=&quot;2&quot; color=&quot;#222222&quot;&gt;O personagem pode ser controlado de duas formas: tocando no Super Copaguinho para movê-lo mais rapidamente ou deixar um dedo em cada lado da tela para ter mais controle sobre a direção dos tiros. Essa forma de controle pode ser alternada a qualquer momento durante o jogo.&lt;/font&gt;

&lt;font face=&quot;arial, sans-serif&quot; size=&quot;2&quot; color=&quot;#222222&quot;&gt;O jogo é bastante colorido e deve chamar a atenção das crianças menores, pensando nisso os desenvolvedores adicionaram a opção de um grau de desafio mais fácil. &lt;/font&gt;
&lt;font face=&quot;arial, sans-serif&quot; size=&quot;2&quot; color=&quot;#222222&quot;&gt;
&lt;font face=&quot;arial, sans-serif&quot; size=&quot;2&quot; color=&quot;#222222&quot;&gt;Segundo a Mkt Virtual o game já está preparado para a tela do novo iPad.&lt;/font&gt;
&lt;font face=&quot;arial, sans-serif&quot; size=&quot;2&quot; color=&quot;#222222&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/font&gt;
&lt;font face=&quot;arial, sans-serif&quot; size=&quot;2&quot; color=&quot;#222222&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/br/app/copaguinho-no-espaco/id509839471?mt=8&amp;amp;ign-mpt=uo%3D2&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;O jogo é gratuíto e está disponível na App Store.&lt;/a&gt;
&lt;/font&gt;
 
&lt;/font&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Meu Pianinho</title>
   <link href="//2012/04/11/meu-pianinho"/>
   <updated>2012-04-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2012/04/11/meu-pianinho</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A empresa &lt;a href=&quot;http://whitevortex.com&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;White Vortex&lt;/a&gt;
 de Brasília estreou no mercado de games com o belo game educacional &lt;a href=&quot;http://whitevortex.com/pt/lista-jogos/jogos/73-aprender-brincando-meu-pianinho&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Meu Pianinho&lt;/a&gt;
, disponível para iPad e dispositivos Android.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Meu Pianinho é o primeiro game de uma série chamada &lt;a href=&quot;http://whitevortex.com/pt/lista-jogos&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;“Aprender brincando”&lt;/a&gt;
. O objetivo da White Vortex com a série é proporcionar ao público brasileiro, jogos educacionais em português, o que, convenhamos, facilita muito o acesso da criançada aos jogos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sabe aqueles pianinhos de plástico que seu filho toca sem parar? O game em questão é inspirado naquele tipo de brinquedo, mas vai além e proporciona diversas características que vão agradar os pequenos (não somente eles, tenho que confessar!).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game é composto de 3 modos: livre, aprendizado e tutor. O primeiro deles não há muito o que dizer, toque o que desejar livremente. O modo aprendizado permite que se aprenda o nome e som de cada nota da escala ou ainda que a criança aprenda o nome de bichos, toda vez que a tecla com a face do bichinho é tocada, uma figura correspondente salta na tela e uma voz fala o nome. O terceiro modo é o tutor, nesse existem 5 canções, bem conhecidas, entre elas Twinkle Twinkle Little Star. Ao selecionar uma canção, uma mãozinha começa a indicar qual tecla tocar e, com isso, o jogador pode aprender a tocar a canção e depois se arriscar no modo livre.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fora isso o jogo ainda possui dois tipos de instrumentos: piano e xilofone.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No mais o jogo é muito bem acabado e é um “must have” para quem tem iPad/Android e crianças em casa ;)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Meu Pianinho custa &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/br/app/learn-by-playing-my-little/id469469313&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;U$ 2,99 na App Store&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;https://market.android.com/details?id=br.com.whitevortex.mylittlepiano&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;R$ 5,46 no Google Play&lt;/a&gt;
. Também possui versões “lite” para &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/br/app/learn-by-playing-my-little/id490506052&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;iPad&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;https://market.android.com/details?id=br.com.whitevortex.mylittlepianolite&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Delivery Box</title>
   <link href="//2012/02/28/delivery-box"/>
   <updated>2012-02-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2012/02/28/delivery-box</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.yottaapps.com.br/aplicativos/delivery-box/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Delivery Box&lt;/a&gt;
 foi o primeiro game da brasileira &lt;a href=&quot;http://www.yottaapps.com.br&quot;&gt;Yotta Apps&lt;/a&gt;
 para iPad, lançado em 2011, apresenta o desafio de atravessar um carro de brinquedo, carregado de bloquinhos de madeira, por um percurso também montando por mais blocos de madeira. O objetivo é chegar o mais rápido possível ao final do percurso, deixando cair o menor número de blocos possíveis da caçamba.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game tem uma proposta visual que vai levar muita gente a lembrar do passado, pois o cenário do jogo é um jardim de infância e todo o resto são brinquedos de madeira, não muito comuns hoje, mas corriqueiros 20 ou 30 anos atrás.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Delivery Box tem um bom acabamento gráfico, levando o jogador, desde o menu inicial, a entrar no clima do jogo. A trilha sonora anima e dá o tom na dinâmica do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apesar do tom “infantil” do game, o desafio é crescente e bem equilibrado, o que deve agradar diversos tipos de jogadores, desde crianças a adultos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt; Delivery Box é um game free e está &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/delivery-box/id478380302?mt=8&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;disponível na App Store. &lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aproveite!&amp;lt;/strong&amp;gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Legendary Heroes</title>
   <link href="//2012/02/12/legendary-heroes"/>
   <updated>2012-02-12T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2012/02/12/legendary-heroes</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O relativamente recente e popular gênero Action Real-Time Strategy combina muito bem com as interfaces de toque de iPods, iPhones e iPads. Sabendo disso, a empresa brasileira Maya Games lançou na App Store o game Legendary Heroes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Legendary Heroes impressiona pela qualidade: os gráficos, sons e jogabilidade são muito bem polidos e garantem a diversão para os amantes desse estilo de game.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ipBUWXjUQ48 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Em cada fase o jogador deve controlar 3 heróis contra uma horda de inimigos. Em cada uma delas os objetivos principais e secundários mudam, permitindo que o jogador possa escolher em completar todos os objetivos ou apenas os principais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Antes do início de cada fase o jogador pode personalizar cada um dos 3 heróis, dessa forma montando uma equipe única para enfrentar seus inimigos. Para realizar as personalizações o jogador utiliza ouro e cristais coletados durante as batalhas ou pode comprar pacotes deles através da opção “In-App Purchase” da App Store. As personalizações são variadas, podendo se realizar upgrades em itens como: armaduras, poções, espadas e teletransporte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Legendary Heroes é um game gratuíto e pode ser &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/br/app/legendary-heroes-br/id494755158?mt=8&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;baixado diretamente App Store brasileira&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um “must have” para os fãs do genêro Action Real-Time Strategy.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Joga Brasil</title>
   <link href="//2012/01/13/joga-brasil"/>
   <updated>2012-01-13T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2012/01/13/joga-brasil</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Como muito de vocês já devem saber nos dias 28 e 29 de janeiro acontecerá no Rio de Janeiro, nas dependências da Faculdade CCAA, o &lt;a href=&quot;http://www.jogabrasil.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Joga Brasil&lt;/a&gt;
, primeiro evento focado na divulgação de games produzidos por empresas nacionais. Como não poderia deixar de ser, o jogosdaqui apóia, e muito, esse tipo de iniciativa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para ajudar na divulgação e aproximar o público ao evento, o jogosdaqui convidou representantes das empresas brasileiras que estarão no evento para falar um pouco sobre suas empresas e suas expectativas quanto ao Joga Brasil, confira:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Braza Games por Leandro Ferroni&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.brazagames.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Braza Games&lt;/a&gt;
, desenvolvedora de games como &lt;a href=&quot;http://www.brazagames.com.br/games/paperama&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Paparama&lt;/a&gt;
, está localizada no Rio Grande do Sul. A empresa desenvolve jogos e soluções interativas para computadores, dispositivos móveis e web, oferecendo soluções de advergames, seriousgames e ARG.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Vamos ao Joga Brasil para entrar em contato com empresas locais e trocar idéias sobre o mercado brasileiro. Achamos importante um evento com foco nacional para dar ênfase ao nosso produto interno e consolidar ainda mais a nossa cultura.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Donsoft Entertainment por Guilherme Xavier&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.donsoft.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Donsoft Entertainment&lt;/a&gt;
 é uma desenvolvedora de jogos de renome internacional, reconhecida no Brasil e no exterior pelo seu principal jogo, Capoeira Legends: Path to Freedom. O primeiro capítulo, lançado em 2009 e premiado com 4 Prêmios Nave Oi Futuro, gerou grande repercussão na mídia, transformando a empresa em uma das referências do mercado de jogos na América Latina e no pioneirismo de especialização em jogos sobre a Cultura e Folclore brasileiros. Muito tem-se comentado sobre o crescente mercado nacional de jogos, mas até o momento, poucas foram as oportunidades de nós, produtores e desenvolvedores de jogos nacionais, apresentarmos nossos trabalhos. Feiras nacionais são raras e estreitas, e infelizmente, colocam uma competição desleal entre o local e o estrangeiro. Não, não falta-nos qualidade para competir… Mas ainda precisamos resolver pressões culturais e econômicas internas muito poderosas para que o público brasileiro perceba que nossa caminhada ainda não nos permite os saltos mortais dos americanos e japoneses. Mas chegaremos lá, especialmente contando com a união de talentos diversos que acataram o desafio de pensar e produzir jogos no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“A Donsoft Entertainment, não somente apoia incondicionalmente a aposta de sucesso da Joga Brasil como se expressa honrada pelo convite da organização do evento, representada na figura empreendedora de Slotman. Esperamos que o público conheça os desafiantes meandros e obstáculos do que é pensar e produzir jogos, especialmente em um país por vezes avesso à inovação e que historicamente não reconhece seus talentos. Esperamos que o evento, marco no mapa de referência em tecnologia e soluções para o entretenimento eletrônico, seja o primeiro de muitos.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Icon Games por José Lucio “SLotman”&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Icon Games&lt;/a&gt;
 é uma empresa situada no mercado desde 2003, e conta em seu &lt;a href=&quot;http://portfolio.icongames.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;portfólio&lt;/a&gt;
 com jogos como &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/pracer/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Penguin Racer&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/gude.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Bola de Gude&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/detetive.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Detetive Carioca&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/snailracers-pt.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Snail Racers&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/mmax-pt.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Mahjong Max&lt;/a&gt;
 entre muitos outros. A empresa desenvolve para múltiplas plataformas – Windows, Linux, Mac, Web, Mobile – utilizando das mais diversas tecnologias para que os projetos alcancem seu potencial máximo. Como expositor e organizador do evento, eu espero que o Joga Brasil seja o pontapé inicial que faça a indústria de jogos no Brasil decolar: no momento até existe um público consumidor de jogos, mas a maioria esmagadora somente de títulos estrangeiros - boa parte da população sequer sabe que se produz jogos no país, mas temos mais de 90 empresas trabalhando diretamente no setor. Posso inclusive traçar um paralelo de uma indústria semelhante, a de filmes. Até pouco tempo atrás, os filmes brasileiros eram relegados a um segundo plano em comparação aos estrangeiros. Depois de anos de festivais, e incentivos por parte do governo, essa realidade mudou, e os filmes nacionais agora disputam bilheteria com diversas produções internacionais.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Essa é minha expectativa junto ao Joga Brasil: divulgar a produção nacional, compartilhar conhecimento (com as palestras e mesas redondas) e estimular a produção nacional (através de reuniões de negócios) - tudo para que um dia tenhamos o mesmo reconhecimento por parte do público que o mercado de filmes possui.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Riachuelo Games por Antonio Marcelo&lt;/strong&gt;
**
**&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.riachuelogames.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Riachuelo Games&lt;/a&gt;
 atua em diversas áreas ligadas aos jogos. Localizado no Rio de Janeiro, nosso estúdio conta com profissionais de mercado para atender as suas necessidades. Atuamos nas áreas de : Concept Art; Game Design e Produção de Jogos : eletrônicos, dispositivos móveis (Android e IOS), web, advergames, tabuleiro e empresarias. Iniciada em 1998 como uma empresa voltada para wargames de tabuleiro print and play, foi evoluindo com o tempo atuando a partir de 2006 em jogos empresariais e de treinamento, além dos jogos de tabuleiro propriamente ditos. Em 2010 inicia sua entrada no mercado de brinquedos como jogos de tabuleiro e de dispositivos móveis. A Riachuelo hoje conta com parcerias fortes permitindo oferecer a seus clientes serviços na área de ilustração, e-learnig e advergames. Atualmente o estúdio localiza-se no Rio de Janeiro, mas com uma representação em São Paulo com nossos parceiros Cooper Games e Vectoria Studios.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Temos uma expectativa muito grande com relação ao evento, já que o foco são as empresas nacionais, que estão lutando para crescer em nosso nascente mercado nacional. Para a Riachuelo é uma oportunidade única e estaremos apresentando dois lançamentos na Joga Brasil para dispositivos Android e queremos muito estar junto com o público para termos o feedback e conhecer mais as suas expectativas. No evento ainda teremos uma oportunidade de ministrar uma palestra sobre Game Design em dispositivos móveis para o pessoal que pretende entrar neste mercado.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;UniDev por Rogerio Alan&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://unidev.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;UniDev&lt;/a&gt;
 foi idealizada em meados do ano de 2002 por Gilmer Tavares e André Santee. A prioridade do site passou a ser o fornecimento de material voltado ao assunto à todos. Notícias, tutoriais, links, artigos, e toda a informação necessária para pessoas interessadas em começar a desenvolver jogos assim como centralizar a comunidade de programadores e entusiastas na área de jogos no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“E de um tempo para cá, a Unidev vem realizando alguns jogos, e esperamos que o Joga Brasil, seja um dos pontos iniciais para que possamos mostrar publicamente nossos projetos, e que possam conhecer um pouco mais sobre a Unidev.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Zigball</title>
   <link href="//2012/01/05/zigball"/>
   <updated>2012-01-05T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2012/01/05/zigball</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em 2011 a produtora brasileira &lt;a href=&quot;http://www.pankekagames.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Pankeka Games&lt;/a&gt;
 debutou nos iDevices (iPhone, iPod Touch e iPad) com seu game &lt;a href=&quot;http://www.zigball.com/index_pt.html&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Zigball&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zigball é um puzzle simples de entender: o jogador precisa contar, o mais rápido possível, o número de esferas que se movimentam na tela e escolher uma das quatro alternativas apresentadas.&lt;/p&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: center; &quot;&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: center; &quot;&gt; 
Parece fácil? Nem tanto, conforme o jogo avança, mais esferas aparecem para aumentar o desafio. Para ajudar na tarefa, o jogador pode criar traços na tela que dividem as esferas em grupos, facilitando a contagem.
 

 
Quando o jogador atinge um bom recorde, pode mostrar o seu feito ao mundo através do Game Center, Twitter e Facebook.
&lt;strong&gt;Zigball é um jogo gratuíto e pode ser &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/br/app/zigball-br/id456823335?mt=8&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;baixado diretamente na App Store&lt;/a&gt;
.&lt;/strong&gt;
&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>BLLUBY</title>
   <link href="//2011/10/14/blluby"/>
   <updated>2011-10-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/10/14/blluby</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Apesar de ter um gosto eclético para games e navegar bem entre todas as categorias, desde os games mais casuais até os mais hardcore, sempre tive uma predileção por puzzles. E foi por isso que recebi com grata surpresa o game BLLUBY, da brasileira &lt;a href=&quot;http://site.crazyminds.net/&quot;&gt;Crazy Minds&lt;/a&gt;, para iPhone, iPod e iPad.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;blluby&quot;&gt;BLLUBY&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;BLLUBY é um puzzle que traz uma mecânica simples: em um ambiente de formas geométricas básicas, o jogador deve  levar um pequeno cubo azul até um outro cubo, marcado com um alvo na outra extremidade da fase, sendo que não deve passar novamente sobre os mesmo quadrados. Com essa mecânica, que pode ser descrita em poucas linhas, e com a adição de novos elementos, temos um jogo que certamente vai cativar os amantes de puzzles.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/KC0dPi8nhrs &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;A primeira vista a mecânica de BLLUBY lembra a de outro game brasileiro: Fruzzle da Icon Games, entretanto, os desenvolvedores da Crazy Minds foram além e adicionaram novos artifícios ao jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Conforme o jogador vai avançando nas fases, percebe a adição de novas regras, como os quadrados amarelos que obrigam  o jogador a passar duas vezes sobre eles, ou os portais que “tele-transportam” o jogador para outro ponto da fase, entre outras adições.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na parte gráfica o jogo faz bonito, tendo um belo e agradável visual 3D que se encaixa perfeitamente a jogabilidade do puzzle.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;prós&quot;&gt;Prós&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Desafio crescente, são 100 fases no total.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Adição de novas regras e artifícios conforme o jogador evolui.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gráficos e sons sem encaixam bem na jogabilidade.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;contras&quot;&gt;Contras&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Não é possível retornar a fases já completadas (as vezes você quer demonstrar para alguém aquela fase gigante que completou com movimentos geniais!).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Os menus poderiam ser um pouco mais rápidos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Se você gosta de bons games para iOS, então deves conferir BLLUBY. Agora, se você gosta de puzzles e ainda gosta de bons games para iOS, então BLLUBY é, certamente, um “must have”.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;versões&quot;&gt;Versões&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Você pode conferir BLLUBY em duas versões:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Full (US$ 0,99): &lt;a href=&quot;http://site.crazyminds.net/&quot;&gt;http://itunes.apple.com/us/app/blluby-game/id427714117?mt=8&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Lite (free): &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/blluby-lite/id439313037?mt=8&quot;&gt;http://itunes.apple.com/us/app/blluby-lite/id439313037?mt=8&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;promoção&quot;&gt;Promoção&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Serão sorteados, via http://sorteie.me, &lt;strong&gt;5 promocodes&lt;/strong&gt; da versão full de BLLUBY às 18:00 de hoje (14/10/11) entre os leitores que derem RT no nosso tweet sobre BLLUBY: &lt;a href=&quot;http://twitter.com/jogosdaqui&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://twitter.com/jogosdaqui&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Participem!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Mega Drop Chiclets Evolution</title>
   <link href="//2011/09/19/mega-drop-chiclets-evolution"/>
   <updated>2011-09-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/09/19/mega-drop-chiclets-evolution</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Já pensou em enfrentar a Mega Rampa? E que tal fazer isso num game para iPhone, IPad, Android mobile, Android tablets e Facebook?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Essa é a proposta do game Mega Drop Chiclets Evolution da brasileira Ovni Studios em parceria com a McCann e Kraft Foods.
A jogabilidade do game é simples: suba no alto da Mega Rampa, escolha força e direção e realize quantas manobras conseguir até colidir com as caixas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nas versões mobile o jogador pode acessar a rede social do OpenFeint para dividir com os amigos e com a comunidade, suas conquistas e pontuação. Na versão para facebook o jogador pode enviar convites para os amigos e desafiá-los através das mensagens postadas no mural. O jogo conta também com ranking global e ranking entre os próprios amigos.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/25875745 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Conheça mais no &lt;a href=&quot;http://www.ovnistudios.com/chiclets&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;site oficial&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>GameCraft 2011</title>
   <link href="//2011/05/23/gamecraft-2011"/>
   <updated>2011-05-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/05/23/gamecraft-2011</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Nos dias 16 e 17 de junho acontecerá no Rio de Janeiro o GameCraft 2011, evento focado no desenvolvimento de jogos eletrônicos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O GameCraft contará com diversos palestrantes, entre os já confirmados estão:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Carlos Bordeu - Fundador do estúdio chileno ACE Team&lt;br /&gt;* Cristiano Moura - Engenheiro de som e produtor musical&lt;br /&gt;* Fernando Ribeiro - Desenvolvedor dos jogos para iPhone “Shaolin Training” e “Shaolin Brasil”&lt;br /&gt;* Guilherme Xavier - CEO e diretor de arte e design da produtora Donsoft Entertainment&lt;br /&gt;* Antonio Marcelo - Fundador do estúdio Riachuelo Games
Outros palestrantes devem ser confirmados nas próximas semanas.
Além das palestras, no segundo dia de evento acontecerá uma amostra de jogos independentes. Para inscrever seu game entre nesse link &lt;a href=&quot;http://bit.ly/mostragamecraft&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://bit.ly/mostragamecraft&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;As inscrições para participar de todo o evento podem ser feitas por R$ 25 até 1º de junho ou R$ 35 após essa data.
Mais informações na página oficial &lt;a href=&quot;http://devoidgames.com/gamecraft/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://devoidgames.com/gamecraft/&lt;/a&gt;
 ou pelo twitter &lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/gamecraftrio&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;@gamecraftrio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia: Cannon Land</title>
   <link href="//2011/04/27/previa-cannon-land"/>
   <updated>2011-04-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/04/27/previa-cannon-land</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Cannon Land é um arquipélago conquistado por Sir Muzzle, um dos piratas mais malucos a navegar pelos oceanos. Um dia, ele decidiu parar de saquear navios e portos e começou a construir armadilhas incríveis, para proteger os seus tesouros. A lenda diz que ele enloqueceu e morreu Cannon Land, e suas armadilhas continuam funcionando até hoje. Muitos aventureiros tentaram passar pelas engenhocas de Muzzle, mas nenhum conseguiu, e a lenda foi ganhando força dia após dia…
Duzentos anos depois, um menino decide sair para uma aventura! Com sua espada de madeira, e uma roupa de pirata feita pela sua avó, Chunkie está confiante de que conquistar o tesouro de Sir Muzzle e se transformar em um herói!”
&lt;br /&gt;
É nesse mundo peculiar que o game de ação baseado em física, Cannon Land, primeiro projeto da produtora brasileira &lt;a href=&quot;http://www.currantcat.com&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Currant Cat&lt;/a&gt;
, ganha vida.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;No game que está em produção para iPhone e tem previsão de lançamento para meados de junho, o jogador estará na pele do menino Chunkie e deverá guiá-lo pelos canhões, enfretando as armadilhas do arquipélago em busca do tesouro de Sir Muzzle.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pelas screenshots disponibilizadas pela Currant Cat, podemos esperar um game de alta qualidade e com uma direção de arte muito criativa.&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;&lt;br /&gt;

&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
No vídeo abaixo é possível apreciar um pouco do gameplay do game:

&lt;br /&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/QHbaSIW8nlo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
 
Conheça mais do jogo no &lt;a href=&quot;http://www.currantcat.com/cannonland&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;site oficial&lt;/a&gt;
.
&lt;/div&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia: The Fish Dies in the End</title>
   <link href="//2011/04/06/previa-the-fish-dies-in-the-end"/>
   <updated>2011-04-06T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/04/06/previa-the-fish-dies-in-the-end</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um pequeno peixe tentando sobreviver aos perigos do oceano, esse é o mote do game &lt;a href=&quot;http://www.thefishdies.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;The Fish Dies in the End&lt;/a&gt;
 do desenvolvedor independente &lt;span style=&quot;font-family: arial, sans-serif; font-size: 13px; border-collapse: collapse;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://twitter.com/gutenbergn&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Gutenberg Neto&lt;/a&gt;
.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-family: arial, sans-serif; font-size: 13px; border-collapse: collapse;&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;
Segundo Gutenberg o game terá uma jogabilidade simples, integração com o Game Center, inimigos e obstáculos gerados de forma aleatória, garantido um novo desafio a cada jogada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game para iPhone será lançado dia &lt;strong&gt;13 de abril na App Store&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;font face=&quot;arial, sans-serif&quot; size=&quot;3&quot;&gt;&lt;span style=&quot;border-collapse: collapse; font-size: 13px;&quot;&gt;&lt;font face=&quot;Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif&quot; size=&quot;3&quot;&gt;&lt;span style=&quot;border-collapse: separate; font-size: 12px;&quot;&gt;Confira abaixo o trailer do jogo:&lt;/span&gt;&lt;/font&gt;&lt;/span&gt;&lt;/font&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/v11EZviqQbI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia: Legend Alive: rebirth of the angels</title>
   <link href="//2011/03/16/previa-legend-alive-rebirth-of-the-angels"/>
   <updated>2011-03-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/03/16/previa-legend-alive-rebirth-of-the-angels</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um mundo politeísta onde deuses estão em guerra e as batalhas são travadas por guerreiros reencarnados, esse é o plano de fundo do game &lt;a href=&quot;http://www.legend-alive.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Legend Alive: rebirth of the angels&lt;/a&gt;
 que está sendo desenvolvido pela empresa brasileira Dynamic Light de Brasília.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Segundo Aline Nagata, o game começou a ser desenvolvido há cerca de um ano e deverá ser lançado primeiramente para PC, com closed beta programado para agosto. Após o lançamento da versão PC, deverão ser lançadas versões para iPhone e iPad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador poderá escolher entre duas personagens para controlar, sendo uma delas a ninja Naomi. A equipe recebeu apoio de um sensei de ninjutsu para definir roupas e comportamentos da personagem.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atualmente a equipe do game está trabalhando na modelagem dos cenários e desafios que serão encontrados no closed beta para PC.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira o vídeo abaixo mostrando uma batalha entre Naomi e a personagem Golem:&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/_E1VbdnYEck &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Tiago Moraes da Ovni Studios (parte 2)</title>
   <link href="//2011/02/25/entrevista-tiago-moraes-da-ovni-studios-parte-2"/>
   <updated>2011-02-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/02/25/entrevista-tiago-moraes-da-ovni-studios-parte-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Confira a segunda e última parte da entrevista com Tiago Moraes da Ovni Studios.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;sobre-os-jogos-de-vocês-apresente-o-que-vocês-já-fizeram&quot;&gt;Sobre os jogos de vocês, apresente o que vocês já fizeram&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: Trabalhamos com advergames também, mas é mais para que a gente possa sobreviver. Como é serviço, ele só entra em produção quando já tem um negócio fechado com o cliente. Temos uma política de só trabalhar com algo que seja importante para filosofia da empresa, pra gente olhar o nosso portfólio no futuro e ver que teve algo interessante. Foram três serviços: o projeto do Tang, que foi para um evento só, em que exploramos bastante os recursos do Wiimote, com sensor de movimento e tal. Tínhamos interesse em colocá-lo no Nintendo Wii, mas não deu certo por causa de todo esse filtro. Foi rodado em um PC mesmo, mas com controle do Wii com Wii Motion Plus. Depois dele veio o Fiat Uno Race, para iPhone, que é um joguinho bem divertido e completo, embora seja um serviço. Tem integração com rede social, achievements… tem bem cara de produto mesmo. Está disponível de graça na App Store. Aí veio o jogo do Copa Placar, para a Editora Abril, um jogo de futebol pra iPhone, iPad e browsers. É bem divertido também, tem um gameplay diferenciado: não é muito parecido com simulador, tem uma jogabilidade mais arcade. Nós exploramos a interface tanto do iPhone como do iPad para simplificar o gameplay, para que os jogadores conseguissem se divertir mais, em vez de oferecer um gameplay adaptado como em FIFA, Winning Eleven ou Real Soccer. Mesmo os jogadores que jogam FIFA e WE se divertiram mais com esse gameplay diferente do que jogando uma versão adaptada destes dois. Sobre o Dodgeball, é nosso primeiro produto e que tanto nos orgulha. Por mais que nós tenhamos publicado outros aplicativos, é frustrante não ter categoria jogos na App Store do Brasil. Hoje já está disponível em todas as seções de games da App Store no mundo inteiro, mas tivemos de trocar a categoria. No fim, esse jogo foi muito mais um laboratório do que um o projeto que a gente esperasse retorno financeiro&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;tem-mais-novidade-vindo-por-ai&quot;&gt;Tem mais novidade vindo por ai?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: Sim, estamos quase terminando o port dele (Dodgeball) para iPad, o que serviu principalmente para estabelecer contato com as principais publishers, e já estamos desenvolvendo dois outros projetos. É muito difícil apresentar um projeto pronto para o publicador e ele querer publicar, é preciso que eles acompanhem desde o início para fazerem considerações e o jogo esteja adequado - afinal, é o nome deles que está em jogo. O Dodgeball a gente não publicou por nenhum publisher para que a gente sentisse esse mercado do “self-publishing”, e mesmo com muito esforço nós vimos que não é o melhor caminho. Há muita concorrência, então estamos com esses contatos para que os próximos projetos sejam publicados por eles.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;rolou-a-campus-party-recentemente-e-entre-os-gamers-teve-um-pessoal-que-desenvolvia-também-em-uma-das-palestras-foi-dito-tomem-cuidado-que-vocês-vão-enfrentar-muitas-dificuldades-você-tem-uma-dica-para-quem-está-desenvolvendo-jogo-no-brasil&quot;&gt;Rolou a Campus Party recentemente, e entre os gamers, teve um pessoal que desenvolvia também. Em uma das palestras, foi dito: “tomem cuidado que vocês vão enfrentar muitas dificuldades”. Você tem uma dica para quem está desenvolvendo jogo no Brasil?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: É saber o que quer, isso é o principal. Hoje em dia há muitas empresas, muitas vagas, então é preciso saber o caminho que se deseja trilhar para não pegar o caminho errado. Desde a escolha da ferramenta, pensar com carinho em Facebook, iPhone e Android, e finalizar o projeto, que é o que diz muito sobre a empresa. Poucas pessoas conseguem finalizar, por mais que seja um projeto simples. Finalizar ajuda bastante na hora de encontrar emprego ou falar com um publicador.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;mais-algum-recado&quot;&gt;Mais algum recado?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes:  A iniciativa do portal de vocês é interessante, parece que vai ser um canal muito legal dos jogos desenvolvidos aqui no Brasil. Não existe alguém que dê uma atenção especial pros jogos desenvolvidos aqui, que comece essas iniciativas de falar sobre o desenvolvimento nacional. Nós somos carentes de um canal especializado que fale de jogos feitos aqui, e com isso a gente passa a ter um canal para investir, soltar releases e não só olhar para fora. Essa barreira está caindo e a gente precisa desse canal de imprensa especializada, para que consigamos trabalhar com foco no Brasil.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Project Manolo</title>
   <link href="//2011/02/11/project-manolo"/>
   <updated>2011-02-11T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2011/02/11/project-manolo</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;É comum vermos pequenas equipes de desenvolvimento de jogos, principalmente de outros países, criarem protótipos ou conceitos de games e, com isso, buscar a colaboração de outros profissionais, como modeladores 3D, animadores, ilustradores, game designers, e até investidores. Um bom exemplo disso é o game dinamarquês “Limbo”, onde os dois sócios-fundadores da empresa Playdead criaram um video com o conceito do que seria o game e jogaram na internet, logo apareceram diversos colaboradores e alguns publishers interessados no game. O resto da história já conhecemos: &lt;a href=&quot;http://jogos.uol.com.br/xbox360/ultnot/2010/08/20/ult4101u2667.jhtm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Independente, “Limbo” vendeu mais de 300 mil unidades&lt;/a&gt;
.
Foi com essa mesma intenção de conseguir colaboradores e investidores que o desenvolvedor independente Matheus Borges Alves criou o “Project Manolo” um protótipo de game para dispositivos móveis (iOS/Android). No protótipo “Manolo”, livremente inspirado em Super Mario Galaxy, podemos observar todo o potencial do conceito do game rodando nos dispositivos móveis:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/MExCUSD-Vao &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Além do protótipo rodando no iOS e no Android, o protótipo possui alguns desenhos conceituais elaborados por Mauro Salgado, entretanto esses desenhos ainda estão aguardando um modelador para transformá-los para o mundo 3D do “Project Manolo”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ficou interessado em colaborar? Entre em contato com o Matheus Borges Alves pelo e-mail: matheusborges.games@gmail.com.
Quem sabe um dia anunciaremos o lançamento do game nascido deste projeto. É esperar para ver, ou melhor, esperar para jogar!&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Tiago Moraes da Ovni Studios (parte 1)</title>
   <link href="//2011/02/09/entrevista-tiago-moraes-da-ovni-studios-parte-1"/>
   <updated>2011-02-09T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2011/02/09/entrevista-tiago-moraes-da-ovni-studios-parte-1</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Estúdio fundado há pouco mais de um ano, mas já com projetos de empresas como Fiat e editora Abril: esta é a Ovni Studios, sediada em São Paulo. Fomos atrás do cabeça da companhia, Tiago Moraes, para saber mais sobre a indústria e o mercado nacional e internacional, além das perspectivas para o futuro. Na primeira parte, um apanhado sobre o começo dele no desenvolvimento de jogos, a dura realidade do Brasil e até uns pitacos na Gameloft.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fale-um-pouco-de-você-e-do-seu-trabalho-na-ovni&quot;&gt;Fale um pouco de você e do seu trabalho na Ovni&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: Eu sou o Tiago Moraes, trabalho na indústria de jogos aqui do Brasil há mais de 10 anos. A primeira empresa onde eu trabalhei e que mexia com algo relacionado a desenvolvimento foi a Brasoft , que começou como uma distribuidora de jogos de outras empresas do exterior e depois começou a fazer o trabalho de publicação também. No início nós fazíamos mais um trabalho de localização dos jogos (incluindo todos da Lucas Arts). Era uma das principais empresas que mexiam com jogos, não no desenvolvimento, mas com uma representação grande no brasi&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;pra-situar-a-galera-a-brasoft-tinha-alguma-coisa-a-ver-com-as-lojas-brasoftware-que-existiam-nos-shoppings-nos-anos-90&quot;&gt;Pra situar a galera: a Brasoft tinha alguma coisa a ver com as lojas Brasoftware que existiam nos shoppings nos anos 90?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: Não, não é a mesma empresa. A Brasoft realmente fazia o trabalho de distribuição, mas tinha desenvolvimento e nós mexíamos dentro do jogo. Depois passei por outras distribuidoras e publicadoras, e foi quando começou o desenvolvimento mais forte aqui no Brasil, com alguns jogos que representavam algumas marcas, como novelas e coisas do tipo, e foi o começo do advergame também. Depois trabalhei numa empresa chamada Devworks, aí comecei a abrir minhas proprias empresas: fui sócio da Insolita, e depois fui sócio-fundador da Ovni Studios, que foi fundada há aproximadamente um ano.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;muita-gente-daqui-do-brasil-sonha-em-trabalhar-na-indústria-quais-dificuldades-você-enfrentou-falta-gente-para-trabalhar-ou-rola-muita-burocracia&quot;&gt;Muita gente daqui do Brasil sonha em trabalhar na indústria. Quais dificuldades você enfrentou? Falta gente para trabalhar, ou rola muita burocracia…&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: Tudo atrapalha, a gente sempre tem de remar contra a maré aqui no nosso país. O que eu tenho mais dificuldade em todas as empresas por onde eu passei é que a indústria de jogos não paga o que o funcionário merece&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;você-crê-que-agora-que-os-jogos-sociais-e-de-browser-são-mais-acessíveis-esse-pode-ser-o-caminho-pra-indústria-aqui-ser-mais-bem-vista-ou-é-mais-uma-onda-que-vem-e-depois-vai-voltar-tudo-ao-normal&quot;&gt;Você crê que agora que os jogos sociais e de browser são mais acessíveis, esse pode ser o caminho pra indústria aqui ser mais bem vista, ou é mais uma onda que vem e depois vai voltar tudo ao normal?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: Essa é a grande oportunidade que a gente esperava. O filtro de qualificação  para você adquirir os kits e ser desenvolvedor credenciado sempre foi muito grande, aí a Apple Store veio para mudar tudo e quebrar essa barreira. O Facebook também se consolidou como uma plataforma bem viável e que já tem um mercado bem consolidado para quem quiser se aventurar. Esses modelos de negócio nos colocaram de igual pra igual com as empresas lá de fora, então só depende da gente e do nosso talento para criar coisas interessantes e rentáveis.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;vocês-fizeram-jogos-para-ios-apple-estão-trabalhando-com-facebook-também&quot;&gt;Vocês fizeram jogos para iOS (Apple). Estão trabalhando com Facebook também?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: Sim, nosso foco são os jogos casuais independente da plataforma. A gente tem de minimizar nosso esforço para estar em mais plataformas possiveis.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/17389408 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Dodgeball Safari, game para iPod/iPhone &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;ao-mesmo-tempo-que-é-mais-acessível-desenvolver-para-ios-e-facebook-a-concorrência-deve-ser-muito-grande-também-vocês-fazem-um-trabalho-no-marketing-para-encontrar-o-caminho-de-distribuir-o-jogo&quot;&gt;Ao mesmo tempo que é mais acessível desenvolver para iOS e Facebook, a concorrência deve ser muito grande também. Vocês fazem um trabalho no marketing para encontrar o caminho de distribuir o jogo?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: Com esses modelo de distribuição digital, agora você pode fazer sua publicação. Você mesmo cria uma conta nessas lojas digitais e coloca seu jogo lá, com critério bem menor que uma publisher tradicional pede. Como essas lojas não tem muitos critérios, ficaram cheias de jogos. Assim, por mais que não haja publisher, o trabalho dele voltou a ser importante… é preciso desse selo de qualidade do publisher para as pessoas baixarem de olho fechado.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;vocês-já-fizeram-advergames-do-uno-do-tang-e-da-revista-placar-já-pensaram-no-caminho-inverso-de-ir-atrás-e-licenciar-uma-marca-conhecida-e-atingir-uma-audiência-maior&quot;&gt;Vocês já fizeram advergames do Uno, do Tang e da revista Placar. Já pensaram no caminho inverso, de ir atrás e licenciar uma marca conhecida e atingir uma audiência maior?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: Tentamos com algumas marcas bem aceitas no mercado nacional e internacional, mas dificilmente a conta fecha nesse modelo de negócio. Antes, a quantia que estava com o desenvolvedor era bem menor do que geralmente é trabalhado hoje: pela Apple você realmente fica com uma quantia grande de cada cópia vendida, mas no micropagamento se ganha pela quantidade em vez da qualidade, é realmente muito complicado de fazer a conta fechar.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;a-gente-vê-a-gameloft-fazendo-cópia-de-muita-coisa&quot;&gt;A gente vê a Gameloft fazendo cópia de muita coisa…&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: É, a Gameloft é realmente um caso excepcional. Eles realmente copiam todo game design, trocam a skin, vendem milhões e mesmo assim são cópias bem interessantes, são jogos “triple A” de mobile.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;quem-faz-a-coisa-séria-fica-decepcionado-com-isso&quot;&gt;Quem faz a coisa séria fica decepcionado com isso?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Tiago Moraes: Sim, todos os feedbacks que os brasileiros recebem das publicadores internacionais é sempre o mesmo: que o brasileiro quer sempre fazer algo revolucionário, não em complexidade, mas em querer uma mecânica nova, que ninguém viu antes. Mas se pensar como um negócio, às vezes é melhor pegar vários elementos de jogos que fizeram sucesso para ter um retorno mínimo garantido.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Em breve você poderá conferir a segunda parte da entrevista de Tiago Moraes para o jogosdaqui, onde abordamos mais as produções da própria Ovni e os planos futuros deles.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>O gari é o herói</title>
   <link href="//2011/02/07/o-gari-e-o-heroi"/>
   <updated>2011-02-07T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2011/02/07/o-gari-e-o-heroi</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em &lt;a href=&quot;http://doubleleft.com/garbageman/&quot;&gt;Garbageman&lt;/a&gt;, da produtora brasileira &lt;a href=&quot;http://doubleleft.com/&quot;&gt;Doubleleft&lt;/a&gt;, um gari torna-se o herói de um simpático e divertido game para iPod Touch, iPhone e iPad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador, na pele de Garbageman, deve lançar as latas e sacos de lixo para dentro do caminhão de coleta. Além do desafio de acertar as coletas dentro do caminhão, o jogador também precisa cuidar dos obstáculos no caminho, que vão desde simples hidrantes e transeuntes desavisados, até carros na contra-mão.
Para ajudar o jogador existem alguns bônus, como um bullet-time para facilitar a mira e um “Super-Garbageman”, que permite que o gari, munido de uma legítima capa, possa sobrevoar as ruas atrás do precioso lixo.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/18522822 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O game ainda não está disponível na App Store brasileira, mas pode ser encontrado nas demais App Stores por U$ 0,99 tanto na &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/app/garbageman/id413114015?mt=8&amp;amp;ls=1&quot;&gt;versão iPod/iPhone&lt;/a&gt; quanto na &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/app/garbageman-hd/id413305047?mt=8&amp;amp;ls=1&quot;&gt;versão para iPad&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quem diria que coletar lixo seria tão divertido?&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Totem Destroyer para plataformas móveis</title>
   <link href="//2011/01/26/totem-destroyer-para-plataformas-moveis"/>
   <updated>2011-01-26T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2011/01/26/totem-destroyer-para-plataformas-moveis</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A produtora brasileira &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Cats in the Sky&lt;/a&gt; anunciou que seu puzzle baseado em física, Totem Destroyer, será lançado para plataformas móveis, entre as já confirmadas estão: iPhone, iPad e celulares/tablets com o sistema operacional Android.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Totem Destroyer é uma franquia da Cats in the Sky, que atualmente conta com 3 jogos: Totem Destroyer I, Totem Destroyer II e Totem Destroyer Deluxe, nenhum deles para mobile.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No final do ano passado a Cats in The Sky lançou o &lt;a href=&quot;/2010/12/22/totem-destroyer-deluxe&quot;&gt;Totem Destroyer Deluxe&lt;/a&gt; para Mac e Windows.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você ficou curioso sobre as possibilidades de Totem Destroyer para plataformas móveis, confira a &lt;a href=&quot;http://www.catsinthesky.com/games/totem-destroyer-deluxe-demo&quot;&gt;demo online de Totem Destroyer Deluxe&lt;/a&gt;. Pelo estilo do jogo, as telas de toque dos dispositivos móveis devem aumentar ainda mais a diversão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É esperar para ver, ou melhor, esperar para jogar!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Jules: Unboxing the World</title>
   <link href="//2011/01/21/jules-unboxing-the-world"/>
   <updated>2011-01-21T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2011/01/21/jules-unboxing-the-world</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Não se deixe levar pelo nome estranho: Jules: Unboxing the World é mais divertido do que você imagina. O game é para iPad, foi desenvolvido pelo estúdio independente Sulistas, do Rio Grande do Sul, e parece um Super Monkey Ball visto de cima.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O objetivo é simples: levar o bichinho Jules, uma espécie de coelho que carrega uma esfera na cauda, até o final da fase. A jogabilidade é super simples e consiste apenas em mover o iPad para que o mascotinho role pelo cenário.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A física não é tão realista e pode até ser frustrante perder o controle de Jules ao movimentar o iPad mais rapidamente, mas uma atualização melhorou as coisas e deixou o game muito mais divertido. Quer dizer, quem pegou o game antes e não curtiu, pode ir correndo tentar de novo para ter uma grata surpresa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;São mais de 30 estágios urbanos (de casas e seus cômodos até ruas, parques e fábricas), conquistas desbloqueáveis e até quatro modos de jogo secretos que aumentam bastante a vida útil do game. Como &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/jules-unboxing-the-world/id385760703?mt=8&quot;&gt;custa meros US$ 4,99&lt;/a&gt;, não dá para não recomendar Jules: Unboxing the World. De quebra, você ainda dá uma força para o mercado nacional.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/KSfDWmA-mvo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Uma pena mesmo é o &lt;a href=&quot;http://www.julesunboxingtheworld.com/&quot;&gt;site oficial&lt;/a&gt; trazer apenas algumas poucas informações sobre o jogo, sem qualquer referência a quem o produziu ou sobre outros projetos do estúdio. Apareçam, caras, queremos conhecer vocês.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>MemoMax</title>
   <link href="//2011/01/07/memomax"/>
   <updated>2011-01-07T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2011/01/07/memomax</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A produtora iMAX Games lançou seu primeiro game para as plataformas portatéis da Apple.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;MemoMax para iPad é um jogo da memória diferente, onde o jogador precisa encontrar pares iguais de carta, escolhendo uma carta do centro do tabuleiro e outra da “moldura” do tabuleiro. Toda vez que as cartas não são iguais, elas invertem de posição. Essa singela diferença torna o game muito mais dinâmico e desafiador.&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/J5vHqfFMLYc &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O game pode ser jogado de 1 a 4 jogadores e está &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/memomax-hd/id407850268?mt=8&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;disponível na App Store&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Dodgeball Safari</title>
   <link href="//2010/12/27/dodgeball-safari"/>
   <updated>2010-12-27T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2010/12/27/dodgeball-safari</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Ovni Studios, conhecida pelo desenvolvimento de games como &lt;a href=&quot;http://www.ovnistudios.com/colorrace&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Fiat Uno Color Race&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;http://www.ovnistudios.com/placarcup&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Copa Placar&lt;/a&gt;
, tem um ótimo motivo para comemorar nas festas de final de ano, pois acaba de lançar o seu primeiro game próprio, com propriedade intelectual 100% do estúdio. Estamos falando do game &lt;a href=&quot;http://www.ovnistudios.com/dodgeballsafari&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Dodgeball Safari&lt;/a&gt;
 para iPhone e iPod Touch.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dodgeball Safari é um jogo de queimada, onde os jogadores estarão na pele nove diferentes animais de um safari, como o elefante Obina, o leão Kali e a zebra Jovan. Existem cinco modos de jogo: arcade, survival, time trial, target mode e parry mode. Além disso, também possui achievements e uma rede social própria.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para quem gosta de transcender a experiência além da tela do mobile, pode baixar e imprimir os papertoys dos personagens do game.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/17389408 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O game está disponível na &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/app/dodgeball-safari/id410456099?mt=8&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;App Store em versão gratuíta&lt;/a&gt;
, sendo que a versão completa pode ser comprada dentro do game.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Resultado da enquete "Quais games desenvolvidos no Brasil você já jogou?"</title>
   <link href="//2010/12/13/resultado-da-enquete-quais-games-desenvolvidos-no-brasil-voce-ja-jogou"/>
   <updated>2010-12-13T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2010/12/13/resultado-da-enquete-quais-games-desenvolvidos-no-brasil-voce-ja-jogou</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Nós, do jogosdaqui, conhecemos por volta de 200 games produzidos por empresas ou equipes indies brasileiras, mesmo conhecendo tantos games nacionais, sabíamos que existia muito mais por ai. O resultado da enquete ”Quais games desenvolvidos no Brasil você já jogou?” comprovou nosso pensamento, pois ao final da enquete, temos a citação de 53 games diferentes, sendo que alguns ainda eram desconhecidos para nós.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alguns games citados, apesar de serem desenvolvidos no Brasil e por brasileiros, não eram games produzidos por empresas de origem nacional. Esses games foram desconsiderados, por uma simples razão: por serem de empresas estrangeiras e famosas, seus games já ganham atenção suficiente na mídia especializada, tanto nos outros países quanto aqui. Vale salientar que consideramos extremamente válido a vinda de empresas estrangeiras de desenvolvimento de jogos para o Brasil, pois sabemos que a troca de experiência entre essas empresas e as empresas locais, além da troca com os meios acadêmicos, sempre criam uma sinergia que traz benefício ao mercado de games.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;dentre-os-games-mais-citados-estão&quot;&gt;Dentre os games mais citados, estão:&lt;/h3&gt;

&lt;h2 id=&quot;taikodom-da-hoplon-infotainment&quot;&gt;Taikodom da Hoplon Infotainment&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Provavelmente o maior game (em tempo de desenvolvimento e orçamento) já produzido no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;outlive-dacontinuum-entertainment&quot;&gt;Outlive da Continuum Entertainment&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A empresa não existe mais e o game já tem 10 anos, mesmo assim continua vivo na memória dos jogadores brasilieros.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;freekscape-escape-from-hell-da-kidguru-studios&quot;&gt;Freekscape: Escape from Hell da Kidguru Studios&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O primeiro game brasileiro lançado na PSN cativou os jogadores com seu herói carismático e level design inteligente. Se você tem um PSP ou um PS3 (mini) esse é um game obrigatório.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;erinia-da-ignis-games&quot;&gt;Erinia da Ignis Games&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O primeiro MMORPG brasileiro continua vivo graças a comunidade de jogadores que ainda mantém servidores do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;jules-unboxing-the-world-da-sulistas&quot;&gt;Jules: Unboxing the World da Sulistas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com um personagem tão original e extrema qualidade técnica, Jules faz bonito no iPad (deve ganhar uma versão para iPhone).&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;as-empresas-com-mais-jogos-citados-foram&quot;&gt;As empresas com mais jogos citados foram&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/pt/home/&quot;&gt;Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.insolitastudios.com/pt/default.asp&quot;&gt;Insolita Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.jynxplayware.com.br/&quot;&gt;Jynx Playware&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Southlogic&quot;&gt;Southlogic Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.greenlandstudios.com/&quot;&gt;Green Land Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/index-p.htm&quot;&gt;Invent4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.kidgurustudios.com/&quot;&gt;KidGuru Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.webcoregames.com.br/&quot;&gt;Webcore Games&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;abaixo-a-lista-completa-dos-jogos-citados-começando-pelos-mais-votados&quot;&gt;Abaixo a lista completa dos jogos citados, começando pelos mais votados:&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.taikodom.com.br/&quot;&gt;Taikodom da Hoplon Infotainment&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.continuum.com.br/&quot;&gt;Outilive da Continnum Entertainment&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.freekscape.com/&quot;&gt;Freekscape: Escape from Hell da KidGuru Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://erinia.com.br/&quot;&gt;Erinia da Ignis da Games&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.julesunboxingtheworld.com/&quot;&gt;Jules: Ungoxing the World da Sulistas&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.perceptum.com/indexp.htm&quot;&gt;Incidente em Varginha da Perceptum&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Guimo&quot;&gt;Guimo da Southlogic Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.atari.com/games/deer_hunter_tournament&quot;&gt;Deer Hunter Tournament da Southlogic Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.ovnistudios.com/pt/colorrace&quot;&gt;Fiat Uno Color Race da Ovni Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://dueltoys.com/&quot;&gt;Duel Toys 2 de Diefox&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://capoeiralegends.com.br/&quot;&gt;Capoeira Legends da Donsoft Entertainment&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.botzin.net&quot;&gt;Botzin da Green Land Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.cavedays.net/&quot;&gt;Cavedays da Insolita Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/razor2/index-p.htm&quot;&gt;Razor2: Hidden Skies da Invent4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/FutSim&quot;&gt;FutSim da Jynx Playware&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.mylumaki.com/&quot;&gt;Lumaki da KidGuru Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Deer_Hunter_2005&quot;&gt;Deer Hunter 2005 da Southlogic Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.baixaki.com.br/download/tensao-abaixo-de-zero.htm&quot;&gt;Tensão abaixo de zero de André César Medeiros e Glauber Kotaki Rodrigues&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.cartoonnetwork.com/games/generatorrex/abysusarena/&quot;&gt;Generator Rex - Abysus Arena da Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/pt/games/detalhes/index.php?id=36&quot;&gt;Desafio Pequim da Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/pt/games/detalhes/index.php?id=2&quot;&gt;Super Volei Brasil 1 da Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/pt/games/detalhes/index.php?id=1&quot;&gt;Super Volei Brasil 2 da Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.attackpinball.net/&quot;&gt;Undead Attac da Attack Pinball Team&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.brasfoot.com/&quot;&gt;Brasfoot da Brasfoot.com&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://bulletsofarevolver.blogspot.com/&quot;&gt;Balas de um revolver de Diefox&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.domino-box.com/br/&quot;&gt;Domino Box da Domino Box&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.espacoinf.com/hade.html&quot;&gt;Hades 2 da Espaço Informática&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.flickgol.com/&quot;&gt;FlickGol da FingerTips&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.graffitientertainment.com/index.php/games/hightechracing&quot;&gt;HTR : High Tech Racing da Graffiti Entertainment&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Vampiromania&quot;&gt;Vampiromania da Green Land Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/33680/&quot;&gt;Eversion de Guilherme S. Tows&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/fruzzle-pt.htm&quot;&gt;Fruzzle da Icon Games&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.ilhadoempreendedor.com.br/&quot;&gt;Ilha do Empreendedor da Insolita Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.ludopark.com.br/&quot;&gt;Ludo Park da Insolita Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ottomax da Insolita Studios&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/rats/&quot;&gt;Bad Rats - The Rat’s Revenge da Invent4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://maisdiversao.fanta.com.br/figurinhas/#/-jogo&quot;&gt;Fanta Crew da Jynx Playware&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.notdoppler.com/kokimi.php&quot;&gt;Kokimi da Jynx Playware&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Restaurant Manager da Jynx Playware&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.livetouch.com.br/Templates/portfolio_RiR.html&quot;&gt;Run in Rio da Livetouch&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://studiominiboss.blogspot.com/&quot;&gt;Talbot’s Odissey da MiniBoss&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.mothergaia.com.br/portugues/cityrain.php&quot;&gt;City Rain da Mother Gaia Studio&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.musigames.com/imusic-puzzle.html&quot;&gt;iMusic Puzzle da MusiGames&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://sites.google.com/site/nologygames/koko-arena&quot;&gt;Koko Arena da Nology&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.ovnistudios.com/pt/placarcup&quot;&gt;Copa Placar da Ovni Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Deer_Hunter_2004&quot;&gt;Deer Hunter 2004 da Southlogic Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Monica no castelo do Dragão da Tec Toy&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.thevelopers.webs.com/&quot;&gt;Freakin’ Color da The Velopers&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.indiepubgames.com/game/Painting_Rage&quot;&gt;Painting Rage de Vinícius Canaã Medeiros Ruela e Luca Mattos Möller&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.webcore.com.br/portfolio/detalhes.php/surfinia&quot;&gt;Surfini da Webcore&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://lasthopegame.wordpress.com/&quot;&gt;Last Hope da Yellow Jam&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.webcoregames.com.br/case/gamefutebol_redeglobo.html&quot;&gt;Game Futebol da Webcore&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Lemon World de Alonso, Edésio P. Souza e Levi&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Pretendemos realizar um post para a maioria dos jogos citados, de tempos em tempos você poderá conferí-los aqui, no jogosdaqui.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Novo vídeo de Super Roommates</title>
   <link href="//2010/11/29/novo-video-de-super-roommates-2"/>
   <updated>2010-11-29T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2010/11/29/novo-video-de-super-roommates-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A brasileira Behold Studios, conhecida pelo seu RTS para iPhone &lt;a href=&quot;http://goo.gl/TZos1&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;“The Gravedigger”&lt;/a&gt;
, liberou um novo vídeo  sobre seu game para Facebook “Super Roommates”.
No vídeo podemos conferir mais do gameplay do game.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/cf_y9ehjPwI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Em desenvolvimento: Macaco Grande</title>
   <link href="//2010/11/23/em-desenvolvimento-macaco-grande-2"/>
   <updated>2010-11-23T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2010/11/23/em-desenvolvimento-macaco-grande-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um jogo no melhor estilo retro, trazendo de volta a jogabilidade simples e ágil dos primeiros jogos, com personagens, a conquistarem sucesso nos arcades&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É isso que promete o game “Macaco Grande”, que está sendo desenvolvido pela &lt;a href=&quot;http://arcaica-pfp.blogspot.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Arcaica&lt;/a&gt;
 e será publicado pela brasileira &lt;a href=&quot;http://myplaymobile.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;MyPlay Mobile&lt;/a&gt;
 para diversas plataformas: PC, Mac, Web, iPhone, iPod e iPad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os desenvolvedores devem liberar, em breve, um video demonstrando um pouco do jogo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>