<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - infantil</title>
 <link href="//tags/infantil/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/infantil.html"/>
 <updated>2018-12-05T17:52:07-02:00</updated>
 <id>/tag/infantil.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Trilha Ecológica</title>
   <link href="//2018/11/29/trilha-ecologica"/>
   <updated>2018-11-29T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/11/29/trilha-ecologica</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.monsterbed.com.br/games/trilha-ecologica/&quot;&gt;Trilha Ecológica&lt;/a&gt; foi desenvolvido pela MonsterBed em parceria com a Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária (Embrapa), uma instituição pública de pesquisa vinculada ao Ministério da Agricultura.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;público-alvo&quot;&gt;Público alvo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo, que tem como público alvo crianças de 8 a 12 anos, visa ensinar a importância da preservação da natureza. Isso acontece através de uma trilha ecológica da Embrapa, onde o jogador deverá percorrê-la aprendendo a importância de mantê-la limpa e conhecendo as árvores nativas que a compõe.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;É um jogo plataforma 3D com temática educacional, onde o jogador irá escolher entre 2 personagens: Teo ou Neila. Depois, viverá uma grande aventura pela trilha, recolhendo o lixo encontrado e enfrentando inimigos. No fim, terá que enfrentar o temível vilão de lixo para salvar seu amigo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você pode conferir o jogo diretamente do navegador: &lt;a href=&quot;http://pandora.cpamt.embrapa.br/jogo/webgl/simpleIndex.html&quot;&gt;http://pandora.cpamt.embrapa.br/jogo/webgl/simpleIndex.html&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Smart Panda</title>
   <link href="//2005/09/30/smart-panda"/>
   <updated>2005-09-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/30/smart-panda</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Conheça Smart Panda, um jogo diferente de tudo o que você já viu. Controle um simpático urso panda e tente resolver um a um todos os problemas matemáticos que surgem no alto da tela. Fácil? Não…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em Smart Panda, existem diversos inimigos que farão de tudo para atrapalhar você. Caranguejos, escorpiões, gatos, macacos, bolas de praia, corvos e até nuvens carregadas de eletricidade estão à espreita para atrasar o pobre panda. Acabando o tempo (representado por uma barra verde à esquerda da tela, é GAME OVER).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um jogo que mescla a clássica ação de plataformas com raciocínio matemático. Divertido para crianças (e até adultos) e altamente educacional.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Xuxa e os Duendes 2</title>
   <link href="//2005/09/19/xuxa-e-os-duendes-2"/>
   <updated>2005-09-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/19/xuxa-e-os-duendes-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Jogo infantil estilo plataforma, que foi lançado simultaneamente com o filme de mesmo nome, onde a personagem principal é uma apresentadora de grande sucesso no Brasil. O jogador assume o papel de uma fada que enfrenta muitos desafios durante as 10 fases do jogo, que seguem o roteiro original do filme.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>