<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - infantil</title>
 <link href="//tags/infantil/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/infantil.html"/>
 <updated>2025-10-20T09:59:50-03:00</updated>
 <id>/tag/infantil.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Corre, Chico!</title>
   <link href="//2018/12/14/corre-chico"/>
   <updated>2018-12-14T10:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/14/corre-chico</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Na roça ou na cidade, esse jogo vai fazer a cabeça da criançada! Chegou “&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.imaxgames.chicobento&quot;&gt;Corre, Chico!&lt;/a&gt;”, um jogo com a Turma do Chico Bento.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ganhar a corrida contra o Zé Lelé é importante, mas tem um monte de outras coisas que você também não pode vacilar: desviar dos perigos, pegar muitas goiabas, melhorar as habilidades dos animais que te ajudam, tudo isso sempre tomando cuidado com a onça e o Nhô Lau!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas todo esse esforço vale a pena, pois a Rosinha sempre tem um presente para dar ao Chico…Ah!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você também pode cultivar sua própria fazendinha de goiabas e deixar o Chico bastante feliz.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ktZTVnhOQdw &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Fácil de jogar: é só tocar na tela para desviar e pular.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;O jogo e as habilidades dos animais podem ser melhorados através de goiabas e estrelas coletadas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Plantações próprias podem ser cultivadas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Belos gráficos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Desafio e diversão garantida!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogos está dispnível para:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.imaxgames.chicobento&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/corre-chico/id1031978178?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Trilha Ecológica</title>
   <link href="//2018/11/29/trilha-ecologica"/>
   <updated>2018-11-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/11/29/trilha-ecologica</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.monsterbed.com.br/games/trilha-ecologica/&quot;&gt;Trilha Ecológica&lt;/a&gt; foi desenvolvido pela MonsterBed em parceria com a Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária (Embrapa), uma instituição pública de pesquisa vinculada ao Ministério da Agricultura.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;público-alvo&quot;&gt;Público alvo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo, que tem como público alvo crianças de 8 a 12 anos, visa ensinar a importância da preservação da natureza. Isso acontece através de uma trilha ecológica da Embrapa, onde o jogador deverá percorrê-la aprendendo a importância de mantê-la limpa e conhecendo as árvores nativas que a compõe.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;É um jogo plataforma 3D com temática educacional, onde o jogador irá escolher entre 2 personagens: Teo ou Neila. Depois, viverá uma grande aventura pela trilha, recolhendo o lixo encontrado e enfrentando inimigos. No fim, terá que enfrentar o temível vilão de lixo para salvar seu amigo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você pode conferir o jogo diretamente do navegador: &lt;a href=&quot;http://pandora.cpamt.embrapa.br/jogo/webgl/simpleIndex.html&quot;&gt;http://pandora.cpamt.embrapa.br/jogo/webgl/simpleIndex.html&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Calango For Kids</title>
   <link href="//2015/04/10/calango-for-kids"/>
   <updated>2015-04-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/10/calango-for-kids</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Ao ver o game Calango For Kids, da gaúcha Tinfoil Hat Studios, me lembrei do slogan do &lt;a href=&quot;http://www.scicast.com.br/&quot;&gt;SciCast&lt;/a&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Porque a ciência tem que ser divertida&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Pois foi exatamente esse o mote da equipe da Tinfoil ao desenvolver o jogo infantil que ajuda crianças a aprender matemática de forma divertida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A jogabilidade criada, pensando em crianças entre 7 e 10 anos, é bem simples e intuitiva: uma operação matemática aparece na tela do iPad e o jogador precisa estourar os balões com os números que resolverão a equação.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atualmente existem dois tipos de operações disponíveis: adição e multiplicação, sendo que o jogador é apresentado a diversos níveis de dificuldade conforme vai passando de fases. A equipe da Thinfoil intenta adicionar novas operações e até novas disciplinas, como geografia e história, através de in-app purchase.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Calango For Kids é uma saudável opção para divertir seu filho e ainda ajudá-lo a se interessar por matemática no processo.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/95176768 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;sbgames&quot;&gt;SBGames&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Calango for Kids foi &lt;a href=&quot;http://sbgames.org/sbgames2014/festival_de_jogos_finalistas&quot;&gt;finalista SBGames 2014&lt;/a&gt; na categoria Serious Games e está disponível gratuitamente na &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/calango-kids/id875886632?mt=8&quot;&gt;App Store&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Smart Panda</title>
   <link href="//2005/09/30/smart-panda"/>
   <updated>2005-09-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/30/smart-panda</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Conheça Smart Panda, um jogo diferente de tudo o que você já viu. Controle um simpático urso panda e tente resolver um a um todos os problemas matemáticos que surgem no alto da tela. Fácil? Não…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em Smart Panda, existem diversos inimigos que farão de tudo para atrapalhar você. Caranguejos, escorpiões, gatos, macacos, bolas de praia, corvos e até nuvens carregadas de eletricidade estão à espreita para atrasar o pobre panda. Acabando o tempo (representado por uma barra verde à esquerda da tela, é GAME OVER).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um jogo que mescla a clássica ação de plataformas com raciocínio matemático. Divertido para crianças (e até adultos) e altamente educacional.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Xuxa e os Duendes 2</title>
   <link href="//2005/09/19/xuxa-e-os-duendes-2"/>
   <updated>2005-09-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/19/xuxa-e-os-duendes-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Jogo infantil estilo plataforma, que foi lançado simultaneamente com o filme de mesmo nome, onde a personagem principal é uma apresentadora de grande sucesso no Brasil. O jogador assume o papel de uma fada que enfrenta muitos desafios durante as 10 fases do jogo, que seguem o roteiro original do filme.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>