<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - psp</title>
 <link href="//tags/psp/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/psp.html"/>
 <updated>2022-07-09T11:45:56-03:00</updated>
 <id>/tag/psp.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>DASH GAMES</title>
   <link href="//2014/04/28/dash-games"/>
   <updated>2014-04-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/04/28/dash-games</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Associação de Desenvolvedores de Jogos Digitais do Rio Grande do Sul - &lt;strong&gt;ADJOGOSRS&lt;/strong&gt; apresenta, em cooperação com a &lt;strong&gt;BITS 2014&lt;/strong&gt;, o &lt;strong&gt;DASH GAMES&lt;/strong&gt;, evento que será realizado de 13 a 15 de maio de 2014, durante a feira de Tecnologia da Informação e da Comunicação, no Centro de Eventos &lt;strong&gt;FIERGS&lt;/strong&gt;, em Porto Alegre (RS). Será o primeiro evento internacional – com convidados dos Estados Unidos, Finlândia, Chile e Argentina - voltado exclusivamente para a indústria de jogos Latino-Americana, e propõe o compartilhamento de informações sobre produção e mercado, para ampliar o conhecimento técnico entre estudantes, profissionais e desenvolvedoras.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para Carlos Idiart, Presidente da ADJOGOSRS, o DASH GAMES criará novas oportunidades de negócios, incentivando o crescimento da indústria no RS. “Esse evento será um marco para o mercado do RS, pois a partir dele estaremos no mapa mundial de desenvolvedores de games. Já estamos sendo reconhecidos por varias empresas e investidores internacionais como possíveis parceiros e o DASH fortalecerá muito nosso ecossistema de produção”, afirma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&amp;gt; Mike Foster, Gerente da Sony, estará no evento para falar sobre o programa de incubação para desenvolvedores de games&lt;/strong&gt;
Desenvolvedores de games de todo o Brasil estão ajudando a criar novos jogos para o Playstation por meio do Programa de Desenvolvimento de Incubação, da Sony Computer Entertainment.  “Devido ao tamanho do país é onde temos mais sucesso em encontrar desenvolvedores interessados no programa. Atualmente, temos 35 colaboradores no Brasil e vários com os quais estou falando. Eles vêm de todas as regiões do país, incluindo Manaus, São Paulo, Rio e Porto Alegre, para citar alguns”, afirma Mike Foster, Gerente de Contas para América Latina da Sony Computer Entertainment America.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mike é um dos palestrantes do DASH GAMES, evento da Associação de Desenvolvedores de Jogos Digitais do Rio Grande do Sul - ADJOGOSRS, em cooperação com a BITS 2014, que será realizado de 13 a 15 de maio, durante a feira de Tecnologia da Informação e da Comunicação, no Centro de Eventos FIERGS, em Porto Alegre. Ele virá apresentar detalhes do programa e formas de participação, no dia 15 de maio, às 18h10.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O representante da Sony conta que muitos dos desenvolvedores cresceram jogando PlayStation e agora tem a oportunidade de ajudar na criação dos games. Dois jogos produzidos no Brasil já foram lançados no mercado “Freekscape : Escape from Hell”, um jogo de PSP Mini desenvolvedor Kidguru e o “Streetkix : Freestyle”, um jogo de PSP de desenvolvedor Ilusis, e novos jogos devem ser lançados esse ano. Mike destaca ainda algumas qualidades dos desenvolvedores brasileiros “Sua paixão e criatividade vão ajudar a colocar o Brasil no mapa do mundo como uma comunidade forte de desenvolvimento de games”, afirma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&amp;gt; Palestras&lt;/strong&gt;
&lt;strong&gt;13 de maio&lt;/strong&gt;
14h20 - Martina Santoro - Sócio-fundadora da OKAM Studio - Argentina
15h20 - Victor Hugo Queiroz - Modelador 3D - Brasil
15h55 - Edh Muller – Pré Lançamento Tormenta – Brasil
17h10 - Marco Galvão - Programador Joy Masher – Brasil
18h10 - Peter Vesterbacka - Vice-Presidente e Diretor de Marketing da Rovio Mobile. Criador do Angry Birds – Finlândia&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;14 de maio&lt;/strong&gt;
14h20 - Agustín Cordes - Fundador do Senscape – Argentina
15h20 - Tiago Hoisel – Ilustrador – Brasil
17h10 - Mario Wynands – Diretor PIK POK – Nova Zelândia
18h10 - Steven Escalante - Fundador e  Gerente Geral da Versus Evil – Estados Unidos&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;15 de maio&lt;/strong&gt;
14h20 - Sebastian Álvaro Gonzalez - Produtor – ACE Equipe Software – Chile
15h20 - Christopher Kastensmidt - Game Designer Ubisoft – Estados Unidos
16h10 - Palestra de Luiz Ojima Sakuda – Pesquisa da indústria de games no Brasil
17h10 – Team1CDD – Distorções: Um game brasileiro em 3D – Brasil
18h10 - Mike Foster - Gerente de Contas América Latina da Sony Computer Entertainment  America LLC – Estados Unidos&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&amp;gt; As inscrições para o evento custam R$ 100,00 para empresas associadas à ADJOGOSRS e R$ 150,00 para o público em geral.&lt;/strong&gt;
&lt;strong&gt;Inscrições: &lt;a href=&quot;http://www.bitsouthamerica.com.br/eventos.php&quot; target=&quot;_self&quot;&gt;www.bitsouthamerica.com.br/eventos.php&lt;/a&gt;
&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt;&amp;gt; (press-release)&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Resultado da enquete "Quais games desenvolvidos no Brasil você já jogou?"</title>
   <link href="//2010/12/13/resultado-da-enquete-quais-games-desenvolvidos-no-brasil-voce-ja-jogou"/>
   <updated>2010-12-13T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2010/12/13/resultado-da-enquete-quais-games-desenvolvidos-no-brasil-voce-ja-jogou</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Nós, do jogosdaqui, conhecemos por volta de 200 games produzidos por empresas ou equipes indies brasileiras, mesmo conhecendo tantos games nacionais, sabíamos que existia muito mais por ai. O resultado da enquete ”Quais games desenvolvidos no Brasil você já jogou?” comprovou nosso pensamento, pois ao final da enquete, temos a citação de 53 games diferentes, sendo que alguns ainda eram desconhecidos para nós.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alguns games citados, apesar de serem desenvolvidos no Brasil e por brasileiros, não eram games produzidos por empresas de origem nacional. Esses games foram desconsiderados, por uma simples razão: por serem de empresas estrangeiras e famosas, seus games já ganham atenção suficiente na mídia especializada, tanto nos outros países quanto aqui. Vale salientar que consideramos extremamente válido a vinda de empresas estrangeiras de desenvolvimento de jogos para o Brasil, pois sabemos que a troca de experiência entre essas empresas e as empresas locais, além da troca com os meios acadêmicos, sempre criam uma sinergia que traz benefício ao mercado de games.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;dentre-os-games-mais-citados-estão&quot;&gt;Dentre os games mais citados, estão:&lt;/h3&gt;

&lt;h2 id=&quot;taikodom-da-hoplon-infotainment&quot;&gt;Taikodom da Hoplon Infotainment&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Provavelmente o maior game (em tempo de desenvolvimento e orçamento) já produzido no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;outlive-dacontinuum-entertainment&quot;&gt;Outlive da Continuum Entertainment&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A empresa não existe mais e o game já tem 10 anos, mesmo assim continua vivo na memória dos jogadores brasilieros.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;freekscape-escape-from-hell-da-kidguru-studios&quot;&gt;Freekscape: Escape from Hell da Kidguru Studios&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O primeiro game brasileiro lançado na PSN cativou os jogadores com seu herói carismático e level design inteligente. Se você tem um PSP ou um PS3 (mini) esse é um game obrigatório.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;erinia-da-ignis-games&quot;&gt;Erinia da Ignis Games&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O primeiro MMORPG brasileiro continua vivo graças a comunidade de jogadores que ainda mantém servidores do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;jules-unboxing-the-world-da-sulistas&quot;&gt;Jules: Unboxing the World da Sulistas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com um personagem tão original e extrema qualidade técnica, Jules faz bonito no iPad (deve ganhar uma versão para iPhone).&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;as-empresas-com-mais-jogos-citados-foram&quot;&gt;As empresas com mais jogos citados foram&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/pt/home/&quot;&gt;Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.insolitastudios.com/pt/default.asp&quot;&gt;Insolita Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.jynxplayware.com.br/&quot;&gt;Jynx Playware&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Southlogic&quot;&gt;Southlogic Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.greenlandstudios.com/&quot;&gt;Green Land Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/index-p.htm&quot;&gt;Invent4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.kidgurustudios.com/&quot;&gt;KidGuru Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.webcoregames.com.br/&quot;&gt;Webcore Games&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;abaixo-a-lista-completa-dos-jogos-citados-começando-pelos-mais-votados&quot;&gt;Abaixo a lista completa dos jogos citados, começando pelos mais votados:&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.taikodom.com.br/&quot;&gt;Taikodom da Hoplon Infotainment&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.continuum.com.br/&quot;&gt;Outilive da Continnum Entertainment&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.freekscape.com/&quot;&gt;Freekscape: Escape from Hell da KidGuru Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://erinia.com.br/&quot;&gt;Erinia da Ignis da Games&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.julesunboxingtheworld.com/&quot;&gt;Jules: Ungoxing the World da Sulistas&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.perceptum.com/indexp.htm&quot;&gt;Incidente em Varginha da Perceptum&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Guimo&quot;&gt;Guimo da Southlogic Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.atari.com/games/deer_hunter_tournament&quot;&gt;Deer Hunter Tournament da Southlogic Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.ovnistudios.com/pt/colorrace&quot;&gt;Fiat Uno Color Race da Ovni Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://dueltoys.com/&quot;&gt;Duel Toys 2 de Diefox&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://capoeiralegends.com.br/&quot;&gt;Capoeira Legends da Donsoft Entertainment&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.botzin.net&quot;&gt;Botzin da Green Land Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.cavedays.net/&quot;&gt;Cavedays da Insolita Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/razor2/index-p.htm&quot;&gt;Razor2: Hidden Skies da Invent4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/FutSim&quot;&gt;FutSim da Jynx Playware&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.mylumaki.com/&quot;&gt;Lumaki da KidGuru Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Deer_Hunter_2005&quot;&gt;Deer Hunter 2005 da Southlogic Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.baixaki.com.br/download/tensao-abaixo-de-zero.htm&quot;&gt;Tensão abaixo de zero de André César Medeiros e Glauber Kotaki Rodrigues&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.cartoonnetwork.com/games/generatorrex/abysusarena/&quot;&gt;Generator Rex - Abysus Arena da Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/pt/games/detalhes/index.php?id=36&quot;&gt;Desafio Pequim da Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/pt/games/detalhes/index.php?id=2&quot;&gt;Super Volei Brasil 1 da Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/pt/games/detalhes/index.php?id=1&quot;&gt;Super Volei Brasil 2 da Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.attackpinball.net/&quot;&gt;Undead Attac da Attack Pinball Team&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.brasfoot.com/&quot;&gt;Brasfoot da Brasfoot.com&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://bulletsofarevolver.blogspot.com/&quot;&gt;Balas de um revolver de Diefox&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.domino-box.com/br/&quot;&gt;Domino Box da Domino Box&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.espacoinf.com/hade.html&quot;&gt;Hades 2 da Espaço Informática&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.flickgol.com/&quot;&gt;FlickGol da FingerTips&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.graffitientertainment.com/index.php/games/hightechracing&quot;&gt;HTR : High Tech Racing da Graffiti Entertainment&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Vampiromania&quot;&gt;Vampiromania da Green Land Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/33680/&quot;&gt;Eversion de Guilherme S. Tows&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/fruzzle-pt.htm&quot;&gt;Fruzzle da Icon Games&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.ilhadoempreendedor.com.br/&quot;&gt;Ilha do Empreendedor da Insolita Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.ludopark.com.br/&quot;&gt;Ludo Park da Insolita Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ottomax da Insolita Studios&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/rats/&quot;&gt;Bad Rats - The Rat’s Revenge da Invent4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://maisdiversao.fanta.com.br/figurinhas/#/-jogo&quot;&gt;Fanta Crew da Jynx Playware&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.notdoppler.com/kokimi.php&quot;&gt;Kokimi da Jynx Playware&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Restaurant Manager da Jynx Playware&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.livetouch.com.br/Templates/portfolio_RiR.html&quot;&gt;Run in Rio da Livetouch&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://studiominiboss.blogspot.com/&quot;&gt;Talbot’s Odissey da MiniBoss&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.mothergaia.com.br/portugues/cityrain.php&quot;&gt;City Rain da Mother Gaia Studio&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.musigames.com/imusic-puzzle.html&quot;&gt;iMusic Puzzle da MusiGames&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://sites.google.com/site/nologygames/koko-arena&quot;&gt;Koko Arena da Nology&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.ovnistudios.com/pt/placarcup&quot;&gt;Copa Placar da Ovni Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Deer_Hunter_2004&quot;&gt;Deer Hunter 2004 da Southlogic Studios&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Monica no castelo do Dragão da Tec Toy&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.thevelopers.webs.com/&quot;&gt;Freakin’ Color da The Velopers&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.indiepubgames.com/game/Painting_Rage&quot;&gt;Painting Rage de Vinícius Canaã Medeiros Ruela e Luca Mattos Möller&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.webcore.com.br/portfolio/detalhes.php/surfinia&quot;&gt;Surfini da Webcore&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://lasthopegame.wordpress.com/&quot;&gt;Last Hope da Yellow Jam&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.webcoregames.com.br/case/gamefutebol_redeglobo.html&quot;&gt;Game Futebol da Webcore&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Lemon World de Alonso, Edésio P. Souza e Levi&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Pretendemos realizar um post para a maioria dos jogos citados, de tempos em tempos você poderá conferí-los aqui, no jogosdaqui.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Lançamento mundial do jogo Xiaolin Showdown</title>
   <link href="//2006/11/24/lancamento-mundial-do-jogo-xiaolin-showdown"/>
   <updated>2006-11-24T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2006/11/24/lancamento-mundial-do-jogo-xiaolin-showdown</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Lançamento mundial do jogo Xiaolin Showdown com participação da Southlogic Studios no dia 24 de novembro de 2006.&lt;br /&gt; &lt;br /&gt;O lançamento mundial do jogo “Xiaolin Showdown”, para as plataformas: PS2, DS, PSP e XBOX. O jogo é baseado no desenho animado da Warner Bros, que aqui no Brasil se chama Duelo Xiaolin. O desenho passa no canal do Cartoon Network, SBT e na Warner Channel nos EUA. A empresa gaucha Southlogic Studios, foi a responsável pela versão XBox do jogo. O desenvolvimento foi da BottleRocket e a distribuição da Konami.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;O jogo:&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;O jogador guia um monge do kung fu e três guerreiros especialistas em artes marciais, em uma missão para encontrar e proteger os Shen-Gong-Wu, objetos místicos que dão superpoderes ao seu proprietário. Os vilões da parada são liderados Jack Spicer, que tem ao seu lado um exército de robôs e uma bruxa chamada Wuya.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;No título, você controla um dos quatro guerreiros em uma enorme arena, com a possibilidade de atacar, se proteger, pular ou ativar um dos poderes Shen-Gong-Wu. Estes últimos, porém, têm um custo, cobrado em Chi, energia que é deixada pelos inimigos assim que eles são derrotados. Ou seja, você precisa lutar muito para obter a energia necessária para os ataques especiais.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Após algum tempo na arena, em certas ocasiões, você tem que jogar um minigame que lembra um pouco a brincadeira de “esconde-esconde”. Nesta situação, é necessário perseguir os outros adversários e tocá-los, dentro do limite de tempo estabelecido pelo game.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Southlogic, Scooby-Doo! Who&#39;s Watching Who?</title>
   <link href="//2006/10/17/southlogic-scooby-doo-whos-watching-who"/>
   <updated>2006-10-17T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/10/17/southlogic-scooby-doo-whos-watching-who</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Southlogic Studios anunciou o lançamento mundial do jogo Scooby-Doo! Who’s Watching Who? para a plataforma PSP (PlayStation Portable). O game, publicado pela THQ e licenciado pela gigante de entretenimento mundial Warner Bros Interactive Entertainment, está disponível para venda nos Estados Unidos. O desenvolvimento do game foi feito pela Savage Entertainment com participação da Southlogic Studios, empresa gaucha localizada em Porto Alegre/RS, na criação da arte.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Scooby-Doo! Who’s Watching Who? resgata o charme de um dos mais populares personagens dos desenhos animados, que já encantou várias gerações.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Mais uma vez Scooby e sua turma estão de volta, dessa vez para provar em um reality show quem é a melhor equipe de caça-fantasmas.&lt;br /&gt;Para competir com a equipe da Mystery S.A está a equipe Ghost Scene Investigators, que pretende provar que seus meios são os mais eficazes para concluir trabalhos sobrenaturais. Dessa forma quem tiver o melhor desempenho vence a competição. A bordo da Máquina dos Mistérios nossos personagens terão de viajar por diversos lugares diferentes em buscas de lendas e histórias sobre qualquer tipo de assombração e tentar desmascarar os trambiqueiros.&lt;br /&gt;A novidade fica por conta das vozes que serão dubladas pelos atores do desenho animado, para envolver ainda mais o jogador no clima dramático e irônico da série. O jogo promete ainda diversos enigmas e quebra-cabeças.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>