<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - runner</title>
 <link href="//tags/runner/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/runner.html"/>
 <updated>2025-11-07T07:10:19-03:00</updated>
 <id>/tag/runner.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Corre, Chico!</title>
   <link href="//2018/12/14/corre-chico"/>
   <updated>2018-12-14T10:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/14/corre-chico</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Na roça ou na cidade, esse jogo vai fazer a cabeça da criançada! Chegou “&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.imaxgames.chicobento&quot;&gt;Corre, Chico!&lt;/a&gt;”, um jogo com a Turma do Chico Bento.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ganhar a corrida contra o Zé Lelé é importante, mas tem um monte de outras coisas que você também não pode vacilar: desviar dos perigos, pegar muitas goiabas, melhorar as habilidades dos animais que te ajudam, tudo isso sempre tomando cuidado com a onça e o Nhô Lau!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas todo esse esforço vale a pena, pois a Rosinha sempre tem um presente para dar ao Chico…Ah!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você também pode cultivar sua própria fazendinha de goiabas e deixar o Chico bastante feliz.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ktZTVnhOQdw &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Fácil de jogar: é só tocar na tela para desviar e pular.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;O jogo e as habilidades dos animais podem ser melhorados através de goiabas e estrelas coletadas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Plantações próprias podem ser cultivadas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Belos gráficos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Desafio e diversão garantida!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogos está dispnível para:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.imaxgames.chicobento&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/corre-chico/id1031978178?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Uga Buga: Dino Rush</title>
   <link href="//2018/12/08/uga-buga-dino-rush"/>
   <updated>2018-12-08T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/08/uga-buga-dino-rush</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O Sr. Uga e a Sra. Buga precisam correr para encarar os perigos da Era das Cavernas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com uma jogabilidade simples, gráficos 3D super coloridos e muitas surpresas para agradar jogadores de todas as idades. 
Quanto mais você joga, mais a chance de ganhar dinossauros para sua coleção!
Nesse runner, você precisa ser rápido e ter ótimos reflexos para coletar ouro enquanto foge de um dinossauro que está sempre na sua cola. 
Salte e desvie dos obstáculos pré-históricos como um verdadeiro cave man, ganhe moedas e obtenha poderes especiais que deixarão a fuga ainda mais emocionante!&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/HlYOOs8JXSw &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Encontre Dinossauros nos ovos e complete sua coleção!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Efeito “Bullet Time” e Super Velocidade!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sorteio de Power-Ups com roleta dentro do jogo!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vôo emocionante com um Pterodáctilo!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambientes variados, como Floresta Tropical, Canyon Desértico e Planícies!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gráficos em HD com suporte a Retina Display!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Obstáculos animados como Plantas Carnívoras, e Lagartos !&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Desvie dos Estegossauros que correm em sua direção!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Faça upgrade de powerups com moedas de jogo!&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ajustes de qualidade para funcionar em celulares mais lentos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Uga Bug: Dino rush está disponível para:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=br.com.imaxgames.ugagames.dinorush&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/uga-buga-dino-rush/id716628340?mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Um jogo 100% brasileiro que vai agradar toda a família com certeza!&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Isolados – a Fuga</title>
   <link href="//2018/12/06/isolados-a-fuga"/>
   <updated>2018-12-06T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/06/isolados-a-fuga</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.monsterbed.com.br/games/isolados-a-fuga/&quot;&gt;Isolados – a Fuga&lt;/a&gt; é um jogo produzido pela MonsterBed para a Media Bridge, uma das maiores produtoras multiplataforma do Brasil, com o objetivo de ajudar na divulgação do filme Isolados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O projeto trata-se de um jogo digital no melhor estilo runner no qual o jogador tem como objetivo percorrer a maior área possível sem esbarrar em obstáculos e morrer. O game pode ser jogado com os dois personagens principais do filme, Lauro e Renata.  &lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O cenário da aventura é a floresta e os obstáculos são pedras e árvores. A velocidade aumenta conforme o trecho percorrido, aumentando assim a dificuldade. Ao longo do trajeto são oferecidos power ups de ajuda como invencibilidade e relatórios. Além disso, durante o caminho são encontradas pilhas, que se não forem coletadas, deixam com que a lanterna dos jogadores se apague. Lauro e Renato precisam coletar os Relatórios do Dr. Lauro que, acumulados, possibilitam a troca dos mesmos por diversos power ups, aumentando assim a vantagem do jogador em sua próxima partida.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Isolados – a Fuga foi publicado para Facebook, Android e iOS. Atualmente o jogo pode ser jogado no Facebook em qualquer navegador menos no Google Chrome.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Michel Teló no Mundo</title>
   <link href="//2013/04/18/michel-telo-no-mundo"/>
   <updated>2013-04-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/04/18/michel-telo-no-mundo</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/doubleleft&quot;&gt;Doubleleft&lt;/a&gt;, desenvolvedora paulista conhecida pelos games &lt;a href=&quot;http://doubleleft.com/garbageman/&quot;&gt;Garbageman&lt;/a&gt; &lt;a href=&quot;http://bbdreamland.com/&quot;&gt;Bob Burnquist’s Dreamland&lt;/a&gt;, tem mais um game fazendo sucesso: &lt;a href=&quot;http://playmicheltelo.com/&quot;&gt;Michel Teló no Mundo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No estilo endless running, o jogador controla um Michel Teló com um visual bem cartoon que tem que correr e conquistar fãs em diversos lugares famosos, como o Rio de Janeiro, Paris e Nova York.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/52712339 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;h2 id=&quot;o-jogo-está-disponível-para-as-plataformas&quot;&gt;O jogo está disponível para as plataformas&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/app/michel-telo-no-mundo/id592034934?ls=1&amp;amp;mt=8&quot;&gt;iOS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.doubleleft.teloworld&quot;&gt;Android&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Crystal Catcher</title>
   <link href="//2012/10/30/crystal-catcher"/>
   <updated>2012-10-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2012/10/30/crystal-catcher</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Um runner com uma pitada de puzzle! Essa é a melhor maneira para descrever &lt;a href=&quot;http://site.crazyminds.net/p/crystal-catcher.html&quot;&gt;Crystal Catcher&lt;/a&gt;, para iPhone e iPad, o último game da desenvolvedora brasileira &lt;a href=&quot;http://site.crazyminds.net&quot;&gt;Crazy Minds Game Studio&lt;/a&gt;, que já esteve no jogosdaqui com o puzzle BLLUBY.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em Crystal Catcher o jogador entra na pele… ou melhor, na lata de um robô que precisa conseguir combustível para a sua nave. O combustível da nave? Os cristais espalhados pelo caminho do robô-bola-usain-bolt.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;crystal-catcher-e-seus-robôs&quot;&gt;Crystal Catcher e seus robôs&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O que diferencia esse game da Crazy Minds dos runners convencionais é a possibilidade que o jogador tem de transformar o robô em 5 diferentes formas:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Iron: utilize contra paredes de tijolos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Fire: invencível contra parades de gelo&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Bubble: flutua em buracos e ventiladores&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Basketball: pula sobre obstáculos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Tennis: passa por baixo ou no meio de obstáculos&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Utilizando a combinação dessas 5 formas o jogador precisa enfrentar os desafios pelo caminho e pensar rápido para utilizar a forma mais adequada para cada situação.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Coordenação, para se mover para uma das 3 posições possíveis, e pensamento rápido, para escolher o a forma correta, são os segredos para avançar no game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;power-ups&quot;&gt;Power-ups&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Durante o percurso poderão ser coletados alguns power-ups, como: multiplicador de cristais, um imã, um fantasma que permite invencibilidade e um jato, o mais legal deles, que faz o robô voar e coletar os cristais que estão no ar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você desejar power-ups ainda mais powers ;), poderá comprar as melhorias na loja utilizando os cristais que você coletou durante as partidas. Também é possível comprar cristais via in-app purchase.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além disso o game apresenta diversos leaderboards no Game Center, assim você pode desafiar os seus amigos e ainda possui 31 achievements a serem desbloqueados.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;conclusão&quot;&gt;Conclusão&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com belos gráficos 3D e uma boa sonorização, Crystal Catcher é uma alternativa para quem curte um runner mais cerebral e desafiante&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-crystal-catcher&quot;&gt;Trailer de Crystal Catcher&lt;/h2&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/mA3bJ6Fu48U &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/us/app/crystal-catcher/id543078952?l=pt&amp;amp;ls=1&amp;amp;mt=8&quot;&gt;O game está disponível gratuitamente na App Store. Está esperando o que para colocar o robô para correr?&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>O gari é o herói</title>
   <link href="//2011/02/07/o-gari-e-o-heroi"/>
   <updated>2011-02-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2011/02/07/o-gari-e-o-heroi</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em &lt;a href=&quot;http://doubleleft.com/garbageman/&quot;&gt;Garbageman&lt;/a&gt;, da produtora brasileira &lt;a href=&quot;http://doubleleft.com/&quot;&gt;Doubleleft&lt;/a&gt;, um gari torna-se o herói de um simpático e divertido game para iPod Touch, iPhone e iPad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador, na pele de Garbageman, deve lançar as latas e sacos de lixo para dentro do caminhão de coleta. Além do desafio de acertar as coletas dentro do caminhão, o jogador também precisa cuidar dos obstáculos no caminho, que vão desde simples hidrantes e transeuntes desavisados, até carros na contra-mão.
Para ajudar o jogador existem alguns bônus, como um bullet-time para facilitar a mira e um “Super-Garbageman”, que permite que o gari, munido de uma legítima capa, possa sobrevoar as ruas atrás do precioso lixo.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/18522822 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O game ainda não está disponível na App Store brasileira, mas pode ser encontrado nas demais App Stores por U$ 0,99 tanto na &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/app/garbageman/id413114015?mt=8&amp;amp;ls=1&quot;&gt;versão iPod/iPhone&lt;/a&gt; quanto na &lt;a href=&quot;http://itunes.apple.com/app/garbageman-hd/id413305047?mt=8&amp;amp;ls=1&quot;&gt;versão para iPad&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quem diria que coletar lixo seria tão divertido?&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>