<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - runner</title>
 <link href="//tags/runner/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/runner.html"/>
 <updated>2018-12-06T08:47:50-02:00</updated>
 <id>/tag/runner.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Isolados – a Fuga</title>
   <link href="//2018/12/06/isolados-a-fuga"/>
   <updated>2018-12-06T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/06/isolados-a-fuga</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.monsterbed.com.br/games/isolados-a-fuga/&quot;&gt;Isolados – a Fuga&lt;/a&gt; é um jogo produzido pela MonsterBed para a Media Bridge, uma das maiores produtoras multiplataforma do Brasil, com o objetivo de ajudar na divulgação do filme Isolados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O projeto trata-se de um jogo digital no melhor estilo runner no qual o jogador tem como objetivo percorrer a maior área possível sem esbarrar em obstáculos e morrer. O game pode ser jogado com os dois personagens principais do filme, Lauro e Renata.  &lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O cenário da aventura é a floresta e os obstáculos são pedras e árvores. A velocidade aumenta conforme o trecho percorrido, aumentando assim a dificuldade. Ao longo do trajeto são oferecidos power ups de ajuda como invencibilidade e relatórios. Além disso, durante o caminho são encontradas pilhas, que se não forem coletadas, deixam com que a lanterna dos jogadores se apague. Lauro e Renato precisam coletar os Relatórios do Dr. Lauro que, acumulados, possibilitam a troca dos mesmos por diversos power ups, aumentando assim a vantagem do jogador em sua próxima partida.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Isolados – a Fuga foi publicado para Facebook, Android e iOS. Atualmente o jogo pode ser jogado no Facebook em qualquer navegador menos no Google Chrome.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>