<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - fps</title>
 <link href="//tags/fps/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/fps.html"/>
 <updated>2025-10-20T09:59:50-03:00</updated>
 <id>/tag/fps.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Vitrum</title>
   <link href="//2025/10/20/vitrum"/>
   <updated>2025-10-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/20/vitrum</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Vitrum&lt;/em&gt; é um puzzle-plataforma em primeira pessoa que mistura física, energia e um toque de ficção científica.&lt;br /&gt;
Desenvolvido pela &lt;strong&gt;9heads Game Studios&lt;/strong&gt;, o jogo coloca você no controle de um androide capaz de absorver energia de cristais coloridos para liberar poderes impressionantes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;cristais-poderes-e-gravidade-invertida&quot;&gt;Cristais, poderes e gravidade invertida&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cada cor de cristal representa um tipo de energia diferente.&lt;br /&gt;
Alguns concedem habilidades, outros podem ser fatais — e o segredo é aprender a usá-los da forma certa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre os poderes disponíveis estão &lt;strong&gt;super pulos&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;criação de plataformas&lt;/strong&gt; e o destaque: &lt;strong&gt;inversão de gravidade&lt;/strong&gt;. Isso mesmo — o jogador pode desafiar as leis da física e caminhar de cabeça pra baixo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-laboratório-cheio-de-desafios&quot;&gt;Um laboratório cheio de desafios&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo se passa em um laboratório no deserto, repleto de salas com puzzles baseados em física e lógica.&lt;br /&gt;
São &lt;strong&gt;mais de 45 fases&lt;/strong&gt;, além de um &lt;strong&gt;editor de níveis&lt;/strong&gt; que permite criar e compartilhar seus próprios estágios com a comunidade.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/lAiM2DsvLtI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Outros destaques incluem:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;🧩 &lt;strong&gt;Combinação de poderes&lt;/strong&gt; para resolver puzzles complexos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🧠 &lt;strong&gt;Fases Insanas&lt;/strong&gt; desbloqueáveis ao coletar fragmentos de cristal.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🧍 &lt;strong&gt;Jogabilidade 3D fluida&lt;/strong&gt;, lembrando clássicos como &lt;em&gt;Portal&lt;/em&gt; e &lt;em&gt;QUBE&lt;/em&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-indie-brasileiro-no-steam&quot;&gt;Um indie brasileiro no Steam&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Apesar de lançado em 2012, &lt;em&gt;Vitrum&lt;/em&gt; ainda é um ótimo exemplo da criatividade dos estúdios brasileiros.&lt;br /&gt;
A proposta é simples, mas a execução impressiona — especialmente pelo sistema de física e pelos visuais limpos e atmosféricos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você curte jogos de puzzle com um toque de ação e física criativa, &lt;em&gt;Vitrum&lt;/em&gt; é uma joia escondida que merece ser revisitada.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;👉 Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/291270/Vitrum/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Fish Person Shooter</title>
   <link href="//2025/10/19/fish-person-shooter"/>
   <updated>2025-10-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/19/fish-person-shooter</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt; apresenta &lt;em&gt;Fish Person Shooter&lt;/em&gt;, um FPS surreal onde peixes andam sobre duas pernas, atiram de volta e fazem você repensar toda a lógica dos jogos de tiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sim, o nome é literal — e o resultado é um banho de criatividade, caos e risadas inesperadas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;tiro-confusão-e-escamas-por-todo-lado&quot;&gt;Tiro, confusão e escamas por todo lado&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Em &lt;em&gt;Fish Person Shooter&lt;/em&gt;, você encara um mundo onde os humanos não são mais o topo da cadeia alimentar. Com armas improvisadas e cenários psicodélicos, o jogo aposta no absurdo e no humor ácido como principal tempero.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A estética mistura &lt;strong&gt;FPS clássico dos anos 90&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;piscadela de ironia moderna&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;personagens bizarros&lt;/strong&gt; dignos de memes instantâneos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/images/logo.jpg&quot; alt=&quot;Fish Person Shooter logo&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-esperar&quot;&gt;O que esperar&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;🐟 &lt;strong&gt;Peixes com armas&lt;/strong&gt; — sim, literalmente.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🔫 &lt;strong&gt;Ação FPS retrô&lt;/strong&gt; com controles rápidos e tiroteios intensos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🌈 &lt;strong&gt;Visual psicodélico e humor nonsense&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;💀 &lt;strong&gt;Chefes e arenas insanas&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;🎶 &lt;strong&gt;Trilha sonora pulsante&lt;/strong&gt; que acompanha o ritmo do caos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/l1S_LjFxF40 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;indie-caótico-e-brasileiro&quot;&gt;Indie, caótico e brasileiro&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Desenvolvido pela &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt;, o jogo mostra o lado mais ousado da cena indie brasileira — misturando piadas, referências e uma boa dose de insanidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais do que um simples FPS, &lt;em&gt;Fish Person Shooter&lt;/em&gt; é uma experiência experimental, feita pra quem gosta de rir enquanto tudo explode ao redor.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;👉 Se prepare: em &lt;em&gt;Fish Person Shooter&lt;/em&gt;, você não vai só pescar… vai ser pescado.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ballistic Overkill ganha atualização com modo &#39;Juggernaut&#39; e novas skins</title>
   <link href="//2018/12/12/ballistic-overkill-ganha-atualizacao-com-modo-juggernaut-e-novas-skins"/>
   <updated>2018-12-12T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/12/ballistic-overkill-ganha-atualizacao-com-modo-juggernaut-e-novas-skins</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A porto-alegrense &lt;a href=&quot;/tags/aquiris-game-studio&quot;&gt;Aquiris Game Studio&lt;/a&gt; acaba de anunciar a atualização 1.5.4 para seu FPS &lt;a href=&quot;/2018/12/11/ballistic-overkill&quot;&gt;Ballistic Overkill&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;modo-juggernaut&quot;&gt;Modo Juggernaut&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A empresa adicionou um novo modo ao jogo, chamado Juggernaut:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Juggernaut é uma nova maneira de jogar o Overkill Balístico. Nos jogos Juggernaut, uma motosserra de ouro está no chão esperando para ser coletada. O jogador que escolhe a arma se transforma no Juggernaut - uma classe especial com muita health, O Juggernaut vai marcar pontos para cada momento que estiver vivo e ainda mais pontos para cada eliminação de jogador. Os outros jogadores devem tentar matar o Juggernaut, e eles vão marcar pontos proporcionalmente à quantidade de dano causado a eles. O Juggernaut pode parecer overpowered, mas todos os jogadores sabem sua localização. Isso deve adicionar uma dinâmica interessante aos jogos Juggernaut que você não verá em nenhum outro lugar.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;missões-juggernaut&quot;&gt;Missões Juggernaut&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Seis novas missões foram adicionadas ao jogo, estas giram em torno do novo modo de jogo Juggernaut.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;novas-skins-femininas&quot;&gt;Novas skins femininas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Foram adicionadas as versões femininas das classes Berserker e Marksman. Agora todas as classes têm uma skin feminina disponível gratuitamente.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;dlc-guerrilha-e-la-muerte&quot;&gt;DLC: Guerrilha e La Muerte&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Liberadas via DLC novas skins para a versão Guerrilla do Shadow e outra chamada de La Muerte, que é uma fantasia festiva.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;mudanças-gerais&quot;&gt;Mudanças gerais&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Além dos itens acima, a atualização 1.5.4 conta também com:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Maior quantidade de vida de Grenadier de 200 para 230.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Melhorias no desempenho geral.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Vozes de caracteres em cache no início do jogo. Isso deve reduzir a quantidade de tempo para carregar um mapa do jogo.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Corrigida a API de gráficos do DirectX 12.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Confira mais detalhes na &lt;a href=&quot;https://steamcommunity.com/games/ballistic/announcements/detail/1718584000965490539&quot;&gt;página Steam do Ballistic Overkill&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Ballistic Overkill</title>
   <link href="//2018/12/11/ballistic-overkill"/>
   <updated>2018-12-11T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/11/ballistic-overkill</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quando falamos de &lt;a href=&quot;/2012/11/14/ballistic-entra-em-fase-de-beta-teste-2&quot;&gt;Ballistic em 2012&lt;/a&gt; o game era um Free2Play para navegadores, ainda em fase beta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ballistic Overkill foi redesenhado visando uma nova experiência para rodar em Windows, Mac e Linux.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A guerra acabou de começar. Tudo começa quando uma nova forma de energia é descoberta. Limpa, segura e abundante, mudou o curso da civilização. A Multi Federation Alliance (MFA) reivindicou o monopólio sobre ela, regulando a distribuição, produção e pesquisa adicional. Outras partes privadas, principalmente da indústria petrolífera, não concordam com os termos deste monopólio. As coisas começam a ficar fora de controle quando misteriosos ataques de mercenários são lançados em várias instalações da MFA em todo o mundo. É 2036. Tudo o que sabemos é: os mercenários são altamente treinados. Existe uma entidade secreta por trás deles.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Entre em um rápido jogo de tiro PvP online, fácil de pegar e jogar. Com 7 classes únicas igualmente capazes de dominar uma partida. Não há classe de apoio fraco: em Overkill Ballistic todo mundo é um assassino!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Habilidades e armas são desbloqueadas à medida que você ganha experiência em batalhas, abrindo novas maneiras de jogar e diferentes táticas. Você pode configurar vários loadouts, criando diferentes builds para cada soldado que oferece uma variedade de estilos de gameplay.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/uq79CxIZmYs &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Maid de 80 armas, pistolas, lançadores de granadas, SMGs, rifles de precisão, katanas, etc.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;7 classes. Cada um com suas forças e fraquezas particulares.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;10 mapas. Um museu, um parque corporativo, um shopping e até mesmo um hospital e uma fábrica abandonados. Eles vêm em todos os tamanhos, mas todos eles têm sua própria atmosfera, personalidade e um design que os torna únicos para jogar.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;4 modos de jogo. Todos os mapas têm vários modos de jogo disponíveis: Team Deathmatch, gratuito para todos, ponto de captura, King of the Hill.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível para Windows, Mac e Linux diretamente no Steam: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/296300/Ballistic_Overkill/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/296300/Ballistic_Overkill/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>