<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - horror</title>
 <link href="//tags/horror/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/horror.html"/>
 <updated>2025-11-03T08:09:46-03:00</updated>
 <id>/tag/horror.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Damned 2</title>
   <link href="//2025/10/31/damned-2"/>
   <updated>2025-10-31T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/31/damned-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Damned 2&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;terror multiplayer assimétrico&lt;/strong&gt; desenvolvido pela &lt;strong&gt;9heads Game Studios&lt;/strong&gt; e publicado pela &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
Até quatro sobreviventes precisam cooperar para escapar de um monstro implacável — controlado por outro jogador ou pelo próprio game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-terror-está-de-volta&quot;&gt;O terror está de volta&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Sequência do aclamado &lt;em&gt;Damned&lt;/em&gt;, o jogo mantém a essência do horror psicológico e imprevisível, com novas mecânicas, gráficos aprimorados e uma atmosfera ainda mais sufocante.&lt;br /&gt;
Cada partida é diferente, exigindo coordenação, nervos firmes e estratégia para sobreviver.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;sobreviva-ou-cace&quot;&gt;Sobreviva… ou cace&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Os sobreviventes devem explorar locais sombrios, resolver puzzles e reunir recursos enquanto evitam o monstro.&lt;br /&gt;
Já o jogador que assume a criatura usa habilidades únicas para caçar, confundir e eliminar suas presas — transformando o medo em arma.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Ue2VfShdQVY &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Multiplayer assimétrico com até 4 jogadores.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Mapas e eventos aleatórios a cada partida.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gráficos e sons realistas, com ambientação de horror psicológico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Suporte a conquistas e modo cooperativo online.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-novo-pesadelo-cooperativo&quot;&gt;Um novo pesadelo cooperativo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com &lt;em&gt;Damned 2&lt;/em&gt;, a 9heads Game Studios retorna às origens do terror assimétrico, elevando a tensão e o realismo da experiência.&lt;br /&gt;
Aqui, o medo é constante — e cada som pode ser o último aviso antes do caos.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/2221390/Damned_2/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Damned</title>
   <link href="//2025/10/25/damned"/>
   <updated>2025-10-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/25/damned</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Damned&lt;/em&gt; é um jogo de terror online assimétrico desenvolvido pela &lt;strong&gt;9heads Game Studios&lt;/strong&gt;, onde quatro jogadores assumem o papel de sobreviventes presos em locais mal-assombrados, enquanto outro jogador encarna o próprio monstro.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-terror-está-nas-escolhas&quot;&gt;O terror está nas escolhas&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cada partida é diferente: os mapas, sustos e eventos são gerados de forma randômica.&lt;br /&gt;
Enquanto os sobreviventes precisam cooperar para encontrar chaves, resolver puzzles e escapar, o monstro caça implacavelmente — controlado por um jogador real, que usa armadilhas e sustos para manipular o medo dos outros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Essa mistura de tensão psicológica e estratégia torna &lt;em&gt;Damned&lt;/em&gt; uma experiência imprevisível e aterrorizante.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/p4DcF4I7Yak &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características-principais&quot;&gt;Características principais&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Multijogador assimétrico (4 sobreviventes x 1 monstro).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambientes variados: hotéis, hospitais e casas abandonadas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Jogabilidade randômica com eventos e sustos imprevisíveis.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Comunicação e cooperação são essenciais para sobreviver.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Produzido no Brasil pela 9heads Game Studios.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-experiência-única-de-horror-online&quot;&gt;Uma experiência única de horror online&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lançado em &lt;strong&gt;2014&lt;/strong&gt;, &lt;em&gt;Damned&lt;/em&gt; foi um dos primeiros jogos independentes brasileiros a explorar o gênero de &lt;strong&gt;terror assimétrico online&lt;/strong&gt;, antecipando tendências que só se tornariam populares anos depois.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mesmo após o tempo, o jogo segue como um marco da ousadia criativa da cena indie nacional.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/251170/Damned/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>