<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - 9heads-game-studios</title>
 <link href="//tags/9heads-game-studios/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/9heads-game-studios.html"/>
 <updated>2025-11-05T19:20:43-03:00</updated>
 <id>/tag/9heads-game-studios.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Damned 2</title>
   <link href="//2025/10/31/damned-2"/>
   <updated>2025-10-31T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/31/damned-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Damned 2&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;terror multiplayer assimétrico&lt;/strong&gt; desenvolvido pela &lt;strong&gt;9heads Game Studios&lt;/strong&gt; e publicado pela &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
Até quatro sobreviventes precisam cooperar para escapar de um monstro implacável — controlado por outro jogador ou pelo próprio game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-terror-está-de-volta&quot;&gt;O terror está de volta&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Sequência do aclamado &lt;em&gt;Damned&lt;/em&gt;, o jogo mantém a essência do horror psicológico e imprevisível, com novas mecânicas, gráficos aprimorados e uma atmosfera ainda mais sufocante.&lt;br /&gt;
Cada partida é diferente, exigindo coordenação, nervos firmes e estratégia para sobreviver.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;sobreviva-ou-cace&quot;&gt;Sobreviva… ou cace&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Os sobreviventes devem explorar locais sombrios, resolver puzzles e reunir recursos enquanto evitam o monstro.&lt;br /&gt;
Já o jogador que assume a criatura usa habilidades únicas para caçar, confundir e eliminar suas presas — transformando o medo em arma.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Ue2VfShdQVY &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Multiplayer assimétrico com até 4 jogadores.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Mapas e eventos aleatórios a cada partida.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gráficos e sons realistas, com ambientação de horror psicológico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Suporte a conquistas e modo cooperativo online.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-novo-pesadelo-cooperativo&quot;&gt;Um novo pesadelo cooperativo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com &lt;em&gt;Damned 2&lt;/em&gt;, a 9heads Game Studios retorna às origens do terror assimétrico, elevando a tensão e o realismo da experiência.&lt;br /&gt;
Aqui, o medo é constante — e cada som pode ser o último aviso antes do caos.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/2221390/Damned_2/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>No Captain Allowed!</title>
   <link href="//2025/10/27/no-captain-allowed"/>
   <updated>2025-10-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/27/no-captain-allowed</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;No Captain Allowed!&lt;/em&gt; é um jogo &lt;strong&gt;multiplayer&lt;/strong&gt; desenvolvido pela &lt;strong&gt;9heads Game Studios&lt;/strong&gt;, que transforma o caos em diversão.&lt;br /&gt;
Em vez de seguir ordens, os jogadores precisam cooperar — ou tentar — para manter uma nave espacial em pleno funcionamento.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;sem-capitão-sem-comando&quot;&gt;Sem capitão, sem comando&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O conceito é simples: a tripulação é formada por jogadores que precisam lidar com sistemas críticos da nave, consertar avarias e administrar energia em meio a batalhas espaciais.&lt;br /&gt;
Mas aqui, não há hierarquia: todos são responsáveis pelo sucesso (ou desastre) da missão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A comunicação e o improviso são a chave para sobreviver ao caos intergaláctico.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/kbTl-H4ZH1I &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Até quatro jogadores em modo local.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Jogabilidade cooperativa sem papéis fixos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambientes e desafios variados a cada partida.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Visual colorido e estilo cartunesco.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ideal para sessões curtas e partidas descontraídas.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-experiência-caótica-e-divertida&quot;&gt;Uma experiência caótica e divertida&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Combinando humor, design criativo e cooperação forçada, &lt;em&gt;No Captain Allowed!&lt;/em&gt; mostra o lado mais leve e imprevisível dos jogos multiplayer independentes.&lt;br /&gt;
Cada partida é um novo desastre esperando para acontecer — e é exatamente isso que o torna tão divertido.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/794350/No_Captain_Allowed/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Damned</title>
   <link href="//2025/10/25/damned"/>
   <updated>2025-10-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/25/damned</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Damned&lt;/em&gt; é um jogo de terror online assimétrico desenvolvido pela &lt;strong&gt;9heads Game Studios&lt;/strong&gt;, onde quatro jogadores assumem o papel de sobreviventes presos em locais mal-assombrados, enquanto outro jogador encarna o próprio monstro.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-terror-está-nas-escolhas&quot;&gt;O terror está nas escolhas&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cada partida é diferente: os mapas, sustos e eventos são gerados de forma randômica.&lt;br /&gt;
Enquanto os sobreviventes precisam cooperar para encontrar chaves, resolver puzzles e escapar, o monstro caça implacavelmente — controlado por um jogador real, que usa armadilhas e sustos para manipular o medo dos outros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Essa mistura de tensão psicológica e estratégia torna &lt;em&gt;Damned&lt;/em&gt; uma experiência imprevisível e aterrorizante.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/p4DcF4I7Yak &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características-principais&quot;&gt;Características principais&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Multijogador assimétrico (4 sobreviventes x 1 monstro).&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ambientes variados: hotéis, hospitais e casas abandonadas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Jogabilidade randômica com eventos e sustos imprevisíveis.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Comunicação e cooperação são essenciais para sobreviver.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Produzido no Brasil pela 9heads Game Studios.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-experiência-única-de-horror-online&quot;&gt;Uma experiência única de horror online&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Lançado em &lt;strong&gt;2014&lt;/strong&gt;, &lt;em&gt;Damned&lt;/em&gt; foi um dos primeiros jogos independentes brasileiros a explorar o gênero de &lt;strong&gt;terror assimétrico online&lt;/strong&gt;, antecipando tendências que só se tornariam populares anos depois.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mesmo após o tempo, o jogo segue como um marco da ousadia criativa da cena indie nacional.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/251170/Damned/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Vitrum</title>
   <link href="//2025/10/20/vitrum"/>
   <updated>2025-10-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/20/vitrum</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Vitrum&lt;/em&gt; é um puzzle-plataforma em primeira pessoa que mistura física, energia e um toque de ficção científica.&lt;br /&gt;
Desenvolvido pela &lt;strong&gt;9heads Game Studios&lt;/strong&gt;, o jogo coloca você no controle de um androide capaz de absorver energia de cristais coloridos para liberar poderes impressionantes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;cristais-poderes-e-gravidade-invertida&quot;&gt;Cristais, poderes e gravidade invertida&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cada cor de cristal representa um tipo de energia diferente.&lt;br /&gt;
Alguns concedem habilidades, outros podem ser fatais — e o segredo é aprender a usá-los da forma certa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre os poderes disponíveis estão &lt;strong&gt;super pulos&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;criação de plataformas&lt;/strong&gt; e o destaque: &lt;strong&gt;inversão de gravidade&lt;/strong&gt;. Isso mesmo — o jogador pode desafiar as leis da física e caminhar de cabeça pra baixo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-laboratório-cheio-de-desafios&quot;&gt;Um laboratório cheio de desafios&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo se passa em um laboratório no deserto, repleto de salas com puzzles baseados em física e lógica.&lt;br /&gt;
São &lt;strong&gt;mais de 45 fases&lt;/strong&gt;, além de um &lt;strong&gt;editor de níveis&lt;/strong&gt; que permite criar e compartilhar seus próprios estágios com a comunidade.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/lAiM2DsvLtI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Outros destaques incluem:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Combinação de poderes&lt;/strong&gt; para resolver puzzles complexos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Fases Insanas&lt;/strong&gt; desbloqueáveis ao coletar fragmentos de cristal.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Jogabilidade 3D fluida&lt;/strong&gt;, lembrando clássicos como &lt;em&gt;Portal&lt;/em&gt; e &lt;em&gt;QUBE&lt;/em&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-indie-brasileiro-no-steam&quot;&gt;Um indie brasileiro no Steam&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Apesar de lançado em 2012, &lt;em&gt;Vitrum&lt;/em&gt; ainda é um ótimo exemplo da criatividade dos estúdios brasileiros.&lt;br /&gt;
A proposta é simples, mas a execução impressiona — especialmente pelo sistema de física e pelos visuais limpos e atmosféricos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você curte jogos de puzzle com um toque de ação e física criativa, &lt;em&gt;Vitrum&lt;/em&gt; é uma joia escondida que merece ser revisitada.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/291270/Vitrum/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>