<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - 9heads-game-studios</title>
 <link href="//tags/9heads-game-studios/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/9heads-game-studios.html"/>
 <updated>2025-10-22T12:58:36-03:00</updated>
 <id>/tag/9heads-game-studios.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Vitrum</title>
   <link href="//2025/10/20/vitrum"/>
   <updated>2025-10-20T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/20/vitrum</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Vitrum&lt;/em&gt; é um puzzle-plataforma em primeira pessoa que mistura física, energia e um toque de ficção científica.&lt;br /&gt;
Desenvolvido pela &lt;strong&gt;9heads Game Studios&lt;/strong&gt;, o jogo coloca você no controle de um androide capaz de absorver energia de cristais coloridos para liberar poderes impressionantes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;cristais-poderes-e-gravidade-invertida&quot;&gt;Cristais, poderes e gravidade invertida&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cada cor de cristal representa um tipo de energia diferente.&lt;br /&gt;
Alguns concedem habilidades, outros podem ser fatais — e o segredo é aprender a usá-los da forma certa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre os poderes disponíveis estão &lt;strong&gt;super pulos&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;criação de plataformas&lt;/strong&gt; e o destaque: &lt;strong&gt;inversão de gravidade&lt;/strong&gt;. Isso mesmo — o jogador pode desafiar as leis da física e caminhar de cabeça pra baixo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-laboratório-cheio-de-desafios&quot;&gt;Um laboratório cheio de desafios&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo se passa em um laboratório no deserto, repleto de salas com puzzles baseados em física e lógica.&lt;br /&gt;
São &lt;strong&gt;mais de 45 fases&lt;/strong&gt;, além de um &lt;strong&gt;editor de níveis&lt;/strong&gt; que permite criar e compartilhar seus próprios estágios com a comunidade.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/lAiM2DsvLtI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Outros destaques incluem:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Combinação de poderes&lt;/strong&gt; para resolver puzzles complexos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Fases Insanas&lt;/strong&gt; desbloqueáveis ao coletar fragmentos de cristal.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Jogabilidade 3D fluida&lt;/strong&gt;, lembrando clássicos como &lt;em&gt;Portal&lt;/em&gt; e &lt;em&gt;QUBE&lt;/em&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-indie-brasileiro-no-steam&quot;&gt;Um indie brasileiro no Steam&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Apesar de lançado em 2012, &lt;em&gt;Vitrum&lt;/em&gt; ainda é um ótimo exemplo da criatividade dos estúdios brasileiros.&lt;br /&gt;
A proposta é simples, mas a execução impressiona — especialmente pelo sistema de física e pelos visuais limpos e atmosféricos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você curte jogos de puzzle com um toque de ação e física criativa, &lt;em&gt;Vitrum&lt;/em&gt; é uma joia escondida que merece ser revisitada.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/291270/Vitrum/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>