<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - belo-horizonte</title>
 <link href="//tags/belo-horizonte/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/belo-horizonte.html"/>
 <updated>2025-11-03T08:09:46-03:00</updated>
 <id>/tag/belo-horizonte.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Magenta Arcade II</title>
   <link href="//2025/10/13/magenta-arcade-2"/>
   <updated>2025-10-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/13/magenta-arcade-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://longhathouse.com&quot;&gt;Long Hat House&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; está de volta depois de uma década para lançar &lt;em&gt;Magenta Arcade II&lt;/em&gt;, sequência do shoot’em up insano controlado… pelo seu dedo!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se no primeiro jogo a ideia já era divertida, agora eles voltam com mais experiência, equipe completa e tecnologia de ponta para liberar o caos em grande estilo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-dedo-contra-robôs&quot;&gt;Um dedo contra robôs&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;No papel de uma divindade mitológica traída por uma família de cientistas excêntricos, você enfrentará hordas de robôs e bugigangas malucas. O diferencial? Seu dedo é a própria arma — cada toque na tela dispara projéteis e afeta diretamente o universo do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A proposta mistura jogabilidade e narrativa de um jeito único: a tela vira a janela para esse mundo cheio de ação.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-vem-por-aí&quot;&gt;O que vem por aí&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Entre as novidades de &lt;em&gt;&lt;a href=&quot;https://longhathouse.com/games/magenta_arcade_2&quot;&gt;Magenta Arcade II&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;, estão:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Shoot’em up inovador&lt;/strong&gt;: dedo na tela como protagonista absoluto.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Power-ups e upgrades&lt;/strong&gt; para criar sua própria estratégia.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Visual 3D vibrante&lt;/strong&gt;, mais colorido e caótico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Chefes insanos&lt;/strong&gt; com batalhas intensas contra vilões carismáticos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Desafios de score&lt;/strong&gt; para quem gosta de combos e ranking.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Trilha sonora original de Thommaz Kauffmann&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Cenário bombástico em Belo Horizonte&lt;/strong&gt;, direto de Minas Gerais para o mundo.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ePIOLb2rlEo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;feito-no-brasil-para-o-mundo&quot;&gt;Feito no Brasil, para o mundo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Assim como no primeiro game, &lt;em&gt;Magenta Arcade II&lt;/em&gt; carrega o DNA indie brasileiro. O projeto foi financiado pela &lt;strong&gt;Lei Paulo Gustavo (LC 195/2022)&lt;/strong&gt; através do programa &lt;strong&gt;BH nas Telas – Edição Paulo Gustavo&lt;/strong&gt;, promovido pela Secretaria Municipal de Cultura de Belo Horizonte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo está sendo desenvolvido na &lt;strong&gt;Godot Engine&lt;/strong&gt;, totalmente pensado para dispositivos móveis com tela sensível ao toque. O lançamento está previsto para &lt;strong&gt;2025&lt;/strong&gt;, com suporte a inglês, português e espanhol.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;E aí, preparado para transformar seu dedo em arma divina contra uma legião de robôs?&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>