<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - o2-games</title>
 <link href="//tags/o2-games/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/o2-games.html"/>
 <updated>2025-11-14T07:45:50-03:00</updated>
 <id>/tag/o2-games.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Lançada a versão oficial de Game Gol</title>
   <link href="//2006/07/31/lancada-a-versao-oficial-de-game-gol"/>
   <updated>2006-07-31T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/07/31/lancada-a-versao-oficial-de-game-gol</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Após 3 meses de beta testes e mais de 12 mil inscritos, Game Gol foi oficialmente lançado.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A meta da empresa O2 Games é de 72 mil usuários até o final de 2006.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Leia mais…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Lançada a versão oficial de Game Gol</title>
   <link href="//2006/07/30/lancada-a-versao-oficial-de-game-gol"/>
   <updated>2006-07-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/07/30/lancada-a-versao-oficial-de-game-gol</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Com lançamento marcado para 29 de julho, o game comemora sucesso de sua versão BETA que, em três meses, já reuniu mais de 12 mil cadastrados e estabelece meta ambiciosa de 72 mil usuários até o fim do ano&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Com apenas três meses da versão BETA no ar, o Game Gol, o primeiro jogo de gerenciamento de futebol totalmente brasileiro, já reuniu mais de 12 mil usuários. Para seu criador, Daniel Coquieri, o número superou as expectativas, permitindo que a meta inicial de usuários seja alcançada. “A previsão é de reunir 72 mil usuários até o final de 2006, cerca de 8 mil por mês”, afirma Coquieri, diretor de tecnologia da O2 Games.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O jogo, que chega à sua forma definitiva após 4 anos e diferentes versões, passou por algumas alterações durante a versão BETA, tendo a ajuda dos próprios usuários para possibilitar melhorias ao produto final. “A idéia da internet é a comunidade”, explica o criador do jogo. “O fórum do Game Gol permitiu que muitas pessoas dessem idéias e nos ajudassem nas mudanças”.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O Game Gol é o primeiro jogo criado e desenvolvido no Brasil e uma de suas maiores vantagens é que seus usuários têm uma imensa diversidade de funções para administrar o jogo, podendo criar e gerenciar seus clubes através de um completo conjunto de funcionalidades, como definir as táticas de jogo, determinar o preço dos ingressos, definir as cotas de patrocínio e o passe dos jogadores, entre outras coisas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Outro diferencial do jogo é a disponibilidade de jogos diários e a possibilidade de acompanhar os jogos on-line, para que os técnicos virtuais assistam seus jogadores correndo e chutando e possam analisar suas estratégias como base para futuras modificações, caso considerem necessário. A partida poderá ser vista pela “TV Game Gol”, uma espécie de TV virtual que transmitirá as partidas dentro do site.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Lançamento traz novidades sugeridas por usuários em versão BETA.&lt;/span&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Durante o desenvolvimento do Game Gol, o único jogo de gerenciamento totalmente fabricado no Brasil, o principal objetivo da equipe de tecnologia foi criar um produto nacional com ferramentas que permitissem maior autonomia dos jogadores, tornando-o superior aos seus três principais concorrentes, todos eles estrangeiros.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O trabalho teve frutos positivos. Nos três meses da versão BETA no ar, além de reunir mais de 12 mil usuários, poucas foram as alterações feitas no jogo. Segundo Coquieri, o criador do jogo, o que aconteceu foram melhorias e pequenas correções. A parte do game que sofreu mais mudanças foi o sistema de treinamento, que é a segunda parte mais importante do jogo, seguida da simulação da partida, que é o “coração do jogo”, fazendo com que as equipes e os jogadores progridam. “O sistema de treinamento foi 100% remodelado e os usuários tiveram total participação nesse processo”, afirma.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para tanto, a equipe de desenvolvimento da O2 Games reformou o sistema e tornou as telas do jogo mais simples e gráficas, com mais imagens e menos tabelas a fim de torná-la mais interessante e dinâmica aos usuários. Outro ponto do jogo que passou por reformulação foi o sistema de fórum, parte importante onde os participantes podem trocar idéias sobre as competições, além de dar opiniões sobre o produto.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O fórum do Game Gol teve duas versões antes de chegar à versão final. Agora os usuários podem trocar mensagens, além de personalizar suas assinaturas, participar de discussões em diferentes tópicos e ter informações como data de aniversário de outros participantes, tudo isso em uma versão mais rápida e simples, um equilíbrio pensado para trazer mais comodidade e tornar o jogo ainda mais divertido.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Outra grande novidade do jogo para a estréia no dia 29 de julho é uma nova forma para a compra de créditos, criada a partir de uma parceria com a rede Prepag. Os usuários de todo o Brasil, começando pelas grandes capitais, poderão comprar seus créditos (5 no mínimo) nos estabelecimentos comerciais conveniados da rede. Essa é uma forma mais cômoda e prática de jogar para quem não tem opções como cartões de crédito ou transferências bancárias.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>GameGol</title>
   <link href="//2006/05/17/gamegol"/>
   <updated>2006-05-17T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/17/gamegol</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;GameGol é um jogo de gerenciamento de um clube de futebol 100% desenvolvido por quem mais entende de Futebol. A sua interface é bastante elegante e permite vários tipos de personalização. O BETA tem previsão de duração até a 1a ou 2a semana de Junho, para participar da fase beta, você deverá ser convidado por alguém que já esteja participando.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Visite o site: &lt;a href=&quot;http://www.gamegol.com.br&quot;&gt;www.gamegol.com.br&lt;/a&gt;
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Veja algumas imagens do jogo:&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Confira o GameGol</title>
   <link href="//2006/05/17/confira-o-gamegol"/>
   <updated>2006-05-17T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/17/confira-o-gamegol</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Confira a prévia de GameGol
, um jogo de gerenciamento de um clube de futebol da empresa O2 Games.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Veja a prévia…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>GameGol oficial para junho</title>
   <link href="//2006/05/08/gamegol-oficial-para-junho"/>
   <updated>2006-05-08T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/08/gamegol-oficial-para-junho</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A O² Games
 anunciou para junho o lançamento da versão oficial de GameGol
.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;No momento o GameGol está em fase beta e a empresa acaba de liberar os convites para participar desta fase. O jogador que deseja entrar no GameGol, deve apenas acessar o &lt;a href=&quot;http://www.gamegol.com.br/gamegolbeta/_cadastro/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;site&lt;/a&gt;
 do jogo e fazer o cadastro.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prorrogada fase Beta de GameGol</title>
   <link href="//2006/05/03/prorrogada-fase-beta-de-gamegol"/>
   <updated>2006-05-03T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/03/prorrogada-fase-beta-de-gamegol</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O² Games prorrogou por mais 40 dias a fase beta do jogo GameGol.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A empresa pretende realizar todos os testes necessários no jogo durante essa fase e também implementar novas características.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para participar do beta de GameGol é preciso ser convidado pela equipe do jogo ou por algum jogador.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Veja mais detalhes do jogo no &lt;a href=&quot;http://www.gamegol.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;site oficial&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prorrogada fase Beta de GameGol</title>
   <link href="//2006/05/02/prorrogada-fase-beta-de-gamegol"/>
   <updated>2006-05-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/02/prorrogada-fase-beta-de-gamegol</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A O² Games
 prorrogou por mais 40 dias a fase beta do jogo GameGol
.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A empresa pretende realizar todos os testes necessários no jogo durante essa fase e também implementar novas características.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Para participar do beta de GameGol é preciso ser convidado pela equipe do jogo ou por algum jogador.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Veja mais detalhes do jogo no &lt;a target=&quot;_blank&quot; href=&quot;http://www.gamegol.com.br&quot;&gt;site oficial&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>OÂ² Games inicia a fase beta de GameGol</title>
   <link href="//2006/04/09/oa-games-inicia-a-fase-beta-de-gamegol"/>
   <updated>2006-04-09T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/09/oa-games-inicia-a-fase-beta-de-gamegol</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A empresa brasileira O² Games inicia nesta segunda-feira, dia 10, a fase beta do seu novo jogo.&lt;br /&gt;GameGol é um jogo online de gerenciamento de times de futebol. A O² Games promete muitas novidades, como a possibilidade de assistir os jogos do seu time na TV GameGol.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Leia mais…&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Lançamento GameGol beta</title>
   <link href="//2006/04/09/lancamento-gamegol-beta"/>
   <updated>2006-04-09T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/09/lancamento-gamegol-beta</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A empresa O² Games está próxima de lançar seu primeiro jogo no mercado, o GameGol um jogo de gerenciamento online
 de um clube de futebol aonde o usuário poderá administrar e “brincar” de ser treinador.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A partir do dia 10 de Abril o GameGol será lançado em versão beta com acesso restrito a apenas usuários convidados pela empresa, geralmente usuários que já participaram de outras versões e que conhecem muito bem um jogo manager de futebol, a idéia do beta é testar todas as funcionalidades do jogo, encontrar e corrigir possíveis falhas de lógica e também realizar pequenas melhorias dadas pelos próprios beta testers.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O GameGol possui uma grande riqueza de funcionalidades, o usuário poderá escalar seu time da melhor maneira em sua visão tática, definir o posicionamento de cada jogador dentro de campo assim como definir pré eventos de acordo com a situação do jogo, poderá também dar ordens táticas ao grupo como tipo de passe, marcação, estilo de jogo, etc&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O usuário também poderá criar e editar o escudo do seu clube, definir os uniformes titular e reserva e também escolher dentre 5 personagens 1 para que represente ele no momento das partidas.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;O GameGol traz um grande diferencial que é o usuário conseguir assistir as partidas atráves da TV GameGol e com isso observar muito mais o comportamento de seus jogadores dentro do campo, esta sem dúvida é uma excelente ferramenta para que o usuário possa conhecer muito bem seu elenco.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Nas estatisticas da partida o usuário irá conseguir ver a nota do seu jogador e todos os dados como passes certos, errados, desarmes, chutes a gol, faltas, assistências, lesões, cartões, bolas na trave, impedimentos e muito mais … dados individuais de cada jogador.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Fechando a linha de funcionalidades e novidades do GameGol, ele irá trazer novos modelos de competições e mais opções para que o usuário possa criar sua Liga de Amigos do jeito que ele quiser.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Cada convidado da Equipe GameGol poderá convidar mais 3 pessoas para participar do beta.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A partir do dia 10 de Abril, quem quiser receber o convite poderá enviar um email para &lt;a href=&quot;mailto:gamegol@gamegol.com.br &quot;&gt;gamegol@gamegol.com.br&lt;/a&gt;
 com o nome e e-mail.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;A versão final de GameGol tem previsão de lançamento para maio de 2006.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>