<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>Your Title - trilha-sonora</title>
 <link href="http://example.com/tags/trilha-sonora/index.xml" rel="self"/>
 <link href="http://example.com/tag/trilha-sonora.html"/>
 <updated>2018-11-12T21:48:58-02:00</updated>
 <id>http://example.com/tag/trilha-sonora.html</id>
 <author>
   <name>Author Here</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Checkpoint #8</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/29/checkpoint-8"/>
   <updated>2015-05-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/29/checkpoint-8</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/updates/25536644&quot;&gt;Post da Protomini Multimedia no Steam agradecendo a comunidade pelo game Bernie Needs Love ter recebido o sinal verde na plataforma Greenlight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/AquirisGS/status/60294397640509849&quot;&gt;A Aquiris Game Studio apresentando seu time de desenvolvimento, agora é a vez do Sound/motion designer Giovane Webster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2012/10/30/crystal-catcher/#traile&quot;&gt;Conheça um pouco mais do game Crystal Catcher da Crazy Mind Studios com este trailer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/23/viii-gamepad-seminario-de-games-e-tecnologia&quot;&gt;Começa hoje O VIII GAMEPAD – Seminário de Games e Tecnologia que contará com apresentação de papers, mostra de jogos, palestras e workshops&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/26/previa-de-alkimya-da-bad-minions&quot;&gt;Nossa prévia do game Alkimya da Bad Minions, com direito a consultoria de Isaac Newton&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/BallisticGame/status/603268164554723328&quot;&gt;O game Ballistic da Aquiris tem sua trilha sonora liberada publicamente no SoundCloud&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;7&quot;&gt;#7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/BadMinions/posts/866625280057757&quot;&gt;Pessoal da Bad Minions comemorando a seleção do jogo Alkimya entre os 8 games que participarão do BIG Starter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;8&quot;&gt;#8&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/idunagamestudio/status/603650929519415297&quot;&gt;Galera do Iduna Game Studio celebrando o sinal verde do Steam Greenlight para o game Mustache in Hell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;9&quot;&gt;#9&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/27/fan-arts-de-toren-da-swordtales/&quot;&gt;Veja nossa coletânea de fan arts do game Toren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;10&quot;&gt;#10&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/28/carcara-asas-da-justica/&quot;&gt;Jogamos Carcará - Asas da Justiça da cearense Supernova Indie Games&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Horizon Chase da Aquiris Game Studio</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/13/previa-de-horizon-chase-da-aquiris-game-studio"/>
   <updated>2015-05-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/13/previa-de-horizon-chase-da-aquiris-game-studio</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Antes de ler qualquer coisa sobre &lt;a href=&quot;http://horizonchase.tumblr.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Horizon Chase&lt;/a&gt;
, ouça a trilha sonora abaixo:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
      &lt;iframe width=&quot;100%&quot; height=&quot;300&quot; scrolling=&quot;no&quot; frameborder=&quot;no&quot; allow=&quot;autoplay&quot; src=&quot;https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/tracks/204381241&amp;amp;color=%23ff5500&amp;amp;auto_play=true&amp;amp;hide_related=false&amp;amp;show_comments=true&amp;amp;show_user=true&amp;amp;show_reposts=false&amp;amp;show_teaser=true&amp;amp;visual=true&quot;&gt;
      &lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;h2 id=&quot;top-gear-feelings-certo&quot;&gt;Top Gear feelings! Certo?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Quando no início do ano a &lt;a href=&quot;http://aquiris.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Aquiris Game Studio&lt;/a&gt;
 anunciou que estaria trabalhando em um novo projeto para os amantes de games como Lotus Turbo Challenge, Outrun, Top Gear e Lamborghini American Challenge, deixou muito marmanjo com aquela nostalgia, mas não uma saudade triste e sim aquela saudade dos bons tempos da era 16 bits. Desde então a gamedev porto-alegrense tem se dedicado em manter os fãs atualizados e evoluir o game cada vez mais.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;barry-leitch&quot;&gt;Barry Leitch&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;E não foi apenas os fãs que gostaram do projeto da Aquiris, pois não demorou muito para que Barry Leitch, compositor de trilhas sonoras de games clássicos como Top Gear e Rush colaborasse com Horizon Chase. A música que você ouviu no início do post é uma das composições de Barry para o novo game.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;A Aquiris me pediu para criar uma música no espírito das composições para o Top Gear SNES, sem me preocupar em referenciar meus próprios trabalhos do passado, como Lotus Turbo Challenge 2 ou Rush 2049 (N64). ‘Faça essas músicas como há 24 anos atrás…. mas repensadas para o Século 21’, eles disseram. A Música-Tema foi a primeira que fiz. Eu voltei no tempo para ouvir minhas trilhas do Top Gear e comecei a criar, deixando a própria música se compor. (Barry Leitch)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Eu adicionei sons mais modernos e, dado que tocar a trilha original se tornou um ritual de passagem para guitarristas no Brasil, optei por uma guitarra mais pesada / sintetizador principal. Enquanto estava criando, eu literalmente fechava meus olhos e imaginava o Nino Megadriver tocando ao vivo num show… Foi fantástico voltar no tempo e re-imaginar as trilhas sem as limitações da época, mas ao mesmo tempo tirando vantagem do tema retrô, e criar novas lembranças como a Música-Tema. Foi o início da imersão musical que eu queria que as pessoas sentissem… (Barry Leitch)&lt;/p&gt;
  &lt;h2 id=&quot;expectativas&quot;&gt;Expectativas&lt;/h2&gt;
  &lt;p&gt;O game ainda não possui uma data de lançamento oficial e nem foi divulgado para quais plataformas estará disponível, mas sabendo que a Aquiris é uma das principais desenvolvedoras do mundo utilizando a engine Unity 3D é de se esperar que o game saia para muitas plataformas.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Pelas imagens, vídeos e, claro, trilha sonora que tivemos acesso até o momento, Horizon Chase parece ser um Top Gear re-imaginado, mas provavelmente essa é uma visão simplista do que o game realmente se tornará, especulações a parte, o jogo promete.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;confira-o-teaser-de-horizon-chase&quot;&gt;Confira o teaser de Horizon Chase&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/j-8-W_NEXYA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>