<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>Your Title - greenlight</title>
 <link href="http://example.com/tags/greenlight/index.xml" rel="self"/>
 <link href="http://example.com/tag/greenlight.html"/>
 <updated>2018-11-14T12:30:23-02:00</updated>
 <id>http://example.com/tag/greenlight.html</id>
 <author>
   <name>Author Here</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Side Quest da Miris Mind no Greenlight</title>
   <link href="http://example.com/2015/10/23/side-quest-da-miris-mind-no-greenlight"/>
   <updated>2015-10-23T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/10/23/side-quest-da-miris-mind-no-greenlight</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em tempos onde programas culinários como MasterChef fazem um grande sucesso, que tal um game onde o herói é o cozinheiro numa aventura épica? Essa é a proposta da paulistana &lt;a href=&quot;http://www.mirismind.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Miris Mind&lt;/a&gt;
 que está finalizando o desenvolvimento de seu novo game e iniciou sua campanha de &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=527592042&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Greenlight &lt;/a&gt;
no Steam.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;side-quest&quot;&gt;Side Quest&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segundo a Miris Mind, o game une elementos de combate beat ‘em up, com uma história divertida sobre um cozinheiro que acaba virando herói e se vê obrigado a cumprir uma missão que um mago muito suspeito lhe deu.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Enquanto isso um jovem e insistente aprendiz de vilão se esforça para impedir o herói de terminar essa inusitada jornada repleta de ação, hordas de inimigos e até um cavaleiro lendário. (comenta a equipe”)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-side-quest&quot;&gt;Trailer de Side Quest&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/S1xVpfPhB08 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;greenlight&quot;&gt;Greenlight&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A gamedev iniciou recentemente sua campanha no Greenlight para ver seu game publicado na plataforma Steam, se você gostou do que viu, ajude com seu voto: &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=527592042&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=527592042&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo está programado para ser lançado no final de 2015, inicialmente para PC, MAC e Linux.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Game brasileiro Paper Cat ajuda ONGs</title>
   <link href="http://example.com/2015/08/25/game-brasileiro-paper-cat-ajuda-ongs"/>
   <updated>2015-08-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/08/25/game-brasileiro-paper-cat-ajuda-ongs</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Para quem é fã de gatos, sabe bem o quanto os bichanos gostam de brincar, seja com uma simples borrachinha de dinheiro ou até mesmo com uma borboleta que resolveu dar os ares dentro da sua casa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É nessa ideia que o game &lt;a href=&quot;http://papercatgame.tumblr.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Paper Cat&lt;/a&gt;
 da Ilusis Interactive apresenta o gato de papel Slick, o levado protagonista deste game de plataforma 2D que está em desenvolvimento pelo estúdio brasileiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante suas aventuras Slick precisa resolver puzzles enquanto evita acordar seu dono Frank.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;adoção-e-proteção&quot;&gt;Adoção e proteção&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Um fato muito interessante do projeto: parte do lucro das vendas do jogo será revertida para ONGs de adoção de gatos. Na fanpage do projeto existem mais informações sobre a iniciativa: &lt;a href=&quot;https://www.fb.com/papercatgame&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://www.fb.com/papercatgame&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game já iniciou sua &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=499203717&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha de Greenlight&lt;/a&gt;
 e deve ser lançado em meados de 2016 para PC e MAC, sendo que ainda existe possibilidade de sair para PS4 e XBox One no futuro.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-paper-cat&quot;&gt;Vídeo de Paper Cat&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/pfdqk59ZxZ4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Checkpoint #8</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/29/checkpoint-8"/>
   <updated>2015-05-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/29/checkpoint-8</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/updates/25536644&quot;&gt;Post da Protomini Multimedia no Steam agradecendo a comunidade pelo game Bernie Needs Love ter recebido o sinal verde na plataforma Greenlight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/AquirisGS/status/60294397640509849&quot;&gt;A Aquiris Game Studio apresentando seu time de desenvolvimento, agora é a vez do Sound/motion designer Giovane Webster&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2012/10/30/crystal-catcher/#traile&quot;&gt;Conheça um pouco mais do game Crystal Catcher da Crazy Mind Studios com este trailer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/23/viii-gamepad-seminario-de-games-e-tecnologia&quot;&gt;Começa hoje O VIII GAMEPAD – Seminário de Games e Tecnologia que contará com apresentação de papers, mostra de jogos, palestras e workshops&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/26/previa-de-alkimya-da-bad-minions&quot;&gt;Nossa prévia do game Alkimya da Bad Minions, com direito a consultoria de Isaac Newton&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/BallisticGame/status/603268164554723328&quot;&gt;O game Ballistic da Aquiris tem sua trilha sonora liberada publicamente no SoundCloud&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;7&quot;&gt;#7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/BadMinions/posts/866625280057757&quot;&gt;Pessoal da Bad Minions comemorando a seleção do jogo Alkimya entre os 8 games que participarão do BIG Starter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;8&quot;&gt;#8&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/idunagamestudio/status/603650929519415297&quot;&gt;Galera do Iduna Game Studio celebrando o sinal verde do Steam Greenlight para o game Mustache in Hell&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;9&quot;&gt;#9&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/27/fan-arts-de-toren-da-swordtales/&quot;&gt;Veja nossa coletânea de fan arts do game Toren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;10&quot;&gt;#10&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/28/carcara-asas-da-justica/&quot;&gt;Jogamos Carcará - Asas da Justiça da cearense Supernova Indie Games&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Cannibal da GameTek</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/19/previa-de-cannibal-da-gametek"/>
   <updated>2015-05-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/19/previa-de-cannibal-da-gametek</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A indie brasileira &lt;a href=&quot;http://www.gametekbrasil.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;GameTek&lt;/a&gt;
 está há cerca de dois anos desenvolvendo seu primeiro game: Cannibal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cannibal é um game onde o conceito de sobrevivência é o ponto central e para sobreviver o jogador terá que enfrentar uma tribo de canibais bem inteligentes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta com um sistema globalizado de eventos, cada ação do jogador tem uma consequência. O jogador ainda pode contar com a ajuda de outros sobreviventes (NPCs) e assim formar alianças.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para sobreviver é preciso executar diversas ações, como encontrar água e comida em rios ou em casas abandonadas, caçar, fazer fogo, criar com o sistema de craft medicamentos para tratar feridas e doenças, criar armas, consertar veículos, entre outras.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Após alguns meses madurando a ideia, surgiram os primeiros esboços do que seria o Cannibal. Optamos por esse tipo, imaginando um cenário catastrófico, nossos canibais utilizam armas isso nos permitiria fugir do cenário de zumbis e mutantes. O Canibal é inteligente, mas não é o único adversário do jogador (Comenta Fábio Sales, um dos integrantes da GameTek)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;cannibal-no-steam-e-catarse&quot;&gt;Cannibal no Steam e Catarse&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game precisou de apenas cinco dias de &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=385316432&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha no Steam Greenlight&lt;/a&gt;
 para ser aprovado e deve ser liberado como acesso antecipado entre junho e julho 2015 e no final do ano deve receber sua versão online com multiplayer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A GameTek também iniciou uma &lt;a href=&quot;https://www.catarse.me/pt/cannibal&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha no Catarse&lt;/a&gt;
 na tentativa de arrecadar fundos para custear licença de softwares e melhorias no jogo. As recompensas para os apoiadores vão desde ter o nome no créditos do jogo até acesso antecipado ao jogo, camisetas e medalhas.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;desafios-durante-o-desenvolvimento&quot;&gt;Desafios durante o desenvolvimento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A equipe do game que, durante a fase de planejamento chegou a contar com cinco integrantes e acabou se formalizando em apenas dois membros, enfrentou grandes desafios até o momento.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O maior desafio foi e está sendo a falta de apoio e recursos financeiros. Mas, nada que abale o projeto. Sabemos das nossas limitações, mas trabalhamos sempre para surpreender as expectativas (Fábio Sales)&lt;/p&gt;
  &lt;h2 id=&quot;veja-o-vídeo-da-versão-alpha-de-cannibal&quot;&gt;Veja o vídeo da versão alpha de Cannibal&lt;/h2&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/kiJmNxKGzwA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Fernando Paulo, criador de Treeker</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker"/>
   <updated>2015-05-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O unico integrante da &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/bluboxsoft&quot;&gt;Blusoft Studios&lt;/a&gt;, o gamedev Fernando Paulo é a mente criativa por de trás do game &lt;a href=&quot;/2015/05/17/games-brasileiros-finalistas-no-big-festival-2015/&quot;&gt;Treeker: Os Óculos Perdidos&lt;/a&gt;. Na entrevista abaixo Fernando fala um pouco sobre sua experiência de gamedev, como foi desenvolver Treeker, a repercussão do game e os próximos projetos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-contextualizar-o-leitor-conte-um-pouco-da-tua-história-no-gamedev&quot;&gt;Para contextualizar o leitor, conte um pouco da tua história no gamedev?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu me formei em Design de Jogos em 2012, e depois disso fiz alguns trabalhos freelance, principalmente com modelagem 3D. Treeker foi meu primeiro jogo comercial, então basicamente esse jogo foi meu primeiro passo como desenvolvedor de jogos comercialmente.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;e-a-ideia-do-enredo-e-gameplay-do-treeker-como-surgiu&quot;&gt;E a ideia do enredo e gameplay do Treeker, como surgiu?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: É difícil saber de onde exatamente surgiu o enredo. Primeiro eu pensei na mecânica principal do jogo (que seria o uso dos óculos pra poder ver objetos que não poderiam ser vistos de outra forma), e conforme eu desenvolvia, os detalhes do enredo foram surgindo. Eu quis fazer algo que inicialmente parecesse fantasia, mas que por trás disso tudo tivesse conceitos relacionados ao universo em geral.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;../../../../images/galleries/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker/BluboxSoft_Treeker_02.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Treeker: Os Óculos Perdidos, game criado por Fernando Paulo &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;que-engine-e-tecnologias-utilizaste-no-desenvolvimento-do-game&quot;&gt;Que engine e tecnologias utilizaste no desenvolvimento do game?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Usei a engine Unity 3D, Photoshop pras texturas e interface, Soundbooth pra editar os efeitos sonoros e Maya pra modelagem 3D (conceito). Devido às licenças do Maya, usei também Daz3D pra criar os modelos finais a serem exportados pro jogo&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-foi-lançado-para-pc-windows-existe-algum-plano-para-outras-plataformas&quot;&gt;O game foi lançado para PC (Windows), existe algum plano para outras plataformas?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu tenho interesse, principalmente no Wii U e PS4, porém depende da possibilidade de conseguir um devkit e as licenças. Estou entrando em contato com as fabricantes e vou aguardar algum tipo de resposta. Apesar do meu interesse, acredito que não será algo tão fácil de conseguir no momento, então espero pelo menos poder lançar o meu próximo jogo nos consoles também.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-esteve-em-campanha-no-steam-greenlight-e-foi-aprovado-pela-comunidade-a-campanha-no-greenlight-foi-como-você-esperava&quot;&gt;O game esteve em campanha no Steam Greenlight e foi aprovado pela comunidade. A campanha no Greenlight foi como você esperava?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu esperava que fosse demorar um pouco mais pra ser aprovado. Assim que o jogo apareceu no Greenlight a votação começou bastante forte, porque ele estava nas primeiras páginas. Depois dos primeiros dias novos jogos vão entrando e o jogo vai perdendo rapidamente visibilidade, fazendo com que a velocidade dos votos caia drasticamente. Eu continuei divulgando o jogo em vários grupos e enviando emails, porém foi quando o jogo participou do indieroyale que as votações dispararam novamente e o jogo recebeu o sinal verde&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;vamos-falar-um-pouco-mais-sobre-o-mundo-de-treeker-o-que-o-jogador-pode-esperar-durante-a-jornada&quot;&gt;Vamos falar um pouco mais sobre o mundo de Treeker, o que o jogador pode esperar durante a jornada?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Pode esperar um pouco de desafio e algumas mecânicas diferentes e que podem parecer até estranhas, como os elementos de plataforma em primeira pessoa. O enredo é mais misterioso, o jogador deve explorar o local em busca de detalhes e prestar bastante atenção, caso queira entender o que realmente está acontecendo em relação à história. No geral o jogo não força o jogador a seguir a história, e tem certa liberdade, sem ser algo totalmente linear.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;../../../../images/galleries/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker/BluboxSoft_Treeker_03.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Treeker e seu visual 3D estiloso &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-tem-um-visual-3d-bem-peculiar-e-estiloso-quais-foram-tuas-inspirações-durante-o-desenvolvimento-da-arte-do-game&quot;&gt;O game tem um visual 3D bem peculiar e estiloso. Quais foram tuas inspirações durante o desenvolvimento da arte do game?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu decidi usar esse visual em junho do ano passado, e naquela época não existiam muitos jogos ou artes nesse estilo. Acredito que o pouco que existia como referência me influenciou, que é um estilo com polígonos bem aparentes. Eu fiz uns modelos e gostei do resultado. Iria facilitar também o desenvolvimento, então segui nesse estilo. Nos últimos meses esse estilo se tornou bastante popular entre os desenvolvedores indie, mas não era algo que eu havia previsto na época&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;recentemente-treeker-tornou-se-o-primeiro-game-brasileiro-a-figurar-como-melhor-jogo-do-big-festival-além-de-também-aparecer-como-candidato-nas-categorias-melhor-arte-e-revelação-brasil-você-esperava-tamanho-sucesso&quot;&gt;Recentemente Treeker tornou-se o primeiro game brasileiro a figurar como &quot;Melhor jogo&quot; do BIG Festival, além de também aparecer como candidato nas categorias &quot;Melhor arte&quot; e &quot;Revelação Brasil&quot;. Você esperava tamanho sucesso?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu esperava que talvez o Treeker fosse finalista na categoria Melhor Arte, pois o visual foi algo que trabalhei em cima pra deixar agradável. Mesmo assim, devido à concorrência, eu tinha em mente que talvez o jogo não fosse finalista em nenhuma categoria. Um dia antes da divulgação pública dos finalistas recebi email sendo informado de que o jogo era finalista na categoria Melhor Jogo. Porém eu não tinha percebido que é o primeiro jogo brasileiro a participar desta categoria. Fui descobrir isso apenas no dia seguinte quando saíram as notícias, junto com outro email informando que o jogo é finalista também nas categorias Melhor Arte e Revelação Brasil, então fiquei bastante surpreso e feliz.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-finalizarmos-qual-será-o-próximo-projeto-da-blubox-soft&quot;&gt;Para finalizarmos, qual será o próximo projeto da Blubox Soft?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Bom, não posso dizer muitos detalhes no momento, pois ainda não foi anunciado, mas se tudo correr de acordo com o planejado, será um jogo de aventura em terceira pessoa com mais foco no enredo. Eu decidi também lançar um conteúdo adicional pro Treeker, gratuitamente pra quem já tem o jogo, e se chamará Treeker: Fragmento da Lente. Esse modo será como um capítulo adicional, usando algumas mecânicas do Treeker, e irá revelar mais detalhes da história. Também pretendo disponibilizar uma demo gratuita baseada nesse modo. Ainda não tenho data pra lançar esse conteúdo, mas provavelmente será nas próximas semanas. Além disso também continuo avaliando feedback dos jogadores do Treeker e fazendo melhorias ao jogo.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-treeker-os-óculos-perdidos&quot;&gt;Trailer de Treeker: Os Óculos Perdidos&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/FC1vKNFBQWI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O jogosdaqui agradece ao Fernando pela entrevista e deseja sucesso a ele. Esperamos que outros games tão criativos e bonitos como Treeker surjam da Blubox Soft.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Imagens da semana #7</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/18/imagens-da-semana-7"/>
   <updated>2015-05-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/18/imagens-da-semana-7</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/JoyMasher/status/59886620722427494&quot;&gt;A JoyMasher avisando que Odallus também sairá em português”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/danielmerkel/status/59891839313210163&quot;&gt;O gamedev Daniel Merkel lembrando sobre três indie games brasileiros de destaque: Toren da Swordtales, Starlit Adventures da Rockhead Games e Chroma Squad da Behold Studios”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/photo.php?fbid=93049786700898&quot;&gt;Pessoal da QUByte Interactive liberando o wallpaper The War Begun de seu novo game no Steam Recruits”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/Ninja_Garage/status/59941354985795174&quot;&gt;Ninja Garage Studio mostrando uma bela screenshot de seu game em desenvolvimento Massive Madness”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/Garage_227/status/59958632437975449&quot;&gt;Nova screenshot da versão beta do game Shiny da Garage 227 para o BIG Starter do BIG Festival 2015”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/idunagamestudio/status/59921254864329932&quot;&gt;Demo e votação no Greenlight do game Mustache in Hell da Iduna Game Studio”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;7&quot;&gt;#7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/starlitadv/status/59959765052310323&quot;&gt;Os personagens Bo e Kikki utilizando o traje de neve no recém lançado game da Rockhead: Starlit Adventures”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>XIII SEJA (Semana de Entretenimento, Jogos e  Animação)</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/16/xiii-seja-semana-de-entretenimento-jogos-e-animacao"/>
   <updated>2015-05-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/16/xiii-seja-semana-de-entretenimento-jogos-e-animacao</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Semana de Entretenimento, Jogos e Animação (SEJA), promovida semestralmente pelo curso de Jogos Digitais da PUC - MG, chega na sua 13º edição tendo como destaque palestras sobre animação, artes, programação, experiências profissionais de ex-alunos, mercado de trabalho, serious games e mais, confira a programação abaixo:&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;programação-do-xiii-seja&quot;&gt;Programação do XIII SEJA&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Terça-feira - 19 de maio&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;13:30 às 14:20 Desenvolvimento de Texturas Procedurais: Juliano Britto Silveira&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;14:30 às 15:20 Um Recém Formado na Indústria de Jogos: Bruno Gontijo&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;15:30 às 16:00 Casa dos Quadrinhos: Vitor Cafaggi&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;16:30 às 17:20 Achievement unlocked: Ronaldo Gazel&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;17:30 às 18:20 Realidade Virtual – Oculus Rift: Márcio Oya&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;13:30 às 17:30 Minicurso: Programação de Bézier: Alessandra Fernandes&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Quarta-feira - 20 de maio&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;13:30 às 14:20 Construindo um Video Game Portátil: Samir Araújo&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;14:30 às 15:20 Falando de Dublagem e Animação: Fernando Mendonça&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;15:30 às 16:00 Casa dos Quadrinhos: Geraldo Araújo&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;16:30 às 17:20 O Cartoon nos Meios de Comunicação: Lucas Libanio&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;17:30 às 18:20 Concept Art em Suportes Diversos: Eduardo Bernardes&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;13:30 às 17:30 Minicurso: C# Avançado &amp;amp; Unity 3D: Helbert Gomes&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Quinta-feira - 21 de maio&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;13:30 às 14:20 Sunland - Desafios do empreendedor de jogos: Renato Dias&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;14:30 às 15:20 Animação – Combo Studio: Anderson Mahanski&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;15:30 às 16:00 Casa dos Quadrinhos: Marcio Fiorito&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;16:30 às 17:20 Como Monetizar Meus Jogos?: Pedro Lopes&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;17:30 às 18:20 Câmera, Imersão e Narrativa nos Videogames: Marcelo Victor Ferreira&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;13:30 às 17:30 Minicurso: Cenas Auditivas: Jordan Costa Montuori&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;13:30 às 17:30 Minicurso: Speed Sculpting : Eddie Viera&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Sexta-feira - 22 de maio&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;13:30 às 14:20 Greenlight e Indie House: Betu Souza&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;14:30 às 15:20 Som, Música e Imagem: Matheus Braga&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;15:30 às 16:00 Casa dos Quadrinhos: Wesley Soares&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;16:30 às 17:20 Show: Abreu Project&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;17:30 às 18:20 Show: Abreu Project&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;13:30 às 17:30 Minicurso: Blend Trees: Hugo Santiago Marques&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;13:30 às 17:30 Minicurso: Concept Art Avançado: Filipe Dilly&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&quot;dados-do-evento&quot;&gt;Dados do evento&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Nome&lt;/strong&gt;: “XIII SEJA&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quando&lt;/strong&gt;: entre 19 e 22 de maio de 2015, das 13h30 às 18h20&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Onde&lt;/strong&gt;: no prédio E, Teatro da PUC Minas, Rua Walter Ianni, 255 – São Gabriel&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Público alvo&lt;/strong&gt;: aberto a toda comunidade acadêmica&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Custo&lt;/strong&gt;: o evento é gratuito&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Mais detalhes&lt;/strong&gt;: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/events/951664134873256/&quot;&gt;https://www.facebook.com/events/951664134873256/&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Space Lander</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/13/space-lander"/>
   <updated>2015-05-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/13/space-lander</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;[sc:Quote text=”Ground control to Major Tom 
Ground control to Major Tom 
Take your protein pills and put your helmet on 
Ground control to Major Tom 
Commencing countdown, engines on 
Check ignition, and may God’s love be with you” ]
Assim começa a famosa música Space Oddity do cantor David Bowie, mesma música &lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=KaOC9danxNo&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;interpretada pelo astronauta Chris Hadfield em plena ISS&lt;/a&gt;
. Pra mim, Space Oddity é a melhor descrição do espírito de jogar Space Lander.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A história do game começa na &lt;a href=&quot;http://jams.gamejolt.io/gbjam3&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;GBJam 2013&lt;/a&gt;
, onde as regras eram a de fazer um jogo no estilo “gameboy”, o pessoal da &lt;a href=&quot;http://vortexstudios.com.br/games/space-lander/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Vortex Game Studio criou o Space Lander&lt;/a&gt;
 e eles gostaram tanto do resultado que resolveram polir o projeto e lançar o game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;space-lander&quot;&gt;Space Lander&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;Space Lander é um simulador de voo 2D onde você viaja entre planetas para contribuir com a expansão dos homens pelo espaço; mas antes de sonhar com lutas intergaláticas e o heroísmo da ficção científica, você deve sobreviver ao básico: Pousar em planetas sem se espatifar nas rochas espaciais.

O desafio deste jogo é o bê-a-bá dos atlas espaciais: diferentes níveis de gravidade e falta de fricção no espaço, o que já é o suficiente para desorientar muito astronauta de primeira viagem. Além disso, você também terá que flutuar pelo espaço “desviando” de planetas e asteróides, só para conseguir pousar em bases enterradas nos complexos terrenos espaciais (isso tudo pilotando uma nave que não pode sofrer dano). Um ambiente hostil e perigoso, tal qual o verdadeiro espaço sideral.&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Com referências que vão Isaac Newton até David Bowie, você terá que aprender como utilizar a gravidade dos planetas para realizar catapultas gravitacionais e se aproximar do planeta alvo com sua nave, feito isso, ainda terá que pilotar seu módulo para pousar no planeta de forma segura.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gravidade e fricção são dois conceitos físicos aplicados no game e que são as partes centrais do gameplay. Ao tentar pousar num planeta muito grande, a gravidade desse planeta será maior, então a velocidade da nave e do módulo de pouso precisam ser ajustados para isso. Essa variação de desafio e cenários existente em cada uma das 21 fases é um grande do desafio do jogo. Space Lander é tipo de jogo que você precisa jogar várias vezes a mesma fase, devida a complexidade que emerge no gameplay, mesmo com controles tão simples, como acelerar e rotacionar a nave.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante o game todas as instruções são passadas por uma personagem que tem um humor ácido e com frases memoráveis, como:&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Now, put this metal can on the pad!
Take easy with it, think it is a million dollar metal flower&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Nem pense em passar batido pelo tutorial, Space Lander é o tipo de jogo que tem um conceito muito próprio de jogabilidade, o que deixa o game bem desafiante.Voce não pensou que viraria um astronauta sem um bom treinamento antes, pensou?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Vortex Game Studios pretende colocar o jogo no Greenlight para receber feedback e descobrir se deve adicionar packs com novas fases ou ainda um novo jogo seguindo o estilo para a plataforma Steam.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fico imaginando o quanto seria possível fazer um game exatamente igual num antigo console, já que o game é todo feito para ser bem old-school, mas tem uma jogabilidade e um gameplay bastante originais.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;prepare-se-para-viajar-pelo-espaço-a-milhares-de-pixels-por-segundo&quot;&gt;Prepare-se para viajar pelo espaço a milhares de pixels por segundo!&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/axAsLBkjKJw &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Campanha do TurboLink no Collective está chegando ao fim</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/10/campanha-do-turbolink-no-collective-esta-chegando-ao-fim"/>
   <updated>2015-05-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/10/campanha-do-turbolink-no-collective-esta-chegando-ao-fim</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A campanha do &lt;a href=&quot;/2015/04/03/previa-de-turbolink/&quot;&gt;game brasileiro TurboLink&lt;/a&gt;
 está chegando ao fim na plataforma Square Enix Collective, mas ainda faltam votos para que a produtora de Final Fantasy apóie o game na sua &lt;a href=&quot;/2015/04/14/turbolink-no-square-enix-collective/&quot;&gt;campanha no Kickstarter&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;status-da-campanha-no-collective&quot;&gt;Status da campanha no Collective&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Segundo a equipe de desenvolvimento do game, falta um pouco menos de 50% da meta de votos para que o apoio da gigante japonesa vire realidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vale lembrar que o game da Division Five recentemente conseguiu ser &lt;a href=&quot;/2015/05/05/turbolink-aprovado-no-steam-greenlight/&quot;&gt;aprovado no Steam Greenlight&lt;/a&gt;
, que sabemos ser uma conquista mais difícil ainda.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;dê-seu-voto-de-apoio&quot;&gt;Dê seu voto de apoio&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A campanha no Collective finalizará amanhã às 21:00, ou seja, temos um pouco mais de um dia para prestar nosso apoio a essa bela promessa do gamedev nacional, por essa razão estamos convocando todos os leitores do jogosdaqui a visitarem o Collective neste link: &lt;a href=&quot;http://collective.square-enix.com/projects/106/turbolink&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://collective.square-enix.com/projects/106/turbolink&lt;/a&gt;
, criarem sua conta na plataforma e votarem no game. Em 5 minutos você dará seu apoio a indústria nacional de desenvolvimento de jogos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Corre lá no &lt;a href=&quot;http://collective.square-enix.com/projects/106/turbolink&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Collective&lt;/a&gt;
 e depois todos poderemos correr no carros high-tech do TurboLink!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;veja-o-vídeo-de-turbolink&quot;&gt;Veja o vídeo de TurboLink&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/kAezcp3aBHs &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Checkpoint #5</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/09/checkpoint-5"/>
   <updated>2015-05-09T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/09/checkpoint-5</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/ICONGames/status/59452353241723289&quot;&gt;A Icon Games comemorando a marca de 180.000 downloads de seu game Escape from Alcatraz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/03/toren-ganha-trailer-de-lancamento/&quot;&gt;A Swordtales produziu uma bela versão em português do trailer de lançamento de Toren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/05/turbolink-aprovado-no-steam-greenlight/&quot;&gt;TurboLink, game da brasileira Division Five, recebeu a luz verde na plataforma Greenlight&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=XjL9OSKNpu&quot;&gt;O famoso YouTuber Zangado conferindo o game Toren da SwordTales&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/05/revelado-novo-game-da-qubyte-interactive-recruits/&quot;&gt;A brasileira QUByte Interactive fecha parceria com a Australiana Commotion Games e revela o game Recruits - Make heroes. Make History&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/Garage_227/status/59594042026743398&quot;&gt;Diversos gamedevs brasileiros marcaram presença no evento da Unreal Engine, como o pessoal da Garage 227&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;7&quot;&gt;#7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/06/nova-coluna-no-jogosdaqui-insert-coins/&quot;&gt;O jogosdaqui fechou parceria com o canal do YouTube Insert Coins e dessa parceria surgiu a coluna Insert Coins no jogosdaqui. O primeiro vídeo da parceria é um gameplay do game brasileiro Gryphon Knight Epic&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;8&quot;&gt;#8&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.humblebundle.com/store/p/chromasquad_storefron&quot;&gt;Chroma Squad chega na Humble Store&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;9&quot;&gt;#9&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/07/splitplay-um-ano-em-numeros/&quot;&gt;A Splitplay, loja de game indies brasileiros, completa 1 ano de vida&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;10&quot;&gt;#10&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://blog.us.playstation.com/2015/05/07/toren-ventures-onto-ps4-may-12t&quot;&gt;Artigo no Playstation blog sobre o Toren&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;11&quot;&gt;#11&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/07/fan-arts-de-chroma-squad/&quot;&gt;O jogosdaqui selecionou algumas fan arts do game Chroma Squad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;12&quot;&gt;#12&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.metacritic.com/game/pc/chroma-squad&quot;&gt;No momento deste artigo, Chroma Squad pontuava 77 no metascore e 9.2 no user score do Metacritic. E você já deu seu voto?&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;13&quot;&gt;#13&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/08/distorcoes-ganha-novos-videos/&quot;&gt;O game Distorções ganha novos vídeos demonstrando alguns elementos de seu gameplay&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Insert Coins: Gryphon Knight Epic - Gameplay e Entrevista</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/06/insert-coins-gryphon-knight-epic-gameplay-e-entrevista"/>
   <updated>2015-05-06T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/06/insert-coins-gryphon-knight-epic-gameplay-e-entrevista</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Cyber Rhino Studios é um novo estúdio catarinense que tem como primeiro jogo o Gryphon Knight Epic. Aceito no Steam Greenlight e com objetivo atingido no seu kickstarter, mistura elementos de shumps clássicos e power-ups no melhor estilo Megaman com uma narrativa e temática que lembra os RPGs clássicos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nesse vídeo mostramos um gameplay exclusivo com a participação do programador Joe Junior, comentando detalhes da criação da empresa e do desenvolvimento do jogo.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;confira-o-vídeo-do-insert-coins-sobre-o-gryphon-knight-epic&quot;&gt;Confira o vídeo do Insert Coins sobre o Gryphon Knight Epic&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/d1ikkA5S0jI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Gostou do vídeo? Veja mais em:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.youtube.com/insertcoinsplay&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;YouTube: http://www.youtube.com/insertcoinsplay&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.facebook.com/insertcoinsplay&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Facebook: http://www.facebook.com/insertcoinsplay&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.twitter.com/insertcoinsplay&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Twitter: http://www.twitter.com/insertcoinsplay&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>TurboLink aprovado no Steam Greenlight</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/05/turbolink-aprovado-no-steam-greenlight"/>
   <updated>2015-05-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/05/turbolink-aprovado-no-steam-greenlight</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Acabamos de receber uma grande notícia: TurboLink, game da brasileira Division Five, recebeu a luz verde na plataforma &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=429961096&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Greenlight&lt;/a&gt;
, ou seja, num futuro próximo devemos ter esse belo jogo de corrida high-tech no Steam.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A equipe de desenvolvimento do game ainda tem uma grande batalha pela frente, pois sua campanha no &lt;a href=&quot;/2015/04/14/turbolink-no-square-enix-collective/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Square Enix Collective&lt;/a&gt;
 está ativa e precisa dos jogadores para ser aprovada e assim o game poderá ser apoiado no Kickstarter pele Square Enix ou até financiado pela empresa.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;conheça-o-turbolink&quot;&gt;Conheça o TurboLink&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/03/previa-de-turbolink/&quot;&gt;Prévia de TurboLink&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/14/turbolink-no-square-enix-collective/&quot;&gt;TurboLink no Square Enix Collective&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/23/lancado-a-demo-de-turbolink/&quot;&gt;Lançada a demo de TurboLink&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;gostou-do-game&quot;&gt;Gostou do game?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Então entre na plataforma Collective e &lt;a href=&quot;http://collective.square-enix.com/projects/106/turbolink&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;dê seu voto&lt;/a&gt;
!&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/kAezcp3aBHs &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Checkpoint #4</title>
   <link href="http://example.com/2015/05/02/checkpoint-4"/>
   <updated>2015-05-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/05/02/checkpoint-4</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://gamereporter.uol.com.br/mundo-canibal-apocalipse-steam&quot;&gt;O game Mundo Canibal Apocalipse chega no Steam Greenlight. Jogo e voto obrigatórios para quem gosta do humor dos irmãos Piologo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/27/previa-de-starlit-adventures/&quot;&gt;Starlit Adventures, game brasileiro de aventura-plataforma com gráficos fantásticos, será lançado no próximo mês&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.marketingegames.com.br/better-late-than-dead-odin-ps4&quot;&gt;Artigo no site Marketing &amp;amp; Games sobre o jogo para PS4 Better later than DEAD da Odin Game Studio &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/28/phoenix-force/&quot;&gt;Veja nossa análise do shoot ‘em up Phoenix Force da Awoker Games&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=d1ikkA5S0j&quot;&gt;Preview do game Gryphon Knight Epic feito pela galera do Insert Coins com a participação do Joe Junior, um dos desenvolvedores do game&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/28/infografico-quantos-games-brasileiros-voce-ja-jogou/&quot;&gt;Infográfico resultado da nossa enquente ‘Quantos games brasileiros você já jogou?’&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;7&quot;&gt;#7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.brasilgameshow.com.br/sou-visitante/feira/noticias/230-participante-pelo-segundo-ano-consecutivo-garage-227-studios-fala-sobre-suas-expectativas-para-a-bgs-201&quot;&gt;Artigo no site do evento Brasil Game Show sobre as expectativas da gamedev brasileira Garage 227 quanto a edição 2015 do evento&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;8&quot;&gt;#8&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/29/emerge-americas-tera-a-participacao-da-cupcake/&quot;&gt;A gamedev gaúcha Cupcake Sweet Entertainment estará no mega-evento eMerge Americas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;9&quot;&gt;#9&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/29/labindie-divulga-jogo-indie-milford-heaven/&quot;&gt;Na estréia da coluna do Labindie no jogosdaqui conheça o game indie Milford Heaven&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;10&quot;&gt;#10&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/30/chroma-squad-no-steam-o-dia-chegou/&quot;&gt;Chroma Squad no Steam, o dia chegou &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;11&quot;&gt;#11&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://revistagalileu.globo.com/blogs/Press-Continue/noticia/2015/04/o-processo-por-tras-da-criacao-de-um-jogo-indie-historia-arte-3d-e-render-parte-3-de-3.html&quot;&gt;Garage 227 novamente, agora no blog Press Continue da revista Galileu, falando um pouco sobre o processo por trás da criação de um jogo Indie&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;12&quot;&gt;#12&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/30/qubyte-interactive-produzindo-novo-game/&quot;&gt;QUByte Interactive produzindo novo game&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;13&quot;&gt;#13&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=UQHYWH5kPrU&quot;&gt;O famoso youtuber Zangado jogando Aritana e a Pena de Harpia e Chroma Squad&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;14&quot;&gt;#14&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/05/01/brazil-gets-unreal/&quot;&gt;Brazil Gets Unreal, uma série de palestras mostrando casos de uso da engine Unreal &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Labindie divulga jogo indie Milford Heaven</title>
   <link href="http://example.com/2015/04/29/labindie-divulga-jogo-indie-milford-heaven"/>
   <updated>2015-04-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/04/29/labindie-divulga-jogo-indie-milford-heaven</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Para jogadores que curtem o estilo RPG roguelike point and click medieval, &lt;a href=&quot;http://labindie.com/beta/jogos-indies/milford-heaven&quot;&gt;Milford Heaven&lt;/a&gt; é uma excelente opção.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador (você no caso), é um guerreiro treinado na arte das espadas, viaja de cidade em cidade procurando quem possa empregar seus serviços. Um dia você está acampando perto da cidade Milford Heaven e decide visitar a taberna. Ao chegar lá, fica surpreso pois a taberna está totalmente vazia, sem ninguém. Conversando com o estalajadeiro, fica sabendo que existe um vampiro chamado Luken e que seu castelo fica situado nas redondezas da cidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Neste último domingo também houve uma entrevista com o desenvolvedor Cristiano Grossi, no &lt;a href=&quot;http://twitch.tv/labindie&quot;&gt;canal da Labindie na Twitch tv&lt;/a&gt; que em breve estará disponibilizada pela &lt;strong&gt;Labindie&lt;/strong&gt;. &lt;a href=&quot;http://labindie.com/beta/jogos-indies/milford-heaven&quot;&gt;Conheçam mais sobre o jogo na Labindie&lt;/a&gt; através da landing page onde você poderá conferir vídeo, imagens, informações completas, link de compra para a &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com.br/pt/games/milford-heaven&quot;&gt;Splitplay&lt;/a&gt; e também para &lt;a href=&quot;ttp://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=423339041&quot;&gt;Steam Greenlight&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Imagens da semana #4</title>
   <link href="http://example.com/2015/04/27/imagens-da-semana-4"/>
   <updated>2015-04-27T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/04/27/imagens-da-semana-4</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/beholdstudios/status/59095331509502361&quot;&gt;A Behold Studios filmando o trailer de lançamento de Chroma Squad”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/mgaiastudio/status/59089309334548480&quot;&gt;Mais imagens da produção do novo game da Mgaia Studio: Tiny Empire”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/photo.php?fbid=91937158478828&quot;&gt;A QUbyte Interactive lembrando do primeiro modelo de 3D, criado em 2008 numa aula de pós graduação em programação e produção de jogos, esse modelo deu origem a QUByte e ao game HTR”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.chromasquad.com&quot;&gt;Novas screenshots de Chroma Squad liberadas no site oficial do game”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/vortexstudios/status/59135126197232435&quot;&gt;A Vortex Game Studios preparando para lançar seu novo game: Space Lander, um simulador de voo 2D old-school”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/Garage_227/status/59210253502608179&quot;&gt;O game em desenvolvimento Shiny, da Garage 227, recebendo novos assets através da engine Unreal da Epic Games”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;7&quot;&gt;#7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/TurboLinkGame/status/59243901766218547&quot;&gt;TurboLink da Division Five chega no Steam Greenlight”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Checkpoint #1</title>
   <link href="http://example.com/2015/04/16/checkpoint-1"/>
   <updated>2015-04-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/04/16/checkpoint-1</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/TawStudio/status/58853869170393088&quot;&gt;A homenagem do pessoal da Taw Studio a seu co-fundador, diretor e game designer Lucas Jock, falecido no último dia 13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/16/dino-zone&quot;&gt;Nossa análise do game Dino Zone da Cat Nigiri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/TurboLinkGame/status/58870865360524492&quot;&gt;A equipe da Division Five anunciou que está trabalhando numa demo pública do TurboLink&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://blogs.estadao.com.br/que-mario/9-jogos-brasileiros-que-serao-lancados-para-playstation-ainda-em-2015&quot;&gt;Matéria no blog do jornal Estadão sobre 9 games brasileiros que sairão para PS4 e PSVita ainda em 2015&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://blogs.estadao.com.br/que-mario/brasileiro-better-late-than-dead-da-odin-saira-no-ps&quot;&gt;Outra matéria no blog do jornal Estadão, agora uma prévia do game Better later than DEAD da Odin Game Studio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/protomni/status/58882094300444262&quot;&gt;Por último uma grande notícia, o game Bernie Needs Love da Protomni Multimedia recebeu o Greenlight e será lançado no Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Gryphon Knight Epic</title>
   <link href="http://example.com/2015/04/09/previa-de-gryphon-knight-epic"/>
   <updated>2015-04-09T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/04/09/previa-de-gryphon-knight-epic</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://www.cyberrhinostudios.com/&quot;&gt;Cyber Rhino Studios&lt;/a&gt;
, de Florianópolis, lançou no ano passado uma campanha no &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/868879546/gryphon-knight-epic-medieval-shmup/&quot;&gt;Kickstarter&lt;/a&gt;
 para tornar o seu Gryphon Knight Epic, um medieval shmup, em realidade. Pouco tempo depois o game recebeu o Greenlight no Steam.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atualmente o game está em versão Alpha na plataforma da Valve e a previsão de lançamento é para junho/julho de 2015.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A estética do game lembra muito games da era 16bits: gráficos, jogabilidade, sons e paleta de cores dão aquela sensação de estar jogando um bom game de Mega-drive ou SNES.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aguardamos ansiosamente pela versão final do jogo e assim falaremos por completo dele, por enquanto mate a curiosidade com o vídeo abaixo:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/POOab7QKbsg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Splitplay apresenta: Bernie Needs Love</title>
   <link href="http://example.com/2014/06/05/splitplay-apresenta-bernie-needs-love"/>
   <updated>2014-06-05T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2014/06/05/splitplay-apresenta-bernie-needs-love</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt;&amp;gt; Por Protomni Multimedia em colaboração para o jogosdaqui.&amp;lt;/font&amp;gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogosdaqui convidou o Splitplay e as equipes brasileiras de desenvolvimento indie com jogos à venda na nova loja para que apresentem os próprios games aos leitores do blog e o resultado é a série “Splitplay apresenta”. Neste post, conheça &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/pt/games/bernie-needs-love-a8f7442d-9599-4c9e-9024-58c4d9141e15&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Bernie Needs Love&lt;/a&gt;
!.&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Nós, da &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/protomni&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Protomni Multimedia&lt;/a&gt;
, somos cariocas, gostamos de sol e chopp, vivemos de chinelo e acreditamos que sim, videogames são arte. Crescemos juntando a mesada para comprar cartuchos e já achamos que 16 bits era coisa pra dedéu. Lembramos bem de como é ser transportado para outro mundo em uma TV de 14 polegadas, da sensação de empregar horas a fio no esforço de passar de fase e da satisfação enorme de genuinamente descobrir algo. A nossa meta é criar jogos que resgatem essas características sem, contudo, abrir mão de praticidades e recursos modernos para, assim, oferecermos experiências relevantes não apenas a quem viveu as décadas de 80 e 90.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em meados de 2012, tivemos a ideia de criar um jogo de plataforma que fosse simples, muito difícil e que retratasse cenários característicos da nossa cidade com a estética da era dos 4 e 8 bits. O objetivo de todas as fases é guiar Bernie até a namorada e evitar perigos que incluem pombos com disenteria, bueiros explosivos, áreas alagadas, foliões com incontinência urinária, assaltantes, tubulações d’água com vazamentos e assim por diante. Em dezembro desse mesmo ano, disponibilizamos o jogo por um preço promocional e, desde então, estamos acrescentando recursos e conteúdo com base não apenas no plano original, mas também no feedback dos jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No que se refere à compatibilidade, já oferecemos versões para Windows e Linux e, possivelmente, vamos nos manter focados nesses sistemas até chegarmos à versão 1.0. Uma vez concluída a fase beta, estudaremos a possibilidade de outras plataformas, mas já podemos adiantar que as mais prováveis são Android e Mac. Há também a possibilidade de versões para Ouya e Wii U, mas são apenas hipóteses por enquanto.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da jogabilidade afiada e viciante (convidamos você a dar uma olhada no vídeo abaixo para ver que não estamos dizendo isso à toa), Bernie Needs Love conta com outro ponto muito forte: a estética verdadeiramente retrô, com gráficos cuidadosamente criados com base nas paletas do C64 e do Amstrad CPC e com uma trilha sonora original, no estilo chiptune, criada com emuladores fiéis dos chips de áudio de outrora.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/t4eDKQ6KHNQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Ah! &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=255366445&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Estamos no Greenlight&lt;/a&gt;
 e precisamos do seu voto! Se formos aprovados, todos os clientes do Splitplay que compraram o jogo receberão uma chave do jogo no Steam. Então passem lá, &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=255366445&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;votem&lt;/a&gt;
, deixem seus comentários e divirtam-se! Será uma honra contar com o seu apoio!&lt;/p&gt;
&lt;div&gt;&lt;br /&gt;
&lt;div&gt;&lt;br /&gt;
&amp;gt; Gostou? Quer concorrer a chaves gratuitas do game?
&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/jogosdaqui&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Ent&amp;#227;o siga o jogosdaqui no Twitter.&lt;/a&gt;
&lt;/strong&gt;
&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Mr. Bree+ no Steam</title>
   <link href="http://example.com/2014/05/02/mr-bree-no-steam"/>
   <updated>2014-05-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2014/05/02/mr-bree-no-steam</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A equipe da brasileira &lt;a href=&quot;http://tawstudio.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Taw Studio&lt;/a&gt;
 está de parabéns, pois após muito trabalho e dedicação na &lt;a href=&quot;http://jogosdaqui.blog.uol.com.br/arch2013-05-01_2013-05-31.html#2013_05-02_19_08_27-154784552-0&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha Greenlight&lt;/a&gt;
, seu fantástico game &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/264220/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Mr. Bree+&lt;/a&gt;
 foi finalmente lançado 
na &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/264220/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;
, a maior plataforma de distribuição de jogos do mundo!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para quem ainda não conhece Mr. Bree+, leia um pouco do jogo descrito pela própria equipe de desenvolvimento:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Mr. Bree+ é um game de aventura e plataforma hardcore, totalmente desafiador, enriquecido com um incrível aspecto visual e musical.&lt;br /&gt;
São 60 níveis de puro desafio, revelando ao longo do progresso, eventos passados obscuros que contam a história do nosso herói, um porco fazendeiro, pai de família, o Mr. Bree.&lt;br /&gt;
Uma boa comparação para exemplificar a mecânica do jogo são alguns dos jogos que nós amamos: Super Meat Boy, Megaman and Castlevania!&quot;
&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;div&gt;&lt;br /&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/mzrQbqYW4KI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
 
O game j&amp;#225; foi premiado diversas vezes, como: Melhor jogo para PC (SBGames 2012), Melhor trilha sonora original (Game Music Brasil 2012), Melhor som (SBGames 2012), Melhor Arte (SBGames 2011) e Brasil Revelation (Big Festival 2012).
 
Mr. Bree+ ter&amp;#225; um desconto de 33% na Steam durante sua semana de lan&amp;#231;amento, ent&amp;#227;o aproveite, &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/264220/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;acesse sua conta Steam e diverta-se&lt;/a&gt;
.
&lt;/div&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Demo do Mr. Bree+ no Greenlight</title>
   <link href="http://example.com/2013/06/03/demo-do-mr-bree-no-greenlight"/>
   <updated>2013-06-03T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2013/06/03/demo-do-mr-bree-no-greenlight</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O time da &lt;a href=&quot;http://tawstudio.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;TawStudio&lt;/a&gt;
 deu mais um importante passo na sua  campanha no Greenlight para levar o game &lt;a href=&quot;http://jogosdaqui.blog.uol.com.br/arch2013-05-01_2013-05-31.html#2013_05-02_19_08_27-154784552-0&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Mr. Bree+&lt;/a&gt;
 ao Steam.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dessa vez a equipe liberou um demo para que a comunidade possa avaliar o jogo e assim dar o sinal verde para a entrada na plataforma da Valve.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Posso dizer uma coisa: se você gosta de games de plataforma caprichados e muito desafiadores, então é praticamente uma obrigação jogar esse demo.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/hHZYKu3de-U &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Para baixa-lo acesse diretamente a &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/updates/141387716&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;página do Steam&lt;/a&gt;
.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Mr. Bree+ no Greenlight</title>
   <link href="http://example.com/2013/05/02/mr-bree-no-greenlight"/>
   <updated>2013-05-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2013/05/02/mr-bree-no-greenlight</id>
   <content type="html">&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt;&amp;gt; Mr. Bree + &amp;#233; um game de aventura e plataforma hardcore, totalmente desafiador, enriquecido com um incr&amp;#237;vel aspecto visual e musical.
&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt;&amp;gt; S&amp;#227;o 60 n&amp;#237;veis de puro desafio, revelando ao longo do progresso, eventos passados obscuros que contam a hist&amp;#243;ria do nosso her&amp;#243;i, um porco fazendeiro, pai de fam&amp;#237;lia, o Mr. Bree&amp;quot;
&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt; 

&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt; 
&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt;Essa &amp;#233; introdu&amp;#231;&amp;#227;o de &lt;a href=&quot;http://www.mr-bree.com/indexpt.html&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Mr. Bree+&lt;/a&gt;
, da paulistana &lt;a href=&quot;http://tawstudio.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;TawStudio&lt;/a&gt;
, um game de plataforma com a&amp;#231;&amp;#227;o fren&amp;#233;tica, sendo inspirado diretamente por games como Super Meat boy, Megaman e Castlevania.
&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt; 

&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt; 
&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt;O game ganhou diversas premia&amp;#231;&amp;#245;es e agora est&amp;#225; tentando um lugar no Steam atrav&amp;#233;s do Greenlight.
&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt;Confira a &lt;a href=&quot;http://www.mr-bree.com/indexpt.html&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;p&amp;#225;gina&lt;/a&gt;
 que a equipe da TawStudio preparou especialmente para a campanha no Greenlight e d&amp;#234; o seu voto para ver esse game incr&amp;#237;vel no Steam: &lt;a href=&quot;http://www.mr-bree.com/indexpt.html&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.mr-bree.com/indexpt.html&lt;/a&gt;

&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt; 
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/hHZYKu3de-U &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Oniken: The Rescue</title>
   <link href="http://example.com/2012/12/13/oniken-the-rescue-2"/>
   <updated>2012-12-13T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2012/12/13/oniken-the-rescue-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Amanhã, dia 14 de dezembro, o game &lt;a href=&quot;http://oniken.net/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Oniken&lt;/a&gt;
 da &lt;a href=&quot;http://joymasher.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;JoyMasher&lt;/a&gt;
 receberá uma nova missão: &lt;strong&gt;The Rescue&lt;/strong&gt; estará disponível para todos os jogadores que já possuem Oniken.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Nesta missão, a base rebelde é invadida pela Oniken e Jenny deve resgatar os prisioneiros. Jenny é, pela primeira vez, um personagem jogável e, diferentemente de Zaku, usa uma metralhadora e um lança granadas. Essa missão se passa entre as missões 1 e 2 do jogo original.
&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
E se você curtiu o game, então aproveite para ajudá-lo a entrar Steam&lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=92937904&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt; votando no GreenLight&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/1Gr77r8Ahg0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
Ainda não conhece Oniken? Então essa é mais uma chance, o game está a venda no &lt;a href=&quot;http://www.desura.com/games/oniken&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Desura&lt;/a&gt;
 por U$4,99, disponível para Windows, Linux e Mac, sendo que o jogador pode baixa-lo para qualquer uma das três plataformas e ainda ganha a trilha sonora oficial e a versão digital do manual.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
</feed>