<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - pixtoy</title>
 <link href="//tags/pixtoy/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/pixtoy.html"/>
 <updated>2018-11-26T06:46:51-02:00</updated>
 <id>/tag/pixtoy.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>War Dogs</title>
   <link href="//2015/10/22/war-dogs"/>
   <updated>2015-10-22T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2015/10/22/war-dogs</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Que tal misturar um pouco da jogabilidade de Streets Of Rage e Final Fight, adicionando a jogabilidade de beat ‘em up 3D de games como Fighting Force (PS1 e N64)? E se os lutadores forem mutantes humanoides com cabeça de cachorro num mundo após uma guerra nuclear? Essa é a proposta de War Dogs, game da &lt;a href=&quot;http://pixtoy.com/br/&quot;&gt;Pixtoy&lt;/a&gt;, de Vitória, Espírito Santo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;war-dogs&quot;&gt;War Dogs&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game foi lançado na BGS deste ano, nele o jogador controla Red, um Pitbull red-nose mutante que cresceu no subúrbio e teve que aprender cedo a lutar para se defender.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;War Dogs mescla os esportes de impacto com a jogabilidade clássica de um beat’em up em que é preciso percorrer os cenários lutando contra diversos inimigos em combates corpo a corpo (explica Felipe Lomeu, diretor da Pixtoy)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Segundo a Pixtoy, o jogo é ambientado em um planeta reconstruído após uma guerra nuclear que dizimou a raça humana quase que completamente. Os que sobreviveram sofreram mutações e, no ano de 2116, os únicos habitantes são os Mastiffs, humanoides com cabeça de cachorro, grande força e inteligência, que são os principais responsáveis pela reconstrução do mundo; e os Hound Wars, uma nova raça de cyborgs com inteligência humana e poder físico canino e robótico, que podem ter braços biônicos e implantes pelo corpo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Para celulares e tablets, o game pode está disponível na &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/us/app/war-dogs-a-red-nose-game/id1008870727?ls=1&amp;amp;mt=8&quot;&gt;App Store&lt;/a&gt; e no &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.rednose.wardogs&quot;&gt;Google Play&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>