<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - futurista</title>
 <link href="//tags/futurista/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/futurista.html"/>
 <updated>2025-11-13T16:02:45-03:00</updated>
 <id>/tag/futurista.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Heart: Future Whispers</title>
   <link href="//2025/10/28/heart-future-whispers"/>
   <updated>2025-10-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/28/heart-future-whispers</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Heart: Future Whispers&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;shooter top-down&lt;/strong&gt; ambientado em um &lt;strong&gt;futuro distópico&lt;/strong&gt;, desenvolvido pela &lt;strong&gt;BaltaRed Studio&lt;/strong&gt; com publicação da &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo desafia o jogador a enfrentar hordas de inimigos, gerenciar recursos e desbloquear armas poderosas, enquanto desvenda os segredos sombrios que cercam o caos do mundo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-futuro-em-colapso&quot;&gt;Um futuro em colapso&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Entre em combate em uma experiência de ação intensa, onde reflexos e estratégia são essenciais para sobreviver.&lt;br /&gt;
A cada batalha, novas ameaças surgem, exigindo que o jogador equilibre ataque e defesa enquanto domina o ritmo frenético do campo de guerra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da campanha principal, &lt;em&gt;Heart: Future Whispers&lt;/em&gt; conta com um &lt;strong&gt;modo infinito&lt;/strong&gt;, em que a dificuldade cresce progressivamente, testando a habilidade e resistência dos jogadores em busca das maiores pontuações.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;estilo-e-atmosfera&quot;&gt;Estilo e atmosfera&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo apresenta &lt;strong&gt;arte 3D estilizada&lt;/strong&gt;, que mistura elementos &lt;strong&gt;mágicos e futuristas&lt;/strong&gt; em uma ilha dominada por um ser misterioso.&lt;br /&gt;
O visual vibrante e dinâmico intensifica a sensação de urgência e aventura, tornando cada confronto uma experiência visualmente épica e imersiva.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/QPsMEaT7zKA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Shooter top-down com combates intensos em um futuro distópico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gerenciamento de recursos e armas únicas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Modo infinito com aumento de dificuldade progressivo.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Visual 3D estilizado que combina magia e tecnologia.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Trilha sonora e ambientação imersivas.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Mystra, guardiã do &lt;strong&gt;Elo Eye&lt;/strong&gt;, prevê a destruição dos &lt;strong&gt;Elos&lt;/strong&gt; — os pilares do equilíbrio universal — em uma visão sombria.&lt;br /&gt;
Ela convoca &lt;strong&gt;Aegis&lt;/strong&gt;, um ciborgue imortal encarregado de proteger &lt;strong&gt;Amara&lt;/strong&gt;, uma pesquisadora ligada ao &lt;strong&gt;Elo Heart&lt;/strong&gt;, que concede imortalidade a outro ao custo da própria fragilidade.&lt;br /&gt;
Juntos, eles embarcam em uma missão desesperada para preservar a harmonia do cosmos contra forças obscuras que ameaçam consumir tudo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Heart: Future Whispers&lt;/em&gt; expande um universo rico e interconectado, convidando o jogador a mergulhar em uma jornada repleta de ação, mistério e sacrifício.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/3441350/Heart_Future_Whispers/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>