<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - ps4</title>
 <link href="//tags/ps4/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/ps4.html"/>
 <updated>2021-04-16T11:19:51-03:00</updated>
 <id>/tag/ps4.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Ninjin: Clash of Carrots</title>
   <link href="//2018/12/25/ninjin-clash-of-carrots"/>
   <updated>2018-12-25T15:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/25/ninjin-clash-of-carrots</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Ninjin: Clash of Carrots, da &lt;a href=&quot;/tags/pocket-trap&quot;&gt;Pocket Trap&lt;/a&gt; é um jogo com gráficos pixel art inspirados em animes, onde você jogará como o coelho Ninjin ou a raposa Akai para derrotar o Shogun Moe e recuperar as cenouras roubadas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game é uma inusitada mescla dos gêneros beat ‘em up e shoot ‘em up que deram origem a um side scrolling com uma ação intensa e frenética de aumentar os batimentos cardíacos, onde os heróis lutam com hordas de inimigos, tendo como cenário o Japão feudal.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/S0i6j6IKG7Q &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;modos&quot;&gt;Modos&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Conta com um modo co-op online ou local para até 2 jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Também existe o modo de sobrevivência “Live TV Show”, onde tenta-se combater as ondas de inimigos e ver quem consegue chegar o mais longe sem morrer.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;customização&quot;&gt;Customização&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Ninjin: Clash of Carrots permite um alto grau de customização, com mais de 150 armas, máscaras, espadas, projéteis e outros itens, o que permite ao jogador evoluir seu personagem para enfrentar aqueles níveis que parecem intransponíveis.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;As cenouras funcionam como moeda que podem ser resgatadas na Corgi Store para novos equipamentos, ou na Shady Shop para armas especiais, máscaras e outros itens de personalização.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Disponível nas plataformas:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/809870/Ninjin_Clash_of_Carrots/&quot;&gt;PC (Steam)&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.playstation.com/en-us/games/ninjin-clash-of-carrots-ps4/&quot;&gt;PS4&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.microsoft.com/pt-br/p/ninjin-clash-of-carrots/bpn65mshs43g?activetab=pivot:overviewtab&quot;&gt;Xbox One&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>No Heroes Here</title>
   <link href="//2018/12/19/no-heroes-here"/>
   <updated>2018-12-19T16:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/19/no-heroes-here</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;No Heroes Here, da paulistana &lt;a href=&quot;/tags/mad-mimic-interactive&quot;&gt;Mad Mimic Interactive&lt;/a&gt;, é um co-op para um a quatro jogadores. 
Coordenação e cooperação são suas principais armas para o sucesso.
Os jogadores precisão trabalhar em equipe para tentar defender o castelo contra hordas de inimigos em uma jornada para recuperar os três amuletos de Noobland!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Quando o mal se aproxima e a devastação é certa … Quem terá o que é preciso para salvar o dia a fim de proteger os castelos e o Reino de uma desgraça iminente?&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Forças além de sua compreensão foram atingidas pelo terror e pelo caos. O exército quebrado e os heróis caídos do rei não podem protegê-lo. Cabe a você proteger o reino do mal e restaurar Noobland à glória!&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Noobland já foi o maior e mais poderoso Reino do mundo - mas os dias de glória foram interrompidos por um ataque de forças malignas e misteriosas, que gerou infelicidade e calamidade.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/hPZqanU4O7U &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Desperte, o rei reuniu todos os heróis em seu reino para recuperar suas terras perdidas. Em todas as batalhas, ele levava seus três amuletos da sorte: um medalhão, um ursinho de pelúcia e sua coroa.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;O rei era triunfante - seu exército era inigualável e invicto. No entanto, os amuletos do rei perdiam-se no meio da batalha e, sem eles, sentia-se vulnerável e com medo. E com razão - para depois da perda de seus itens, veio fraqueza, derrota e dizimação.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;O rei, sem vontade de desistir, optou por fazer uma última resistência e enviou seu último campeão, o último herói de Noobland, em uma missão para recuperar seus amuletos da sorte: Você!&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;modos-cenários-e-personagens&quot;&gt;Modos, cenários e personagens&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Além do modo singleplayer, o game conta com modos co-op local e multiplayer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem dois níveis de dificuldade: normal e hardcore (uma única vida para enfrentar todo o jogo).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ainda têm três regiões diferentes para serem exploradas, cada uma com sua própria mecânica, inimigos e peculiaridades. Somando um total de 54 níveis e 9 desafios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador pode escolher entre 15 personagens jogáveis para enfrentar até 12 tipos de inimigos diferentes.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível no Steam para Windows e Mac: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/696140/No_Heroes_Here/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/696140/No_Heroes_Here/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Também serão lançadas versões para PS4, Xbox e Nintendo Switch.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Blazing Chrome vai desafiar jogadores no Nintendo Switch, PlayStation 4 e PC no começo de 2019</title>
   <link href="//2018/11/14/blazing-chrome-vai-desafiar-jogadores"/>
   <updated>2018-11-14T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/11/14/blazing-chrome-vai-desafiar-jogadores</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Novo vídeo mostra imagens inéditas e repletas de experiências eletrizantes dos nossos heróis adentrando as bases inimigas&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O estúdio independente Joymasher e a publisher The Arcade Crew anunciam hoje que Blazing Chrome, o aguardado jogo estilo run’n’gun clássico em que máquinas controladas por uma inteligência artifical dizimaram a humanidade, trará para o começo de 2019 a sua luta pela espécie humana para novas plataformas: Nintendo Switch, PlayStation 4 e PC. A página do Steam também já está disponível.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O novo vídeo de gameplay lançado hoje mostra com exclusividade vislumbres dos ambientes destruídos e das bases inimigas, que o jogador deve enfrentar na última chance de sobrevivência da humanidade. Nossos heróis, Mavra e Doyle, terão de manter a mira firme enquanto atravessam essas áreas devastadas, contando com uma mãozinha extra de power-ups, mechas e um arsenal de armas futurísticas para se manterem vivos nesta zona de guerra.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/oh_Ur5OKhmQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Blazing Chrome é uma homenagem à era de ouro dos jogos de plataforma shooter side-scroller que leva em consideração o gameplay contemporâneo. O jogo busca dar a experiência mais próxima possível de um jogo dos anos 90, mas sem os problemas de gameplay que um jogador de hoje encontraria. Jogadores terão de enfretar seis diferentes levels cheios de robôs feitos para destruir humanos como Mavra, a guerrilheira solitária, ou Doyle, o robô rebelde que luta por liberdade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fãs de No More Heroes também podem mostrar seu amor por Blazing Chrome no jogo Travis Strikes Again: No More Heroes, para Nintendo Switch, usando a camiseta exclusiva. Você pode ver o design no &lt;a href=&quot;https://twitter.com/Grasshopper_JP/status/1060811401738899457&quot;&gt;twit original da Grasshopper&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2018/11/14/blazing-chrome-vai-desafiar-jogadores/camiseta.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Para se manter informado das últimas novidades sobre Blazing Chrome, entre no site da JoyMasher ou no Twitter ou Facebook. A página do Steam também está disponível em: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/609110/Blazing_Chrome/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/609110/Blazing_Chrome/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>ZombieZoid - Zenith</title>
   <link href="//2015/10/07/zombiezoid-zenith"/>
   <updated>2015-10-07T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/10/07/zombiezoid-zenith</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Se você é fã dos filmes de zumbi de George A. Romero, como os clássicos A Noite dos Mortos  Vivos (Night of the Living Dead) e Despertar dos Mortos (Dawn of the Dead), mas também gosta de um bom toque de humor como o filme Todo Mundo Quase Morto (Shaun of the Dead) de Edgar Wright, então o jogo que a brasileira Adhoc Games passou dois anos desenvolvendo foi feito pra você.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;zombiezoid---zenith&quot;&gt;ZombieZoid - Zenith&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://zombiezoid.com&quot;&gt;ZombieZoid - Zenith&lt;/a&gt;
 é um jogo de ação em terceira pessoa onde o jogador controlará o pequeno Arthur durante um verdadeiro apocalipse zumbi. Arthur terá que sobreviver aos comedores de cérebros enquanto tentar resgatar sua namorada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Claro que durante toda essa aventura existirão momentos para relaxar, como tirar selfies com os zumbis!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;brains&quot;&gt;Brains!&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game conta com diversos tipos de inimigos, desde os pirralhos da rua até a empregada da casa, que além de virar zumbi está brava, pois quer um aumento de salário.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta com diversos cenários clássicos de filmes de zumbi, como masmorras, cemitério, túneis, florestas e cavernas. Todos eles, claro, cheios de desmiolados nada amigáveis.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-demo&quot;&gt;Plataformas e demo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;ZombieZoid - Zenith está disponível para PC, pode ser comprado diretamente no &lt;a href=&quot;http://zombiezoid.com/landing/&quot;&gt;site do jogo&lt;/a&gt; ou no &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/403230&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;. Você também pode experimentar um pouco do jogo na &lt;a href=&quot;https://goo.gl/cD4pxO&quot;&gt;demo&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A equipe de desenvolvimento da &lt;a href=&quot;http://www.adhocgames.com.br/&quot;&gt;Adhoc Games&lt;/a&gt; pretende lançar a versão para PS4 para o Natal deste ano. Renas zumbis?&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jkhTN6IWDys &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Game brasileiro Paper Cat ajuda ONGs</title>
   <link href="//2015/08/25/game-brasileiro-paper-cat-ajuda-ongs"/>
   <updated>2015-08-25T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/08/25/game-brasileiro-paper-cat-ajuda-ongs</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Para quem é fã de gatos, sabe bem o quanto os bichanos gostam de brincar, seja com uma simples borrachinha de dinheiro ou até mesmo com uma borboleta que resolveu dar os ares dentro da sua casa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É nessa ideia que o game &lt;a href=&quot;http://papercatgame.tumblr.com/&quot;&gt;Paper Cat&lt;/a&gt; da Ilusis Interactive apresenta o gato de papel Slick, o levado protagonista deste game de plataforma 2D que está em desenvolvimento pelo estúdio brasileiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante suas aventuras Slick precisa resolver puzzles enquanto evita acordar seu dono Frank.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;adoção-e-proteção&quot;&gt;Adoção e proteção&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Um fato muito interessante do projeto: parte do lucro das vendas do jogo será revertida para ONGs de adoção de gatos. Na fanpage do projeto existem mais informações sobre a iniciativa: &lt;a href=&quot;https://www.fb.com/papercatgame&quot;&gt;https://www.fb.com/papercatgame&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game já iniciou sua &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=499203717&quot;&gt;campanha de Greenlight&lt;/a&gt; e deve ser lançado em meados de 2016 para PC e MAC, sendo que ainda existe possibilidade de sair para PS4 e XBox One no futuro.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-paper-cat&quot;&gt;Vídeo de Paper Cat&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/pfdqk59ZxZ4 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Horizon Chase se aproxima do grid de largada</title>
   <link href="//2015/08/14/horizon-chase-se-aproxima-do-grid-de-largada"/>
   <updated>2015-08-14T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/08/14/horizon-chase-se-aproxima-do-grid-de-largada</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Depois de 5 meses de desenvolvimento o tão esperado game de corrida retrô da &lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/&quot;&gt;Aquiris Game Studio&lt;/a&gt; já tem data de lançamento e é pra logo: no dia 20 de agosto os sortudos donos de iOS poderão apreciar Horizon Chase em primeira mão.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Segundo a gamedev gaúcha, Horizon Chase será um jogo premium, contendo 8 copas, 32 cidades, 73 pistas e 16 carros desbloqueáveis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E pra quem sempre torce o nariz pra games de corrida em telas touch, a Aquiris criou 7 métodos diferentes de controle para cada estilo de jogo, tento desde controle por tilt até joystick bluetooth.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A equipe de desenvolvimento do game também está trabalhando numa versão PC, mas que ainda não tem data definida de lançamento. Fora o PC, o jogo poderá ser lançado para consoles. Donos de PS4 e Xbox One, cruzem os dedos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Horizon Chase chega na App Store dia 20 de Agosto por apenas de $ 2,99.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-lançamento-de-horizon-chase&quot;&gt;Trailer de lançamento de Horizon Chase&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/HQDVSRmhiP0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Crowdfunding de 99Vidas o jogo</title>
   <link href="//2015/07/31/crowdfunding-de-99vidas-o-jogo"/>
   <updated>2015-07-31T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/31/crowdfunding-de-99vidas-o-jogo</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O que Final Fight, Double Dragon e Streets of Rage tem em comum com o novo projeto da brasileira QUByte Interactive? Todos eles são games do estilo beat’em up, grandes clássicos e referências para qualquer game do gênero.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://99vidas.com.br/jogo&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;99Vidas o jogo&lt;/a&gt;
 é uma parceria entre a gamedev brasileira QUByte Interactive e o podcast 99Vidas visando a criação de um novo IP baseado no universo do programa.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O estilo clássico de beat’em up, pixel art com vozes masterizadas é algo que da QUByte sempre quis fazer e com esta parceria finalmente a empresa terá sua oportunidade de fazer algo neste estilo.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;A QUByte e a equipe do 99vidas montaram uma equipe que trabalhou os últimos 5 meses na produção da demo do jogo, assim os jogadores poderão ter uma boa ideia do game antes de ajudar no crownfunding.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Na demo jogável, que está disponível para &lt;a href=&quot;https://www.catarse.me/pt/99vidas&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Mac e Windows&lt;/a&gt;
 podemos conferir uma fase inteira do jogo, podendo selecionar entres os personagens do Jurandir Filho e do Izzy Nobre. O game com seu estilo pixel art é um beat’em up em todo seu gameplay e está muito legal, com direito a soco, chutes e especiais de encher a tela. As frases e vozes dos membros do podcast 99Vidas estão ali e dão um toque bem original ao game, vide ao famoso “Go” dos jogos do gênero, que no 99Vidas o jogo virou “Bora”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;https://www.catarse.me/pt/99vidas&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha de financiamento&lt;/a&gt;
 coletivo iniciada hoje no Catarse tem como objetivo adicionar mais personagens, fases e elementos ao jogo e leva-lo ao PC e Mac. Ainda existem metas na campanha que, se atingidas, ajudarão a levar o game para PS4, Xbox One, Wii U e 3DS.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-99vidas-o-jogo&quot;&gt;Trailer de 99Vidas o jogo&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/jLgl-KoZwmo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Gostou da demo? É fã de beat’em up? Então colabore na campanha &lt;a href=&quot;https://www.catarse.me/pt/99vidas&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://www.catarse.me/pt/99vidas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Começa o early access de Better late than DEAD</title>
   <link href="//2015/07/23/comeca-o-early-access-de-better-late-than-dead"/>
   <updated>2015-07-23T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/23/comeca-o-early-access-de-better-late-than-dead</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O survival game Better late than DEAD que está sendo desenvolvido pela &lt;a href=&quot;http://odingamestudio.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Odin Game Studio&lt;/a&gt;
 desde o início do ano começou seu early access no Steam hoje: &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/352950&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://store.steampowered.com/app/352950&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Segundo a equipe de desenvolvimento o jogo terá atualizações semanais, na primeira semana serão praticamente diárias, até seu lançamento previsto para o final do ano.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O PC será a primeira plataforma a receber o jogo, mas existe planos de lançamento para Mac e PS4 em 2016.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;teaser-de-better-late-than-dead&quot;&gt;Teaser de Better late than DEAD&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/BKf-47acBPk &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Peronio Pop-Up Book da Ovni Studios</title>
   <link href="//2015/06/17/previa-de-peronio-pop-up-book-da-ovni-studios"/>
   <updated>2015-06-17T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/17/previa-de-peronio-pop-up-book-da-ovni-studios</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A primeira evidência histórica de livros pop-up remonta para o ano 1240 quando o monge beneditino Matthew Paris criou tal artefato para ajudar outros monges a calcular os dias santos. Nos séculos seguintes livros pop-up foram utilizados por adultos para ilustrar teorias, ensinar anatomia, fazer predições astronômicas e criar códigos secretos. Somente no século 18 surgiram os primeiros livros pop-up com sua finalidade mais famosa nos dias atuais: divertir e ensinar crianças.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Séculos depois graças as tecnologias atuais e as sempre infinitas capacidade e criatividade humana, os livros pop-up podem evoluir a um novo patamar e é nesse estágio que conhecemos Peronio Pop-up Book da Ovni Studios.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;peronio-pop-up-book&quot;&gt;Peronio Pop-Up Book&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.peronio.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Peronio Pop-Up Book&lt;/a&gt;
 é uma parceria entre Tiago Moraes da Ovni Studios e Renato Klieger Creative Productions.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Diferente de outros jogos ou livros de pop-up interativos, Peronio possui uma proposta muito criativa e inovadora de usabilidade. Oferece jogabilidade holográfica combinando tecnologias de realidade virtual e aumentada em uma única e imersiva experiência.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-você-quer-ser-quando-crescer&quot;&gt;O que você quer ser quando crescer?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A história do jogo é baseada na clássica pergunta que é feita a toda criança: “O que você quer ser quando crescer?”, onde o personagem Peronio pode responder, ser dentista, mas não apenas para cuidar dos dentes das pessoas, mas sim, para cuidar dos dentes do dragão, pois dragões possuem muitos dentes. Ser mecânico, não para consertar carros, mas sim para transformar o carro de seu pai em uma nave espacial.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;É esta magia que tornam as crianças tão especiais e nesse aspecto a tecnologia atual ajuda muito. (comenta a equipe de desenvolvimento)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game pode ser utilizado tanto com realidade aumentada quanto com realidade virtual, ou ainda, combinando as duas. Além disso ele funciona com qualquer óculos de realidade virtual de baixo custo como o Google Cardboard.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está atualmente em closed beta e será lançado para iOS e Android no final de junho. O jogo deve seguir o modelo gratuito onde será possível comprar novos capítulos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Steam, PS4, Nintendo 3DS e Playstation Vita também são plataformas na mira dos desenvolvedores de Peronio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt;
 no BIG Starter 2015 do BIG Festival.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;teaser-de-peronio&quot;&gt;Teaser de Peronio&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/123133018 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de My Night Job da Webcore Games</title>
   <link href="//2015/06/10/previa-de-my-night-job-da-webcore-games"/>
   <updated>2015-06-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/10/previa-de-my-night-job-da-webcore-games</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Sam Raimi diretor dos filmes do Homem-Aranha dos anos 2000, começou a fazer sua fama lá no início dos anos 80 com filmes de terror-comédia que se tonaram cult, estamos falando dos clássicos The Evil Dead, Evil Dead 2 e Army of Darkness.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se quando você viu esses filmes ficou com vontade de pegar a serra elétrica, sua boomstick (a arma de cano-serrado), entrar numa casa mal-assombrada, detonar os demônios e salvar o dia no melhor estilo insano do herói Ash Williams, então o game que a Webcore Games está desenvolvendo matará sua vontade.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;my-night-job&quot;&gt;My Night Job&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.mynightjobgame.com/&quot;&gt;My Night Job &lt;/a&gt;
é uma parceria entre a paulistana Webcore Games, o game designer Philip  Mangione e o artista Bruno Speranzoni.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O game é uma homenagem aos filmes clássicos de horror dos anos 80. Pessoas desesperadas, um ambiente fechado, uma ameaça aterrorizante, um herói que se sobressai e uma dose de humor. As referências são filmes como Phantasm, Evil Dead, A Hora do Pesadelo, A Coisa e Madrugada dos Mortos.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;My Night Job teve seu desenvolvimento iniciado após o edital de produção de jogos do SPCine de 2014, mas já era um projeto pensado por mais de 5 anos por seus criadores.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;part-time-hero&quot;&gt;Part-time hero&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Na história do game, o jogador estará na pele do endividado Reggie que resolve fazer bico de Auxiliar de Resgate Noturno, isso mesmo, para pagar suas dívidas. Na primeira noite de trabalho, como é de praxe, os veteranos resolvem deixar todo o trabalho para o novato, deixando Reggie sozinho num casarão para dar conta do recado.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O gameplay de My Night Job é no melhor estilo beat ‘em up de arcades da década de 90, como The Simpsons Arcade Game e Teenage Mutant Ninja Turtles (ou o jogo das Tartarugas Ninjas, para quem viveu aquela época), mas claro, com todo aquele clima dos filmes citados. Também podemos perceber alguns elementos do divertidíssimo Metal Slug.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como é possível ver no vídeo abaixo que mostra a mansão onde o jogador foi abondado pelos veteranos, o jogador enfrentará hordas de monstros enquanto tenta guiar as pessoas até o helicóptero de resgate. Além dos punhos, o jogador poderá utilizar diversos objetos do cenário e armas para derrotar os monstrengos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vídeo-de-gameplay-de-my-night-job&quot;&gt;Vídeo de gameplay de My Night Job&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/It3pWgvrwn0 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;arte&quot;&gt;Arte&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;É claro que o melhor estilo visual para um game que faz homenagem a filmes dos anos 80 seria o pixel art e o game traz animações quadro a quadro como nos arcades dos anos 90, sem escala ou rotação, e cada cômodo traz referências dos filmes que inspiraram o game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Deve ser lançado exclusivamente para o PS4 no primeiro trimestre de 2016 e com a possibilidade de Xbox One e Steam serem brindados com versões alternativas no futuro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt; no BIG Starter 2015 do BIG Festival.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Groovy!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Fernando Paulo, criador de Treeker</title>
   <link href="//2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker"/>
   <updated>2015-05-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O unico integrante da &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/bluboxsoft&quot;&gt;Blusoft Studios&lt;/a&gt;, o gamedev Fernando Paulo é a mente criativa por de trás do game &lt;a href=&quot;/2015/05/17/games-brasileiros-finalistas-no-big-festival-2015&quot;&gt;Treeker: Os Óculos Perdidos&lt;/a&gt;. Na entrevista abaixo Fernando fala um pouco sobre sua experiência de gamedev, como foi desenvolver Treeker, a repercussão do game e os próximos projetos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-contextualizar-o-leitor-conte-um-pouco-da-tua-história-no-gamedev&quot;&gt;Para contextualizar o leitor, conte um pouco da tua história no gamedev?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu me formei em Design de Jogos em 2012, e depois disso fiz alguns trabalhos freelance, principalmente com modelagem 3D. Treeker foi meu primeiro jogo comercial, então basicamente esse jogo foi meu primeiro passo como desenvolvedor de jogos comercialmente.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;e-a-ideia-do-enredo-e-gameplay-do-treeker-como-surgiu&quot;&gt;E a ideia do enredo e gameplay do Treeker, como surgiu?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: É difícil saber de onde exatamente surgiu o enredo. Primeiro eu pensei na mecânica principal do jogo (que seria o uso dos óculos pra poder ver objetos que não poderiam ser vistos de outra forma), e conforme eu desenvolvia, os detalhes do enredo foram surgindo. Eu quis fazer algo que inicialmente parecesse fantasia, mas que por trás disso tudo tivesse conceitos relacionados ao universo em geral.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker/BluboxSoft_Treeker_02.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Treeker: Os Óculos Perdidos, game criado por Fernando Paulo &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;que-engine-e-tecnologias-utilizaste-no-desenvolvimento-do-game&quot;&gt;Que engine e tecnologias utilizaste no desenvolvimento do game?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Usei a engine Unity 3D, Photoshop pras texturas e interface, Soundbooth pra editar os efeitos sonoros e Maya pra modelagem 3D (conceito). Devido às licenças do Maya, usei também Daz3D pra criar os modelos finais a serem exportados pro jogo&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-foi-lançado-para-pc-windows-existe-algum-plano-para-outras-plataformas&quot;&gt;O game foi lançado para PC (Windows), existe algum plano para outras plataformas?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu tenho interesse, principalmente no Wii U e PS4, porém depende da possibilidade de conseguir um devkit e as licenças. Estou entrando em contato com as fabricantes e vou aguardar algum tipo de resposta. Apesar do meu interesse, acredito que não será algo tão fácil de conseguir no momento, então espero pelo menos poder lançar o meu próximo jogo nos consoles também.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-esteve-em-campanha-no-steam-greenlight-e-foi-aprovado-pela-comunidade-a-campanha-no-greenlight-foi-como-você-esperava&quot;&gt;O game esteve em campanha no Steam Greenlight e foi aprovado pela comunidade. A campanha no Greenlight foi como você esperava?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu esperava que fosse demorar um pouco mais pra ser aprovado. Assim que o jogo apareceu no Greenlight a votação começou bastante forte, porque ele estava nas primeiras páginas. Depois dos primeiros dias novos jogos vão entrando e o jogo vai perdendo rapidamente visibilidade, fazendo com que a velocidade dos votos caia drasticamente. Eu continuei divulgando o jogo em vários grupos e enviando emails, porém foi quando o jogo participou do indieroyale que as votações dispararam novamente e o jogo recebeu o sinal verde&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;vamos-falar-um-pouco-mais-sobre-o-mundo-de-treeker-o-que-o-jogador-pode-esperar-durante-a-jornada&quot;&gt;Vamos falar um pouco mais sobre o mundo de Treeker, o que o jogador pode esperar durante a jornada?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Pode esperar um pouco de desafio e algumas mecânicas diferentes e que podem parecer até estranhas, como os elementos de plataforma em primeira pessoa. O enredo é mais misterioso, o jogador deve explorar o local em busca de detalhes e prestar bastante atenção, caso queira entender o que realmente está acontecendo em relação à história. No geral o jogo não força o jogador a seguir a história, e tem certa liberdade, sem ser algo totalmente linear.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/05/19/entrevista-fernando-paulo-criador-de-treeker/BluboxSoft_Treeker_03.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Treeker e seu visual 3D estiloso &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-game-tem-um-visual-3d-bem-peculiar-e-estiloso-quais-foram-tuas-inspirações-durante-o-desenvolvimento-da-arte-do-game&quot;&gt;O game tem um visual 3D bem peculiar e estiloso. Quais foram tuas inspirações durante o desenvolvimento da arte do game?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu decidi usar esse visual em junho do ano passado, e naquela época não existiam muitos jogos ou artes nesse estilo. Acredito que o pouco que existia como referência me influenciou, que é um estilo com polígonos bem aparentes. Eu fiz uns modelos e gostei do resultado. Iria facilitar também o desenvolvimento, então segui nesse estilo. Nos últimos meses esse estilo se tornou bastante popular entre os desenvolvedores indie, mas não era algo que eu havia previsto na época&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;recentemente-treeker-tornou-se-o-primeiro-game-brasileiro-a-figurar-como-melhor-jogo-do-big-festival-além-de-também-aparecer-como-candidato-nas-categorias-melhor-arte-e-revelação-brasil-você-esperava-tamanho-sucesso&quot;&gt;Recentemente Treeker tornou-se o primeiro game brasileiro a figurar como “Melhor jogo” do BIG Festival, além de também aparecer como candidato nas categorias “Melhor arte” e “Revelação Brasil”. Você esperava tamanho sucesso?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Eu esperava que talvez o Treeker fosse finalista na categoria Melhor Arte, pois o visual foi algo que trabalhei em cima pra deixar agradável. Mesmo assim, devido à concorrência, eu tinha em mente que talvez o jogo não fosse finalista em nenhuma categoria. Um dia antes da divulgação pública dos finalistas recebi email sendo informado de que o jogo era finalista na categoria Melhor Jogo. Porém eu não tinha percebido que é o primeiro jogo brasileiro a participar desta categoria. Fui descobrir isso apenas no dia seguinte quando saíram as notícias, junto com outro email informando que o jogo é finalista também nas categorias Melhor Arte e Revelação Brasil, então fiquei bastante surpreso e feliz.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-finalizarmos-qual-será-o-próximo-projeto-da-blubox-soft&quot;&gt;Para finalizarmos, qual será o próximo projeto da Blubox Soft?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Fernando Paulo: Bom, não posso dizer muitos detalhes no momento, pois ainda não foi anunciado, mas se tudo correr de acordo com o planejado, será um jogo de aventura em terceira pessoa com mais foco no enredo. Eu decidi também lançar um conteúdo adicional pro Treeker, gratuitamente pra quem já tem o jogo, e se chamará Treeker: Fragmento da Lente. Esse modo será como um capítulo adicional, usando algumas mecânicas do Treeker, e irá revelar mais detalhes da história. Também pretendo disponibilizar uma demo gratuita baseada nesse modo. Ainda não tenho data pra lançar esse conteúdo, mas provavelmente será nas próximas semanas. Além disso também continuo avaliando feedback dos jogadores do Treeker e fazendo melhorias ao jogo.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-treeker-os-óculos-perdidos&quot;&gt;Trailer de Treeker: Os Óculos Perdidos&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/FC1vKNFBQWI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O jogosdaqui agradece ao Fernando pela entrevista e deseja sucesso a ele. Esperamos que outros games tão criativos e bonitos como Treeker surjam da Blubox Soft.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Alessandro Martinello, diretor criativo de Toren</title>
   <link href="//2015/05/12/entrevista-alessandro-martinello-diretor-criativo-de-toren"/>
   <updated>2015-05-12T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/12/entrevista-alessandro-martinello-diretor-criativo-de-toren</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Depois de anos de espera, o dia chegou: &lt;a href=&quot;http://toren-game.com/&quot;&gt;Toren da gaúcha Swordtales&lt;/a&gt; será lançado hoje, 12 de maio de 2015, para PC e PS4. Certamente um dia que entrará para a história do gamedev brasileiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Resolvemos deixar a análise do game para outro momento, uma porque hoje será um dia de enxurrada de análises e opiniões sobre o game. 
E outra porque acreditamos que um jogo tão autoral quanto Toren deve ser antes de tudo jogado. Viva o game primeiro! Opiniões tem seu valor, mas nenhuma superará aquela que é baseada no sua experiência e conhecimento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dito isso, para comemorar o lançamento de Toren fizemos um bate-papo com o Alessandro Martinello, diretor criativo de Toren, o resultado é a entrevista que você confere agora.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;nas-tuas-palestras-ouvimos-a-história-de-como-nasceu-o-jogo-se-me-lembro-bem-foi-algo-como-o-jogo-nasceu-como-uma-ideia-simples-de-mecânica-de-gameplay-o-quanto-seria-divertido-uma-menina-subindo-numa-torre-o-que-mais-pode-nos-contar-desse-processo-inicial-de-criação-do-jogo&quot;&gt;Nas tuas palestras ouvimos a história de como nasceu o jogo, se me lembro bem foi algo como “o jogo nasceu como uma ideia simples de mecânica de gameplay: o quanto seria divertido uma menina subindo numa torre!”. O que mais pode nos contar desse processo inicial de criação do jogo?”&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Alessandro Martinello: Que vimos com cuidado as habilidades de cada membro do time antes de começar a nutrir ideias. Luiz tinha 2 anos de experiencia em unity 3D, Conrado era animador 3D e eu formado em cinema com veia de diretor de arte. Então sabiamos que seria um game 3D que teria foco em artes antes de começar as ideias.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;toren-é-o-primeiro-game-a-utilizar-a-lei-rouanet-conseguir-isso-deve-ter-sido-um-grande-desafio-mas-não-tão-grande-quanto-otimizar-os-shaders-do-game-certo&quot;&gt;Toren é o primeiro game a utilizar a Lei Rouanet. Conseguir isso deve ter sido um grande desafio, mas não tão grande quanto otimizar os shaders do game, certo?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Alessandro Martinello: Certo. A Lei Rouanet é super dificil, pois não é dinheiro na mão e sim empresas de iniciativa privada apostando em seu game. Uma vez com ela possibilitando o game a ter o orçamento ideal, focamos em entregar a qualidade mais competitiva possível lá fora.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;quem-são-os-profissionais-que-estiveram-diretamente-ligados-ao-desenvolvimento-do-game&quot;&gt;Quem são os profissionais que estiveram diretamente ligados ao desenvolvimento do game?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Alessandro Martinello: Alessandro Martinello, diretor criativo e level designer. Conrado Testa, animador 3D. Luiz Alvarez, programador lead. Vitor Leães, produtor. Christian Ritter, programador júnior. Vinicius Kleinsorgen, músico. Luiz Reolon, sound fx. E todos participaram do game design.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;grupo-de-cordas-toren-interpretando-valsa-dos-decaídos&quot;&gt;Grupo de Cordas Toren interpretando Valsa dos Decaídos&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Y7KLEPkp1OE &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;sabemos-as-inspirações-e-o-gap-para-qual-o-toren-foi-criado-para-preencher-baseado-nisso-podemos-esperar-por-easter-eggs-no-game&quot;&gt;Sabemos as inspirações e o gap para qual o Toren foi criado para preencher. Baseado nisso, podemos esperar por easter eggs no game?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Alessandro Martinello: Não, ele nasceu pra ser sua própria coisa, mais inovador ou corajoso do que as pessoas gostam de ver mastigadinho na internet. Mas prato cheio de qualquer forma a estes fãs&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;fala-se-muito-em-custo-brasil-na-dificuldade-de-empreender-aqui-e-criar-algo-sabemos-que-os-custos-de-desenvolvimento-de-um-jogo-são-altíssimos-você-acredita-que-o-processo-de-desenvolvimento-de-toren-teria-sido-mais-trânquilo-e-mais-barato-em-países-com-um-ecossistema-de-gamedev-mais-amigável-como-é-o-caso-do-canadá&quot;&gt;Fala-se muito em custo Brasil, na dificuldade de empreender aqui e criar algo. Sabemos que os custos de desenvolvimento de um jogo são altíssimos. Você acredita que o processo de desenvolvimento de Toren teria sido mais trânquilo e mais barato em países com um ecossistema de gamedev mais amigável, como é o caso do Canadá?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Alessandro Martinello: Certamente. Mas eu já estava preparado para isto. O que realmente contribui pra mediocridade dentro da nossas fronteiras são nossas próprias respostas e reações quando algo fora do padrão é feito, devemos arrumar nossos próprios preconceitos e síndromes de vira lata&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;durante-todos-esses-anos-de-desenvolvimento-do-game-vocês-tiveram-algum-momento-onde-o-projeto-correu-o-risco-de-ser-cancelado-ou-congelado&quot;&gt;Durante todos esses anos de desenvolvimento do game vocês tiveram algum momento onde o projeto correu o risco de ser cancelado ou congelado?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Alessandro Martinello: Sim, se a Lei Rouanet não tivesse nos ajudado a captar dinheiro com empresas privadas teríamos abandonado o projeto devido a qualidade que o jogo precisaria ter segundo o feedback do pessoal do Indie Fund (Kellee Santiago de Journey e Jonathan Blow de Braid), mas como deu certo e tínhamos o orçamento ideal, ai seguimos em frente e fizemos por merecer, tudo indica que estamos competitivos lá fora em termos de qualidade indie&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gostaria-de-compartilhar--alguma-curiosidade-acontecimento-ou-lições-sobre-o-processo-de-criação-do-toren&quot;&gt;Gostaria de compartilhar  alguma curiosidade, acontecimento, ou lições sobre o processo de criação do Toren?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Alessandro Martinello: Conheci mais de 70% dos meus ídolos de gamedev nesta jornada, e tenho mais em comum com eles do que imaginava. Nada é o que parece neste ramo e as histórias contadas não condizem com a verdade que nós devs devemos buscar. Talvez eu esteja sendo dramático pré launch, mas foi uma jornada e tanto que merece uma grande vitória.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-lançamento&quot;&gt;Trailer de lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/MR8qyuKfXyQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;O jogosdaqui agradece ao Alessandro pela entrevista e deseja a toda a equipe da Swordtales um grande dia de lançamento e que Toren, sua jornada e história sirvam de inspiração tanto a jogadores quanto a gamedevs.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Toren ganha trailer de lançamento</title>
   <link href="//2015/05/03/toren-ganha-trailer-de-lancamento"/>
   <updated>2015-05-03T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/03/toren-ganha-trailer-de-lancamento</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Swordtales está preparando para o próximo dia 12 o lançamento para PS4 e PC de seu &lt;a href=&quot;http://toren-game.com/?lang=pt&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;game Toren&lt;/a&gt;
 .&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Considerado por muitos o sucessor espiritual de ICON, famoso game do mesmo time que nos trouxe o magnífico Shadow of the Colossus. Com Toren, a desenvolvedora gaúcha criou um game com forte apelo autoral e que se destaca por sua mecânica e visual extremamente originais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por toda essa expectativa, o lançamento de Toren é um dos grandes lançamentos nacionais do ano, junto com Chroma Squad que da Behold Studios que foi lançado na última sexta-feira.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Swordtales produziu uma bela versão em português do trailer de lançamento.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;confira-o-trailer&quot;&gt;Confira o trailer:&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/MR8qyuKfXyQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>QUByte Interactive produzindo novo game</title>
   <link href="//2015/04/30/qubyte-interactive-produzindo-novo-game"/>
   <updated>2015-04-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/30/qubyte-interactive-produzindo-novo-game</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A paulista QUByte Interactive, conhecida pelo jogo &lt;a href=&quot;/2014/06/18/splitplay-apresenta-htr-high-tech-racing&quot;&gt;HTR+&lt;/a&gt;, anunciou que está produzindo um novo game que será colocado em pre-order nas lojas onlines brasileiras e depois será lançado para PS4, Xbox e Wii U.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por enquanto, o que é exatamente o jogo é um mistério, pois a empresa lançou apenas um hotsite para acompanhar a contagem até o dia da revelação: &lt;a href=&quot;http://www.qubyteinteractive.com/games/newgame/&quot;&gt;http://www.qubyteinteractive.com/games/newgame/&lt;/a&gt;,&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;exclusivo&quot;&gt;Exclusivo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogosdaqui conseguiu apurar que será um game de estratégia com bastante elementos de ação, além disso será uma homenagem a jogos clássicos top-down shooter, como Cannon Fodder do SNES.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jeito será esperar até o dia do anúncio oficial da QUByte e assim poderemos matar a curiosidade sobre o novo game deles.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Entrevista: Claudio Lins</title>
   <link href="//2015/04/22/entrevista-claudio-lins"/>
   <updated>2015-04-22T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/22/entrevista-claudio-lins</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogosdaqui entrevistou o gamedev brasileiro Claudio Lins, desenvolvedor do game Doomed’n Damned e que agora está trabalhando no seu novo jogo, o Super Doomed’n Damned que será lançado Xbox One, Wii U e PC&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fale-um-pouco-da-tua-trajetória-como-chegaste-ao-gamedev&quot;&gt;Fale um pouco da tua trajetória, como chegaste ao gamedev?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Eu estou trabalhando com games já há alguns anos, desde 99. E durante esse tempo trabalhei em cerca de 30 jogos pra diferentes plataformas. Tive uma empresa no Brasil com 3 outros sócios de 2002 a 2009 chamada Preloud Studios e trabalhei em outras empresas no Brasil como a Musigames e a Playlore, como também em empresas na Europa.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Há um pouco mais de um ano abri a Arc-gen games aqui em Helsinki na Finlandia. Basicamente é uma empresa de um homem só. Ano passado terminei o Doomed’n Damned pra PC e Mac, feito na Construct 2, e esse ano estou fazendo o Super Doomed’n Damned para Steam, Wii U e Xbox One com uma empresa parceira de Barcelona chamada Dolores Entertainment.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Quando você aplica para consoles, eles olham o projeto e as pessoas envolvidas. O portfólio prévio dos membros é tao importante quanto o jogo proposto. Se eles aprovarem e gostarem do seu jogo, você está apto para desenvolver para o console. Tanto a Nintendo quanto a Microsoft tiveram processos bem parecidos e foi super tranquilo trabalhar com os dois.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/22/entrevista-claudio-lins/Preloud_RidingGround_1.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Riding Ground, game desenvolvido pela Preloud &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-surgiu-a-ideia-do-desenvolvimento-do-primeiro-doomedn-damned&quot;&gt;Como surgiu a ideia do desenvolvimento do primeiro Doomed’n Damned?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Durante todo o tempo que trabalhei com games, nunca tive a oportunidade de fazer alguma coisa como os jogos que jogava quando era criança. Sempre gostei muito de jogos de ação na época do Super Nintendo e Mega Drive, eu ia sempre a fliperamas e tal, mas o tempo passou e não fiz nada parecido com os jogos que curtia. Dai como dessa vez eu tinha total controle do desenvolvimento, tentei fazer algo nessa linha action platformer bem inspirado nos jogos que tanto jogava&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;sabemos-que-desenvolver-um-game-é-um-grande-desafio-principalmente-por-exigir-diversas-habilidades-diferentes-como-foi-a-experiência-de-desenvolver-o-game-totalmente-sozinho&quot;&gt;Sabemos que desenvolver um game é um grande desafio, principalmente por exigir diversas habilidades diferentes, como foi a experiência de desenvolver o game totalmente sozinho?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Foi desgastante, mas muito legal. Claro que p D’n D é um jogo pequeno com o escopo bem controlado. É um jogo nicho, bem focado e sem grandes pretensões. Acho que funcionou bem por causa disso. Era algo que eu sabia mais ou menos o que estava fazendo e o que não sabia não chegava a ser grave o suficiente para ser um impedimento. Nada que pesquisar um pouco não resolvesse&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/22/entrevista-claudio-lins/DoomednDamned.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Doomed'n Damned &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;quais-tecnologias-e-ferramentas-foram-utilizadas-no-desenvolvimento&quot;&gt;Quais tecnologias e ferramentas foram utilizadas no desenvolvimento?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: No D’n D eu usei Construct 2, uma engine baseada em HTML 5 que é muito boa para jogos pequenos e prototipagens para PC ou Mac. Toda a arte do jogo é originalmente em vetor e exportado para o jogo em png. As animações foram feitas no Spine. Todas ferramentas baratas e de fácil acesso. Já o S D’n D roda na Unity 3D, e por isso deu pra melhorar bastante o visual do jogo&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;como-foi-a-vendagem-do-jogo-atingiu-as-expectativas&quot;&gt;Como foi a vendagem do jogo? Atingiu as expectativas?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Eu não tinha nenhuma expectativa real de quanto o jogo poderia vender de verdade. É muito difícil ter uma ideia sólida de quanto se espera das vendas de um jogo indie, desconhecido, sem grana pra marketing e fora do Steam. No geral estou satisfeito com as vendas na Humble Store, Desura e dos bundles. Mais importante que a grana, que não foi lá essas coisas, foi alcance e a repercursão que o jogo gerou. Eu acredito que sem o jogo original seria bem mais complicado convencer a Microsoft ou a Nintendo de fazer as versões console. No geral os números de D’n D foram bem bons para um jogo com tão pouco recurso&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/IS8NycNSyts &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;agora-falando-do-super-doomedn-damned-qual-é-o-enredo-do-jogo&quot;&gt;Agora falando do Super Doomed’n Damned. Qual é o enredo do jogo?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Basicamente o mesmo do D’n D. O enredo também foi inspirado nas histórias super simples, e até meio bregas, dos jogos dessa época. Mas vamos lá! Uma criatura do mal voltou das trevas para dominar o reino. Para acabar com esse cara, você deve coletar as Ancient Stones, que são pedras mágicas, passar por dungeons, enfrentar hordas de inimigos, bosses gigantescos e tudo mais de bom que um action platformer 16 bit tem a oferecer&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;olhando-o-jogo-me-lembra-muito-dos-jogos-que-joguei-no-tempo-do-master-system-desde-mônica-no-castelo-do-dragão-até-ghoulsn-ghosts-quais-foram-as-tuas-inspirações-para-ele&quot;&gt;Olhando o jogo me lembra muito dos jogos que joguei no tempo do Master System, desde Mônica no Castelo do Dragão até Ghouls’n Ghosts. Quais foram as tuas inspirações para ele?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Muita coisa de 8 e 16 bit com certeza. Jogos de NES, Master, SNES, Mega, PC Engine e Arcade dessa época. A série Ghouls’n Ghost e os Castlevanias clássicos (CV 1 ao Dracula X do SNES e PCE) foram com certeza a inspiração principal, mas eu diria que tem também um bocado de outras coisas&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;nota-se-que-o-estilo-da-arte-do-jogo-é-bem-diferente-arrisco-me-a-dizer-até-que-é-único-conte-nos-mais-sobre-a-sua-carreira-como-artista-e-o-como-se-deu-o-desenvolvimento-desse-estilo-de-arte&quot;&gt;Nota-se que o estilo da arte do jogo é bem diferente, arrisco-me a dizer até que é único. Conte-nos mais sobre a sua carreira como artista e o como se deu o desenvolvimento desse estilo de arte.&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Uma coisa legal em trabalhar com jogos menores e mais focados em nicho, é que dá pra experimentar mais, tanto em game design como em visual. Normalmente quando se pensa em jogos indie e/ou retrô, a primeira coisa que vem em mente é pixel art. Eu adoro pixel art, mas eu não sou um bom artista pra trabalhar com pixel art. Outra coisa que pra mim é muito importante, é olhar para uma screenshot e identificar na hora que jogo é aquele. Alguns jogos tem um visual tão único, que simplesmente com uma imagem você consegue identificá-lo, e esse visual muitas vezes passa parte da ideia do jogo. Eu tentei fazer uma arte que fosse simples, facilmente identificável, que tivesse uma unidade visual legal, e que passasse a ideia retrô + cartoon moderno, mas que não necessariamente precisasse ser pixel art&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/22/entrevista-claudio-lins/ClaudioLins_SuperDoomednDammed_9.png &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Super Doomed'n Damned &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;quais-as-diferenças-no-desenvolvimento-com-o-jogo-anterior&quot;&gt;Quais as diferenças no desenvolvimento com o jogo anterior?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Hoje em dia estou trabalhando com um programador da Dolores. Daniel Navarro, é um cara com bastante experiência em desenvolvimento em consoles, PC e mobile, e isso tem ajudado muito na velocidade do desenvolvimento. No primeiro jogo muitas vezes eu fiquei preso em programação ou levei muito tempo para fazer alguma coisa que um programador de verdade levaria bem menos tempo. Sou formado em Design e sempre trabalhei como Designer ou Producer. Programação é algo que sempre foi meio “side quest” pra mim. Então, ter alguém para trabalhar mais no código me ajudou muito a focar no restante do conteúdo, coisa que no primeiro jogo eu tive que fazer tudo.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Se falando de tecnologia, a Unity abriu muitas portas. Hoje é possível fazer coisas que eu não teria como fazer no jogo anterior. E hoje o jogo tem que rodar em todas as plataformas, logo os testes levam mais tempo, coisa que eu não precisava me preocupar na primeira versão.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-jogo-será-publicado-para-xbox-one-wii-u-e-pc-alguma-probabilidade-de-sair-para-ps4&quot;&gt;O jogo será publicado para Xbox One, Wii U e PC. Alguma probabilidade de sair para PS4?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Eu estou tentando PS4 e PSVita, mas esses processos levam tempo. No momento eu não posso prometer, mas sim, eu gostaria bastante de lançar para plataformas Sony também&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/9opG9wQNLnQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;para-finalizarmos-pela-sua-experiência-o-que-você-acha-da-indústria-brasileira-de-desenvolvimento-de-jogos&quot;&gt;Para finalizarmos, pela sua experiência, o que você acha da indústria brasileira de desenvolvimento de jogos?&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Claudio: Eu comecei a trabalhar com games como modelador 3D e Animador de uma empresa encubada no ITEP/UFPE (Universidade Federal de Parnambuco) em 99, chamada ArtVooDoo. Naquela época acho que a ArtVooDoo era a única empresa de games do Brasil, ou uma das únicas. Mas de lá pra cá muita coisa mudou. Estamos vivendo uma época de mudanças e eu tenho visto muitos casos de sucesso no Brasil vindo do meio indie. Claro que vimos muitos estúdios grandes internacionais começarem no Brasil, como também vimos eles fecharem, mas teve muita empresa local que conseguiu um espaço bom.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Eu acredito muito que o meio indie nacional vai continuar mandando bem como tem feito. Foco, sem querer dominar o mundo, projetos pequenos/médios e por ai vai. Acho que quando a ideia é legal e o pessoal empolgado, grana não é mais um problema tao grande para fazer o jogo virar realidade. E a facilidade de publicar o jogo no mercado, assim como o acesso as ferramentas, é muito mais fácil que antigamente.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Não acho que os jogos nacionais devem tentar se espelhar nos Norte Americanos, nos AAA ou nos Japoneses. Mas sim continuar com essa identidade que eles estão criando de jogos indie com estilo e foco. Posso citar alguns amigos como o pessoal da Joymasher, Behold, entre outros estúdios que estão fazendo muita coisa legal. A ideia não é dominar o mundo com um mega titulo, a ideia é conquistar um espaço e um nicho fiel. É nisso que eu acredito.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>