<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - ubisoft</title>
 <link href="//tags/ubisoft/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/ubisoft.html"/>
 <updated>2025-11-06T06:18:17-03:00</updated>
 <id>/tag/ubisoft.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Cobertura do evento PowerUp #2</title>
   <link href="//2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2"/>
   <updated>2015-04-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quarta-feira na universade Feevale aconteceu a segunda edição do evento  &lt;a href=&quot;/2015/04/17/powerup-2&quot;&gt;PowerUp&lt;/a&gt;, o jogosdaqui esteve lá para apreciar as palestras e alguns jogos que foram desenvolvidos durante a Ludum Dare.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O evento teve auditório lotado e foi dividido em dois momentos, o primeiro com duas palestras de desenvolvedores de jogos e o segundo momento onde jogos produzidos durante a última Ludum Dare receberam feedback de empresas associadas a ADjogosRS.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;palestras&quot;&gt;Palestras&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;A primeira palestra do Alessandro Martinello, sócio fundador e diretor artístico da Swordtales, mostrando um pouco da experiência adquirida durante o desenvolvimento do game Toren que tem previsão de lançamento para o próximo dia 12 de maio. Alessandro com seu jeito irreverente fez uma palestra muito divertida e enriquecedora.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2/PowerUp_1.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Palestra de Alessandro Martinello &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Christian Lykawka, co-fundador da Rockhead Games, trabalha na indústria de games desde 1996. No passado também fundou a empresa Southlogic Studios que foi vendida para a Ubisoft em 2009, apresentou a segunda palestra mostrando o making of do próximo game mobile da Rockhead, o Starlit Adventures. Os vídeos e o gameplay nos deixaram com uma grande expectativa e com aquela vontade de jogar o game. A espera não deve ser longa, já que o game tem lançamento previsto para 14 de maio.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2/PowerUp_2.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Making of do belo Starlit &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h3 id=&quot;jogos-da-ludum-dare&quot;&gt;Jogos da Ludum Dare&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Tivemos a oportunidade de experimentar alguns jogos produzidos por estudantes e gamedevs locais durante a Ludum Dare 32. Como sempre é impressionante ver a qualidade e criatividade alcançada nos games, ainda mais levando em conta o intervalo de tempo para a produção. Veja alguns deles que foram apresentados durante o evento:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2/PowerUp_3.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Space Boy &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2/PowerUp_4.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Pingeon Potente &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2/PowerUp_5.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Catch Pet &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O PowerUp é um evento que acontece na semana subsequente a Ludum Dare, sempre com o mesmo formato: palestras + avaliação dos jogos produzidos durante a jam. Então ainda teremos outros durante este ano. Quando ocorrerá o próximo? Você saberá pelo jogosdaqui.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>DASH GAMES</title>
   <link href="//2014/04/28/dash-games"/>
   <updated>2014-04-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/04/28/dash-games</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A Associação de Desenvolvedores de Jogos Digitais do Rio Grande do Sul - &lt;strong&gt;ADJOGOSRS&lt;/strong&gt; apresenta, em cooperação com a &lt;strong&gt;BITS 2014&lt;/strong&gt;, o &lt;strong&gt;DASH GAMES&lt;/strong&gt;, evento que será realizado de 13 a 15 de maio de 2014, durante a feira de Tecnologia da Informação e da Comunicação, no Centro de Eventos &lt;strong&gt;FIERGS&lt;/strong&gt;, em Porto Alegre (RS). Será o primeiro evento internacional – com convidados dos Estados Unidos, Finlândia, Chile e Argentina - voltado exclusivamente para a indústria de jogos Latino-Americana, e propõe o compartilhamento de informações sobre produção e mercado, para ampliar o conhecimento técnico entre estudantes, profissionais e desenvolvedoras.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para Carlos Idiart, Presidente da ADJOGOSRS, o DASH GAMES criará novas oportunidades de negócios, incentivando o crescimento da indústria no RS. “Esse evento será um marco para o mercado do RS, pois a partir dele estaremos no mapa mundial de desenvolvedores de games. Já estamos sendo reconhecidos por varias empresas e investidores internacionais como possíveis parceiros e o DASH fortalecerá muito nosso ecossistema de produção”, afirma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&amp;gt; Mike Foster, Gerente da Sony, estará no evento para falar sobre o programa de incubação para desenvolvedores de games&lt;/strong&gt;
Desenvolvedores de games de todo o Brasil estão ajudando a criar novos jogos para o Playstation por meio do Programa de Desenvolvimento de Incubação, da Sony Computer Entertainment.  “Devido ao tamanho do país é onde temos mais sucesso em encontrar desenvolvedores interessados no programa. Atualmente, temos 35 colaboradores no Brasil e vários com os quais estou falando. Eles vêm de todas as regiões do país, incluindo Manaus, São Paulo, Rio e Porto Alegre, para citar alguns”, afirma Mike Foster, Gerente de Contas para América Latina da Sony Computer Entertainment America.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mike é um dos palestrantes do DASH GAMES, evento da Associação de Desenvolvedores de Jogos Digitais do Rio Grande do Sul - ADJOGOSRS, em cooperação com a BITS 2014, que será realizado de 13 a 15 de maio, durante a feira de Tecnologia da Informação e da Comunicação, no Centro de Eventos FIERGS, em Porto Alegre. Ele virá apresentar detalhes do programa e formas de participação, no dia 15 de maio, às 18h10.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O representante da Sony conta que muitos dos desenvolvedores cresceram jogando PlayStation e agora tem a oportunidade de ajudar na criação dos games. Dois jogos produzidos no Brasil já foram lançados no mercado “Freekscape : Escape from Hell”, um jogo de PSP Mini desenvolvedor Kidguru e o “Streetkix : Freestyle”, um jogo de PSP de desenvolvedor Ilusis, e novos jogos devem ser lançados esse ano. Mike destaca ainda algumas qualidades dos desenvolvedores brasileiros “Sua paixão e criatividade vão ajudar a colocar o Brasil no mapa do mundo como uma comunidade forte de desenvolvimento de games”, afirma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&amp;gt; Palestras&lt;/strong&gt;
&lt;strong&gt;13 de maio&lt;/strong&gt;
14h20 - Martina Santoro - Sócio-fundadora da OKAM Studio - Argentina
15h20 - Victor Hugo Queiroz - Modelador 3D - Brasil
15h55 - Edh Muller – Pré Lançamento Tormenta – Brasil
17h10 - Marco Galvão - Programador Joy Masher – Brasil
18h10 - Peter Vesterbacka - Vice-Presidente e Diretor de Marketing da Rovio Mobile. Criador do Angry Birds – Finlândia&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;14 de maio&lt;/strong&gt;
14h20 - Agustín Cordes - Fundador do Senscape – Argentina
15h20 - Tiago Hoisel – Ilustrador – Brasil
17h10 - Mario Wynands – Diretor PIK POK – Nova Zelândia
18h10 - Steven Escalante - Fundador e  Gerente Geral da Versus Evil – Estados Unidos&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;15 de maio&lt;/strong&gt;
14h20 - Sebastian Álvaro Gonzalez - Produtor – ACE Equipe Software – Chile
15h20 - Christopher Kastensmidt - Game Designer Ubisoft – Estados Unidos
16h10 - Palestra de Luiz Ojima Sakuda – Pesquisa da indústria de games no Brasil
17h10 – Team1CDD – Distorções: Um game brasileiro em 3D – Brasil
18h10 - Mike Foster - Gerente de Contas América Latina da Sony Computer Entertainment  America LLC – Estados Unidos&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&amp;gt; As inscrições para o evento custam R$ 100,00 para empresas associadas à ADJOGOSRS e R$ 150,00 para o público em geral.&lt;/strong&gt;
&lt;strong&gt;Inscrições: &lt;a href=&quot;http://www.bitsouthamerica.com.br/eventos.php&quot; target=&quot;_self&quot;&gt;www.bitsouthamerica.com.br/eventos.php&lt;/a&gt;
&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt;&amp;gt; (press-release)&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Os fatos do ano</title>
   <link href="//2010/12/31/os-fatos-do-ano-2"/>
   <updated>2010-12-31T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2010/12/31/os-fatos-do-ano-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Perguntamos aos nossos leitores:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Em 2010, quais foram os fatos mais relevantes em relação a indústria de desenvolvimento de games no Brasil?”.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;As respostas foram variadas, confira:&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;jogo-justo&quot;&gt;Jogo Justo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Projeto que pretende diminuir os impostos aplicados sobre os video games e relacionados. 
Com o passar dos meses acabou aumentando sua amplitude de ação e deve trazer boas novidades para o ano que vem.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.jogojusto.com.br/&quot;&gt;Site oficial&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://jogos.uol.com.br/ultnot/multi/2010/07/14/ult530u7924.jhtm&quot;&gt;UOL Jogos - Projeto visa reduzir imposto de games de 80% para 15%&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;eventos-de-games&quot;&gt;Eventos de games&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Neste ano tivemos diversos eventos sobre games no país, entre eles destaca-se o Brasil Game Show, que bateu recordes de público.
A edição de 2011 está agendada para outubro e deve dobrar de tamanho e receber até 40 mil visitantes.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.brasilgameshow.com.br/&quot;&gt;Site oficial&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://jogos.uol.com.br/ultnot/multi/2010/11/21/ult530u8707.jhtm&quot;&gt;UOL Jogos - Com “Mortal Kombat” e jogos de dança, Brasil Game Show movimenta RJ&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;mudança-de-estratégia-para-o-zeebo&quot;&gt;Mudança de estratégia para o Zeebo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Neste ano o Zeebo mudou seu foco: entretenimento para toda a família, acesso a internet através de sua rede 3G, novo teclado e parcerias com Disney e Maurício de Souza Produções.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.zeebo.com.br/&quot;&gt;Site oficial&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://jogos.uol.com.br/playstation3/ultnot/2010/09/01/ult530u8154.jhtm&quot;&gt;UOL Jogos - Com nova filosofia, Zeebo ganha acesso à internet, jogos da Disney e Turma da Mônica&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;jogos-para-iphoneipodipad&quot;&gt;Jogos para iPhone/iPod/iPad&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Durante o ano foi possível apreciar diversos lançamentos de games brasileiros para as plataformas da Apple, como:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.mylumaki.com/&quot;&gt;Lumaki&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://ovnistudios.com/dodgeballsafari&quot;&gt;Dodgeball Safari&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.thegravediggergame.com/&quot;&gt;The Gravedigger&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.julesunboxingtheworld.com/&quot;&gt;Jules Unboxing the World&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://jogos.uol.com.br/album/jogos_brasileiros_iphone_album.jhtm&quot;&gt;UOL Jogos - Jogos brasileiros para iPhone&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;freekscape-escape-from-hell&quot;&gt;Freekscape: Escape From Hell&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Além de ter sido mencionado como um dos games brasileiros mais jogados, Freekscape também entrou na lista de fatos do ano, pois foi o primeiro, e até o momento o único, game brasileiro para PSP.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.freekscape.com/&quot;&gt;Site oficial&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;ps3-lançado-oficialmente-no-brasil&quot;&gt;PS3 lançado oficialmente no Brasil&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Depois de anos de vida, o PS3 é lançado oficialmente pela Sony no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://jogos.uol.com.br/playstation3/ultnot/2010/08/11/ult4100u1790.jhtm&quot;&gt;UOL Jogos - Por R$ 1.999, Sony Style começa a vender PS3 no Brasil&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;double-jump&quot;&gt;Double Jump&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Desenvolvedores brasileiros de games, que atuam na indústria, falando sobre games, produção e mercado.
Além do blog, existe o podcast, onde discutem mais profundamente assuntos relacionados a indústria.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.doublejump.com.br&quot;&gt;Site oficial&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;novos-estúdios&quot;&gt;Novos estúdios&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Novos estúdios surgiram por todos os cantos do país e estão produzindo e lançando games para diversas plataformas.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://goo.gl/PymUK&quot;&gt;Mapa com as empresas brasileiras de desenvolvimento de jogos&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;e-games&quot;&gt;e-Games&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Concurso realizado pelo Senac para incentivar a criação de games no Brasil. A segunda edição do concurso obteve ótimos resultados, tendo como vencedor o game Talbot’s Odyssey do estúdio &lt;a href=&quot;http://studiominiboss.blogspot.com/2010/11/talbots-odyssey-wins-senac-e-games-2010.html&quot;&gt;MiniBoss&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www3.sp.senac.br/hotsites/gd2/egames/&quot;&gt;Site oficial&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://jogos.uol.com.br/ultnot/multi/2010/10/21/ult530u8485.jhtm&quot;&gt;UOL Jogos - Senac abre concurso para premiar novos talentos em produção de jogos no Brasil&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.doublejump.com.br/archives/1838&quot;&gt;DoubleJump - E-Games 2010&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;investida-da-blizzard-no-brasil&quot;&gt;Investida da Blizzard no Brasil&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A Blizzard abriu um escritório no país e começou suas operações com o lançamento de StarCraft II dublado em português. O game foi lançado com um evento para a imprensa e gamers.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://jogos.uol.com.br/pc/ultnot/2010/04/12/ult182u8357.jhtm&quot;&gt;UOL Jogos - Blizzard prepara lançamento de “StarCraft II” no Brasil&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;saída-dos-estúdios-de-desenvolvimento-da-ubisoft-do-brasil&quot;&gt;Saída dos estúdios de desenvolvimento da Ubisoft do Brasil&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Em 2008 a Ubisoft inaugurou seu primeiro estúdio de desenvolvimento de jogos no Brasil, porém em 2010 fechou todos os estúdios de desenvolvimento no Brasil, focando apenas na parte comercial.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;2008: &lt;a href=&quot;http://jogos.uol.com.br/reportagens/ultnot/2008/06/24/ult2240u128.jhtm&quot;&gt;UOL Jogos - Ubisoft inaugura estúdio de produção de jogos no Brasil&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2010: &lt;a href=&quot;http://jogos.uol.com.br/ultnot/multi/2010/09/30/ult530u8344.jhtm&quot;&gt;UOL Jogos - Ubisoft fechará estúdios no Brasil até fim do ano e foca em distribuição e varejo&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;stairlabs&quot;&gt;StairLabs&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O StairLabs promete dar uma ajuda para que criadores de games independentes consigam produzir e publicar seus games e transformá-los em produto.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.stairslabs.com.br&quot;&gt;Site oficial&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Esses foram os fatos de 2010, segundo nossos leitores, para a indústria de desenvolvimento de jogos brasileira. Um grande ano, sem dúvida, mas que ficará pequeno quando 2011 estiver terminando.
Esperamos que 2011 seja um ano ainda melhor para os games brasileiros&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Documentário "A Mecânica do Jogo"</title>
   <link href="//2010/12/18/documentario-a-mecanica-do-jogo"/>
   <updated>2010-12-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2010/12/18/documentario-a-mecanica-do-jogo</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;“A Mecânica do Jogo” mostra diversos aspectos sobre a indústria de desenvolvimento de games brasileira.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O documentário tem uma ótima qualidade e possui depoimentos de diversas pessoas da indústria brasileira falando sobre  a cultura do brasileiro em relação ao games internacionais e nacionais, sobre as diferenças entre os mercados americano, europeu, japonês e o nosso, sobre os altos impostos e a pirataria, a saída da Ubisoft e muitos outros assuntos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De quebra você poderá conferir algumas cenas de games nacionais, como: Taikodom, Cave Days, Freekscape e Incidente em Varginha.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo o documentário, vale cada segundo.  &lt;/p&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/r8NKhmX-27Y &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>