<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - simulacao</title>
 <link href="//tags/simulacao/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/simulacao.html"/>
 <updated>2025-10-19T11:14:34-03:00</updated>
 <id>/tag/simulacao.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Fórmula Truck 2013</title>
   <link href="//2018/12/16/formula-truck-2013"/>
   <updated>2018-12-16T13:15:00-03:00</updated>
   <id>//2018/12/16/formula-truck-2013</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Desenvolvido para oferecer o realismo máximo, o simulador Fórmula Truck 2013 da brasileira &lt;a href=&quot;/tags/reiza-studios&quot;&gt;Reiza Studios&lt;/a&gt; traz os caminhões que competiram na temporada de 2013, e os principais autódromos brasileiros. Sinta a experiência de correr à bordo dos super-caminhões de 5 toneladas e turbinados com 1200HP que competem na categoria!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Pela sofisticação técnica o jogador pode acertar o seu carro ajustando transmissão, suspensão, freios e pneus para obter melhor desempenho, seguindo os mesmo principios da realidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com seus vários modos de jogo, onde é possível correr sozinho, contra o computador ou contra outras pessoas pela internet, em treinos, corridas ou até um campeonato virtual completo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foca no máximo realismo, por isso foi desenvolvido com o apoio de equipes e pilotos profissionais para simular fielmente a realidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem vários níveis de dificuldade e ajudas de pilotagem, permitindo ao jogador novato se aclimatizar com o desafio de pilotar um caminhão de corrida.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/bVeiTyW_-8c &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Simula a temporada 2013 da Formula Truck&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;26 caminhões e pilotos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;14 pistas fielmente reproduzidas em 18 traçados diferentes&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Alta Tecnologia&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Une o melhor em gráficos, audio e jogabilidade para uma experiência totalmente imersiva.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game está disponível para Windows diretamente no Steam: &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/273750/Formula_Truck_2013/&quot;&gt;https://store.steampowered.com/app/273750/Formula_Truck_2013/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>