<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - shooter</title>
 <link href="//tags/shooter/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/shooter.html"/>
 <updated>2025-11-14T07:45:50-03:00</updated>
 <id>/tag/shooter.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Heart: Future Whispers</title>
   <link href="//2025/10/28/heart-future-whispers"/>
   <updated>2025-10-28T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/28/heart-future-whispers</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Heart: Future Whispers&lt;/em&gt; é um &lt;strong&gt;shooter top-down&lt;/strong&gt; ambientado em um &lt;strong&gt;futuro distópico&lt;/strong&gt;, desenvolvido pela &lt;strong&gt;BaltaRed Studio&lt;/strong&gt; com publicação da &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo desafia o jogador a enfrentar hordas de inimigos, gerenciar recursos e desbloquear armas poderosas, enquanto desvenda os segredos sombrios que cercam o caos do mundo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-futuro-em-colapso&quot;&gt;Um futuro em colapso&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Entre em combate em uma experiência de ação intensa, onde reflexos e estratégia são essenciais para sobreviver.&lt;br /&gt;
A cada batalha, novas ameaças surgem, exigindo que o jogador equilibre ataque e defesa enquanto domina o ritmo frenético do campo de guerra.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além da campanha principal, &lt;em&gt;Heart: Future Whispers&lt;/em&gt; conta com um &lt;strong&gt;modo infinito&lt;/strong&gt;, em que a dificuldade cresce progressivamente, testando a habilidade e resistência dos jogadores em busca das maiores pontuações.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;estilo-e-atmosfera&quot;&gt;Estilo e atmosfera&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo apresenta &lt;strong&gt;arte 3D estilizada&lt;/strong&gt;, que mistura elementos &lt;strong&gt;mágicos e futuristas&lt;/strong&gt; em uma ilha dominada por um ser misterioso.&lt;br /&gt;
O visual vibrante e dinâmico intensifica a sensação de urgência e aventura, tornando cada confronto uma experiência visualmente épica e imersiva.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/QPsMEaT7zKA &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;destaques&quot;&gt;Destaques&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Shooter top-down com combates intensos em um futuro distópico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gerenciamento de recursos e armas únicas.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Modo infinito com aumento de dificuldade progressivo.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Visual 3D estilizado que combina magia e tecnologia.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Trilha sonora e ambientação imersivas.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Mystra, guardiã do &lt;strong&gt;Elo Eye&lt;/strong&gt;, prevê a destruição dos &lt;strong&gt;Elos&lt;/strong&gt; — os pilares do equilíbrio universal — em uma visão sombria.&lt;br /&gt;
Ela convoca &lt;strong&gt;Aegis&lt;/strong&gt;, um ciborgue imortal encarregado de proteger &lt;strong&gt;Amara&lt;/strong&gt;, uma pesquisadora ligada ao &lt;strong&gt;Elo Heart&lt;/strong&gt;, que concede imortalidade a outro ao custo da própria fragilidade.&lt;br /&gt;
Juntos, eles embarcam em uma missão desesperada para preservar a harmonia do cosmos contra forças obscuras que ameaçam consumir tudo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Heart: Future Whispers&lt;/em&gt; expande um universo rico e interconectado, convidando o jogador a mergulhar em uma jornada repleta de ação, mistério e sacrifício.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/3441350/Heart_Future_Whispers/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Lux Ex – Legacy</title>
   <link href="//2025/10/21/lux-ex-legacy"/>
   <updated>2025-10-21T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/21/lux-ex-legacy</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;em&gt;Lux Ex – Legacy&lt;/em&gt; é um jogo que traz de volta a essência dos &lt;strong&gt;arcades clássicos&lt;/strong&gt;, com um toque moderno de &lt;strong&gt;caos e luz&lt;/strong&gt;.&lt;br /&gt;
Aqui, o jogador precisa destruir bugs e glitches dentro do próprio corpo astral para recuperar dados da fonte da luz da alma — sim, é tão filosófico quanto parece.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-tiro-vertical-para-o-autoconhecimento&quot;&gt;Um tiro vertical para o autoconhecimento&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O jogo é um &lt;strong&gt;vertical shooter&lt;/strong&gt; sem fases salvas, em que cada tentativa é única.&lt;br /&gt;
As ondas de inimigos são &lt;strong&gt;geradas proceduralmente&lt;/strong&gt;, o que significa que não adianta decorar o caminho — você precisa realmente dominar os controles e reagir em tempo real.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/smPjEBosfNg &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;mecânicas-e-estilo&quot;&gt;Mecânicas e estilo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Lux Ex – Legacy&lt;/em&gt; mistura o ritmo frenético de um &lt;em&gt;bullet hell&lt;/em&gt; com um visual que parece saído diretamente de um sonho digital.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Ondas geradas proceduralmente&lt;/strong&gt; — cada jogada é diferente.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Variedade de armas e poderes&lt;/strong&gt; — encontre o estilo que mais combina com você.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Dificuldade dinâmica&lt;/strong&gt; — o jogo se adapta à sua habilidade.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Temática filosófica&lt;/strong&gt; — bugs e luz se misturam numa metáfora sobre autodescoberta.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Inspirado em clássicos dos anos 80&lt;/strong&gt;, mas com estética cyberpunk e trilha eletrônica intensa.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;uma-joia-indie-brasileira&quot;&gt;Uma joia indie brasileira&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Desenvolvido por &lt;strong&gt;Caio Ribeiro Chagas&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;Martelo Nero&lt;/strong&gt;, e publicado pela &lt;strong&gt;Ilex Games&lt;/strong&gt;, &lt;em&gt;Lux Ex – Legacy&lt;/em&gt; mostra como a cena indie brasileira continua surpreendendo.&lt;br /&gt;
Com pouco mais de um nível, ele entrega uma experiência arcade pura — intensa, rápida e cheia de identidade.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/776280/Lux_Ex__Legacy/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Fish Person Shooter</title>
   <link href="//2025/10/19/fish-person-shooter"/>
   <updated>2025-10-19T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/19/fish-person-shooter</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt; apresenta &lt;em&gt;Fish Person Shooter&lt;/em&gt;, um FPS surreal onde peixes andam sobre duas pernas, atiram de volta e fazem você repensar toda a lógica dos jogos de tiro.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sim, o nome é literal — e o resultado é um banho de criatividade, caos e risadas inesperadas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;tiro-confusão-e-escamas-por-todo-lado&quot;&gt;Tiro, confusão e escamas por todo lado&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Em &lt;em&gt;Fish Person Shooter&lt;/em&gt;, você encara um mundo onde os humanos não são mais o topo da cadeia alimentar. Com armas improvisadas e cenários psicodélicos, o jogo aposta no absurdo e no humor ácido como principal tempero.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A estética mistura &lt;strong&gt;FPS clássico dos anos 90&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;piscadela de ironia moderna&lt;/strong&gt; e &lt;strong&gt;personagens bizarros&lt;/strong&gt; dignos de memes instantâneos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-esperar&quot;&gt;O que esperar&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Peixes com armas&lt;/strong&gt; — sim, literalmente.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Ação FPS retrô&lt;/strong&gt; com controles rápidos e tiroteios intensos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Visual psicodélico e humor nonsense&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Chefes e arenas insanas&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Trilha sonora pulsante&lt;/strong&gt; que acompanha o ritmo do caos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/l1S_LjFxF40 &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;indie-caótico-e-brasileiro&quot;&gt;Indie, caótico e brasileiro&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Desenvolvido pela &lt;strong&gt;Nuntius Games&lt;/strong&gt;, o jogo mostra o lado mais ousado da cena indie brasileira — misturando piadas, referências e uma boa dose de insanidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais do que um simples FPS, &lt;em&gt;Fish Person Shooter&lt;/em&gt; é uma experiência experimental, feita pra quem gosta de rir enquanto tudo explode ao redor.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Se prepare: em &lt;em&gt;Fish Person Shooter&lt;/em&gt;, você não vai só pescar… vai ser pescado.
Disponível na &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/1555590/Fish_Person_Shooter&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Magenta Arcade II</title>
   <link href="//2025/10/13/magenta-arcade-2"/>
   <updated>2025-10-13T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2025/10/13/magenta-arcade-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://longhathouse.com&quot;&gt;Long Hat House&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; está de volta depois de uma década para lançar &lt;em&gt;Magenta Arcade II&lt;/em&gt;, sequência do shoot’em up insano controlado… pelo seu dedo!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se no primeiro jogo a ideia já era divertida, agora eles voltam com mais experiência, equipe completa e tecnologia de ponta para liberar o caos em grande estilo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-dedo-contra-robôs&quot;&gt;Um dedo contra robôs&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;No papel de uma divindade mitológica traída por uma família de cientistas excêntricos, você enfrentará hordas de robôs e bugigangas malucas. O diferencial? Seu dedo é a própria arma — cada toque na tela dispara projéteis e afeta diretamente o universo do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A proposta mistura jogabilidade e narrativa de um jeito único: a tela vira a janela para esse mundo cheio de ação.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-vem-por-aí&quot;&gt;O que vem por aí&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Entre as novidades de &lt;em&gt;&lt;a href=&quot;https://longhathouse.com/games/magenta_arcade_2&quot;&gt;Magenta Arcade II&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;, estão:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Shoot’em up inovador&lt;/strong&gt;: dedo na tela como protagonista absoluto.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Power-ups e upgrades&lt;/strong&gt; para criar sua própria estratégia.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Visual 3D vibrante&lt;/strong&gt;, mais colorido e caótico.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Chefes insanos&lt;/strong&gt; com batalhas intensas contra vilões carismáticos.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Desafios de score&lt;/strong&gt; para quem gosta de combos e ranking.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Trilha sonora original de Thommaz Kauffmann&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Cenário bombástico em Belo Horizonte&lt;/strong&gt;, direto de Minas Gerais para o mundo.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/ePIOLb2rlEo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;feito-no-brasil-para-o-mundo&quot;&gt;Feito no Brasil, para o mundo&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Assim como no primeiro game, &lt;em&gt;Magenta Arcade II&lt;/em&gt; carrega o DNA indie brasileiro. O projeto foi financiado pela &lt;strong&gt;Lei Paulo Gustavo (LC 195/2022)&lt;/strong&gt; através do programa &lt;strong&gt;BH nas Telas – Edição Paulo Gustavo&lt;/strong&gt;, promovido pela Secretaria Municipal de Cultura de Belo Horizonte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo está sendo desenvolvido na &lt;strong&gt;Godot Engine&lt;/strong&gt;, totalmente pensado para dispositivos móveis com tela sensível ao toque. O lançamento está previsto para &lt;strong&gt;2025&lt;/strong&gt;, com suporte a inglês, português e espanhol.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;E aí, preparado para transformar seu dedo em arma divina contra uma legião de robôs?&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>