<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - ludum-dare</title>
 <link href="//tags/ludum-dare/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/ludum-dare.html"/>
 <updated>2018-12-10T05:20:06-02:00</updated>
 <id>/tag/ludum-dare.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Concurso Souking - Power UP</title>
   <link href="//2015/09/02/concurso-souking-power-up"/>
   <updated>2015-09-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/09/02/concurso-souking-power-up</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;3ª-power-up&quot;&gt;3ª Power UP&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;No dia 25 de agosto ocorreu a 3ª edição da Power UP, evento promovido pela Associação de Desenvolvedores de Jogos Digitais do Rio Grande do Sul (ADJOGOS-RS), que tem como objetivo o desenvolvimento dos portfólios dos estudantes de jogos digitais do Rio Grande do Sul através da avaliação de seus projetos pelas empresas associadas, incluindo jogos desenvolvidos tanto para a &amp;gt; Ludum Dare como também jogos próprios.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;concurso-souking&quot;&gt;Concurso Souking&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Para esta edição, a &lt;a href=&quot;http://www.souking.com.br&quot;&gt;Souking&lt;/a&gt;
 veio com a proposta de lançar o &lt;a href=&quot;http://www.souking.com.br/loja/index.php/power-up&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Concurso Souking&lt;/a&gt;
 com os jogos apresentados durante o evento e assim aprimorar o processo de avaliação dos projetos desenvolvidos pelos alunos por meio de uma votação online.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Souking, através desse concurso, busca incentivar o desenvolvimento dos jogos acadêmicos e dar oportunidade para que os alunos tenham uma primeira experiência de divulgação de seus jogos em uma plataforma. Isso não só agrega mais valor aos seus projetos, como também estimula a criatividade dos alunos para mostrarem seu potencial de criação e trabalho em equipe, tendo apenas pouco tempo para planejarem isso. Essa é a primeira de muitas iniciativas que a Souking pretende estabelecer conjuntamente com as faculdades de jogos digitais do país para dar mais visibilidade e reconhecimento no desenvolvimento nacional de jogos eletrônicos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ludum-dare-33---você-é-o-monstro&quot;&gt;Ludum Dare 33 - Você é o monstro&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Nesta Power Up, ofoco principal para a exposição dos jogos foi o evento &amp;gt; Ludum Dare 33, onde os estudantes tiverem 48h para produzir um jogo com o tema “You are the monster (Você é o monstro)”. A partir disso, surgiram vários jogos divertidos com interpretações diferenciadas, desde você sendo literalmente o monstro do lago Ness fugindo de turistas e suas câmeras, um samurai demoníaco em uma chacina sem fim, para até mesmo um brinquedo lutando através das ruas para impedir um ditador tirano.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E dentre estes, houveram várias outras interpretações dos estudantes de jogos, como &amp;gt; Monster Eggs, jogo onde você encarna um pequeno monstro aleatório recém saído de um ovo e que já está preparado para lutar contra ondas de heróis e magos utilizando diversos ataques. Além disso, jogos com cara de mobile, como Road to Hell, onde você assume o controle de um carro monstro e seu objetivo é correr infinitamente causando a maior destruição possível, onde nenhum carro pode pará-lo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E mesmo com este tema monstruoso, sobrou um cantinho para o amor, como em &amp;gt; Kaiju no Ai, onde você é um monstro terrível, destruindo casas e prédios com suas mordidas e bolas de fogo! Tudo para encontrar seu verdadeiro amor, provando que monstros também amam.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Voltando para as monstruosidades, tivemos&amp;gt;  Youkai, onde sangue no chão não é problema. Você se torna um samurai matador que com um simples golpe aniquila suas vítimas em um jogo rápido e divertido. Já em Ollie’s Journey, você não é o monstro, você se torna o monstro. Com uma ideia diferente e belos gráficos, você é Ollie e deve percorrer pela mata, liquidando com os terríveis coelhos, cervos e tartarugas que lá habitam. Baixe e finalize o jogo para entender a mensagem dos desenvolvedores. Nada de spoilers aqui!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Porém nem todos monstros são terríveis, em &amp;gt; Famous Nessie, você está na pele do “Monstro do Lago Ness”, ou melhor, a monstra. Neste jogo, tudo que Nessie queria era poder comer suas frutas em paz, tomar um solzinho e nadar relaxada, mas surgiram os terríveis turistas e você não pode permitir que alguma foto sua seja tirada, ou sua paz chegará ao fim.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dentre estes e outros jogos desenvolvidos para a &amp;gt; Ludum Dare 33, também houve espaço para aqueles estudantes que gostariam de trazer seus outros projetos para a exposição, como I Wanna Be the Bean, jogo divertidíssimo onde feijões lutam pela sobrevivência em uma arena multiplayer para até quatro jogadores, onde você deve empurrar seus inimigos para fora da plataforma até ser o último sobrevivente, tornando-se o grande feijão.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ajude-a-escolher-os-melhores-jogos&quot;&gt;Ajude a escolher os melhores jogos&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O concurso foi ao ar no dia 26 e todos os jogos que foram citados, além de outros, estão disponíveis no site da Souking na área Power UP até essa quarta-feira (02/09). Então, para aqueles que ainda não deram seu voto, há tempo de contribuir com a análise dos projetos, testando os jogos disponibilizados na página e fazendo sua avaliação com base nas categorias abertas para votação. Ao final deste processo, será anunciado no dia 3 de setembro os jogos destaque em cada categoria, assim como o jogo destaque no geral&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entre na &lt;a href=&quot;http://www.souking.com.br/loja/index.php/power-up&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;página do concurso na Souking&lt;/a&gt;
 para conferir os jogos e participar do concurso!&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Porcunipine</title>
   <link href="//2015/05/21/porcunipine"/>
   <updated>2015-05-21T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/05/21/porcunipine</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Lembro com muito carinho,
 que um dia já foram lindos porcos-espinho.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Nada tinha a temer,
 pois com eles, inimigo nenhum podia mexer.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Mas como o tempo inevitavelmente passou
 e seus fabulosos espinhos com ele levou&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;…a era da calvície e da chacina se inicia,
 então melhor sobreviver e curtir
 o que lhes resta com alegria.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;experiência&quot;&gt;Experiência&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com esses versos cômicos começou nossa experiência de jogar Porcunipine da brasileira &lt;a href=&quot;http://biggreenpillow.com/&quot;&gt;Big Green Pillow&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nas palavras da gamedev brasileira,&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Porcunipine é um party game multiplayer sobre porcos-espinhos carecas lutando até a morte usando o seu último espinho como arma.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;E é isso mesmo, poderíamos parar por aqui e apenas dizer que na próxima festa que você realizar em casa, coloque o game para a galera, que será diversão pura. Mas falar apenas isso não seria justo, pois nos divertimos muito jogando-o, então vamos aos detalhes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Porcunipine nasceu como um protótipo singleplayer na Ludum Dare #28 onde o tema era “You Only Get One”. Sua primeira versão foi lançada no famoso site &lt;a href=&quot;http://www.kongregate.com/&quot;&gt;Kongregate&lt;/a&gt;, onde os jogadores logo perceberam que o game seria perfeito para ser jogado com vários jogadores localmente.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;jogabilidade&quot;&gt;Jogabilidade&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Os personagens do game são porcos-espinho carecas com um único espinho, resultado do tema “Você só tem um” da LD #32, que se enfrentam em arenas com uma jogabilidade muito simples:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Atire seu espinho nos inimigos;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Colete as caveiras dos mortos;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Fique vivo;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Pegue seu espinho novamente;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Volte para o passo 1;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Jogabilidade simples e genial, que já é divertida para jogar sozinho e ainda mais em multiplayer com até 4 jogadores.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;estilo&quot;&gt;Estilo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Como pode ser visto pelas imagens, o jogo segue o estilo pixel art, tão adorado hoje em dia e esse estilo é perfeito pro game e combina muito com a trilha sonora acelerada e sincronizada com o gameplay.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A estética dos personagens é uma das coisas que mais chamam a atenção de quem olha o game pela primeira vez, pois porco-espinhos-carecas não se vê toda a hora.  Não é por acaso que o game ficou conhecido como o “butt game” ou “game da bunda” depois do vídeo do &lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=YgSN7s-Yg9Q&quot;&gt;PewDiePie&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;modos&quot;&gt;Modos&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O game tem três dezenas de arenas e três modos de jogo:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Survival, onde você joga no singleplayer e tentar ficar vivo o maior tempo possível.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Arena, onde você pode enfrentar seus amigos e bots em um tempo determinado.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Last Man Standing, outro modo multiplayer onde o último que ficar vivo ganha ponto.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;multiplayer&quot;&gt;Multiplayer&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Sabemos que o foco do game é o multiplayer local, mas ficamos curiosos de ver o quanto ele se tornaria popular com um multiplayer remoto, colocando porcos-espinho carecas do mundo todo na mesma arena.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;conclusão&quot;&gt;Conclusão&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Finalizando, Porcunipine é um verdadeiro party game, que já é divertido singleplayer, mas perfeito para jogar multiplayer. Desse momento em diante os itens obrigatórios para as festas serão: amigos, bebidas, comida e, claro, Porcunipine na TV da sala.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;veja-o-trailer-de-porcunipine&quot;&gt;Veja o trailer de Porcunipine&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/FUMC9UyKjOQ &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas&quot;&gt;Plataformas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Porcunipine está disponível na &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com.br/pt/games/porcunipine&quot;&gt;Splitplay&lt;/a&gt; e &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/352620/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Cobertura do evento PowerUp #2</title>
   <link href="//2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2"/>
   <updated>2015-04-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quarta-feira na universade Feevale aconteceu a segunda edição do evento  &lt;a href=&quot;/2015/04/17/powerup-2&quot;&gt;PowerUp&lt;/a&gt;, o jogosdaqui esteve lá para apreciar as palestras e alguns jogos que foram desenvolvidos durante a Ludum Dare.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O evento teve auditório lotado e foi dividido em dois momentos, o primeiro com duas palestras de desenvolvedores de jogos e o segundo momento onde jogos produzidos durante a última Ludum Dare receberam feedback de empresas associadas a ADjogosRS.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;palestras&quot;&gt;Palestras&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;A primeira palestra do Alessandro Martinello, sócio fundador e diretor artístico da Swordtales, mostrando um pouco da experiência adquirida durante o desenvolvimento do game Toren que tem previsão de lançamento para o próximo dia 12 de maio. Alessandro com seu jeito irreverente fez uma palestra muito divertida e enriquecedora.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2/PowerUp_1.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Palestra de Alessandro Martinello &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Christian Lykawka, co-fundador da Rockhead Games, trabalha na indústria de games desde 1996. No passado também fundou a empresa Southlogic Studios que foi vendida para a Ubisoft em 2009, apresentou a segunda palestra mostrando o making of do próximo game mobile da Rockhead, o Starlit Adventures. Os vídeos e o gameplay nos deixaram com uma grande expectativa e com aquela vontade de jogar o game. A espera não deve ser longa, já que o game tem lançamento previsto para 14 de maio.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2/PowerUp_2.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Making of do belo Starlit &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;h3 id=&quot;jogos-da-ludum-dare&quot;&gt;Jogos da Ludum Dare&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Tivemos a oportunidade de experimentar alguns jogos produzidos por estudantes e gamedevs locais durante a Ludum Dare 32. Como sempre é impressionante ver a qualidade e criatividade alcançada nos games, ainda mais levando em conta o intervalo de tempo para a produção. Veja alguns deles que foram apresentados durante o evento:&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2/PowerUp_3.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Space Boy &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2/PowerUp_4.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Pingeon Potente &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2015/04/24/cobertura-do-evento-powerup-2/PowerUp_5.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;center&gt;&lt;span style=&quot;font-style:italic; font-size:small&quot;&gt;Catch Pet &lt;/span&gt;&lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O PowerUp é um evento que acontece na semana subsequente a Ludum Dare, sempre com o mesmo formato: palestras + avaliação dos jogos produzidos durante a jam. Então ainda teremos outros durante este ano. Quando ocorrerá o próximo? Você saberá pelo jogosdaqui.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>PowerUp #2</title>
   <link href="//2015/04/17/powerup-2"/>
   <updated>2015-04-17T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/17/powerup-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;PowerUp é um evento organizado pela ADjogosRS (Associação do Desenvolvedores de Jogos Digitais do Rio Grande do Sul) para incentivar alunos e profissionais da área de gamedev a participarem da Ludum Dare, game jam que tem sua nova temporada começando hoje.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante o evento serão realizadas palestras com profissionais da área, além disso, quem participou da Ludum Dare poderá levar seus games para serem testados pelas empresas associadas.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Esse evento sempre acontece em uma das 5 universidades que possuem ensino superior em jogos Digitais no RS e é uma maneira de nos aproximarmos delas e principalmente dos alunos! Estamos dessa forma transmitindo a mensagem que nós consideramos ambos peças importantes para construção do mercado e que nós nos importamos de fato com eles!” informa Ivan Sendin Diretor Executivo da ADjogosRS.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;O evento é gratuito e você pode confirmar sua presença em: &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/events/983690271663585/&quot;&gt;https://www.facebook.com/events/983690271663585/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mais informações em: 
&lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/groups/PowerUPADjogosRS/&quot;&gt;https://www.facebook.com/groups/PowerUPADjogosRS/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quando&lt;/strong&gt;:  22/04/15 entre 19:00 e 22:40.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Onde&lt;/strong&gt;:  Auditório azul da Feevale, Novo Hamburgo/RS.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>