<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - tinfoil-hat-studios</title>
 <link href="//tags/tinfoil-hat-studios/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/tinfoil-hat-studios.html"/>
 <updated>2025-10-26T06:42:09-03:00</updated>
 <id>/tag/tinfoil-hat-studios.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Calango For Kids</title>
   <link href="//2015/04/10/calango-for-kids"/>
   <updated>2015-04-10T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/10/calango-for-kids</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Ao ver o game Calango For Kids, da gaúcha Tinfoil Hat Studios, me lembrei do slogan do &lt;a href=&quot;http://www.scicast.com.br/&quot;&gt;SciCast&lt;/a&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Porque a ciência tem que ser divertida&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Pois foi exatamente esse o mote da equipe da Tinfoil ao desenvolver o jogo infantil que ajuda crianças a aprender matemática de forma divertida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A jogabilidade criada, pensando em crianças entre 7 e 10 anos, é bem simples e intuitiva: uma operação matemática aparece na tela do iPad e o jogador precisa estourar os balões com os números que resolverão a equação.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atualmente existem dois tipos de operações disponíveis: adição e multiplicação, sendo que o jogador é apresentado a diversos níveis de dificuldade conforme vai passando de fases. A equipe da Thinfoil intenta adicionar novas operações e até novas disciplinas, como geografia e história, através de in-app purchase.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Calango For Kids é uma saudável opção para divertir seu filho e ainda ajudá-lo a se interessar por matemática no processo.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://player.vimeo.com/video/95176768 &quot; width=&quot;640&quot; height=&quot;360&quot; frameborder=&quot;0&quot; webkitallowfullscreen=&quot;&quot; mozallowfullscreen=&quot;&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;h2 id=&quot;sbgames&quot;&gt;SBGames&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Calango for Kids foi &lt;a href=&quot;http://sbgames.org/sbgames2014/festival_de_jogos_finalistas&quot;&gt;finalista SBGames 2014&lt;/a&gt; na categoria Serious Games e está disponível gratuitamente na &lt;a href=&quot;https://itunes.apple.com/br/app/calango-kids/id875886632?mt=8&quot;&gt;App Store&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>