<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - plataforma</title>
 <link href="//tags/plataforma/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/plataforma.html"/>
 <updated>2021-04-14T14:27:49-03:00</updated>
 <id>/tag/plataforma.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Möira</title>
   <link href="//2018/12/02/moira"/>
   <updated>2018-12-02T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/12/02/moira</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Möira da &lt;a href=&quot;/tags/onagro-studios&quot;&gt;Onagro Studios&lt;/a&gt; de Belo Horizonte, Minas Gerais, é um game de plataforma inspirado nos clássicos games de 8-bit, que lembra muito jogos do GameBoy, mas com uma abordagem mais moderna.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img class=&quot;lazy&quot; src=&quot;/assets/2018/12/02/moira/personagens.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O jogador estará na pele de Rubick, um jovem aprendiz de mágico que está a procura de seu mestre desaparecido. O herói terá que viajar através dos Reinos Mágicos imitando os poderes dos inimigos e aprendendo como combiná-los utilizando a varinha deixada por seu mestre. Entretanto, a aventura de Rubick não será fácil, pois ele lutará contra inimigos capazes de distorcer os limites e quebrar as regras da terra de Möira.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;características&quot;&gt;Características&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Arte no estilo pixel art de 8-bit&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Muitas paletas de cores retrô para serem escolhidas&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Várias combinações de magias&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma história épica&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Dialogos divertidos e inusitados&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uma mistura de gameplay old-school com um toque conveniente de modernidade focada na diversão&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Fácil de jogar, difícil de dominar&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Trilha sonora inspirada em games retrô e modernos&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Suporte a Gamepad&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gameplay similar a famosos games de plataforma, como: Kirby, Mega Man, Duck Tales e Wonder Boy.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer&quot;&gt;Trailer&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/iXGRVygXDBU &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Confira mais do jogo na sua &lt;a href=&quot;https://store.steampowered.com/app/502250/Moira/&quot;&gt;página no Steam&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Trilha Ecológica</title>
   <link href="//2018/11/29/trilha-ecologica"/>
   <updated>2018-11-29T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2018/11/29/trilha-ecologica</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.monsterbed.com.br/games/trilha-ecologica/&quot;&gt;Trilha Ecológica&lt;/a&gt; foi desenvolvido pela MonsterBed em parceria com a Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária (Embrapa), uma instituição pública de pesquisa vinculada ao Ministério da Agricultura.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;público-alvo&quot;&gt;Público alvo&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo, que tem como público alvo crianças de 8 a 12 anos, visa ensinar a importância da preservação da natureza. Isso acontece através de uma trilha ecológica da Embrapa, onde o jogador deverá percorrê-la aprendendo a importância de mantê-la limpa e conhecendo as árvores nativas que a compõe.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;É um jogo plataforma 3D com temática educacional, onde o jogador irá escolher entre 2 personagens: Teo ou Neila. Depois, viverá uma grande aventura pela trilha, recolhendo o lixo encontrado e enfrentando inimigos. No fim, terá que enfrentar o temível vilão de lixo para salvar seu amigo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você pode conferir o jogo diretamente do navegador: &lt;a href=&quot;http://pandora.cpamt.embrapa.br/jogo/webgl/simpleIndex.html&quot;&gt;http://pandora.cpamt.embrapa.br/jogo/webgl/simpleIndex.html&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>