<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - leandro-correia</title>
 <link href="//tags/leandro-correia/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/leandro-correia.html"/>
 <updated>2018-11-20T17:11:22-02:00</updated>
 <id>/tag/leandro-correia.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Quadro comemorativo "jogos daqui"</title>
   <link href="//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui"/>
   <updated>2006-05-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mais uma vez o jogosdaqui comemora uma nova marca, no dia 18 de maio de 2005 chegamos a 150 jogos nacionais cadastrados no site.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo o quadro comemorativo com os 150 jogos e aproveite para conhecer mais sobre os jogos nacionais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui/150-jogosdaqui.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Começam as venda do Smart Panda</title>
   <link href="//2005/11/15/comecam-as-venda-do-smart-panda"/>
   <updated>2005-11-15T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/15/comecam-as-venda-do-smart-panda</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Nesta terça-feira, 15 de novembro, foi posto a venda o jogo educacional &lt;a href=&quot;/2005/09/30/smart-panda/&quot;&gt;Smart Panda&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo usa elementos de ação para ensinar operações matemáticas básicas de uma maneira muito divertida.Smart Panda pode ser comprado diretamente pela internet.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Skooter</title>
   <link href="//2005/11/05/skooter"/>
   <updated>2005-11-05T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/11/05/skooter</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Ele é o remake de um antigo jogo para os computadores de 8 bits da linha MSX. Este remake foi feito da maneira mais fiel possível ao original, com uma pequena modificação nos gráficos. O objetivo deste jogo é simples: controle seu robô Skooter e pegue os quatro ítens da pista para completar cada um dos dezesseis níveis que compõem o jogo. Um super quebra-cabeças.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para jogar Skooter, use as setas e espaço (também suporta joysticks). Espaço destrói blocos verdes. Blocos vermelhos não podem ser destruídos. Blocos com setas movem-se sozinhos. Blocos com diamantes podem ser empurrados. Setas azuis empurram ítens (somente quando não estão bloqueadas).&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Jet Boarder</title>
   <link href="//2005/10/21/jet-boarder"/>
   <updated>2005-10-21T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/10/21/jet-boarder</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Este é Jet Boarder, um jogo de corrida com uma característica interessante: ele utiliza apenas uma única tecla para os controles.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Foi criado para a One Switch Competition, uma competição para jogos de uma tecla da Retroremakes e One Switch UK. A idéia é tornar jogos mais acessíveis para deficientes físicos (o que não quer dizer que Jet Boarder seja fácil).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pressione espaço para ir para a direita. Solte para ir para a esquerda. Durante os menus, pressione espaço para mudar de opção e mantenha pressionado para escolher. Termine a pista no menor tempo possível e tome cuidado para que a sua energia não acabe quando colidir com os obstáculos!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-weight: bold;&quot;&gt;Características&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Uma única tecla (ou o botão do mouse ou joystick).&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Acessível para deficientes físicos.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Oito fases em quatro pistas diferentes.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Figuras escalonadas em tempo real.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Desafio extremo!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Smart Panda</title>
   <link href="//2005/09/30/smart-panda"/>
   <updated>2005-09-30T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2005/09/30/smart-panda</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Conheça Smart Panda, um jogo diferente de tudo o que você já viu. Controle um simpático urso panda e tente resolver um a um todos os problemas matemáticos que surgem no alto da tela. Fácil? Não…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em Smart Panda, existem diversos inimigos que farão de tudo para atrapalhar você. Caranguejos, escorpiões, gatos, macacos, bolas de praia, corvos e até nuvens carregadas de eletricidade estão à espreita para atrasar o pobre panda. Acabando o tempo (representado por uma barra verde à esquerda da tela, é GAME OVER).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um jogo que mescla a clássica ação de plataformas com raciocínio matemático. Divertido para crianças (e até adultos) e altamente educacional.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
</feed>