<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - roguelike</title>
 <link href="//tags/roguelike/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/roguelike.html"/>
 <updated>2018-12-03T08:34:39-02:00</updated>
 <id>/tag/roguelike.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Crowdfunding de Satellite Rush</title>
   <link href="//2015/07/21/crowdfunding-de-satellite-rush"/>
   <updated>2015-07-21T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/07/21/crowdfunding-de-satellite-rush</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Quando postamos sobre &lt;a href=&quot;/2014/05/22/splitplay-apresenta-satellite-rush/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Satellite Rush&lt;/a&gt;
 em 2014, o game da carioca Kimeric Labs estava apenas iniciando sua pre-order na loja brasileira &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;SplitPlay&lt;/a&gt;
, agora a gamedev indie está buscando financiamento coletivo através do &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/680602475/satellite-rush-sci-fi-roguelike-shooter&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Kickstarter&lt;/a&gt;
 para melhorar ainda mais o game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;reality-show-do-futuro&quot;&gt;Reality show do futuro&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Satellite Rush é um shooter top-down de ficção científica, com elementos de Roguelike e gráficos em pixel art. Fomos muito influenciados por The Binding of Isaac (Team Meat), Super Smash TV do SNES e pela série Guia do Mochileiro das Galáxias de Douglas Adams. (comenta a equipe da Kimeric Labs)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Toda vez que vi imagens de Satellite Rush ou quando joguei a demo, me lembrei de The Running Man ou como ficou conhecido aqui no Brasil: O Sobrevivente, filme de 1987 com Arnold Schwarzenegger, onde num futuro distópico o governo utiliza o programa de TV The Running Man para manter a população alienada. No show que é transmitido ao vivo, criminosos condenados jogam um game de vida ou morte, onde apenas o último sobrevivente será libertado…ou não!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Satellite Rush tem toda essa ideia de reality show de vida ou morte, com a diferença que você não controla um Mr. Olympia do Carandiru, mas sim um simples trabalhador de escritório, carismático e fora de forma, que é conhecido pelos alienígenas pelo codinome Egomonkey. Alienígenas? Ah, isso mesmo, esqueci de citar, mas o show acontece no Satellite Moebius, dai o nome do game, uma arena espacial onde nosso herói terá que agradar uma audiência interplanetária enquanto derrota aliens e robôs furiosos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;um-show-melhor&quot;&gt;Um show melhor&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Apesar do estado atual do game já ser muito bom e divertido, a equipe da Kimeric Labs, que atualmente conta com mais de 10 integrantes, pretende fazer um game ainda maior e melhor, por isso a campanha no Kickstarter. Entre as melhorias que serão feitas quando a campanha atingir seu objetivo, estão aumentar o número de inimigos, armas e campeonatos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;[caption id=”attachment_4602” align=”aligncenter” width=”640”]
 a equipe da Kimeric Labs[/caption]&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;trailer-de-satellite-rush&quot;&gt;Trailer de Satellite Rush&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/-PtwjJrn6Oo &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Gostou do game? Claro que sim, então dê um kick na campanha e ajude a divulgar: &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/680602475/satellite-rush-sci-fi-roguelike-shooter&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;https://www.kickstarter.com/projects/680602475/satellite-rush-sci-fi-roguelike-shooter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Prévia de Massive Madness da Ninja Garage Studio</title>
   <link href="//2015/06/16/previa-de-massive-madness-da-ninja-garage-studio"/>
   <updated>2015-06-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/06/16/previa-de-massive-madness-da-ninja-garage-studio</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;ToeJam &amp;amp; Earl, game lançado em 1991 para o saudoso Mega-Drive, trazia dois personagens extraterrestres do planeta Funkotron, que colidem com a Terra e tem como missão buscar as partes de sua nave pelas 25 fases do game. Na época o jogo conquistou muitos fãs por sua originalidade, jogabilidade, estilo e trilha sonora funk composta por John Baker. A maior prova de seu sucesso é a recente &lt;a href=&quot;https://www.kickstarter.com/projects/1578116861/toejam-and-earl-back-in-the-groove/description&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;campanha no Kickstarte&lt;/a&gt;
r feita pelos seus criadores que conquistou mais de US$ 500.000 para a produção do novo game.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;massive-madness&quot;&gt;Massive Madness&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Por que falar de um game de 1991 para apresentar um que está em desenvolvimento agora? Primeiro, porque qualquer game que tenha como inspiração clássicos como ToeJam &amp;amp; Earl merece atenção. Segundo que, assim como o game dos anos 90 foi desenvolvido por dois gamedevs, Greg Johnson e Mark Voorsanger, &lt;a href=&quot;http://ninjagarage.com/massivemadness&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Massive Madness &lt;/a&gt;
 também está sendo desenvolvido apenas por dois gamedevs, Dinart Filho e Rafaella do Ninja Garage Studio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Certa vez Isaac Newton teria dito “Se cheguei até aqui foi porque me apoiei no ombro dos gigantes”, essa é uma das razões que referências e inspirações são tão importantes na ciência e em tantas outras áreas, e não seria diferente no gamedev, pois, segundo a equipe de desenvolvimento outras inspirações do game vão desde o grotesco Two Crude Dudes, passando por Golden Axe e o primeiro Zelda do NES até chegar a The Binding of Isaac.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;história&quot;&gt;História&lt;/h2&gt;
&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Um dos negócios dos nossos personagens é um salão de beleza e eles compraram uma incrível cadeira de salão de beleza com 1001 utilidades, super rara, que aparentemente nem está mais disponível (o país em que foi fabricada não existe mais). Alguém sabota a máquina e ela explode. Mandando pedaços para todos os lados da cidade (cada fase do jogo). Cada pedaço deu habilidades sobrenaturais a quem os possui (os bosses das fases). Os personagens descobrem quem sabotou a máquina e um produtor de TV decidiu fazer um reality show cobrindo a aventura (The Revenge Show). (comenta a equipe da Ninja Garage Studio)&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;gameplay&quot;&gt;Gameplay&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Shooting com elementos de beat’em up e de roguelike fazem a mistura que compõem o gameplay do game.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;As fases, desde a montagem das salas quanto dos objetos, inimigos, itens e armadilhas são geradas aleatoriamente, ou seja, o jogador enfrenta um desafio totalmente novo a cada jogada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existe uma grande variedade de armas para enfrentar os inimigos, além delas também existem veículos e powerups que podem ser vestidos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;plataformas-e-lançamento&quot;&gt;Plataformas e lançamento&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O jogo que está em desenvolvimento há apenas 7 meses tem previsão de lançamento para o primeiro semestre de 2016, saindo inicialmente para Windows e Mac, mas a equipe de desenvolvimento não descarta a possibilidade do game sair para consoles.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game foi um dos &lt;a href=&quot;/2015/06/09/conheca-os-games-selecionados-no-big-starter&quot;&gt;8 selecionados&lt;/a&gt;
 no BIG Starter 2015 do BIG Festival.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&quot;teaser-de-massive-madness&quot;&gt;Teaser de Massive Madness&lt;/h2&gt;
&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/y8U9VdUcRns &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
&lt;p&gt;Boas lembranças de Zombies Ate My Neighbors para Mega-Drive e SNES ao ver o vídeo acima.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Labindie divulga jogo indie Milford Heaven</title>
   <link href="//2015/04/29/labindie-divulga-jogo-indie-milford-heaven"/>
   <updated>2015-04-29T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/29/labindie-divulga-jogo-indie-milford-heaven</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Para jogadores que curtem o estilo RPG roguelike point and click medieval, &lt;a href=&quot;http://labindie.com/beta/jogos-indies/milford-heaven&quot;&gt;Milford Heaven&lt;/a&gt; é uma excelente opção.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogador (você no caso), é um guerreiro treinado na arte das espadas, viaja de cidade em cidade procurando quem possa empregar seus serviços. Um dia você está acampando perto da cidade Milford Heaven e decide visitar a taberna. Ao chegar lá, fica surpreso pois a taberna está totalmente vazia, sem ninguém. Conversando com o estalajadeiro, fica sabendo que existe um vampiro chamado Luken e que seu castelo fica situado nas redondezas da cidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Neste último domingo também houve uma entrevista com o desenvolvedor Cristiano Grossi, no &lt;a href=&quot;http://twitch.tv/labindie&quot;&gt;canal da Labindie na Twitch tv&lt;/a&gt; que em breve estará disponibilizada pela &lt;strong&gt;Labindie&lt;/strong&gt;. &lt;a href=&quot;http://labindie.com/beta/jogos-indies/milford-heaven&quot;&gt;Conheçam mais sobre o jogo na Labindie&lt;/a&gt; através da landing page onde você poderá conferir vídeo, imagens, informações completas, link de compra para a &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com.br/pt/games/milford-heaven&quot;&gt;Splitplay&lt;/a&gt; e também para &lt;a href=&quot;ttp://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=423339041&quot;&gt;Steam Greenlight&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>