<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - lumen-technology</title>
 <link href="//tags/lumen-technology/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/lumen-technology.html"/>
 <updated>2018-11-20T17:11:22-02:00</updated>
 <id>/tag/lumen-technology.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Quadro comemorativo "jogos daqui"</title>
   <link href="//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui"/>
   <updated>2006-05-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Mais uma vez o jogosdaqui comemora uma nova marca, no dia 18 de maio de 2005 chegamos a 150 jogos nacionais cadastrados no site.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo o quadro comemorativo com os 150 jogos e aproveite para conhecer mais sobre os jogos nacionais.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;img src=&quot;/assets/2006/05/18/quadro-comemorativo-150-jogos-daqui/150-jogosdaqui.jpg &quot; /&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Tupã</title>
   <link href="//2006/05/16/tupa"/>
   <updated>2006-05-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/05/16/tupa</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O pequeno índio de 13 anos de idade chamado Tupã mora na floresta tropical brasileira e para provar que é um bom caçador, precisa coletar ítens e construír sua oca o mais rápido possível.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Você deve conduzir o pequeno índio a pular sobre os troncos para ajudá-lo a coletar todos os ítens necessários para construir e melhorar sua oca. Quando completada, Tupã deve ir para a sua oca.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Controle o pequeno índio por 15 níveis e participe do ranking dos melhores jogadores.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Transit Brasil</title>
   <link href="//2006/04/18/transit-brasil"/>
   <updated>2006-04-18T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2006/04/18/transit-brasil</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Você é Allan Cruz e acaba de conseguir o seu primeiro emprego como entregador da empresa Chega Já!, famosa pela pontualidade nas entregas e conhecida pelas várias filiais espalhadas em todo o Brasil. Infelizmente para você, e felizmente para os clientes, a empresa preza pela rapidez e agilidade do serviço. E foi por isso que você foi contratado.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Viaje pelo Brasil percorrendo várias cidades em mais de 60 missões, fazendo entregas, levando pessoas e, acima de tudo, correndo contra o tempo nesse empolgante jogo da LúmenTech. Com 3 espaços para salvar seu jogo e inúmeros itens colecionáveis, além de missões secretas, você pode curti-lo por inúmeras horas sem perder o seu progresso no jogo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>CUBi</title>
   <link href="//2005/10/24/cubi"/>
   <updated>2005-10-24T00:00:00-02:00</updated>
   <id>//2005/10/24/cubi</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Seu objetivo é juntar as peças que caem sem deixar espaços entre elas. Sempre que uma linha é preenchida, ela será removida e todas as peças acima serão movidas para baixo.
Posicione as peças corretamente para não permitir que elas cheguem no topo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os melhores resultados serão listados no ranking online do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;CUBI é o primeiro jogo para celular da Lúmen Technology.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>