<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>jogosdaqui - taw-studio</title>
 <link href="//tags/taw-studio/index.xml" rel="self"/>
 <link href="/tag/taw-studio.html"/>
 <updated>2022-07-09T10:59:43-03:00</updated>
 <id>/tag/taw-studio.html</id>
 <author>
   <name>jogosdaqui</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Checkpoint #1</title>
   <link href="//2015/04/16/checkpoint-1"/>
   <updated>2015-04-16T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/04/16/checkpoint-1</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/TawStudio/status/58853869170393088&quot;&gt;A homenagem do pessoal da Taw Studio a seu co-fundador, diretor e game designer Lucas Jock, falecido no último dia 13&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;/2015/04/16/dino-zone&quot;&gt;Nossa análise do game Dino Zone da Cat Nigiri&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/TurboLinkGame/status/58870865360524492&quot;&gt;A equipe da Division Five anunciou que está trabalhando numa demo pública do TurboLink&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://blogs.estadao.com.br/que-mario/9-jogos-brasileiros-que-serao-lancados-para-playstation-ainda-em-2015&quot;&gt;Matéria no blog do jornal Estadão sobre 9 games brasileiros que sairão para PS4 e PSVita ainda em 2015&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://blogs.estadao.com.br/que-mario/brasileiro-better-late-than-dead-da-odin-saira-no-ps&quot;&gt;Outra matéria no blog do jornal Estadão, agora uma prévia do game Better later than DEAD da Odin Game Studio&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/protomni/status/58882094300444262&quot;&gt;Por último uma grande notícia, o game Bernie Needs Love da Protomni Multimedia recebeu o Greenlight e será lançado no Steam&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>SPJam 2015</title>
   <link href="//2015/03/24/spjam-2015"/>
   <updated>2015-03-24T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2015/03/24/spjam-2015</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Em 2015 a SPJam completa 5 anos reunindo desenvolvedores de jogos, tanto entusiastas como profissionais, para desenvolverem um jogo inédito dentro do período de 48 horas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Durante essa meia década de existência muitos jogos foram criados no evento, como podemos ver no &lt;a href=&quot;http://spjam.com.br/jogos/&quot;&gt;site oficial da game jam&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A cada ano o tema é diferente, sendo que os participantes tem conhecimento do tema apenas no dia do evento, aumentado ainda mais o desafio de desenvolver um game em tão pouco tempo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um dos objetivos da SPJam é aumentar a integração entre os vários gamedevs brasileiros. Como podemos ver nos depoimentos abaixo, o objetivo vem sendo alcançado:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“A SPJam abriu portas para aprender e conhecer dezenas de estúdios e desenvolvedores de todos os cantos do Brasil. Além do treino e evolução é também um grande reencontro de amigos.” 
-Lucas Jock, TawStudio Entertainment, criador de Mr. Bree: Returning Home, Jelly Escape e outros.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Game jams são especiais pra mim e vejo o quanto foram importantes para a Behold Studios. Em poucas horas você aprende o que levaria meses para aprender. É uma experiência longa comprimida em pouco tempo. Muito melhor errar em um projeto de 48 horas, do que jogar fora meses de trabalho por conta de uma má decisão, e por isso Game Jams são essenciais para o amadurecimento da nossa indústria brasileira. Foi graças ao meu primeiro Game Jam em 2008 que aprendi que não sabia nada ainda, e que precisava colocar a bola no chão para começar a ser alguém na indústria de jogos. E desde então, não fico de fora de nenhum Game Jam.”
-Saulo Camarotti, Produtor da Behold Studios, criador de Knights of Pen &amp;amp; Paper, Chroma Squad, e outros.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quando&lt;/strong&gt;:  28, 29 e 30 de Agosto de 2015&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Onde&lt;/strong&gt;:  PUC-SP - Campus Marquês de Paranaguá&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Quem&lt;/strong&gt;:  Interessados no mercado de jogos e game designers de plantão&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Por que&lt;/strong&gt;:  Porque é a chance de você mostrar ao mundo que sabe fazer!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Maiores informações em: &lt;a href=&quot;http://spjam.com.br/&quot;&gt;http://spjam.com.br&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Splitplay apresenta: Mr. Bree+</title>
   <link href="//2014/05/26/splitplay-apresenta-mr-bree"/>
   <updated>2014-05-26T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/05/26/splitplay-apresenta-mr-bree</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O jogosdaqui convidou o &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com.br/pt&quot;&gt;Splitplay&lt;/a&gt;, primeiro site de compras online de indie games brasileiro, e as equipes das gamedevs brasileiras, com jogos na nova plataforma de distribuição, para apresentar os seus próprios games aos leitores do blog. 
O resultado é a série “Splitplay apresenta”, nesse post conheça o game &lt;a href=&quot;http://www.splitplay.com/pt/games/mr-bree&quot;&gt;Mr. Bree+&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mr. Bree+, da pindamonhangabense Taw Studio,  é um game de aventura e plataforma hardcore, totalmente desafiador, enriquecido com um incrível aspecto visual e musical.São 60 níveis de puro desafio, revelando ao longo do progresso, eventos passados obscuros que contam a história do nosso herói, um porco fazendeiro, pai de família, o Mr. Bree.
Uma boa comparação para exemplificar a mecânica do jogo são alguns dos jogos que nós amamos: Super Meat Boy, Megaman and Castlevania!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O jogo conta a história de um porco fazendeiro, pai de família que foi capturado por javalis selvagens e enviado para trabalhar como escravo. Até o dia em que ele fugiu. Durante sua escapatória, Mr. Bree teve um trauma e se esqueceu da família, o caminho de casa, e também suas habilidades motoras. Por isso, cabe ao jogador recuperar suas habilidades, lembrar o caminho de casa, e descobrir o que aconteceu com a sua família. Durante sua jornada, Mr. Bree vai se deparar com revelações inacreditáveis!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;São 45 fases e mais 15 fases secretas para revelar o passado obscuro de Mr. Bree!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mr. Bree+ já ganhou prêmios em alguns dos maiores festivais no Brasil, tais como: “Melhor jogo de PC”, “Melhor aspecto sonoro”, “Melhor trilha sonora” e “Melhor jogo arte”.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/mzrQbqYW4KI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Gostou? Quer concorrer a uma chave gratuita do game?
Então dê RT no Tweet: &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/jogosdaqui&quot;&gt;“No 2º episódio da série “Splitplay apresenta”, conheça o premiado game Mr. Bree+: http://migre.me/jmK2v - Dê RT e concorra a chaves do jogo!”&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Mr. Bree+ no Steam</title>
   <link href="//2014/05/02/mr-bree-no-steam"/>
   <updated>2014-05-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2014/05/02/mr-bree-no-steam</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A equipe da brasileira &lt;a href=&quot;http://tawstudio.com/&quot;&gt;Taw Studio&lt;/a&gt; está de parabéns, pois após muito trabalho e dedicação na campanha Greenlight, seu fantástico game &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/264220/&quot;&gt;Mr. Bree+&lt;/a&gt; foi finalmente lançado 
na &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/264220/&quot;&gt;Steam&lt;/a&gt;, a maior plataforma de distribuição de jogos do mundo!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para quem ainda não conhece Mr. Bree+, leia um pouco do jogo descrito pela própria equipe de desenvolvimento:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Mr. Bree+ é um game de aventura e plataforma hardcore, totalmente desafiador, enriquecido com um incrível aspecto visual e musical.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;São 60 níveis de puro desafio, revelando ao longo do progresso, eventos passados obscuros que contam a história do nosso herói, um porco fazendeiro, pai de família, o Mr. Bree.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;Uma boa comparação para exemplificar a mecânica do jogo são alguns dos jogos que nós amamos: Super Meat Boy, Megaman and Castlevania!”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/mzrQbqYW4KI &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;O game já foi premiado diversas vezes, como: Melhor jogo para PC (SBGames 2012), Melhor trilha sonora original (Game Music Brasil 2012), Melhor som (SBGames 2012), Melhor Arte (SBGames 2011) e Brasil Revelation (Big Festival 2012).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mr. Bree+ terá um desconto de 33% na Steam durante sua semana de lançamento, então aproveite, &lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/264220/&quot;&gt;acesse sua conta Steam e divirta-se&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Demo do Mr. Bree+ no Greenlight</title>
   <link href="//2013/06/03/demo-do-mr-bree-no-greenlight"/>
   <updated>2013-06-03T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/06/03/demo-do-mr-bree-no-greenlight</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;O time da &lt;a href=&quot;http://tawstudio.com&quot;&gt;TawStudio&lt;/a&gt; deu mais um importante passo na sua campanha no Greenlight para levar o game Mr. Bree+ ao Steam.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dessa vez a equipe liberou um demo para que a comunidade possa avaliar o jogo e assim dar o sinal verde para a entrada na plataforma da Valve.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Posso dizer uma coisa: se você gosta de games de plataforma caprichados e muito desafiadores, então é praticamente uma obrigação jogar esse demo.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/hHZYKu3de-U &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Para baixa-lo acesse diretamente a &lt;a href=&quot;http://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/updates/141387716&quot;&gt;página do Steam&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Mr. Bree+ no Greenlight</title>
   <link href="//2013/05/02/mr-bree-no-greenlight"/>
   <updated>2013-05-02T00:00:00-03:00</updated>
   <id>//2013/05/02/mr-bree-no-greenlight</id>
   <content type="html">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Mr. Bree + é um game de aventura e plataforma hardcore, totalmente desafiador, enriquecido com um incrível aspecto visual e musical.&lt;/p&gt;

  &lt;p&gt;São 60 níveis de puro desafio, revelando ao longo do progresso, eventos passados obscuros que contam a história do nosso herói, um porco fazendeiro, pai de família, o Mr. Bree”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Essa é introdução de &lt;a href=&quot;http://www.mr-bree.com/indexpt.html&quot;&gt;Mr. Bree+&lt;/a&gt;, da paulistana &lt;a href=&quot;http://tawstudio.com/&quot;&gt;TawStudio&lt;/a&gt;, um game de plataforma com ação frenética, sendo inspirado diretamente por games como Super Meat boy, Megaman e Castlevania.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O game ganhou diversas premiações e agora está tentando um lugar no Steam através do Greenlight.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Confira a &lt;a href=&quot;http://www.mr-bree.com/indexpt.html&quot;&gt;página&lt;/a&gt; que a equipe da TawStudio preparou especialmente para a campanha no Greenlight e dê o seu voto para ver esse game incrível no Steam: &lt;a href=&quot;http://www.mr-bree.com/indexpt.html&quot;&gt;http://www.mr-bree.com/indexpt.html&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/hHZYKu3de-U &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>