<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
 <title>Your Title - miniboss</title>
 <link href="http://example.com/tags/miniboss/index.xml" rel="self"/>
 <link href="http://example.com/tag/miniboss.html"/>
 <updated>2018-11-14T07:16:42-02:00</updated>
 <id>http://example.com/tag/miniboss.html</id>
 <author>
   <name>Author Here</name>
 </author>
 
 <entry>
   <title>Imagens da semana #11</title>
   <link href="http://example.com/2015/06/15/imagens-da-semana-11"/>
   <updated>2015-06-15T00:00:00-03:00</updated>
   <id>http://example.com/2015/06/15/imagens-da-semana-11</id>
   <content type="html">&lt;h2 id=&quot;1&quot;&gt;#1&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/Danilo_Noites/status/60829012477494886&quot;&gt;Danilo Dias da JoyMasher mostrando uma brincadeira no texto de Odallus ao utilizar o termo Out There Somewhere, nome do game do Studio MiniBoss”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2&quot;&gt;#2&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/deds_rodrigues/status/60830036458517299&quot;&gt;André Rodrigues da Big Green Pillow e sua fantástica fan art de Odallus”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3&quot;&gt;#3&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/ReizaStudios/status/60858426514042060&quot;&gt;Novos renders sendo trabalhados pela equipe da Reiza Studios”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4&quot;&gt;#4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/Ninja_Garage/status/60897524521148416&quot;&gt;A Ninja Garage Studio mostrando o concept art da personagem Priscilla, the mushroom monster para o game Massive Madness”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5&quot;&gt;#5&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/mgaiastudio/status/60949836833581056&quot;&gt;Os personagens do game Tiny Empire da Mgaia Studio comemorando o Dia dos Namorados”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6&quot;&gt;#6&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://twitter.com/Horizon_Chase/status/60975960647521484&quot;&gt;Screenshot da pista indiana The Valley of Flowers do game em desenvolvimento Horizon Chase “&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Pré-venda de Out There Somewhere</title>
   <link href="http://example.com/2012/02/16/pre-venda-de-out-there-somewhere"/>
   <updated>2012-02-16T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2012/02/16/pre-venda-de-out-there-somewhere</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;A &lt;a href=&quot;http://studiominiboss.com/?lang=pt&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;MiniBoss Studio&lt;/a&gt;
, desenvolvedora indie, conhecida por games como &lt;a href=&quot;http://studiominiboss.com/planetary-plan-c/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Planetary Plan C&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://studiominiboss.com/down-goes-the-phoenix/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Down Goes the Phoenix&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://studiominiboss.com/2012/01/10/ludum-dare-results/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Frostbite&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;http://studiominiboss.com/trapped-in-the-chamber-of-eternal-darkness/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Trapped! In the Chamber of Eternal Darkness&lt;/a&gt;
, anunciou a pré-venda do seu mais novo game: &lt;a href=&quot;http://studiominiboss.com/out-there-somewhere/?lang=pt&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Out There Somewhere&lt;/a&gt;
, um puzzle-platformer para PC.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pelas imagens e videos disponibilizados até o momento o jogo promete, tendo um capricho estético que já é marca registrada da MiniBoss, além de mostrar uma jogabilidade no melhor estilo dos games para PC dos anos 90 e com uma inovadora mecânica de teletransporte.&lt;/p&gt;

&lt;center&gt;
        &lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/XLpnW7FfUXk &quot; frameborder=&quot;0&quot; allow=&quot;autoplay; encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
      &lt;/center&gt;

&lt;p&gt;Confira abaixo algumas imagens conceituais do jogo e algumas screenshots enviadas pela MiniBoss Studio:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A pré-venda já está acontecendo e você pode garantir a sua cópia de Out There Somewhere, por US$4,99, através do site &lt;a href=&quot;http://www.desura.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Desura&lt;/a&gt;
 e pelo próprio &lt;a href=&quot;http://studiominiboss.com&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;blog do estúdio&lt;/a&gt;
.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Preview de Talbot&#39;s Odissey</title>
   <link href="http://example.com/2011/02/18/preview-de-talbots-odissey"/>
   <updated>2011-02-18T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2011/02/18/preview-de-talbots-odissey</id>
   <content type="html">&lt;font size=&quot;2&quot;&gt;&amp;gt; &lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt;Por Luiz Damasceno (&lt;/span&gt;&lt;a href=&quot;http://twitter.com/#!/lcdjr&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt;@lcdjr&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;
&amp;gt; &lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt;) em c&lt;/span&gt;&lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt;olabora&amp;#231;&amp;#227;o para o jogosdaqui.&lt;/span&gt;&lt;/font&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;&lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt; &lt;span style=&quot;font-family: Times; font-style: normal; font-size: medium;&quot;&gt;Demo mostra visual afiado e preciosismo nos detalhes&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
&lt;span style=&quot;font-size: x-small;&quot;&gt;&lt;span style=&quot;font-family: Times; font-style: normal; font-size: medium;&quot;&gt;&lt;br /&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;
Se Kirby fosse redesenhado por Tim Burton, o resultado não ficaria distante do protagonista de Talbot’s Odissey. Carismático, medroso e redondo, o pequeno herói é a estrela da produção independente do estúdio paulistano &lt;a href=&quot;http://studiominiboss.blogspot.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Miniboss&lt;/a&gt;
, que disponibilizou uma versão beta de sua criatura para download no fim de janeiro.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Com visual surpreendente, cenários que convidam à exploração, humor despretensioso e trilha sonora autêntica e de qualidade, Talbot’s Odissey impressiona mais pelos méritos artísticos do que pela mecânica de jogo. Confiando apenas em seu desengonçado par de asas, o herói precisa desbravar ambientes macabros, driblar armadilhas e satisfazer os excêntricos desejos de seu amo Pakku, o Lorde do Mal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jogabilidade e animações afiadas merecem destaque, e a riqueza de detalhes fortalece a imersão nas desventuras de Talbot. Mas, a despeito da atmosfera intrigante, os cinco níveis disponíveis na demo são curtos e, em certa medida, repetitivos. Com armadilhas pouco variadas e puzzles restritos ao acionamento de botões, o desafio se resume a desviar de ameaças que, diga-se, não exigem grande destreza.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A baixa dificuldade é agravada por um detalhe; a morte do protagonista é um evento insignificante. Onde quer que esteja, o personagem renasce instantaneamente e, apesar dos save points espalhados pelas fases, o retorno se dá quase que no mesmo local do infortúnio. A facilidade pode até evitar maiores frustrações, mas leva o jogador a percorrer os cenários sem qualquer cuidado, desvalorizando a experiência.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt; 

&lt;p style=&quot;text-align: left;&quot;&gt; 
Felizmente, a vers&amp;#227;o completa promete mais fases e armadilhas. Mas quem espera por uma progress&amp;#227;o do her&amp;#243;i no melhor estilo Metroid pode se decepcionar. Com previs&amp;#227;o de pelo menos 12 est&amp;#225;gios, o produto final n&amp;#227;o parece deixar espa&amp;#231;o para grandes saltos na mec&amp;#226;nica. E talvez nem precise. O universo dos jogos de plataforma &amp;#233; rico em exemplos de como conceitos simples, se explorados com intelig&amp;#234;ncia, podem resultar em experi&amp;#234;ncias elaboradas e recompensadoras.
 
Com mais de 1.000 downloads desde seu lan&amp;#231;amento, a demo &amp;#233; uma amostra saborosa do que Talbot's Odissey pode vir a ser. Partindo de uma base t&amp;#233;cnica t&amp;#227;o bem acabada, a pequena equipe da Miniboss (quatro integrantes) tem tudo para corrigir as imperfei&amp;#231;&amp;#245;es, dilatar a curva de aprendizado e entregar um game sem igual no cen&amp;#225;rio brasileiro e com boa probabilidade de sucesso comercial, aqui e l&amp;#225; fora.
&lt;/p&gt;&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Os fatos do ano</title>
   <link href="http://example.com/2010/12/31/os-fatos-do-ano-2"/>
   <updated>2010-12-31T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2010/12/31/os-fatos-do-ano-2</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Perguntamos aos nossos leitores: &lt;strong&gt;&amp;gt; Em 2010, quais foram os fatos mais relevantes em relação a indústria de desenvolvimento de games no Brasil?&quot;&lt;/strong&gt;.
As respostas foram variadas, confira:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jogo Justo&lt;/strong&gt;
&lt;strong&gt;
Projeto que pretende diminuir os impostos aplicados sobre os video games e relacionados. 
Com o passar dos meses acabou aumentando sua amplitude de ação e deve trazer boas novidades para o ano que vem.
&lt;a href=&quot;http://www.jogojusto.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Site oficial&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://jogos.uol.com.br/ultnot/multi/2010/07/14/ult530u7924.jhtm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;UOL Jogos - Projeto visa reduzir imposto de games de 80% para 15%&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Eventos de games&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Neste ano tivemos diversos eventos sobre games no país, entre eles destaca-se o Brasil Game Show, que bateu recordes de público.
A edição de 2011 está agendada para outubro e deve dobrar de tamanho e receber até 40 mil visitantes.
&lt;a href=&quot;http://www.brasilgameshow.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Site oficial&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://jogos.uol.com.br/ultnot/multi/2010/11/21/ult530u8707.jhtm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;UOL Jogos - Com &quot;Mortal Kombat&quot; e jogos de dança, Brasil Game Show movimenta RJ&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Mudança de estratégia para o Zeebo&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Neste ano o Zeebo mudou seu foco: entretenimento para toda a família, acesso a internet através de sua rede 3G, novo teclado e parcerias com Disney e Maurício de Souza Produções.
&lt;a href=&quot;http://www.zeebo.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Site oficial&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://jogos.uol.com.br/playstation3/ultnot/2010/09/01/ult530u8154.jhtm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;UOL Jogos - Com nova filosofia, Zeebo ganha acesso à internet, jogos da Disney e Turma da Mônica&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Jogos para iPhone/iPod/iPad&lt;/strong&gt;
&lt;strong&gt;
Durante o ano foi possível apreciar diversos lançamentos de games brasileiros para as plataformas da Apple, como:
&lt;a href=&quot;http://www.mylumaki.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Lumaki&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://ovnistudios.com/dodgeballsafari&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Dodgeball Safari&lt;/a&gt;
, &lt;a href=&quot;http://www.thegravediggergame.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;The Gravedigger&lt;/a&gt;
 e &lt;a href=&quot;http://www.julesunboxingtheworld.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Jules Unboxing the World&lt;/a&gt;
.
&lt;a href=&quot;http://jogos.uol.com.br/album/jogos_brasileiros_iphone_album.jhtm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;UOL Jogos - Jogos brasileiros para iPhone&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Freekscape: Escape From Hell&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além de ter sido mencionado como um dos games brasileiros mais jogados, Freekscape também entrou na lista de fatos do ano, pois foi o primeiro, e até o momento o único, game brasileiro para PSP.
&lt;a href=&quot;http://www.freekscape.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Site oficial&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;PS3 lançado oficialmente no Brasil&lt;/strong&gt;
&lt;strong&gt;
Depois de anos de vida, o PS3 é lançado oficialmente pela Sony no Brasil.
&lt;a href=&quot;http://jogos.uol.com.br/playstation3/ultnot/2010/08/11/ult4100u1790.jhtm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;UOL Jogos - Por R$ 1.999, Sony Style começa a vender PS3 no Brasil&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Double Jump&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Desenvolvedores brasileiros de games, que atuam na indústria, falando sobre games, produção e mercado.
Além do blog, existe o podcast, onde discutem mais profundamente assuntos relacionados a indústria.
&lt;a href=&quot;http://www.doublejump.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Site oficial&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Novos estúdios&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Novos estúdios surgiram por todos os cantos do país e estão produzindo e lançando games para diversas plataformas.
&lt;a href=&quot;http://goo.gl/PymUK&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Mapa com as empresas brasileiras de desenvolvimento de jogos&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;e-Games&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Concurso realizado pelo Senac para incentivar a criação de games no Brasil. A segunda edição do concurso obteve ótimos resultados, tendo como vencedor o game Talbot’s Odyssey do estúdio &lt;a href=&quot;http://studiominiboss.blogspot.com/2010/11/talbots-odyssey-wins-senac-e-games-2010.html&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;MiniBoss&lt;/a&gt;
.
&lt;a href=&quot;http://www3.sp.senac.br/hotsites/gd2/egames/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Site oficial&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://jogos.uol.com.br/ultnot/multi/2010/10/21/ult530u8485.jhtm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;UOL Jogos - Senac abre concurso para premiar novos talentos em produção de jogos no Brasil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.doublejump.com.br/archives/1838&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;DoubleJump - E-Games 2010&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Investida da Blizzard no Brasil&lt;/strong&gt;
&lt;strong&gt;
A Blizzard abriu um escritório no país e começou suas operações com o lançamento de StarCraft II dublado em português. O game foi lançado com um evento para a imprensa e gamers.
&lt;a href=&quot;http://jogos.uol.com.br/pc/ultnot/2010/04/12/ult182u8357.jhtm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;UOL Jogos - Blizzard prepara lançamento de &quot;StarCraft II&quot; no Brasil&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Saída dos estúdios de desenvolvimento da Ubisoft do Brasil&lt;/strong&gt;
Em 2008 a Ubisoft inaugurou seu primeiro estúdio de desenvolvimento de jogos no Brasil, porém em 2010 fechou todos os estúdios de desenvolvimento no Brasil, focando apenas na parte comercial.
2008: &lt;a href=&quot;http://jogos.uol.com.br/reportagens/ultnot/2008/06/24/ult2240u128.jhtm&quot;&gt;UOL Jogos - Ubisoft inaugura estúdio de produção de jogos no Brasil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2010: &lt;a href=&quot;http://jogos.uol.com.br/ultnot/multi/2010/09/30/ult530u8344.jhtm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;UOL Jogos - Ubisoft fechará estúdios no Brasil até fim do ano e foca em distribuição e varejo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;StairLabs&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O StairLabs promete dar uma ajuda para que criadores de games independentes consigam produzir e publicar seus games e transformá-los em produto.
&lt;a href=&quot;http://www.stairslabs.com.br&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Site oficial&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esses foram os fatos de 2010, segundo nossos leitores, para a indústria de desenvolvimento de jogos brasileira. Um grande ano, sem dúvida, mas que ficará pequeno quando 2011 estiver terminando.
Esperamos que 2011 seja um ano ainda melhor para os games brasileiros.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Resultado da enquete "Quais games desenvolvidos no Brasil você já jogou?"</title>
   <link href="http://example.com/2010/12/13/resultado-da-enquete-quais-games-desenvolvidos-no-brasil-voce-ja-jogou"/>
   <updated>2010-12-13T00:00:00-02:00</updated>
   <id>http://example.com/2010/12/13/resultado-da-enquete-quais-games-desenvolvidos-no-brasil-voce-ja-jogou</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Nós, do jogosdaqui, conhecemos por volta de 200 games produzidos por empresas ou equipes indies brasileiras, mesmo conhecendo tantos games nacionais, sabíamos que existia muito mais por ai. O resultado da enquete ”Quais games desenvolvidos no Brasil você já jogou?” comprovou nosso pensamento, pois ao final da enquete, temos a citação de 53 games diferentes, sendo que alguns ainda eram desconhecidos para nós.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Alguns games citados, apesar de serem desenvolvidos no Brasil e por brasileiros, não eram games produzidos por empresas de origem nacional. Esses games foram desconsiderados, por uma simples razão: por serem de empresas estrangeiras e famosas, seus games já ganham atenção suficiente na mídia especializada, tanto nos outros países quanto aqui. Vale salientar que consideramos extremamente válido a vinda de empresas estrangeiras de desenvolvimento de jogos para o Brasil, pois sabemos que a troca de experiência entre essas empresas e as empresas locais, além da troca com os meios acadêmicos, sempre criam uma sinergia que traz benefício ao mercado de games.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&quot;dentre-os-games-mais-citados-estão&quot;&gt;Dentre os games mais citados, estão:&lt;/h3&gt;

&lt;h2 id=&quot;taikodom-da-hoplon-infotainment&quot;&gt;Taikodom da Hoplon Infotainment&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Provavelmente o maior game (em tempo de desenvolvimento e orçamento) já produzido no Brasil.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;outlive-dacontinuum-entertainment&quot;&gt;Outlive da Continuum Entertainment&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A empresa não existe mais e o game já tem 10 anos, mesmo assim continua vivo na memória dos jogadores brasilieros.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;freekscape-escape-from-hell-da-kidguru-studios&quot;&gt;Freekscape: Escape from Hell da Kidguru Studios&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O primeiro game brasileiro lançado na PSN cativou os jogadores com seu herói carismático e level design inteligente. Se você tem um PSP ou um PS3 (mini) esse é um game obrigatório.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;erinia-da-ignis-games&quot;&gt;Erinia da Ignis Games&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O primeiro MMORPG brasileiro continua vivo graças a comunidade de jogadores que ainda mantém servidores do jogo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;jules-unboxing-the-world-da-sulistas&quot;&gt;Jules: Unboxing the World da Sulistas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Com um personagem tão original e extrema qualidade técnica, Jules faz bonito no iPad (deve ganhar uma versão para iPhone).&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;as-empresas-com-mais-jogos-citados-foram&quot;&gt;As empresas com mais jogos citados foram&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/pt/home/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.insolitastudios.com/pt/default.asp&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Insolita Studios&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.jynxplayware.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Jynx Playware&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Southlogic&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Southlogic Studios&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.greenlandstudios.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Green Land Studios&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/index-p.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Invent4&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.kidgurustudios.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;KidGuru Studios&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://www.webcoregames.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Webcore Games&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&quot;abaixo-a-lista-completa-dos-jogos-citados-começando-pelos-mais-votados&quot;&gt;Abaixo a lista completa dos jogos citados, começando pelos mais votados:&lt;/h3&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;ol&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.taikodom.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Taikodom da Hoplon Infotainment&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.continuum.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Outilive da Continnum Entertainment&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.freekscape.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Freekscape: Escape from Hell da KidGuru Studios&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://erinia.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Erinia da Ignis da Games&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.julesunboxingtheworld.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Jules: Ungoxing the World da Sulistas&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.perceptum.com/indexp.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Incidente em Varginha da Perceptum&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Guimo&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Guimo da Southlogic Studios&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.atari.com/games/deer_hunter_tournament&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Deer Hunter Tournament da Southlogic Studios&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.ovnistudios.com/pt/colorrace&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Fiat Uno Color Race da Ovni Studios&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://dueltoys.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Duel Toys 2 de Diefox&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://capoeiralegends.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Capoeira Legends da Donsoft Entertainment&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.botzin.net&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Botzin da Green Land Studios&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.cavedays.net/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Cavedays da Insolita Studios&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/razor2/index-p.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Razor2: Hidden Skies da Invent4&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/FutSim&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;FutSim da Jynx Playware&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.mylumaki.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Lumaki da KidGuru Studios&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Deer_Hunter_2005&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Deer Hunter 2005 da Southlogic Studios&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.baixaki.com.br/download/tensao-abaixo-de-zero.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Tensão abaixo de zero de André César Medeiros e Glauber Kotaki Rodrigues&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.cartoonnetwork.com/games/generatorrex/abysusarena/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Generator Rex - Abysus Arena da Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/pt/games/detalhes/index.php?id=36&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Desafio Pequim da Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/pt/games/detalhes/index.php?id=2&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Super Volei Brasil 1 da Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.aquiris.com.br/pt/games/detalhes/index.php?id=1&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Super Volei Brasil 2 da Aquiris Game Experience&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.attackpinball.net/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Undead Attac da Attack Pinball Team&lt;/a&gt;
&lt;span style=&quot;white-space: pre;&quot;&gt; &lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.brasfoot.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Brasfoot da Brasfoot.com&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://bulletsofarevolver.blogspot.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Balas de um revolver de Diefox&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.domino-box.com/br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Domino Box da Domino Box&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.espacoinf.com/hade.html&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Hades 2 da Espaço Informática&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.flickgol.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;FlickGol da FingerTips&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.graffitientertainment.com/index.php/games/hightechracing&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;HTR : High Tech Racing da Graffiti Entertainment&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Vampiromania&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Vampiromania da Green Land Studios&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://store.steampowered.com/app/33680/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Eversion de Guilherme S. Tows&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.icongames.com.br/fruzzle-pt.htm&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Fruzzle da Icon Games&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.ilhadoempreendedor.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Ilha do Empreendedor da Insolita Studios&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.ludopark.com.br/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Ludo Park da Insolita Studios&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;Ottomax da Insolita Studios&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.invent4.com/rats/&quot;&gt;Bad Rats - The Rat's Revenge da Invent4&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://maisdiversao.fanta.com.br/figurinhas/#/-jogo&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Fanta Crew da Jynx Playware&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.notdoppler.com/kokimi.php&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Kokimi da Jynx Playware&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;Restaurant Manager da Jynx Playware&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.livetouch.com.br/Templates/portfolio_RiR.html&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Run in Rio da Livetouch&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://studiominiboss.blogspot.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Talbot's Odissey da MiniBoss&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.mothergaia.com.br/portugues/cityrain.php&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;City Rain da Mother Gaia Studio&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.musigames.com/imusic-puzzle.html&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;iMusic Puzzle da MusiGames&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://sites.google.com/site/nologygames/koko-arena&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Koko Arena da Nology&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.ovnistudios.com/pt/placarcup&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Copa Placar da Ovni Studios&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Deer_Hunter_2004&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Deer Hunter 2004 da Southlogic Studios&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://pt.wikipedia.org/wiki/Mônica_no_Castelo_do_Dragão &quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Monica no castelo do Dragão da Tec Toy&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.thevelopers.webs.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Freakin' Color da The Velopers&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.indiepubgames.com/game/Painting_Rage&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Painting Rage de Vinícius Canaã Medeiros Ruela e Luca Mattos Möller&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.webcore.com.br/portfolio/detalhes.php/surfinia&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Surfini da Webcore&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://lasthopegame.wordpress.com/&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Last Hope da Yellow Jam&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.webcoregames.com.br/case/gamefutebol_redeglobo.html&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Game Futebol da Webcore&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
	&lt;li style=&quot;list-style-type: decimal;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;http://www.edesiopereira.com.br/jogos/lemonworld.htm &quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Lemon World de Alonso, Edésio P. Souza e Levi&lt;/a&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Pretendemos realizar um post para a maioria dos jogos citados, de tempos em tempos você poderá conferí-los aqui, no jogosdaqui.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
</feed>